[
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-河南文科315位次22万，茶艺类有机会录取吗",
        "question": "河南文科315位次22万，茶艺类有机会录取吗",
        "answer": "你好，今年河南没有茶艺专业的计划，可以填报我校其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-录取",
        "question": "请问江西省历史组422有机会上贵校的商务英语专业吗",
        "answer": "你好，录取希望非常大，建议多填报几个专业，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-浙江农业商贸职业学院",
        "question": "河南文科391有希望被贵校会计专业录取吗？希望大不大？",
        "answer": "你好，录取希望非常大，建议我校专业多填报几个，服从调剂，增加录取几率"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-报考",
        "question": "政地生，419，浙江，报考贵校什么专业会更有希望",
        "answer": "你好，报考我校往年分数低一点的专业录取希望会大一点，比如农村电子商务，商务英语，酒店管理与数字化运营等。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-浙江农业商贸职业学院",
        "question": "理科360录取几率大吗？可以专升本吗，可以报哪些专业",
        "answer": "你好，按照往年的情况录取希望很大，专业建议多填报几个，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-录取",
        "question": "三校生历史类328",
        "answer": "你好，我院对江西只有普高类计划，没有三校生的计划。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700报考贵校能录取吗？",
        "answer": "你好，我院安徽没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-招生",
        "question": "您好大数据与会计四川考生240位次298566，有机会被录取吗",
        "answer": "你好，四川我们没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-浙江农贸",
        "question": "浙江考生女政地生402位次246656，有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好，可以作为冲一冲的志愿填报在前面，按照往年的情况，录取的几率不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-招生",
        "question": "贵校收四川考生最低分数线是多少呢",
        "answer": "你好，四川我校没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-浙农商",
        "question": "435地技化女生报考什么专业有机会，除中外合作",
        "answer": "你好，435分可以选择我校往年分数低一点的专业，比如园艺技术、酒店管理、农村电子商务、商务英语、茶艺与茶文化、茶叶生产与加工技术、商务英语等。可以多填报几个专业，增加录取几率。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-专业录取",
        "question": "你好 河南文科369 位次159575报考贵校大数据与会计录取机率大吗",
        "answer": "你好，录取希望很大，建议多填报几个专业，服从调剂，增加录取几率"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-江西文科",
        "question": "江西文科分数353位次123762有希望录取吗，可以报哪些专业",
        "answer": "你好，按照往年的情况，录取希望是有的，可以作为冲一冲的志愿填报在前面，建议多填报我校几个专业，增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-河南理科女350报考大数据与会计能不能录取",
        "question": "河南理科女350报考大数据与会计能不能录取",
        "answer": "你好，按照往年的情况，可以填报冲一冲，建议多填报几个专业，服从调剂，增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-河南文科",
        "question": "河南文科女332分位次204486可以考本校吗？",
        "answer": "你好，可以冲一冲，建议多填报我校几个专业，专业服从调剂，可以增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-报考",
        "question": "老师你好！浙江政治历史地理考生，分数459，位次208543，有望进入贵校学习大数据与会计专业吗",
        "answer": "你好，有希望被录取，建议增加填报财富管理和金融科技应用，增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-山东政史地462分选市场营销或电子商务可以被录取吗",
        "question": "山东政史地462分选市场营销或电子商务可以被录取吗",
        "answer": "你好，山东我校没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-录取",
        "question": "广西文化生322分排名95772能报贵校吗",
        "answer": "你好，广西我校没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-咨询录取",
        "question": "您好 问一下 367分文化课加技能 排名6021 今年有机会被贵校录取吗 电子商务 商业类的",
        "answer": "你好，按照往年的情况 ，录取希望很大，建议把我们三个专业都填上，增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-咨询 录取",
        "question": "您好 问一下 367分文化课加技能 排名6021 今年有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，请告知一下什么类别。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-录取",
        "question": "浙江 高职考321分，电子商务，有机会录取吗？",
        "answer": "你好，请告知一下类别和位次号，或者电话咨询0575-88068177"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-分数",
        "question": "河南高考353分位次398000有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，请多填报我院几个专业，选择服从调剂，录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-录取",
        "question": "你好，河南理科330，位次43.w左右可以录取到本校新能源专业吗",
        "answer": "你好，请多填报几个专业，专业服从调剂，增加录取几率。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-录取",
        "question": "浙江路桥单考单招电子商务专业414分，能不能被录取",
        "answer": "你好，请提供类别，按照去年的情况，这个分数录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-你好，政史地431分大数据与会计有希望吗",
        "question": "如题",
        "answer": "你好，会计可以放在前面冲一下，建议把我院的其他分数稍微靠后的专业也填在后面增加录取几率。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-汽车专业单独招生",
        "question": "总分335分，省内排名1932，能不能补录取？",
        "answer": "你好，今年单独考试计划增加，新增加一个智能网联汽车技术专业，你的分数录取希望非常大。建议把我校三个汽车类专业都填上。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-在河南招生吗",
        "question": "今年会在河南招生吗？录取位次大概在多少？",
        "answer": "你好，我院河南有35个招生计划，具体可以看一下我校招生网里的招生计划模块。按照往年的情况，录取分数在300多分。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江农业商贸职业学院",
        "title": "浙江农业商贸职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我校面向福建招生茶艺与茶文化专业5人，其中物理类2人，历史类3人，按照往年的录取情况，录取希望很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-可以被贵校录取吗？",
        "question": "江西物化生总分519，省排名66574，我真的非常喜欢贵校！录取的概率大吗？哪个专业被录取的可能性最大？",
        "answer": "您好，鼓励您冲报我校金融工程、旅游管理、跨境电子商务等专业！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "我是河南考生，今年文科考了518，位次27273，有望上贵校吗",
        "answer": "您好，鼓励冲报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-浙江外国语学院",
        "question": "湖南理科物生地考生500分省内排名88000在服从调剂的情况下在贵校学习的机会大吗",
        "answer": "您好，鼓励冲报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "您好，广西物化生排八万七有机会被录取吗？",
        "answer": "您好，您可以积极填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-江苏物政地",
        "question": "江苏物政地515，排名124309，报考贵校有希望吗？贵校有第二学科选修机会吗？",
        "answer": "鼓励冲报浙江外国语学院！我校提供辅修专业。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-浙江纯文558位次101684有希望到贵校学习吗",
        "question": "浙江纯文558位次101684有希望到贵校学习吗",
        "answer": "您好，鼓励冲报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "福建考生547.排名42064有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，鼓励填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-浙江 498 位次 171596 有望报考贵校哪个专业",
        "question": "浙江 498 位次 171596 有望报考贵校哪个专业",
        "answer": "您好，鼓励冲报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-浙江考生",
        "question": "您好！纯文555，位次105292想报考贵校的汉语言文学专业被录取概率大吗？其专业每学年学费又是多少？望请告知",
        "answer": "您好，鼓励冲报浙江外国语学院！汉语言文学（师范）专业学费为4800元/年。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-食宿条件",
        "question": "几人寝？有独立卫生间吗？上床下桌吗？交通方便吗？",
        "answer": "有四人寝、五人寝，有独立卫浴，四人寝为上床下桌，五人寝有上下床，交通便利，学校正门有杭州地铁三号线屏峰站。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-食宿条件",
        "question": "几人寝？有独立卫生间吗？上床下桌吗？交通方便吗",
        "answer": "有四人寝、五人寝，有独立卫浴，四人寝为上床下桌，五人寝有上下床，交通便利，学校正门有杭州地铁三号线屏峰站。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "请问四川文科位次4万加是不是没机会报考本校",
        "answer": "您好，机会相对较小，鼓励冲报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-食宿条件",
        "question": "几人寝？有独立卫生间吗？上床下桌吗？交通方便吗？",
        "answer": "有四人寝、五人寝，有独立卫浴，四人寝为上床下桌，五人寝有上下床，交通便利，学校正门有杭州地铁三号线屏峰站。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-报考",
        "question": "贵校2024年在浙江省的投档比是多少 2024年浙江考生，政历生，次位98000左右，有什么推荐的专业吗（可稳保冲的）",
        "answer": "我校投档比为1:1，鼓励冲报朝鲜语、土耳其语、西班牙语（中外合办）、俄语、旅游管理（全英教学）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-报考",
        "question": "贵校2024年在浙江省的投档比是多少 2024年浙江考生，政历生，次位98000左右，有什么推荐的专业吗（可稳保冲的）",
        "answer": "我校投档比为1:1，鼓励冲报朝鲜语、土耳其语、西班牙语（中外合办）、俄语、旅游管理（全英教学）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "贵州509分位次16553 能报贵校的汉语言专业吗？被录取的几率大吗？",
        "answer": "您好，鼓励冲报我校汉语言文学（师范）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "广西理科438位次102187有机会被录取吗",
        "answer": "您好，您可以积极填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-江苏美术历史类542分，位次1476",
        "question": "江苏美术历史类542分，位次1476，成功报考贵校美术师范专业希望大吗",
        "answer": "您好，您可以积极填报美术学（师范）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-报考",
        "question": "贵州 历史方向517 位次14224有机会报考贵校网络与新媒体专业吗 以及贵州省第一届新高考在贵校的投档比是1:1吗（院校+专业没有服从调剂）",
        "answer": "您好，鼓励冲报网络与新媒体专业。投档比为1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "云南应届生494分53557名，能够被贵校数学与应用数学（师范）专业录取吗？另外请问贵校这个专业在云南省的计划招生人数",
        "answer": "您好，您可以积极填报数学与应用数学（师范）专业。我校该专业在云南理科计划招收1人。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "贵州历史考生，分数484，全省排名两万四，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，您可以积极填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-报考",
        "question": "你好，江西物化生考试，总分517，排名68325，报考本校概率大吗",
        "answer": "您好，鼓励冲报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "浙江史地技学生573位次83473录取可能性大吗?",
        "answer": "您好，您可以积极填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "您好，鼓励填报浙江外国语学院。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-调剂",
        "question": "5个专业均填报小语种。若因分数不够被调剂，会被调剂到未录满的小语种专业还是未录满的非小语种专业",
        "answer": "调剂是在我校对你省你所在专业组的剩余计划中进行调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-报考",
        "question": "贵校2024年在浙江省的投档比是多少 2024年浙江考生，政历生，次位98000左右，有什么推荐的专业吗（可稳保冲的）",
        "answer": "我校投档比为1:1，鼓励冲报朝鲜语、土耳其语、西班牙语（中外合办）、俄语、旅游管理（全英教学）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-浙外",
        "question": "江西文科省排14316位（537分）能报贵校吗",
        "answer": "您好，鼓励冲报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-专业",
        "question": "非英语专业报考在转专业的时候受高考英语成绩限制吗",
        "answer": "转专业对高考成绩无要求。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-请问调剂范围是只在本省招的专业中吗",
        "question": "河南的理科，报考参考去年最低位次，可以吗，比去年的位次高，机会大吗，看22年和21年的都挺高呢，会不会被调到其他不在本省招的专业中",
        "answer": "您可以参考近几年的数据，调剂是在我校对你省你所在专业组的剩余计划中调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-住宿",
        "question": "请问贵校住宿条件如何？",
        "answer": "我校住宿条件优良，有四人寝、五人寝。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-是否会被调剂",
        "question": "我江西省考生纯理，524分位次60812，我如果填报金融工程、国际经济与贸易或者计算机科学与技术会被调剂吗",
        "answer": "您好，您填报这些专业大概率会被调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-报考",
        "question": "河北物理类458分 位次190971 报考贵校有希望吗？",
        "answer": "您好，鼓励冲报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "广西5.8w有机会上商务英语专业吗",
        "answer": "您好，您可以积极填报商务英语专业，需注意填报商务英语专业需高考英语成绩120及以上。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-专业",
        "question": "今年英语专业只招收师范类？广西物理考生 54259，不服从调剂录取希望大吗？",
        "answer": "广西理科今年招收非师范类的英语专业。您可以积极填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取方式是平行志愿还是顺序志愿",
        "question": "方式",
        "answer": "录取方式是平行志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-老师您好，我河南文科448分，可以报考贵校吗",
        "question": "可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，鼓励冲报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "河北考生480分位次47999可以冲该院校吗",
        "answer": "您好，鼓励冲报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "建议大胆冲报我校"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "请问四川文科545 位次12748有望录取贵校汉语言文学专业吗",
        "answer": "您好，鼓励填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "河南文科460可报贵校小语种专业吗",
        "answer": "您好，鼓励填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-转专业",
        "question": "您好，想了解一下贵校转专业的条件，难度以及转专业成功的比例，谢谢",
        "answer": "您好，我校除中外合办专业外都支持转专业，对高考成绩不做限定性要求，各级学院根据需求等设置转专业名额，设置笔试面试等考核，根据考核成绩从上至下排名获得转专业资格。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "老师您好，浙江高考573，位次83846，政史地选修，学选考355，三一90录取可能大么",
        "answer": "您好，鼓励填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "您好，请问高考573位次83000，学考355，三一测评90鼓励填报吗？",
        "answer": "您好，鼓励填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-师范类三位一体是按综合分数从上往下录取吗",
        "question": "我报考了师范类的三位一体，学考成绩355，6月高考成绩573，三位一体面试分数90综合分计算出96，这个综合分对三位一体录取顺序的影响是什么，是按照综合分录取吗",
        "answer": "请确认综合分是否计算错误。我校三位一体招生各专业根据综合分从上至下排名进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-你好 我想问一下 浙江美术生综合分539 位次7709有希望",
        "question": "你好 我想问一下 浙江美术生综合分539 位次7709有希望录取贵校吗",
        "answer": "您好，鼓励填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "请问浙江九万名左右有望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，鼓励填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "江西理科516排名68921选日语专业有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，鼓励填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "您好，湖南历史考生450分位次48900多提前批有希望被录取吗",
        "answer": "您好，鼓励填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-报考",
        "question": "贵州物理类考生381有希望报考贵校的旅游管理吗",
        "answer": "您好，鼓励填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-高考报考",
        "question": "云南文科504，排名32628报考你们学校且服从调剂，有机会上一个小语种专业吗",
        "answer": "您好，鼓励填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "你好老师，四川理科位次65100报考贵校英语（师范）有希望吗？",
        "answer": "您好，鼓励填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "甘肃404分位次75973能被贵校录取吗",
        "answer": "您好，鼓励填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-关于录取的外语单科要求",
        "question": "老师，请问广西史政地组合考生打算报考贵校文史类专业，除了专业语种专业外，对于该科目是否有外语单科成绩和笔试成绩听力口试成绩要求？",
        "answer": "您好，除英语类专业（英语（师范）、英语、商务英语、翻译）需高考英语成绩120以上外，其余语种专业对外语单科成绩和笔试听力口试成绩等不做要求。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取问题",
        "question": "安徽历史组518省排名22675能不能报考贵校汉语言",
        "answer": "您好，鼓励填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-安徽文科生报考",
        "question": "您好，我是24届安徽文科生，高考成绩548，全省排名13190，希望学习法学或是汉语言文学，请问有望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校不开设法学专业，对安徽文科招收汉语言文学（师范）专业。鼓励填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "广西考生首选物理，503，排 54259 报考该校英语专业有希望吗？",
        "answer": "您好，您可以积极填报我校！欢迎报考浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-咨询",
        "question": "请问四川文科545分有望录取贵校汉语言文学嘛",
        "answer": "您好，您可以积极填报我校！欢迎报考浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-批次问题",
        "question": "请问贵校是本科一批次招生吗",
        "answer": "按往年是一批次招生，今年情况不确定。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-报考",
        "question": "河南理科511可以报考吗",
        "answer": "您好，您可以积极填报我校！欢迎报考浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-专科",
        "question": "今年专科招山东考生吗",
        "answer": "您好，我校不招收专科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-江西今年理工科高考509省内排名77165可以报考",
        "question": "老师您好，江西今年理工科高考509省内排名77165可以报考贵校吗？",
        "answer": "您好，鼓励填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-专科",
        "question": "2024专科招不招山东考生，如果招的话可以选择什么专业及各自的分数线",
        "answer": "您好，我校不招收专科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-服从调剂",
        "question": "您好，请问本校服从调剂会被退档吗，谢谢",
        "answer": "您好，选择服从调剂后退档的概率相对较低。鼓励选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "贵校专科计划在河南招生吗？",
        "answer": "您好，我校不招收专科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "河北省邯郸市的学生考361可以上该学校吗，位次320932名，你们学校是不是也有专科",
        "answer": "您好，我校不招收专科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-转专业",
        "question": "您好，请问转专业是任意专业通过考核都能转吗，谢谢",
        "answer": "除中外合办专业外都是支持转专业的，各学院会以笔试面试等形式进行考核。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "浙江美术师范 浙江综合分556 综合分位次4750能报考吗",
        "answer": "您好，鼓励填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "571分 位次86648名报考贵校翻译专业有希望吗",
        "answer": "您好，鼓励填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "广西历史506排名14642可以录取贵校吗？",
        "answer": "您好，鼓励填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-我是云南的考生",
        "question": "文科505分能报该校的汉语言文学吗？",
        "answer": "您好，鼓励填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-河南理科522分112738名能报贵校小语种吗？",
        "question": "小语种专业",
        "answer": "您好，鼓励填报浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取比例",
        "question": "贵校录取比例是多少",
        "answer": "您好，我校每个专业录取比例各不相同，欢迎致电我校招生办电话0571-88213107！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "广东物理467排名208190能被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校今年计划不在广东招生。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "四川文科考生537分位次16326报考贵校英语（师范）有希望吗",
        "answer": "您好，您可以积极填报我校！欢迎报考浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "广东529分排位100387可以录取贵校吗？",
        "answer": "您好，我校今年计划不在广东招生。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-河北文科",
        "question": "河北文科523分，服从调剂，可以报考贵学校吗？谢谢！",
        "answer": "您好，您可以积极填报我校！欢迎报考浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-q",
        "question": "重庆文科491今年可以报贵校吗",
        "answer": "您好，今年我校计划不在重庆进行招生。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "您好，通过相应学院的相关考核即可。我校大一下、大二上、大二下可以申请转专业，共有三次机会。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江外国语学院",
        "title": "浙江外国语学院-录取",
        "question": "你好，云南文科522（含量化分和五分加分），位次24557，服从调剂可以被录取吗，",
        "answer": "您好，您可以积极填报我校！欢迎报考浙江外国语学院！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江特殊教育职业学院",
        "title": "浙江特殊教育职业学院-咨询确定",
        "question": "请问领导：政史地女生484分，位次：185728填报贵校有把握被录取吗？谢谢领导的回复！",
        "answer": "你好！你的高考成绩位于二段线，建议在一段录取结束后再具体咨询。我们将根据一段录取情况给予针对性的回复"
    },
    {
        "schoolName": "浙江特殊教育职业学院",
        "title": "浙江特殊教育职业学院-招生",
        "question": "24年分数501 位次16.8w 可以进特殊教育吗 以为专升本能否用日语",
        "answer": "浙江省内很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "浙江特殊教育职业学院",
        "title": "浙江特殊教育职业学院-录取",
        "question": "贵州考生，历史政治生物，分数404排59679可以报贵校什么专业",
        "answer": "有希望的，我校在贵州各专业计划数较少，建议全部填报，增加录取几率"
    },
    {
        "schoolName": "浙江特殊教育职业学院",
        "title": "浙江特殊教育职业学院-江西文科生",
        "question": "江西文科五万多名，分数462能报贵校的特殊教育吗？有希望录取吗",
        "answer": "可以报考，有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "浙江音乐学院",
        "title": "浙江音乐学院-录取",
        "question": "请问浙江音乐学院这边浙江声教分数497，排名1200左右有希望吗",
        "answer": "请问有无参加浙江音乐学院校考，以及是否有浙江省音乐省统考-音乐表演器乐成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江音乐学院",
        "title": "浙江音乐学院-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "请问有无参加我校专业校考？"
    },
    {
        "schoolName": "浙江音乐学院",
        "title": "浙江音乐学院-如何填报浙江音乐学院舞蹈学方向",
        "question": "老师好,本人参与了浙江音乐学院的校考,考试方向为舞蹈学,全国排名48,高考文化课343,过本省的艺术类本科线,有意向报告本校,请问录取几率如何",
        "answer": "今年我们舞蹈学（师范）专业面向全国招生，计划45人，"
    },
    {
        "schoolName": "西湖大学",
        "title": "西湖大学-招生计划",
        "question": "请问2024年有在广东招生的计划吗，大概多少分",
        "answer": "您好，2024年暂无广东招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江宇翔职业技术学院",
        "title": "浙江宇翔职业技术学院-浙江文科379位次25万7能选那些专业",
        "question": "浙江文科379位次25万7能选那些专业",
        "answer": "学校无选科要求。视觉传达设计、婴幼儿托育服务与管理、国际经济与贸易、旅游管理、茶艺与茶文化等专业等都可以尝试填报。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江宇翔职业技术学院",
        "title": "浙江宇翔职业技术学院-308分文秘专业",
        "question": "可以进你们学校吗",
        "answer": "根据往年录取情况来看，该分数今年被录取的概率不大，可以试着填报。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江宇翔职业技术学院",
        "title": "浙江宇翔职业技术学院-老师您好！浙江考生365分，位次261926有机会报考贵校吗",
        "question": "老师您好！浙江考生365分，位次261926有机会报考贵校吗",
        "answer": "有机会，可以试着填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江金华科贸职业技术学院",
        "title": "浙江金华科贸职业技术学院-录取",
        "question": "浙江政史地363，26万出头能否录取浙江金华科贸职业技术大学",
        "answer": "26万，根据去年位次情况，您可以报一下智能机器人技术，汽车服务与营销，国际经济与贸易以及我们新开设的两个专业，录取可能性还是蛮大的"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-本科毕业生升学和就业",
        "question": "贵校第一届职业本科毕业生（专升本生源）升学情况和就业情况如何？希望贵校细心描述相关数据，不要过于笼统。谢谢！",
        "answer": "感谢您对学校的关注。目前，学校专升本只针对浙江省内招生，在江西只招生四年制本科生。近年来，我校毕业生初次毕业去向落实率均达97%以上，“专升本”升学率约35%，还有部分优秀毕业生毕业后投身军营，或志愿服务祖国西部、山区、海岛、边远地区等支教、支农（水利）、支医，帮扶乡村振兴。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "湖南省物化地排名17万，有几率录取嘛，能冲一冲嘛",
        "answer": "我校去年湖南物理类最低分数449，供参考。具体专业可以看招生办专业2023年录取成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-老师您好",
        "question": "湖南考生463分省排134840是否有机会报考贵校医疗器械专业，是否需要调剂？",
        "answer": "医疗器械专业去年最低分449，报考几率很大哦，如果录取就不需要调剂的。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "老师，您好，本人湖南考生，组合为物生政，今年高考总分为473，位次为121790，对贵校的中药制药专业很感兴趣，请问有希望报考成功吗?",
        "answer": "你好，有机会的欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "河南文科463有望吗",
        "answer": "你好，有希望欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-老师好",
        "question": "浙江生地技548能录取吗？",
        "answer": "浙江去年本科录取最低分538分，供参考。具体看招生办推文内哦，报考还是有录取概率的可以尝试，"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-湖南485分考生能否报读",
        "question": "老师您好，湖南考生485分，纯文科，排名3w1，报读贵校有希望录取吗？个人心仪护理学，请问就读是否要求选科化学与生物。",
        "answer": "去年录取最低分数464，录取概率很大哦，护理不限专业选课，但是后面课程里面有包含化学和生物，但是大学是通过性考试，难度不大"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-老师您好！",
        "question": "我是湖南省物化生组合考生，分数为43 9， 位次167555，服从调剂，有机会被 贵校录取吗",
        "answer": "去年录取最低分数449，供参考，录取希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "您好，广西物化生排名八万七，对食品营养与安全这个专业感兴趣，有机会被录取吗？这里这个专业的保研率是多少？",
        "answer": "广西去年招生最低分数理科414哦，具体可以参考。相关专业分数可以看我校招生办推文内有写的"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "浙江政史技524位次141327有希望被本科专业录取吗，有哪些专业能选",
        "answer": "没什么希望了，可以考虑我校专科专业，去年本科专业最低位次在12万内哦"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-投档比是多少",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "一比一"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "河南文科多少位次可能录取？",
        "answer": "各位考生及家长，关于我校各专业的培养目标、 专业核心课程、主要专业实践、未来发展等信息大家可以点击浙江药科职业大学招生网专业介绍模块进行了解，网址如下：https://zs.zjpc.net.cn/zyjs.htm。更多招生咨询信息请关注浙江药科职业大学招生办官方微信公众号。新生QQ咨询群：709539887。也...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-浙江考生",
        "question": "老师您好，2024浙江高考 531分 排名133238 科目为政历地，有希望报考贵校吗？如果报考的话可以选择哪些专业？谢谢老师",
        "answer": "你好，按照去年的分数线来看希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-关于投档",
        "question": "院校投档比是多少",
        "answer": "一比一 "
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-浙江",
        "question": "浙江政史地570，位次八万八，能报考贵校的护理专业吗",
        "answer": "你好，可以的按照去年分数线来看，还是稳的"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-高考体检检出色盲者志愿填报问题",
        "question": "高考体检检出色盲者可以填报中药材生产与加工或者中药制药专业吗",
        "answer": "你好，学校是不限制报考的，但是可能会对以后的工作产生影响"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-本科毕业生升学和就业",
        "question": "贵校第一届职业本科毕业生（专升本生源）升学情况和就业情况如何？希望贵校细心描述相关数据，不要过于笼统。谢谢！",
        "answer": "感谢您对学校的关注。目前，学校专升本只针对浙江省内招生，在江西只招生四年制本科生。近年来，我校毕业生初次毕业去向落实率均达97%以上，“专升本”升学率约35%，还有部分优秀毕业生毕业后投身军营，或志愿服务祖国西部、山区、海岛、边远地区等支教、支农（水利）、支医，帮扶乡村振兴。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-咨询",
        "question": "贵校转专业难度大吗 浙江考生总分550能被贵校本科录取吗",
        "answer": "你好，我校转专业的难度比较大，550按照去年分数问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-这个是本科大学吗",
        "question": "中药制造与生产和企业化管理是本科吗，政史地的可以报吗",
        "answer": "你好，中药制药和企业数字化管理是本科专业，政史地可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-浙江考生纯文科",
        "question": "1.浙江考生纯文科530位次134139有机会报贵校智慧健康养老管理吗 2还.有什么专业推荐给我这个分段稳吗 3.寝室是上床下桌吗？ 4.投档比是1：1吗？（感谢老师答疑）",
        "answer": "你好134139的位次报有风险，宿舍是上床下桌，投档比是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-浙江药科职业大学",
        "question": "您好，我是浙江考生选科生历地，总分569，位次88914，可以报什么专业？投档比是多少？",
        "answer": "都可以报考哦，本科最低位次是12万以内，你的分数都可以报，按照自己喜欢的专业来填志愿。投档比例1：1"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "河南文科446省位次80945，有机会被该校应用英语专业录取吗",
        "answer": "河南去年475理科类，供参考。具体看招生办推文简介和专业最低分数。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-投档比是多少",
        "question": "投档比是100%吗",
        "answer": "我校投档比例是1：1哦"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "浙江政史地位次124920，报考贵校的中药学和中药生产与加工概率大吗",
        "answer": "我校去年最低本科位次在12万以内，可以填报冲刺一下哦"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-526文科",
        "question": "请问能上贵校本科专业吗",
        "answer": "分数可能不太够，可以考虑我校专科专业哦"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-专业咨询",
        "question": "请问贵校的中医制药，护理学，中药学，智慧健康养老管理是否都是本科？",
        "answer": "是的，都是本科专业"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取情况",
        "question": "浙江女生政史生558，能上贵校护理（本科）专业吗",
        "answer": "去年护理最低分数554，最低位次在101929.几率很大录取哦"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-考生咨询",
        "question": "你好，我是浙江省的考生，分数507，请问报贵校的专科会滑档吗？还有专科的药品质量与安全和药物制剂技术的学校重视程度怎么样？还有贵校的专科升本率大吗？",
        "answer": "你好按照去年的分数来看滑档的可能性不大，药品质量与安全和药物制剂技术也是学校非常优秀的专业，我校专升本的同学很多"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-填报",
        "question": "想请问一下广西89996名次选科物生地填报贵校会不会稳妥一点，以及想知道贵校考研率多少，谢谢",
        "answer": "你好，广西去年最高分437最低分414，供您参考，我校今年有考研到浙江工业大学，温州医科大，江西中医药大学等知名大学"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-关于报考",
        "question": "我想请问一下，广西物生地的考生能不能有机会被贵校录取，谢谢",
        "answer": "你好，去年我校广西最高分437最低分414供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-能否被录取",
        "question": "老师你好，如果是浙江政史地538，报考贵校的中药材生产与加工，企业化管理希望大不大",
        "answer": "你好，按照去年录取情况来看有冲一冲的希望"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-浙江考生532位次131723能进贵校吗",
        "question": "录取咨询",
        "answer": "你好，按照去年的录取情况来看几率不大，"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-本科毕业生升学和就业",
        "question": "贵校第一届职业本科毕业生（专升本生源）升学情况和就业情况如何？希望贵校细心描述相关数据，不要过于笼统。谢谢！",
        "answer": "感谢您对学校的关注。目前，学校专升本只针对浙江省内招生，在江西只招生四年制本科生。近年来，我校毕业生初次毕业去向落实率均达97%以上，“专升本”升学率约35%，还有部分优秀毕业生毕业后投身军营，或志愿服务祖国西部、山区、海岛、边远地区等支教、支农（水利）、支医，帮扶乡村振兴。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-专业",
        "question": "今年开设的本科专业有哪些，大文考生能报的",
        "answer": "企业数字化管理、应用英语、中药材生产与加工、中药制药、中药学、护理、智慧健康养老"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-河南理科504",
        "question": "河南理科504排名141292，如果报贵校录取希望大吗？",
        "answer": "去年河南理科超出省控线66分可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "江西物政生475排名117772录取可能性大吗",
        "answer": "去年江西理工类最低分超出省控线28分，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-浙江考生，选物化生，552分，贵校的中药学有机会吗",
        "question": "浙江考生，选物化生，552分，贵校的中药学有机会吗",
        "answer": "有机会 可以冲一下、"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "浙江考生生化政547位次114420对贵校的护理和中药专业比较感兴趣录取几率大吗",
        "answer": "录取几率不是很大哦，去年最低位次这两个专业在11万以内"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-广东",
        "question": "您好广东物理477物生政能否报考贵校",
        "answer": "我校对广东没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "河南考生理科401分有机会考入贵校吗",
        "answer": "去年最低分475，你的分数希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "537，单选物理可以上本科吗",
        "answer": "可以选专业设置的专业，物理必选的。去年我校本科最低位次在538，12万以内，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "河南理科401报考本校的几率大吗",
        "answer": "去年最低分数475，机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取咨询",
        "question": "你好，浙江考生，史地技，456，省排名211158，服从调剂，有机会上贵校的专科吗？",
        "answer": "没希望哎，去年专科最低位次在16万左右"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-请问中药学好转专业吗，未来就业如何，可以考公考编吗",
        "question": "请问中药学属于药学部吗？",
        "answer": "你好中药学可以转专业，你可以关注浙江药科职业大学招生办的微信公众号有专业介绍，可以考公，中药学属于中药学院"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "广西理科438位次102187能被录取吗",
        "answer": "你好，按照往年的报考情况最高分437最低分414你有机会被录取，建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-浙江考生529分，选科物地技",
        "question": "浙江考生529分，选科物地技，能否上贵校",
        "answer": "你好，根据去年的录取情况来看我校的本科专业希望不大，可以选择我校的专科专业"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-专业",
        "question": "浙江 ，生地技，523，可以报考您校的本科专业吗",
        "answer": "您好，难度有点大，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-智慧健康养老管理",
        "question": "浙江考生127717能录取吗",
        "answer": "您好，这个专业是今年我校新的专业，建议报考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-本科毕业生升学和就业",
        "question": "贵校第一届职业本科毕业生（专升本生源）升学情况和就业情况如何？希望贵校细心描述相关数据，不要过于笼统。谢谢！",
        "answer": "感谢您对学校的关注。目前，学校专升本只针对浙江省内招生，在江西只招生四年制本科生。近年来，我校毕业生初次毕业去向落实率均达97%以上，“专升本”升学率约35%，还有部分优秀毕业生毕业后投身军营，或志愿服务祖国西部、山区、海岛、边远地区等支教、支农（水利）、支医，帮扶乡村振兴。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-浙江考生生史地536分位次127717",
        "question": "能不能上贵校",
        "answer": "您好，这个分数稍微有点难度，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-志愿填报咨询",
        "question": "安徽物生政考生 491分 全省位次138604 特想报考贵校药学专业，请问招生老师，录取机率可大。",
        "answer": "您好，录取机率挺大，建议报考！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "江苏物政地组合480有机会被贵校录取吗 ？有什么专业推荐？",
        "answer": "您好，今年学校没有江苏省招生计划数，"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "请问浙江政史地556位次104141有望录取贵校的护理专业吗",
        "answer": "你好，按照去年录取情况来看，去年录取位次是101929，但今年护理专业较去年招生数量有所提升，有冲击的机会建议报考，"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-浙江考生政史地544位次11万8左右报贵校中药学方面概率大吗",
        "question": "浙江考生政史地位次11万8想报本校中药制药/中药学/中药材生产与加工机会大吗",
        "answer": "你好，按去年报考的位次号来看中药制药和中药学在10万8左右中药材生产与加工在11万4左右，但是今年中药材生产与加工专业有扩招有报考的可能"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "江西历史组505分省排28990有机会被贵校护理学录取吗",
        "answer": "你好，按照去年江西录取情况来看最高514分最低505分，有报考的机会，建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "浙江517政史地有机会本科吗",
        "answer": "你好，没什么机会了"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "老师您好，我是广西考生，453分位次89996，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "去年最低分数414，希望很大的，鼓励报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-浙江544分可以上贵校吗",
        "question": "我们想填报中药学或者中药材生产与加工有点色弱有要求吗会被退档吗，其他文科类的对色弱有要求吗",
        "answer": "各位考生及家长，关于我校各专业的培养目标、 专业核心课程、主要专业实践、未来发展等信息大家可以点击浙江药科职业大学招生网专业介绍模块进行了解，网址如下：https://zs.zjpc.net.cn/zyjs.htm。更多招生咨询信息请关注浙江药科职业大学招生办官方微信公众号。新生QQ咨询群：709539887。也...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-浙江，物生地，499能否上贵校",
        "question": "浙江，物生地，499能否上贵校",
        "answer": "可以考虑我校专科专业，但是这个分数可能有点困难，去年专科最低分数线在497，最低位次在165437，但是可以报考尝试一下"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-高职考",
        "question": "护理，位次3995被药品经营与管理和化妆品经营与管理的录取机会大吗？",
        "answer": "化妆品经营与管理录取几率大一些，去年最低位次4240.具体可以看招生办推文。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-文科",
        "question": "浙江大文541女考生能上贵校的什么专业",
        "answer": "去年最低位次在12万以内，538分，供参考。具体看招生办推文。你这个分数可以报考尝试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-分数线",
        "question": "520分能上你们学校吗，报哪个专业啊谢谢",
        "answer": "可以考虑一下我校专科哦，本科相对比较困难。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-浙江药科职业大学",
        "question": "请问江西历史考生总分比本科线高24分有希望被贵校录取吗？ 全省位次38372",
        "answer": "江西去年最低分数文史类505分，供参考哦，具体看招生办推文"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "浙江女生506分位次162267能上贵校的专科专业吗",
        "answer": "可以尝试一下哦，去年最低位次在165437，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-本科毕业生升学和就业",
        "question": "贵校第一届职业本科毕业生（专升本生源）升学情况和就业情况如何？希望贵校细心描述相关数据，不要过于笼统。谢谢！",
        "answer": "感谢您对学校的关注。目前，学校专升本只针对浙江省内招生，在江西只招生四年制本科生。近年来，我校毕业生初次毕业去向落实率均达97%以上，“专升本”升学率约35%，还有部分优秀毕业生毕业后投身军营，或志愿服务祖国西部、山区、海岛、边远地区等支教、支农（水利）、支医，帮扶乡村振兴。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "浙江544报中药学有没有希望？",
        "answer": "希望不是特别大，去年最低录取分数线是548，最低位次在108872，以上供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "浙江政地技518能报考康复辅助器具技术吗",
        "answer": "挺困难的，可以看一下我们学校的专科或者选择其他学校"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "贵州考生，412分，位次126840，报考希望不大",
        "answer": "贵州去年我校录取最低分超省控线文史类31分 理工类41分可以参考一下，有问题欢迎随时咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "浙江考生518，政地技能报中药学吗",
        "answer": "您好，可以报，但是希望不大，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-转专业！",
        "question": "浙江位次120672希望大吗生地技 报考 中药学 中药制药 中药材生产与加工 企业数字化管理 希望大吗 我的位次转专业要求是什么",
        "answer": "您好，这些专业希望都不大，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-转专业！",
        "question": "智慧健康养老管理 中药材生产与加工 位次120672报这俩个专业有希望吗 我这个位次转专业要求是什么",
        "answer": "您好，智慧健康养老管理是今年的新专业，建议报考。中药材生产与加工希望不大，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "江西文科505分，全省28616有望录取贵校护理专业吗？",
        "answer": "去年最低分数505，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "浙江，政地生，566，92571能上贵校的护理学，中药制药这中药学吗",
        "answer": "可以的希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "我是浙江考生，我想咨询一下智慧养老和中药科专业这两个本科专业的招生情况，我今年503，位次16万6左右，在百度上的志愿填报中发现贵校的这个两个专业的录取率较高，所以想咨询一下是否可录取",
        "answer": "智慧养老这个专业希望不大，一般是12万内的。 中药学这个专业去年专科分数509，最低位次在152527.希望不是很大，可以考虑我校其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-浙江大文541女考生能上贵校的什么专业",
        "question": "学费具体是多少",
        "answer": "学费在6000-7590之间。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "贵校2023河南专业录取分数线？是今年开始招河南考生的吗？",
        "answer": "河南去年最低理工类475，不是第一次招生"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-提问",
        "question": "湖南455可以上吗",
        "answer": "去年最低分数449，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-关于企业数字化管理专业",
        "question": "浙江考生，553分，可以报这个专业吗？是否有机会录取？",
        "answer": "去年参考分数543，位次114842.根据你的分数可以报考的，机会还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-江西历政生504分位次29335",
        "question": "有希望录取贵校护理专业吗",
        "answer": "去年文史类最低分数505，报考几率不是很大。最高分是514，护理专业报考人数比较多分数较高。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-浙江药科职业大学",
        "question": "湖南物化政466，位次130968，报药学被贵校录取几率大不大？往年录取分数线查看网址是什么？",
        "answer": "学校官网：http://www.zjpc.net.cn"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-本科毕业生升学和就业",
        "question": "贵校第一届职业本科毕业生（专升本生源）升学情况和就业情况如何？希望贵校细心描述相关数据，不要过于笼统。谢谢！",
        "answer": "感谢您对学校的关注。目前，学校专升本只针对浙江省内招生，在江西只招生四年制本科生。近年来，我校毕业生初次毕业去向落实率均达97%以上，“专升本”升学率约35%，还有部分优秀毕业生毕业后投身军营，或志愿服务祖国西部、山区、海岛、边远地区等支教、支农（水利）、支医，帮扶乡村振兴。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-转专业",
        "question": "贵校的转专业政策是什么",
        "answer": "为满足学生的个性发展，充分激发和调动学生的学习积极性，提升人才培养质量，在“以 人为本”教学管理理念的指导下，在考虑学生专业学习兴趣和专业教学特点的基础上，根据 《浙江省普通高校学生转专业的指导意见》精神，学校转专业坚持“公平、公开、公正”与择优录取的原则，凡是符合条件的学...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "河南481分位次179627有机会报考贵校吗",
        "answer": "去年理工类最低分数475，报考几率很大的"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "你好我校对江苏省不招收。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "河南488 省排16w被录取概率大吗 是否可以转专业 要求是什么",
        "answer": "去年最低分数475，几率很大，我校可以转专业的。本专业前30%可以提出申请，按照转去专业要求考试或者去面试。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "河南理科445能上贵校吗",
        "answer": "去年最低分数475，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "河南理科445能上贵校吗?",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "你好，江苏物化463有机会吗",
        "answer": "江苏省没有招考计划。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-体检要求",
        "question": "江西女，体检无其他问题，但身高155cm，视力500度，是否不符合护理学专业要求",
        "answer": "体检标准依照教育部等部门联合会颁发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》执行，对不符合标准者，按指导意见规定处理。以上问题没有要求，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-招生",
        "question": "江西物理类478分 第113856位 报考有希望录取吗",
        "answer": "理工类最低分数去年473，文史类最低505.可以报考冲刺，我校鼓励报考，以上供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "老师好 今年546分中医类有希望吗",
        "answer": "浙江省去年中药学专业最低分数548，位次最低108872.你这个分数可以考虑我校其他专业，希望还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取体验要求",
        "question": "该校护理学有身高体重和视力的要求吗",
        "answer": "体检标准依照教育部等部门联合会颁发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》执行，对不符合标准者，按指导意见规定处理。我校没有特别要求的。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "您好，浙江考生政地生511分，位次156822，有机会被贵校录取吗？哪些专业可以有机会，谢谢",
        "answer": "根据去年招生情况我校本科最低位次在12万之前的，专科位次在15.16万左右。可以冲刺专科中药学专业，其他专科都可以报考。具体可以看我校招生办推文信息。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-能否录取",
        "question": "浙江554生政地能上吗",
        "answer": "浙江全文科专业护理去年最低分数554，位次101929.具体可以看招生办推文。不限专业今年还有设置，可以参考。554可以报考其他专业，希望还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-报考",
        "question": "老师您好，我是安徽省的一名考生，我想问贵校支持提前批吗？设立专科专业吗？理科，387分，256224位次，可以走专科提前批吗？报考贵校机会大吗？",
        "answer": "省外没有设置专科专业，只有本科专业。安徽省去年理科类最低460 ，没有专科提前批。报考希望不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-投档",
        "question": "今年在江西的投档线大概是多少，465有多大机会进入该学校？",
        "answer": "江西投档线可以看本省份的教育局，江西省去年最低分数理工类最低473，文史类505.此分数可以作为冲刺，机会不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-本科毕业生升学和就业",
        "question": "贵校第一届职业本科毕业生（专升本生源）升学情况和就业情况如何？希望贵校细心描述相关数据，不要过于笼统。谢谢！",
        "answer": "感谢您对学校的关注。目前，学校专升本只针对浙江省内招生，在江西只招生四年制本科生。近年来，我校毕业生初次毕业去向落实率均达97%以上，“专升本”升学率约35%，还有部分优秀毕业生毕业后投身军营，或志愿服务祖国西部、山区、海岛、边远地区等支教、支农（水利）、支医，帮扶乡村振兴。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-江西录取",
        "question": "你好！江西物理479排名112329，有机会录取什么专业呢",
        "answer": "江西理工类去年最低分数473，供参考。具体专业录取可以看招生办推文，去年江西省录取人数分数等。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "请问贵校的投档比是多少？",
        "answer": "我校投档比例都是1：1投档的"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-请问湖南物生地考生460分139500+排名，能上贵校吗？",
        "question": "有专业可以选吗？",
        "answer": "物理类去年最低分449，你的分数还是高于此分数的，可以报考冲刺的。具体专业可以看招生办推文，内有详细介绍。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "浙江考生511位次156822选科政地生，贵校哪些专业有机会录取？",
        "answer": "浙江此位次本科希望很小，可以报考专科专业，希望很大。具体可以看招生办推文。专科都是可以报考的，例如中药学冲刺等，药物制剂技术，食品药品检测管理，药品经营与管理等等都可以。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-日语考生",
        "question": "浙江考生高考成绩547可以报考贵校本科专业吗",
        "answer": "可以报考的，我校去年本科最低分数538，最低位次119577.报考几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "四川505 位次128623左右 可以报你们学校吗？",
        "answer": "四川去年理工类最低482，可以报考我校的。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "请问浙江政史生537，位次126584有希望被贵校智慧健康养老管理专业录取吗？",
        "answer": "这个专业是新专业，没有位次参考。但是这个位次本科有点困难，去年我校本科位次最低12万以内，但是可以冲刺哦"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "老师您好，请问一下，安徽物理组491，有机会报考贵校药学专业吗。",
        "answer": "去年理工类最低分数460，分数供参考，报考几率很大"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-专业",
        "question": "中药学是本科吗",
        "answer": "本科和专科都有专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-服从调剂",
        "question": "填报本科专业，服从调剂后会调剂到本科专业还是专科",
        "answer": "本科的不会调到专科，具体可以关注浙江药科职业大学招生办。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-浙江考生，化地技543分",
        "question": "浙江考生，化地技543分，有希望被贵校 新材料与应用技术 专业录取吗",
        "answer": "各位考生及家长，关于我校各专业的培养目标、 专业核心课程、主要专业实践、未来发展等信息大家可以点击浙江药科职业大学招生网专业介绍模块进行了解，网址如下：https://zs.zjpc.net.cn/zyjs.htm。更多招生咨询信息请关注浙江药科职业大学招生办官方微信公众号。新生QQ咨询群：709539887。也...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-浙江录取",
        "question": "您好，浙江考生生政地535，位次128594，有希望吗",
        "answer": "各位考生及家长，关于我校各专业的培养目标、 专业核心课程、主要专业实践、未来发展等信息大家可以点击浙江药科职业大学招生网专业介绍模块进行了解，网址如下：https://zs.zjpc.net.cn/zyjs.htm。更多招生咨询信息请关注浙江药科职业大学招生办官方微信公众号。新生QQ咨询群：709539887。也...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-退档",
        "question": "若只填报本科专业，但分数最终不够的话，会被专科专业锁档以至于退档吗？ (浙江考生550，排名111218，选科政史地)",
        "answer": "我校1：1投档。录取就不会被退。可以报考我校多专业，可以冲，希望有的。去年我校最低位次在12万内"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "浙江药科职业大学的老师，您好！我是来自河南省的文科考生，480分位次51831～52598之间，想报考贵校，录取的希望大吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-提档比",
        "question": "浙江药科职业大学的老师您好！请问贵校2024年在河南省的提档比是多少呀？",
        "answer": "我校1：1投档。录取就不好被退。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-本科毕业生升学和就业",
        "question": "贵校第一届职业本科毕业生（专升本生源）升学情况和就业情况如何？希望贵校细心描述相关数据，不要过于笼统。谢谢！",
        "answer": "感谢您对学校的关注。目前，学校专升本只针对浙江省内招生，在江西只招生四年制本科生。近年来，我校毕业生初次毕业去向落实率均达97%以上，“专升本”升学率约35%，还有部分优秀毕业生毕业后投身军营，或志愿服务祖国西部、山区、海岛、边远地区等支教、支农（水利）、支医，帮扶乡村振兴。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-浙江考生录取咨询",
        "question": "你好，浙江政史技考生，分数551，位次110083，有机会被贵校的护理专业录取吗？",
        "answer": "希望不是很大哎，我校护理最低分数去年554，位次101929。但是可以冲刺报考哦，也可以考虑我校其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-江西录取",
        "question": "江西排名13w，464分有希望上贵校吗",
        "answer": "您好，今年我校在江西招生人数有所增加，建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-河南招生",
        "question": "老师请问今年在河南有专科批次招生吗？具体招生多少",
        "answer": "您好，我校今年在河南没有专科批次招生哦，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-您好浙江考生539排名123996能上吗",
        "question": "能上本科专业吗，能上哪种呢",
        "answer": "可能稍微有点危险，建议关注化妆品工程技术、新材料与应用技术等专业"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "请问浙江考生全文545，位次116785有希望录取吗",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-浙江药科职业大学报考",
        "question": "您好，请问江西省高考理科478分排名113580，请问是否有机会录取贵校？如果有机会，是哪些专业呢？",
        "answer": "今年江西招生人数较往年有所增加，有机会录取。建议关注非药类的一些专业。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "中药制药专业对体检有要求吗，有身高，视力吗",
        "answer": "您好，我校体检标准依照教育部等部门联合会颁发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》执行，没有特别要求"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-专业",
        "question": "中药制药是本科专业么，毕业后的文凭是本科还是职业本科",
        "answer": "是的，本科生学士学位授予条件及学位证书、毕业证书内容按照国家相关规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-您好",
        "question": "湖北省物化生考生，450分，全省排名12万名，是否有机会报考贵校？",
        "answer": "您好，我校今年在湖北省没有计划，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "老师您好湖南考生理科458位次142029，有希望报贵校吗？",
        "answer": "您好，有希望的，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取问题",
        "question": "浙江考生文科521位次14503",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "浙江学生生地技学习日语542 位次120674报考本校希望大吗",
        "answer": "本科希望不是很大，但可以报考专业专业。去年最低12万以内"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "湖南女考生458分，物化生，可以报考贵校吗",
        "answer": "去年最低分数449，可以报考哦"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-体检",
        "question": "请问色弱可以报哪些专业",
        "answer": "体检标准依照教育部等部门联合会颁发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》执行，对不符合标准者，按指导意见规定处理。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "辽宁不招收哦"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-本科毕业生升学和就业",
        "question": "贵校第一届职业本科毕业生（专升本生源）升学情况和就业情况如何？希望贵校细心描述相关数据，不要过于笼统。谢谢！",
        "answer": "感谢您对学校的关注。目前，学校专升本只针对浙江省内招生，在江西只招生四年制本科生。近年来，我校毕业生初次毕业去向落实率均达97%以上，“专升本”升学率约35%，还有部分优秀毕业生毕业后投身军营，或志愿服务祖国西部、山区、海岛、边远地区等支教、支农（水利）、支医，帮扶乡村振兴。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-色弱录取",
        "question": "老师你好，色弱考生可以被医药类专业录取吗？",
        "answer": "体检标准依照教育部等部门联合会颁发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》执行，对不符合标准者，按指导意见规定处理。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-今年新增本科专业",
        "question": "今年新增本科专业",
        "answer": "我校今年新增康复工程技术、智慧健康养老管理本科专业"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "老师您好四川考生理科465位次186060，有希望报贵校吗？",
        "answer": "您好，您可以关注一下我们学校去年在四川的分数，也可以关注一下浙江药科职业大学招生办的公众号"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "老师您好四川考生理科465位次186060，有希望报贵校吗？",
        "answer": "您好，您可以关注一下我们学校去年在四川的分数，也可以关注一下浙江药科职业大学招生办的公众号"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-专业",
        "question": "浙江药科职业大学老师好，生物医学工程不宜就读，报考贵校中药学可以不？",
        "answer": "您好，不太明白您的问题，中药学专业为我校特色优势专业，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-录取",
        "question": "老师您好四川考生理科493位次146159，有希望报贵校吗",
        "answer": "您好，有希望的，更多信息请关注我校招生办微信公众号：“浙江药科职业大学招生办”，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江药科职业大学",
        "title": "浙江药科职业大学-体检",
        "question": "体检标准是什么？有关专业可不录4、5的话能报考贵校吗？",
        "answer": "您好，体检标准依照教育部等部门联合会颁发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》执行，对不符合标准者，按指导意见规定处理。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-三一提前批志愿填报",
        "question": "招生老师好！第1问，若我填报第1个院校志愿是宁诺，其他4个院校是否可以不填？第2问，若院校志愿填报6个宁诺的专业志愿和专业服从志愿，这6个专业志愿是按照什么顺序录取的？期盼您的解答，谢谢！",
        "answer": "您好，三位一体在浙江省普通类提前批，只有第一志愿是有效的。省内院校基本上都是要求第一志愿填报的。所以，如果您确定报考我校，在第一志愿里填报“宁波诺丁汉大学\"。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-转专业",
        "question": "咱校转专业的政策是怎样的？灵活吗？",
        "answer": "您好，我校转专业政策较为灵活，您可以登录学校官网查询相关信息（https://www.nottingham.edu.cn/cn/study-with-us/undergraduate/entry-requirements/transfer.aspx）。往年，我校转专业成功率在50%以上。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-录取",
        "question": "辽宁611分，11600位次，咱校的计算机专业和经济学能录吗？",
        "answer": "您好，我校2023年在辽宁计算机最低分为624（2+2），601（4年）；经济学最低分588。如果英语单科成绩达到115分，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-浙江政史地643",
        "question": "您好，咨询贵校财务管理的录取分区间是多少",
        "answer": "您好，我校2023年在浙江财务管理的最低分为611，最高分为642，平均分为618。供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-专业录取",
        "question": "请问502组A7中8个专业录取方式是怎么的？是入校后自主选择？",
        "answer": "您好，电气类录取学生，在大一第二学期进行小专业的选择；在选择过程中，会参考学生的意愿并结合学生大一第一学期的成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-报考咨询",
        "question": "2024江西物生地考生： 563分、29858排位、英语132分；请问有希望报考贵校吗？",
        "answer": "您好，感谢对宁波诺丁汉大学的关注！您的分数是有希望的，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-浙江物化地622",
        "question": "问一下可以怎么填报志愿（宁波诺丁汉） 稳不稳",
        "answer": "您好，如果英语达到115分的话，欢迎报考！我校2023年最高录取分数为658，最低录取分为609。是否稳，取决于您所填报的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-福建物理类",
        "question": "物理类考生，英语116分，总分518，位次61101，请问有希望报考贵校吗？",
        "answer": "您好，我校2023年在福建物理类最低分561，位次号24264，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-调剂退档",
        "question": "文科英语117，单科分数够115的要求，但会不会调剂到英语单科要求120的专业，然后被退档？",
        "answer": "您好，如果录取过程中出现调剂到英语专业的情况，在体检等符合要求的情况下，一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-选专业",
        "question": "浙江考生，选科政史地，613分，位次第40034名，可以报考贵校的哪些专业呢?",
        "answer": "您好。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-录取",
        "question": "浙江考生，选科政史地，613分，位次第40034名，可以报考贵校的哪些专业呢?",
        "answer": "您好。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-最低录取分",
        "question": "湖南物化地429/181294报考计算机科学与技术有希望吗",
        "answer": "您好，我校2023年湖南物理类最低分为549，位次号41537，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-江苏文科",
        "question": "老师您好请问江苏政史地576可以报考贵校吗？",
        "answer": "您好，2023年我校在江苏历史类最低录取分数为572，位次号10433。如果高考英语单科成绩达到115分，欢迎报考。如果还有其他招生问题， 欢迎拨打招生热线：0574-88180182"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-江西物理类",
        "question": "江西理科556分 3.4万名，是否有希望录取贵校",
        "answer": "您好，如果英语单科成绩达到115分的话，欢迎报考。如果还有其他招生问题，欢迎拨打招生热线：0574-88180182"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "您好，我校2023年在江苏物理类最低分为599，位次号32622，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-录取",
        "question": "浙江文科生488能被录取吗",
        "answer": "您好，我校2023年在浙江省最低录取分数为609，位次号44088."
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-报名",
        "question": "湖南位次三万五报的上吗",
        "answer": "您好，我校2023年在湖南物理类最低分为549，位次好41537。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-北京文科610",
        "question": "请问北京文科610分，排位9022有机会吗",
        "answer": "您好，我校2023年在北京的最低录取分数为598，位次号10509。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-报考",
        "question": "湖北物理594省次20004，英语137可报考吗",
        "answer": "您后，我校2023年湖北物理类最低分为579，位次29067。欢迎报考宁波诺丁汉大学！"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-黑龙江",
        "question": "黑龙江物化生507分，位次33000，英语135分，有可能被贵校的财务管理录取吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考宁波诺丁汉大学！"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-录取",
        "question": "您好，我是山东考生527分选科历政生省排名117513，英语130，请问报考贵校有希望吗，本人很喜欢贵校也愿意服从调剂",
        "answer": "您好，我校2023年山东最低录取分数为567分，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-北京理科高考分数579，x是物化地",
        "question": "这个分数有机会被录取吗",
        "answer": "您好，我校2023年北京最低录取分为598，位次号10509"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-转专业",
        "question": "可以转专业吗？咱们的转专业政策是什么？",
        "answer": "您好，转专业政策请详见学校官网：https://www.nottingham.edu.cn/cn/study-with-us/undergraduate/entry-requirements/transfer.aspx"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-广东考生",
        "question": "1、广东历史类考生排位42112，英语116，被贵校录取的概率大吗？ 2、贵校往年录取的广东历史考生的最低分及排位是多少？",
        "answer": "您好，我校2023年广东历史类最低分为560，位次号11741。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-安徽考生565分，英语129分，是否有录取机会？",
        "question": "安徽考生565分，英语129分，是否有录取机会？",
        "answer": "您好，我校2023年在安徽理工类最低分数为550，位次号42564。由于今年安徽新高考改革，往年的分数仅供参考。欢迎您加入我校全国招生咨询QQ群（群号：706131482），进一步咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-安徽物化生565，英语129，可能上",
        "question": "安徽物化生565，英语129，可能上？",
        "answer": "您好，我校2023年在安徽理工类最低分数为550，位次号42564。由于今年安徽新高考改革，往年的分数仅供参考。欢迎您加入我校全国招生咨询QQ群（群号：706131482），进一步咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-湖南",
        "question": "湖南考生物化生549，英语121，是否有录取机会",
        "answer": "您好，我校2023年在湖南物理类最低录取分数为549，位次号41537。供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-江西527",
        "question": "江西527能上贵校吗",
        "answer": "您好，报考我校要求考生外语单科成绩不低于115分，若报考英语专业，要求英语单科成绩不低于120分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-中外合作",
        "question": "老师，江苏物化生539能报贵校的哪个专业，录取率多大",
        "answer": "您好，报考我校要求考生外语单科成绩不低于115分，若报考英语专业，要求英语单科成绩不低于120分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-中外合作",
        "question": "中外合作的计算机专业，可否4+0？如果4+0，毕业后发几个证？证书是否与普通专业一样？学信网是否由中外？保研率有多少？",
        "answer": "您好，我校计算机科学与技术专业同时开设“2+2”和“4年”学制。同专业的两种学制志愿代码不同，可根据自身情况进行选择。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-老师您好，请问四川文史类548，排位11500能报贵校？",
        "question": "老师您好，请问四川文史类548，排位11500能报贵校？",
        "answer": "您好，若报考我校，要求高考外语单科成绩不低于115分，若报考英语专业，英语单科成绩不低于120分。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-2024重庆高考330可以就读吗",
        "question": "请问一下重庆330可以就读该校吗",
        "answer": "您好，2023年我校在重庆的物理类最低分数为533。如您还有相关问题，欢迎致电咨询：0574-88180182"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-陕西：理工科 502分 位次44402 是否能录取，",
        "question": "陕西：理工科 502分 位次44402 是否能录取，有没有历史数据参考",
        "answer": "您好，2023年我校陕西理工科最低分为489分。6月25日19:30-22:00，我校在西安唐隆国际酒店三楼三号会议厅举行本科招生宣讲会，欢迎莅临现场与招生老师面对面沟通。同时，也欢迎您加入我校全国招生咨询QQ群：706131482"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-咨询",
        "question": "云南理科考生排名31890，想报考计算机科学与技术 有希望被录取吗",
        "answer": "您好，2023年我校在云南的计算机科学与技术专业最低分为558。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-咨询",
        "question": "云南考考生理科533，英语125 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校2023年云南理工类最低分为525分。欢迎您拨打招生热线进一步咨询：0574-88180182；或加入我校全国招生咨询QQ群：706131482"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-北京应届考生",
        "question": "请问，北京市排名多少上贵校的可能性大？",
        "answer": "您好，2023年北京最低分为598，位次号约为10509。6月27日13:00-15:00，我校将在北京中关村皇冠假日酒店四层多功能B厅举办本科招生宣讲会，欢迎莅临现场与招生老师面对面交流。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波诺丁汉大学",
        "title": "宁波诺丁汉大学-内蒙古考生报考问题",
        "question": "老师您好，请问2024年内蒙古高考应届生，英语成绩126.9，总分478，位次16000～19000之间，是否有机会报考贵校？录取几率大吗？",
        "answer": "您好，我校2023年内蒙古文科最低分526，理科最低分481。6月24日19:00，我校在呼和浩特香格里拉酒店（成都厅）举办本科招生说明会，欢迎前往参加！"
    },
    {
        "schoolName": "温州肯恩大学",
        "title": "温州肯恩大学-浙江美术生 综合分547 位次6153有希望吗",
        "question": "浙江美术生 综合分547 位次6153有希望进温肯视觉传达设计专业吗",
        "answer": "英语成绩如达到90分，希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "温州肯恩大学",
        "title": "温州肯恩大学-江西考生",
        "question": "江西理化生539分47239位，英语128今年有望录取到贵校吗？",
        "answer": "物化考生今年有优势，建议填报物化限制专业，个人认为录取希望还是比较大的。"
    },
    {
        "schoolName": "温州肯恩大学",
        "title": "温州肯恩大学-江西物理组考试",
        "question": "请问江西位次4.7w，英语134今年报考稳不稳？有没有什么奖学金推荐？",
        "answer": "江西物理如有同时选化学，希望会大一些，现在的高考成绩达不到新生奖学金要求。"
    },
    {
        "schoolName": "温州肯恩大学",
        "title": "温州肯恩大学-山东多少位次可以上",
        "question": "山东多少位次可以上",
        "answer": "去年山东最低位次77000名，如英语达到105分，建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "温州肯恩大学",
        "title": "温州肯恩大学-江苏物化生552 ，排名77481，能冲吗？",
        "question": "江苏物化生552 ，排名77481，能冲吗？",
        "answer": "英语如在105分及以上，可以冲刺填报。"
    },
    {
        "schoolName": "温州肯恩大学",
        "title": "温州肯恩大学-中外合作",
        "question": "中外合作专业，毕业证上面，专业后面是否会标注“中外合作”？",
        "answer": "并未标注中外合作。"
    },
    {
        "schoolName": "温州肯恩大学",
        "title": "温州肯恩大学-上海考生 物化生 排名13085，有机会吗",
        "question": "上海考生 物化生 排名13085，有机会吗",
        "answer": "你好，希望较大！"
    },
    {
        "schoolName": "温州肯恩大学",
        "title": "温州肯恩大学-关于学历和学位",
        "question": "请问是如果不去美国交换，也发中国学历证书和学位证书，美方学位证书，是吗？美方没有学历证书是吗？",
        "answer": "是的，不论交换与否，都能拿中美双文凭。美方本身就没有毕业证，有学位证。中方学历证、毕业证都有。"
    },
    {
        "schoolName": "温州肯恩大学",
        "title": "温州肯恩大学-湖北考生，24年，物理方向，",
        "question": "526分，想上 数学或者经济学，数学104，英语111，能否录取？",
        "answer": "分数较往年要低，建议冲刺填报。"
    },
    {
        "schoolName": "温州肯恩大学",
        "title": "温州肯恩大学-中外合作",
        "question": "中外合作的计算机专业，可否4+0？如果4+0，毕业后发几个证？证书是否与普通专业一样？学信网是否由中外？保研率有多少？",
        "answer": "可以不选择交换，毕业后发三个证，中方学位证、毕业证，美方学位证。我校申研率75%，并逐年攀升。"
    },
    {
        "schoolName": "温州肯恩大学",
        "title": "温州肯恩大学-录取江苏物化471",
        "question": "英语99 录取有稀望吗",
        "answer": "我校要求英语成绩在105分及以上。"
    },
    {
        "schoolName": "温州肯恩大学",
        "title": "温州肯恩大学-管理科学（中外合作办学）",
        "question": "管理科学（中外合作办学），中方毕业证书上是会写“中外合作”?",
        "answer": "你好，不会写的。"
    },
    {
        "schoolName": "温州肯恩大学",
        "title": "温州肯恩大学-重庆考生多少总分可报名就读该校",
        "question": "请问一下重庆考生多少总分可报名该校",
        "answer": "去年物理最低位次46000左右，今年重庆计划有增加，如英语不低于105分，可参考46000名或略低位次报考。"
    },
    {
        "schoolName": "温州肯恩大学",
        "title": "温州肯恩大学-2024 年，四川文科总分 552，英语 141，录取概率？",
        "question": "见标题",
        "answer": "录取概率较大！"
    },
    {
        "schoolName": "温州肯恩大学",
        "title": "温州肯恩大学-可否录取",
        "question": "四川，548，排名11542可否被录取",
        "answer": "英语成绩如在105分及以上，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "温州肯恩大学",
        "title": "温州肯恩大学-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、管理科学中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "你好，我校毕业生近75%出国继续深造，本科四年都可选择在国内就读，没有强制交换政策。我校为独立法人资格的中外合作大学，颁发中方即温州肯恩大学的毕业证和学位证及美国肯恩大学学位证（与美方学生一致）。新生入学后转专业自由，第一学期有一次自由转专业机会，15个普通类专业全部打通，没...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "温州肯恩大学",
        "title": "温州肯恩大学-请问新疆孩子可以报名吗",
        "question": "大概分数线",
        "answer": "我校暂未在新疆招生。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江舟山群岛新区旅游与健康职业学院",
        "title": "浙江舟山群岛新区旅游与健康职业学院-报考",
        "question": "浙江高考426位次233014可以报考什么专业",
        "answer": "我们去年导游专业录取分412，位次236639；酒店管理与数字化运营去年录取分413，位次号236191；健康管理（中外合作）393,位次2474770；跨境电子商务417,位次号233516；大数据技术426，位次号227285，你可以参考一下！也可以关注我们的微信公众号！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江舟山群岛新区旅游与健康职业学院",
        "title": "浙江舟山群岛新区旅游与健康职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校今年仅在浙江省招生，没有江西省招生计划，您无法报考我校。感谢您关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江舟山群岛新区旅游与健康职业学院",
        "title": "浙江舟山群岛新区旅游与健康职业学院-舟山报考",
        "question": "浙江考生女政地生402位次246656，有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，根据2023年我校各专业投档分数及位次号，我校符合您的专业为健康管理（中外合作）专业，去年该专业投档393分，位次号247470，你的分数和位次报考该专业录取具有一定的录取可能性，当然最终还要看具体报考我校该专业的实际情况而定，欢迎您报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江舟山群岛新区旅游与健康职业学院",
        "title": "浙江舟山群岛新区旅游与健康职业学院-报考",
        "question": "浙江考生女政地生402位次246656，有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，根据2023年我校各专业投档分数及位次号，我校符合您的专业为健康管理（中外合作）专业，去年该专业投档393分，位次号247470，你的分数和位次报考该专业录取具有一定的录取可能性，当然最终还要看具体报考我校该专业的实际情况而定，欢迎您报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江舟山群岛新区旅游与健康职业学院",
        "title": "浙江舟山群岛新区旅游与健康职业学院-咨询录取",
        "question": "您好 问一下 367分文化课加技能 排名6021 今年有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，我校单考单招2023年各专业投档分数线及位次号如下："
    },
    {
        "schoolName": "浙江大学医学院",
        "title": "浙江大学医学院-投报",
        "question": "安徽考生物化生499有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好，你的成绩报考我校把握不大，建议咨询其他兄弟高校。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江大学医学院",
        "title": "浙江大学医学院-浙江位次7640左右，报贵校临床有希望哇？",
        "question": "浙江位次7640左右，报贵校临床有希望哇？如果投档了未录取，是调剂到其他还是退档？",
        "answer": "同学你好，根据往年的录取情况，你的名次报考临床医学的把握不是非常大，你可以考虑下其他专业，我校为1：1提档。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江大学医学院",
        "title": "浙江大学医学院-录取",
        "question": "山西考生，成绩368，有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，你的成绩报考我校把握不大，建议咨询其他兄弟高校。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江大学医学院",
        "title": "浙江大学医学院-视力问题",
        "question": "你好，眼镜度数超过800度，是不是就不能报考医学院的专业，即使录取了，以后也会被退学？",
        "answer": "同学你好，欢迎报考浙江大学，我校不会因为体检视力原因不予录取，进校后医学专业学习若有困难，需要自行克服。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江大学医学院",
        "title": "浙江大学医学院-专业分数线",
        "question": "今年平行志愿多少分能上浙江大学临床医学",
        "answer": "同学你好，欢迎报考浙江大学，由于浙江省高考分数尚未公布，录取分数等相关信息还无法估计，你可以待高考成绩公布后再来咨询，可以拨打电话0571-87951006咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "宁波幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宁波幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "浙江省单独考试生 其他类（体育）373分位次号202，报考贵校社会体育专业希望大吗？",
        "answer": "我校社会体育今年第一次招生，没有往年参考位次号。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-高考咨询",
        "question": "老师好！对于之前我的一个问题的答复，我还是有些不太理解。麻烦老师了。 就是我的上一个问题是“安徽历史组考生只填报006专业组且服从调剂，如果提档后未达专业分数线会被退档吗？组内一共两个专业，不退档的话如何调剂？” 老师的答复是“如果两个专业都填报了，就不存在调剂的情况的。如果提...[详细]",
        "answer": "考生你好，调剂只会在专业组内调剂，不会跨组调剂。考试院按照考生分数从高到低依次投档，如果你填我校的006专业组，投档到我校了，代表你达到006组的投档线，不代表你达到005组的投档线。不存在你进档了006专业组，给你调剂到005专业组的情况，调剂不能跨专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "江西历政地组合596分排名2309能否录取贵校法学专业？",
        "answer": "考生你好，我校去年在江西文科法学类录取最低位次2400多，供参考。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-校区",
        "question": "老师工商管理在哪个校区",
        "answer": "考生你好，工商管理类2024级新生在蜀山校区。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-广东省物理类录取",
        "question": "您好，请问广东省物理类省排28499有希望被贵校化学或生物科学专业录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校今年在广东省化学、生物科学没有招生，如想填报我校，请报考其他专业。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-投档比",
        "question": "老师1：1的投档比是不是只要分数可以进入贵校就不会被退档了？",
        "answer": "考生你好，按1:1投档，如果体检及其他专业录取条件不受限且专业服从，一般不予退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-转专业",
        "question": "贵校，有几次转专业机会",
        "answer": "考生你好，新生入校即可参加中法工程师学院人才选拔，在材料类、机械类、自动化类三个本科专业类培育具有国际化视野的高级工程人才；所有学生入校一年后可以申请调整主修专业（艺术类、中外合作办学除外）；二、三年级学生因兴趣特长或特殊困难，也可申请调整主修专业；学有余力的学生可以辅...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考",
        "question": "数字媒体技术中外合作要去国外上学吗",
        "answer": "考生你好，学生在安徽大学纽约石溪学院完成本科前三年的学习后，可选择于第四学年以石溪大学正式注册学生的身份前往石溪大学学习。如第四年未前往国外就读，四年均在安徽大学就读，学生毕业时，符合安徽大学毕业和学位授予要求的，由安徽大学颁发本科毕业证书和学士学位证书，但不能获得纽约...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-转专业",
        "question": "转专业是组内转，还是任意转",
        "answer": "考生你好，转专业不受专业组限制，进校一年后有全校范围内的转专业机会，转出申请无限制，转入有考核，通过接收学院的考核即可转专业成功。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-高考志愿",
        "question": "；老师好，安徽文科4350报考贵校思政教育专业录取可能性大吗？",
        "answer": "考生你好，今年思想政治教育、政治学与行政学单独成组，不好预测。而且今年是新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，一切都有可能，符合选考科目要求的考生可以大胆填报，排名越靠前，录取的概率越大、专业自由度越高！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考",
        "question": "安徽考生603分24002位，报考安大的数字媒体技术可能性大吗，会被分配到哪个校区",
        "answer": "考生你好，去年我校中外合作办学省内录取最低位次33000多，24000多可以报考。中外合作办学在龙河校区。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生你好，是1:1投档。没有专业级差。如果体检及其他专业录取条件不受限且专业服从，一般不予退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "广西文科536可以冲吗工商管理",
        "answer": "考生你好，因控制线每年不同，不建议参考分数，建议参考位次。广西历史类536分，请问位次是8000多吗？去年我校文科在广西工商管理类录取最低位次8000多，可以试试。建议专业志愿填满并服从调剂。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考",
        "question": "老师你好，请问下安徽理科600，25477名，报考化学或者材料可有吗 QAQ",
        "answer": "考生你好，今年是新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，一切都有可能，符合选考科目要求的考生可以大胆填报，排名越靠前，录取的概率越大、专业自由度越高！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考咨询",
        "question": "山东考生，理化生组合603分，位次20437，报考贵校的电气专业，录取可能性大吗？其他理工类的专业推荐一下",
        "answer": "考生你好，省外招生计划数少，波动性大，不好预测。去年我校在山东电气工程及其自动化专业录取最低位次约20000，供参考。如喜欢理工科专业，也可考虑机械设计制造及其自动化、机器人工程等类似专业。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-招生政策咨询",
        "question": "请问今年贵校在天津的专业录取是分数优先吗？",
        "answer": "考生你好，分数优先、遵循志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取及保研率咨询",
        "question": "您好，我是天津的考生，排名6046名，请问贵校去年和今年电子信息是否有扩招计划？今年排名涨幅预估会超过去年吗？以及电子信息工程专业保研率如何？",
        "answer": "考生你好，省外招生计划数少，波动性大，不好预测。我校去年在天津电子信息工程录取最低位次约6700，该专业在天津计划数与去年一样，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-关于转专业具体要求",
        "question": "请教下老师，假如我被测绘工程专业录取了，就读中想转专业到其它工科类专业，转出有什么具体要求，转入到计算机或电子信息类专业又有什么要求？",
        "answer": "考生你好，转出无限制，转入需要通过接收学院的考核，一般为笔试加面试。具体考核方案以当年公布的为准，近些年考核方案可在安徽大学教务处网站查询，网址https://jwc.ahu.edu.cn/。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考录取",
        "question": "安徽物理考生594分，2.8w名有希望进吗 有希望进化学生物大类的专业吗",
        "answer": "考生你好，去年我校省内录取最低位次普通批约25000、中外合作办学约34000，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-校区",
        "question": "老师您好，请问历史类工商管理类专业的校区地址在什么位置，大一和后期的校区是一样的吗",
        "answer": "考生你好，各学院校区可在安徽大学招生信息网查询，网址http://zsb.ahu.edu.cn/2024/0621/c13325a343427/page.htm。蜀山校区的新生一年后根据学校规划，搬回磬苑校区或龙河校区。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考",
        "question": "安徽考生历政生511排名25168报考新闻传播学类希望大吗",
        "answer": "考生你好，去年我校省内文科录取最低位次不到五千，25000多风险过大。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-您好，安徽文科考生位次4671名报考贵校哪些专业录取概率大呢",
        "question": "无",
        "answer": "考生你好，去年省内文科录取最低位次4700多，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "吉林考生 文史类 556分 2805位 专业代码002（法学） 003（社会学） 001（国际经济与贸易） 007（工商管理类） 008（行政管理） 006（历史类） 哪些专业有希望被贵校录取？",
        "answer": "考生你好，去年我校文科在吉林录取最低位次约2800，供参考。因省外招生计划数少，波动性大，不太好预测。建议填报我校时，专业志愿填报有梯度，专业志愿填满并服从调剂，欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "安徽政史地579名次6512走地方专项计划或者国家专项计划能上汉语言文学专业吗",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，专项计划录取分数与普通本科批相差不大。历年录取分数已在安徽大学招生信息网公布，可参考查询，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/lnfs.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-国家专项计划，地方专项计划",
        "question": "贵校在国家专项计划和 地放专项计划录取上有什么要求",
        "answer": "考生你好，国家专项和地方专项报考条件见安徽省教育招生考试院印发的《2024安徽普通高校招生报考指南》第7页。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "请问老师安徽物理组609分，位次20696，能被贵校法学或财政学录取吗",
        "answer": "考生你好，去年我校省内理科录取最低位次24000多，其中法学类17000、财政学19000多，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-专项计划",
        "question": "国家专项计划包括哪些专业",
        "answer": "考生你好，我校国家专项计划包含专业可在安徽省教育招生考试院官网、安徽大学招生信息网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "你好，安徽考生四万两千名有希望报考该校吗",
        "answer": "考生你好，今年是新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，一切都有可能，符合选考科目要求的考生可以大胆填报，排名越靠前，录取的概率越大、专业自由度越高！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-地方专项计划",
        "question": "地方专项计划有什么弊处",
        "answer": "考生你好，地方专项计划给了考生多一次投档机会，如果地方专项没有录取不影响普通本科批次录取。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-转专业",
        "question": "安徽理化生23500名 如果录取大一转专业可以转到热门专业里吗",
        "answer": "考生你好，可以申请，通过接收学院的考核即可成功转专业，考核一般为笔试加面试。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "吉林考生 文史类 556 专业代码002 001 003 能否被贵校录取？",
        "answer": "考生你好，目前没有吉林省报考指导书，请问001、002、003专业代码分别是哪些专业？每年控制分不同，不建议参考分数，建议参考位次。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-填报疑问",
        "question": "请问贵校今年在安徽文科类会扩招吗",
        "answer": "考生你好，我校普通本科批历史类计划数与2023年本科批文科计划数一样。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取几率",
        "question": "本人安徽考生，文科6700名，不挑专业，服从调剂的话录取贵校几率大吗",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革落地首年，存在一些不确定性因素，为了增加录取的概率，建议考生把符合选考科目要求的专业组都填上。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-扩招",
        "question": "请问今年贵校有没有扩招",
        "answer": "考生你好，今年我校招生8800人，比去年增加计划200人。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-通过国家专项录取",
        "question": "我今年广西文科551分，区排6140名，国家专项295名，走国家专项有多大几率被录取？",
        "answer": "考生你好，我校专项计划只针对安徽省考生。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "广西史政地考生，排名5000，不限专业录取贵校的概率大吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校在广西文科录取最低位次约10000，供参考。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-地方专项计划",
        "question": "会分配工作吗 分配到哪里 年限多少",
        "answer": "考生你好，地方专项考生进校后与其他考生无区别，不分配工作。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-集成电路设计与集成系统和电气工程及其自动化专业",
        "question": "请问山东考生选择物化生，总分580，位次38019，冲击贵校的集成电路设计与集成系统和电气工程及其自动化专业的几率大概多少呀？",
        "answer": "考生你好，去年我校在山东录取最低位次27000多，供参考。历年录取分数已在安徽大学招生信息网公布，可查询参考，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/lnfs.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "老师您好 我是甘肃历史类考生 本次高考分数559 排名2623能被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，去年我校在甘肃文科录取最低位次5000多，供参考。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-投档咨询",
        "question": "江西美术生综合分538，排名1417，投档有机会进入学校视觉传达，环境设计专业学习吗？",
        "answer": "考生你好，我校有文化课成绩要求，江西艺术类考生填报我校，历史类考生文化课成绩须达到463分。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-关于退档问题",
        "question": "安徽物理类考生，5万多名，想冲一下贵学校，专业服从，如果有幸投档了不会被退档吧，贵学校是否是1：1投档不退档。",
        "answer": "考生你好，省内按1:1投档。如果体检及其他专业录取条件不受限且专业服从，一般不予退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-美术设计类有保研点吗？有没有江苏和上海的校招",
        "question": "想咨询下有没有本校的美术保研点，保研率怎么样？有没有江苏和上海的企业定期合作校招美术类的毕业生，谢谢",
        "answer": "考生你好，有关情况请咨询艺术学院，电话0551-63861249。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "您好，我山西文史549分排名3389，请问有机会报考贵校的法学类专业吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校法学类在山西录取最低位次两千多，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-调剂",
        "question": "是在同一专业组内调剂吗？",
        "answer": "考生你好，调剂是在组内调剂，不会跨组调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-国家专项地方专项录取",
        "question": "您好！我想请问一下如果在国家专项和地方专项填贵校时，如果填的专业服从，但是专业分未达到，会不会打电话询问能否接受调剂到不好的专业啊？如果不愿意，是做退档处理，还是到下一志愿录取？",
        "answer": "考生你好，如填了专业服从调剂，则直接给考生调剂，调剂时不会给考生打电话。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "安徽物化政635分，排名9218，能报考贵校哪些专业呢",
        "answer": "考生你好，省内物理类9000多位次，在我校可实现专业自由，可以填报自己喜欢的专业。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-咨询",
        "question": "江苏文科考生600分，生排名3856，贵校的法学专业录取希望大不大？",
        "answer": "考生你好，去年我校法学类在江苏历史类录取最低位次约4800，供参考。排位3800多，希望非常大，欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-高考志愿咨询",
        "question": "老师好，请问安徽历史组考生只填报006专业组且服从调剂，如果提档后未达专业录取分数线会被退档吗？组内一共两个专业，不退档的话如何调剂？",
        "answer": "考生你好，省内历史类006组内就两个专业，如两个专业都填报了，就不存在调剂的情况的。如果提档了，则达到了我校投档线，在两个专业都填了的情况下，如果体检及其他专业录取条件不受限，一般不予退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考",
        "question": "美术是要过本省本科线还是过本省美术文化线就可以",
        "answer": "考生你好，我校要求江西艺术类考生文化课成绩历史类考生须达到463分。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "四川考生文科512，位次30157有机会录取吗，录取概率大不大",
        "answer": "考生你好，去年四川文科录取位次4000多，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-通过国家,地方专项计划进入安徽大学",
        "question": "通过国家,地方专项计划进入安徽大学能不能转专业",
        "answer": "考生你好，国家专项、地方专项计划进入我校后与其他考生无区别，可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-专业建议",
        "question": "安徽文科考生，排名4279，报考安徽大学有希望录取吗？或报考安徽大学有什么专业建议吗？此专业以后有转专业的机会吗",
        "answer": "考生你好，去年我校文科省内录取最低位次4700多，供参考。专业填报须结合个人爱好、职业规划等，请理性填报专业。进校后可以申请转专业，通过接收学院考核即可成功转专业，考核一般为笔试加面试。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-中外办学",
        "question": "老师您好 我校的中外合作办学 是 4+0 还是3+1模式？",
        "answer": "考生你好，有关中外合作办学请咨询学院，电话0551-65108996。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "录取是专业清还是分数清？",
        "answer": "考生你好，在普通本科批次，进档考生在思想政治品德考核合格、身体健康状况符合相关专业培养要求的情况下，按照“分数优先（含国家政策加分），遵循志愿”的原则进行录取"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽历史录取",
        "question": "老师您好，安徽历史组合考生，584分，全省5718位次，今年填报有希望被录取吗？是否可以填报冲一下，今年历史组合有扩招吗，还是缩招了？",
        "answer": "考生你好，今年普通本科批历史类总计划数与去年文科计划数相同。今年是安徽省新高考改革落地首年，存在一些不确定性因素，为了增加录取的概率，建议考生把符合选考科目要求的专业组都填上。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-投档比",
        "question": "如果我被投档进入你校，服从调剂，会有退档风险吗",
        "answer": "考生你好，如果体检及其他专业录取条件不受限且专业服从，一般不予退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-是否有进档且服从调剂而被退档的情况",
        "question": "是否有进档且服从调剂而被退档的情况",
        "answer": "考生你好，如果体检及其他专业录取条件不受限且专业服从，一般不予退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "安徽物理类601排名25140，选择信息安全、网络工程对视力度数有要求吗？录取概率怎样？",
        "answer": "考生你好，我校体检标准按《普通高等学校招生体检工作指导意见》规定，具体要求请查看《普通高等学校招生体检工作指导意见》。我校历年录取分数已在我校招生信息网公布，可查询参考，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/lnfs.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-校区",
        "question": "今年各专业校区怎么分配的",
        "answer": "考生你好，各专业培养校区请查看安徽大学招生信息网，网址http://zsb.ahu.edu.cn/2024/0621/c13325a343427/page.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-投档比",
        "question": "学校今年对省外文科的投档比是多少？",
        "answer": "考生你好，投档比是1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考咨询",
        "question": "你好安徽历史考生排名19380可以报考吗",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，历史类19000多位次，报考风险大。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "老师您好，我是河南理科考生，排名25000左右，想报考贵校电子信息类，计算机类和机器人工程，录取几率大吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校河南理科录取最低位次19000多，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "河南578，41509名报考贵校应用物理专业录取几率大不大？",
        "answer": "考生你好，去年我校中外合作办学录取最低位次43000多，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-咨询志愿填报",
        "question": "安徽女生，物化生，613分，省排名18647，请问填报贵校哪些专业有较大录取可能？",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，这个位次绝大部分专业都可以填报。专业填报须结合个人爱好、职业规划等，建议理性填报。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "山东考生593，全省排名两万七，选考物化生组合，报咱学校的电气类，自动化等，有希望吗",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，有一定风险。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-辅修",
        "question": "老师您好，请问在贵校辅修另一个专业有什么要求 什么时候可以选择辅修专业 历史类学生可以辅修物理类的专业吗",
        "answer": "考生你好，在大二第一学期结束后已修满60学分且平均学分绩点在2.5及以上的学生，可申请辅修第二专业。学生修满主修专业课程学分、辅修专业课程达25学分及以上者，颁发辅修证书；修满辅修专业课程50学分及以上（含毕业论文学分）者，基于主修专业毕业证书，依主、辅修次序予以标注；经校学位委...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "老师您好，请问安徽文科在本省招生是一比一吗",
        "answer": "考生你好，省内历史类投档比是1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-专业选择",
        "question": "老师您好，安徽文科4919选择思想政治教育，政治学与行政学概率大吗，之后若想转到法学专业有哪些要求？",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革落地首年，存在一些不确定性因素，为了增加录取的概率，建议考生把符合选考科目要求的专业组都填上。进校后如想转专业，转出没有限制，通过转入学院的考核即可成功转专业，考核一般为笔试加面试。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽美术生",
        "question": "老师好，24年美术综合排名2426，上贵校有机会吗",
        "answer": "考生你好，今年艺术类改革，综合分算法改变，不太好预测。如文化课达到要求，即历史类文化课达462、物理类达465，可考虑填报试试。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "安徽考生617分，16500名，报考贵校计算机科学与技术专业可以吗？或者软件工程可以吗？",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，计算机科学与技术、软件工程比较热门，如喜欢计算机类相关专业，也可考虑网路工程、人工智能、集成电路设计与集成系统等相关专业。如填报我校，建议把计算机或软件放在前面试试，专业志愿填满，欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-色盲调剂",
        "question": "色盲考生如果报考机械专业，但是分数不够会不会被调剂到有色觉需求的专业？如果被调剂到色觉需求的专业会不会被退档？具体有那些专业色盲考生不能报考？",
        "answer": "考生你好，调剂时，如可用于调剂的专业中有色盲可以就读的，则调剂到相关专业。但也可能存在剩余调剂的专业均是色盲不能就读的情况，这种情况还是有退档风险。因此建议在填报专业志愿时，主动选择色盲可以就读的专业作为保底专业，减少风险。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考",
        "question": "江苏美术生如果填写服从调剂，会被退档吗",
        "answer": "考生你好，如果文化课成绩达到要求，体检及其他专业录取条件不受限且专业服从，一般不予退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-江苏文科位次5366",
        "question": "请问江苏文科位次5366有没有希望录取？有无推荐的专业？谢谢",
        "answer": "考生你好，去年我校在江苏历史类最低位次6000多，供参考。专业填报须结合个人兴趣爱好、职业规划等，请理性选择适合自己的专业。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取和转专业",
        "question": "老师，您好！请问安徽省考生物生政组合592分位次30253名，有希望冲被贵校录取吗？假如录取，转法学专业可以吗？有什么要求？谢谢",
        "answer": "考生你好，今年是新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，符合选考科目要求的考生可以大胆填报。为了增加录取的概率，建议考生把符合选考科目要求的专业组都填上。比如对于物理和化学双选的考生，建议将我校物理（化学）组和物理（不限）组都填报一下。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-转专业",
        "question": "转专业是否有限制条件？有几次机会？是否需要降一级学习？",
        "answer": "考生你好，学校执行本科生全校范围调整主修专业政策，2024年考入我校的各大类、专业的本科学生（除相关文件和招生章程规定不予转专业的学生外），在学校规定的时间，根据公布的转专业方案及各专业接收计划数，结合学习兴趣、将来发展意向和个人能力，通过个人申请和接收学院考核，符合条件的...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-退档",
        "question": "提档后，专业组满额，服从调剂，符合各项规定，是否会退档？不退档的话，学校如何分配专业？",
        "answer": "考生你好，如果体检及其他专业录取条件不受限且专业服从，一般不予退档。调剂是组内未录满的专业间调剂。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽大学",
        "question": "安徽614，18125位次物理满分，可以报贵校的新工科吗？特别是电子信息计算机之类的？谢谢🙏",
        "answer": "考生你好，根据往年情况网络空间安全、网络工程等计算机类专业希望大，欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-视力",
        "question": "请问该校专业对于视力度数是否有要求",
        "answer": "考生你好，我校体检要求请参考《普通高等学校招生体检工作指导意见》，有关眼睛要求以《普通高等学校招生体检工作指导意见》上面列的为准。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-中外办学问题",
        "question": "老师您好，江苏物化地，英语128，总分587，位次40817 同分人数：874，身体健康，想报考中外三个专业，如果服从调剂，进档后有被退档的风险吗？谢谢老师",
        "answer": "考生你好，根据去年情况，希望大。去年我校中外合作办学在江苏录取最低位次约45000，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-转专业",
        "question": "您好！请问一下贵校中外合作办学专业是否可以转业（转中外合作办学其它专业），往年是否有先例，成功率是多少？",
        "answer": "考生你好，有关转专业请咨询学院，电话0551-65108996。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽",
        "question": "物化生组合594，位次29027，走提前批的话有希望被贵校的机械设计制造及其自动化专业录取吗？",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，专项计划录取分数与普通批相差不大。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽选科史政地，总分589，位次5068服从调剂有机会被贵校",
        "question": "安徽选科史政地，总分589，位次5068服从调剂有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，今年是新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，符合选考科目要求的考生可以大胆填报。为了增加录取的概率，建议考生把符合选考科目要求的专业组都填上。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-色盲调剂",
        "question": "贵校的测绘工程和地理信息科学色盲能不能报考",
        "answer": "考生你好，测绘工程可以，地理信息科学不可以。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-转专业",
        "question": "请问贵校如果被调剂到小语种，转专业有什么规定，难以程度如何？",
        "answer": "考生你好，转出申请无限制，通过接收学院的考核即可成功转专业。根据往年数据，转专业成功人数约占申请转专业人数的40%。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "请问，湖南考生605分，排名12134，可以报考贵校自动化，人工智能和集成电路设计与集成系统吗",
        "answer": "考生你好，根据去年情况可以报考，建议有梯度的填报志愿，把自己喜欢的放前面，最后一两个专业可以填位次低一些的用来保底。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-关于中外办学的问题",
        "question": "老师您好，江苏物化地，英语128，总分587，身体健康，想报考中外三个专业，如果服从调剂，进档后有被退档的风险吗？谢谢老师",
        "answer": "考生你好，因不知道您的位次，不太好建议，去年我校中外合作办学在江苏录取最低位次约45000，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "您好，我是广西新高考文科569分，区位在3770-3880之间，请问录取贵校可能性大吗，能取到什么专业，贵校录取分数去年较低，但前几年又很高，这让我有些担心",
        "answer": "考生你好，因省外招生计划数少，不确定因素多，波动性大，而且今年是广西新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，符合选考科目要求的考生都可以试试。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-转专业",
        "question": "老师您好，可以跨专业组转转专业吗",
        "answer": "考生你好，可以的，历史组的可以申请转物理组的专业，通过接收学院考核即可成功转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽大学",
        "question": "贵校在贵州省投档率是多少？本人贵州省历史类考生1832报考贵校汉语言文学专业，希望大吗？",
        "answer": "考生你好，投档比例1:1。去年我校在贵州文科汉语言文学专业录取最低位次1700多，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-投档比",
        "question": "请问贵校2024年招生的投档比是1:1吗？",
        "answer": "考生你好，省内物理类投档比例是1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "请问重庆文科排位3293上贵校法学的几率大吗",
        "answer": "考生你好，去年我校法学类在重庆录取最低位次不到3000，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-专业选择",
        "question": "老师您好，安徽文科4919可以报考法学吗？",
        "answer": "考生你好，根据往年情况有风险。如喜欢法学，建议放在第一位试试，其他专业不要全填报热门的，专业志愿填满并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-就业",
        "question": "安大法学就业如何",
        "answer": "考生你好，具体专业就业情况请咨询法学院，咨询电话0551-63861491。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考",
        "question": "安徽历史组高考614分全省2085名报考贵校法学稳吗？谢谢老师",
        "answer": "考生你好，去年我校法学类在省内文科录取最低位次2300多，供参考。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取概率",
        "question": "浙江政史地考生，位次15461，报考经济学类专业录取概率大吗？或者有其他专业推荐吗？录取概率大吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校在浙江经济学专业录取最低位次17000多，供参考。我校历年录取分数已在我校招生信息网公布，可查询参考，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/lnfs.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-专业分流",
        "question": "您好，请问工商管理类专业分流的规则是什么？有几次转专业的机会？成功率高吗？另外，会计专业保研率是多少？",
        "answer": "考生你好，按大类招生的学生，一学年以后根据各大类培养要求在招生录取的类别内进行分流。学生可结合自己的学习兴趣、学习能力，申请分流专业；学院根据办学条件和学生学习效果对学生的申请进行审核、分流。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-专业选择",
        "question": "您好，我是安徽文科排名4919，可以报考安徽大学吗",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，国家专项、地方专项录取分数与普通本科批相差不大。今年是新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，符合选考科目要求的考生可以大胆填报。为了增加录取的概率，建议考生把符合选考科目要求的专业组都填上。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-统计学",
        "question": "安徽物化生考生排名17448，统计学有可能吗",
        "answer": "考生你好，去年统计学专业省内理科录取最低位次约22000，供参考。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-专业录取",
        "question": "您好，请问安徽文科四千名被工商管理专业录取的概率大吗",
        "answer": "考生你好，去年我校工商管理类在省内文科录取最低位次约4500，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-浙江考生，对贵校工商管理类专业很感兴趣",
        "question": "1。如何分流、有几次选择专业的机会？成功率多少？ 2。财会专业保研率多少？",
        "answer": "考生你好，按大类招生的学生，一学年以后根据各大类培养要求在招生录取的类别内进行分流。学生可结合自己的学习兴趣、学习能力，申请分流专业；学院根据办学条件和学生学习效果对学生的申请进行审核、分流。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-色盲调剂",
        "question": "如果在专业组内服从调剂，但是本身是色盲，会不会被调剂到色盲不能报考的专业然后政策性退党，还是说贵校会参考考生体检表避开这样的调剂？",
        "answer": "考生你好，考生高考体检表上标注色盲，在投档录取时，如可用于调剂的专业中有色盲可以就读的，则调剂到相关专业。但也可能存在剩余调剂的专业均是色盲不能就读的情况，这种情况是需要退档。因此建议在填报专业志愿时，选择色盲可以就读的专业作为保底专业，减少风险。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-转专业",
        "question": "老师您好，安徽文科4000名会不会被调剂到小语种，这种概率大吗",
        "answer": "考生你好，因为不掌握考生填报情况，无法预测是否是小语种是需要调剂。如不希望调剂到小语种专业，建议填报志愿时选择保底能接受的专业，减少调剂风险。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安大石溪学院应用物理学对数学和物理成绩有没有要求？",
        "question": "安大石溪学院应用物理学除了对英语有115分以上的成绩要求，对数学和物理成绩有没有要求？",
        "answer": "考生你好，中外合作办学专业对数学和物理没有单科分数要求。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-转专业",
        "question": "您好，请问贵校大类招生的转专业率大约为多少",
        "answer": "考生你好，根据往年数据，我校转专业成功人数约占申请转专业人数的40%。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽音乐生",
        "question": "您好，音乐表演168名，文化课过本科线，可以报考贵学校吗？",
        "answer": "考生你好，因今年艺术类改革，往年数据参考价值没那么大，不好预测，如文化课达线，可选择报考试试。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-想问问今年的专业组代码和各自含有什么专业",
        "question": "网上查不到完整的代码对应专业的资料",
        "answer": "考生你好，各专业组代码及组内包含专业以湖南考试院印发的报考指导书上的为准。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "物化地594分，二万九千一百多名，可以冲一冲贵校吗",
        "answer": "考生你好，今年是新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，符合选考科目要求的考生可以大胆填报。为了增加录取的概率，建议考生把符合选考科目要求的专业组都填上。比如对于物理和化学双选的考生，建议将我校物理（化学）组和物理（不限）组都填报一下。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-保研率",
        "question": "请问保研率是多少？",
        "answer": "考生你好，我校平均保研率约14%。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽大学 - 英语",
        "question": "老师，想问一下历政地582，排名6075，想学英语专业，能上安大吗？",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，有一定风险。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考",
        "question": "老师，您好！ 我是四川绵阳理科考生，601分，线差62，等位分D737.603，想报读贵校机器人工程专业，请问能录取吗，谢谢！",
        "answer": "考生你好，因每年控制线不同，不建议参考分数，请提供您的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽调剂美术",
        "question": "美术沒填绘画，但服从勾选！也会被绘画专业录取吗？另539名，录取机会大或小呢！",
        "answer": "考生你好，如果填报的专业都没录上，服从调剂，绘画专业也没有录满，是可能调剂到绘画专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-地方招生",
        "question": "我的位次为38635，走地方招生有可能进入安徽大学吗？又有可能报会计学吗？",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，专项计划录取分数与普通本科批相差不大。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考",
        "question": "老师您好，安徽理科生，省排30152可以填报吗",
        "answer": "考生你好，今年是新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，符合选考科目要求的考生可以大胆填报。为了增加录取的概率，建议考生把符合选考科目要求的专业组都填上。比如对于物理和化学双选的考生，建议将我校物理（化学）组和物理（不限）组都填报一下。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-志愿",
        "question": "安徽高考物化地604可以报考成功吗",
        "answer": "考生你好，请提供一下位次。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考咨询",
        "question": "安徽考生物化生573 ，位次43523，不限专业，有没有机会被贵校录取？",
        "answer": "考生你好，如考虑中外合作办学专业，我校物理（化学）中外合作组，考生排名在4万5千左右冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-咨询一下",
        "question": "您好，请问一下贵校是否有中外合作办学、中外高校学分互认联合培养等项目，项目大概需要多少位次能上呢？",
        "answer": "考生你好，我校有中外合作办学，安徽大学纽约石溪学院是安徽大学与美国纽约州立石溪大学（The State University of New York at  Stony Brook）联合创办的中外合作办学机构。去年我校中外合作办学在江苏录取最低位次约45000。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-政审",
        "question": "贵校法学专业入校是否需要政审？谢谢您",
        "answer": "考生你好，具体可咨询法学院，咨询电话0551-63861491。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-政审",
        "question": "贵校法学类专业入校是否需要政审",
        "answer": "考生你好，具体可咨询法学院，咨询电话0551-63861491。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽物化生",
        "question": "请问安徽考生物化生616分，排名17237能选贵校什么专业",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，17000多绝大部分专业都可以报考，建议选择专业结合个人爱好、未来规划等。历年录取分数已在安徽大学招生信息网公布，可查询参考，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/lnfs.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考",
        "question": "江苏文科598 省内排名4191 能否进入法学专业",
        "answer": "考生你好，我校法学类去年在江苏录取最低位次4800多，供参考。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-转专业",
        "question": "我想问一下，贵校转专业在什么时候",
        "answer": "考生你好，一学年后有全校范围内的转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-转专业",
        "question": "我想问一下，贵校转专业可以跨专业组吗，物理加不限可以转到物理加化学吗",
        "answer": "考生你好，可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考安徽大学",
        "question": "我是一名安徽省物理类考生，高考分数601，省排名24950，可以报考安大 吗",
        "answer": "考生你好，今年是新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，符合选考科目要求的考生可以大胆填报。为了增加录取的概率，建议考生把符合选考科目要求的专业组都填上。比如对于物理和化学双选的考生，建议将我校物理（化学）组和物理（不限）组都填报一下。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-美术与设计类",
        "question": "老师您好，请问江苏美术与设计类投档分557，省投档分位次819，同分人数36，可以报考贵校“视觉传达设计”么？",
        "answer": "考生你好，我校历年录取分数已在我校招生信息网公布，可查询参考，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/yslcj.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "安徽考生，584分5713名，有地方专项，国家专项，报考安大可以吗",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，国家专项、地方专项录取分数与普通本科批相差不大。今年是新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，符合选考科目要求的考生可以大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取咨询",
        "question": "您好，安徽史政地组合594分，排名4299有希望被法学专业录取吗？",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，法学类比较热门，有一定风险。如果喜欢可以放在第一位试试，建议专业志愿填满并服从调剂。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽高考历史方向报考",
        "question": "老师您好，今年历史组合594分，排名4393。可以报考贵校嘛？",
        "answer": "考生你好，去年我校文科省内录取最低位次4700多，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-保研率",
        "question": "贵校的本科法学保研率怎么样",
        "answer": "考生你好，全校平均保研率14%，具体分专业保研率请咨询法学院，咨询电话0551-63861491。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-咨询",
        "question": "符合报考条件，专业服从，贵校提档后会否退档。",
        "answer": "考生你好，如果体检及其他专业录取条件不受限且专业服从，一般不予退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-关于贵校历史学类近三年来录取情况的咨询",
        "question": "烦请告知贵校历史学类近三年来录取分数及位次以便于咨询者参考。",
        "answer": "考生你好，近三年我校历史学类录取最低位次为3600多、3700多，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考",
        "question": "物理类包含加分571，省排16000+有望报考贵校什么专业，如果投档了是否会被退档",
        "answer": "考生你好，我校去年广西录取最低位次16000多，建议不要全填报热门专业，专业志愿填满并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-招生计划",
        "question": "请问如何查看贵校的2024年招生计划",
        "answer": "考生你好，可在安徽大学招生信息网查询，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/zsjh.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-上海考生",
        "question": "上海考生物化地538，报考53301专业组，该专业组有什么身体限制？专业组里大致就业方向是什么？",
        "answer": "考生你好，53301组内电子信息工程、电气工程及其自动化、数据科学与大数据技术专业没有不予录取的要求，只有一些不宜就读的，不宜就读时学校不得以此为依据拒绝录取达到相关要求的考生（即有志愿的考生予以录取，服从调剂的考生不予调剂到相关专业）。各专业介绍可在安徽大学招生信息网查询，...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "老师好，四川考生位次两万零三百多，想冲你们贵校，选择调剂会不会也有退档风险！",
        "answer": "考生你好，如果体检及其他专业录取条件不受限且专业服从，一般不予退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-贵校哪些文科专业可以考公",
        "question": "如题",
        "answer": "考生你好，具体哪些专业考公，请查看每年公务员招聘要求。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-关于美术招生及就业",
        "question": "咨询下江苏考生，物理美术 168位次，能稳进吗？绘画类专业有硕士点吗？主要是国画，还什么？就业如何？",
        "answer": "考生你好，我校历年录取分数已在我校招生信息网公布，可查询参考，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/yslcj.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-省内文史类排名3200",
        "question": "可以上安大吗？",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，可以报考。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-会计被归类到工商管理了吗，大二根据什么分流",
        "question": "贵校分流政策如何",
        "answer": "考生你好，会计学按工商管理类招生。按大类招生的学生，一学年以后根据各大类培养要求在招生录取的类别内进行分流。学生可结合自己的学习兴趣、学习能力，申请分流专业；学院根据办学条件和学生学习效果对学生的申请进行审核、分流。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取，退档",
        "question": "你好，本人新疆文科考生，高考500分，位次1256，高出今年一本线75分，想进入安徽大学，能进入贵校哪些专业？有没有进档不退档？",
        "answer": "考生你好，我校在新疆普通批只招生3人，仅有政治学与行政学专业。因招生人数少，不好预测，历年录取分数可在安徽大学招生信息网查询，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/lnfs.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-一般转到法学院转专业概率有多大，",
        "question": "贵校一般转专业成功率多少呢",
        "answer": "考生你好，根据往年数据，我校转专业成功人数约占申请转专业人数的40%。具体学院转专业情况可咨询学院，电话0551-63861491。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取咨询",
        "question": "老师好，考生江西文科美术生，文化分493，专业统考分253.33，综合563.16，专业位次377，有机会入读贵校吗？？",
        "answer": "考生你好，我校历年录取分数已在我校招生信息网公布，可查询参考，网址"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽文科3107名录取财政学可能性大吗",
        "question": "会计学被归类到工商管理大类了吗",
        "answer": "考生你好，会计学按工商管理类招生。去年省内文科财政学录取最低位次3200多，供参考。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-会计学",
        "question": "专业介绍里说一年后划分更细的专业方向，自愿原则？还是按照啥规则强行划分？",
        "answer": "考生你好，我校在北京没有招生会计学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-中外合办",
        "question": "请问中外合办入学后可以转专业吗？",
        "answer": "考生你好，有关中外合作办学转专业政策请咨询学校，咨询电话0551-65108996。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-专业咨询",
        "question": "请问贵校的工商管理类包含哪些专业？是按成绩分流吗？",
        "answer": "考生你好，工商管理类含会计学、工商管理、市场营销、人力资源管理专业。按大类招生的学生，一学年以后根据各大类培养要求在招生录取的类别内进行分流。学生可结合自己的学习兴趣、学习能力，申请分流专业；学院根据办学条件和学生学习效果对学生的申请进行审核、分流。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-咨询",
        "question": "请问省排名25606能报考贵校的哪些专业",
        "answer": "考生你好，因省外计划少，波动性大，具体能录取哪个专业不好预测。我校历年录取分数已在安徽大学招生信息网公布，可查询参考，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/lnfs.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-贵校地方专项计划填报是否需要提前报名",
        "question": "贵校地方专项计划填报是否需要提前报名",
        "answer": "考生你好，地方专项计划请在安徽省教育招生考试院公布的时间填报志愿，具体请查看安徽省教育招生考试院印发的《2024安徽普通高校招生报考指导》。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-河北录取",
        "question": "请问河北文科2652名可以参考什么专业呢",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，建议不要全填报热门专业。历年录取分数已在我校招生信息网公布，可查询参考，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/lnfs.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-入学考核",
        "question": "老师您好，请问贵校是否有入学考核，其通过率为多少，考核的内容及时间是什么，如何未通过是否会被退学处理",
        "answer": "考生你好，是否有入学考核以入学通知为准。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "您好，请问安徽文科考生报考贵校，服从调剂是否一定不会被退档（体检报告除近视外无其他问题）",
        "answer": "考生你好，如果体检及其他专业录取条件不受限且专业服从，一般不予退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-研究生",
        "question": "请问贵校的升研率？保研情况如何？",
        "answer": "考生你好，近年来学校平均保研率14%、升学率37%。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-小语种",
        "question": "您好 请问小语种的教学是零基础的吗还是有一定学习基础的教学",
        "answer": "考生你好，我校语言类专业除英语专业要求高考外语是英语外，小语种招生未限制考生语种，未要求考生有基础。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-河南美术理科，专业课219，文化课404",
        "question": "文化课超河南本科线104分，专业课超河南本科线19分，报咱们学校的“视觉传达设计专业”有希望吗？",
        "answer": "考生你好，我校艺术类历年录取分数已在安徽大学招生信息网公布，可查询参考，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/yslcj.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽高考",
        "question": "安徽理科类考生，省位次3145，可以填报么？",
        "answer": "考生你好，省内物理类位次3145的话，可以在我校实现专业自由。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-调剂",
        "question": "安徽物化生一万九千名 填报了同一个专业组的两个志愿 请问是检索完两个志愿里的所有专业后再调剂吗？不会只检索一个志愿后就要调剂吧？",
        "answer": "考生你好，调剂是要在检索完考生所有填报的专业志愿之后才进行调剂，不会填了两个专业，只检索一个专业就调剂了。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考",
        "question": "你好，我是贵州历史类考生，请问高考成绩599，省排位1857能报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校在贵省文科录取最低位次约2100，供参考。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考",
        "question": "山西文科男，536，省排4765-4865，可以报考吗，如果录取的话，可能会录取到哪些专业",
        "answer": "考生你好，我校去年山西文科录取最低位次约8000，供参考。因省外计划少，波动性大，具体能录取哪个专业不好预测。如填报我校，建议专业志愿填满并服从调剂。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取方向",
        "question": "音乐表演类钢琴主项可以填报吗",
        "answer": "考生你好，我校音乐表演（器乐）只招钢琴、萨克斯、手风琴。钢琴是可以报考的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽大学转专业政策",
        "question": "如果没有，是否可以参照2024转专业政策，则请告诉我2024安徽大学转专业政策",
        "answer": "考生你好，学校执行本科生全校范围调整主修专业政策，2024年考入我校的各大类、专业的本科学生（除相关文件和招生章程规定不予转专业的学生外），在学校规定的时间，根据公布的转专业方案及各专业接收计划数，结合学习兴趣、将来发展意向和个人能力，通过个人申请和接收学院考核，符合条件的...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考",
        "question": "排名17191名，分数616，想报考计算机科学与技术专业，能报上吗",
        "answer": "考生你好，根据往年情况有一定风险，如喜欢计算机相关专业，也可考虑人工智能、集成电路设计与集成系统等专业。如填报我校，可将计算机科学与技术放在第一位试试，欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-中外合办",
        "question": "请问中外合办是否享受与普通批次一样的保研率？专业可以转出吗？是4+0还是3+1模式？",
        "answer": "考生你好，学院主要教育形式为全日制普通高等本科生教育，采用中美两校联合教学管理模式，提供赴美国纽约州立石溪大学交流学习机会。学生如在安徽大学完成四年学习，毕业时，符合安徽大学毕业和学位授予要求的，由安徽大学颁发本科毕业证书和学士学位证书，但不能获得纽约州立大学石溪分校相...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "安徽省考生理科18000-19000名，有希望被贵校电子信息工程、自动化、计算机专业录取吗？哪个录取可能性最大？",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，自动化专业希望大一些。历年录取分数已在安徽大学招生信息网公布，可查询参考，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/yslcj.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考",
        "question": "排名17191名，分数616，想要报考贵校数据科学与大数据技术，能不能报上",
        "answer": "考生你好，去年我校数据科学与大数据技术录取最低位次18000多，供参考。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-投档比",
        "question": "今年贵校在省内的投档比是多少",
        "answer": "考生你好，省内物理类投档比例是1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-艺考生志愿报考",
        "question": "我是安徽的艺考生，综合分540，排名1169，文化课493过线了，请问报考贵校的情况怎么样，有没有希望",
        "answer": "考生你好，我校历年录取分数已在安徽大学招生信息网公布，可查询参考，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/yslcj.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考安大",
        "question": "尊敬的老师，您辛苦了！我是今年安徽物化生考生，排名21312，想进贵校，请问可以报考哪些呢，还有说今年有扩招，按照去年名次可以放宽至多少名参考呢？谢谢！",
        "answer": "考生你好，今年是新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，一切都有可能，符合选考科目要求的考生可以大胆填报，为了增加录取的概率，建议考生把符合选考科目要求的专业组都填上。比如对于物理和化学双选的考生，建议将我校物理（化学）组和物理（不限）组都填报一下，3万3千到4千左右...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽文科598，3804位",
        "question": "贵校哪些专业比较适合，可以冲汉语言专业吗",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目要求，可在参考去年的情况下，放宽。历年录取分数已在安徽大学招生信息网公布，可查询参考，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/lnf...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安大录取",
        "question": "安徽物化生组合，612分18683位次可以报考贵校哪些热门专业？",
        "answer": "考生你好，志愿填报须结合个人兴趣爱好、职业规划、未来发展等，不建议一味追求热门专业。我校历年录取分数已在安徽大学招生信息网公布，可查询参考，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/lnfs.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-专业分数",
        "question": "贵校2023年针对山西考生财会专业录取线多少，录取人数多少",
        "answer": "考生你好，我校2023年在山西省会计学专业未招生。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-转专业",
        "question": "请问转专业的考核是对于原专业还是想要转的专业",
        "answer": "考生你好，转专业考核是申请转入学院的考核。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-转专业",
        "question": "请问如果被小语种专业录取 想转到其他专业是可以的吗",
        "answer": "考生你好，通过申请转入学院的考核即可成功转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "请问安徽文科4000名 被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "考生你好，我校文科省内去年录取最低位次约4800，供参考。今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目要求的考生可以大胆填报。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-甘肃考生物化生组合",
        "question": "老师您好！请问甘肃考生物化生组合，580分，位次8416，能否报考贵校？会不会退档？贵校转专业要求？",
        "answer": "考生你好，去年我校甘肃理科录取最低位次9000多，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-招生",
        "question": "安徽省物理组排名32000名，能录吗？",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目要求，可在参考去年的情况下，放宽。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考咨询",
        "question": "老师您好,湖北历史类考生584分 3884名报考贵校法学专业有希望吗",
        "answer": "考生你好，我校湖北历史类去年最低位次约3900，历年录取分数已已在安徽大学招生信息网公布，可参考查询，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/lnfs.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽考生物化生18100名能学什么专业",
        "question": "物理组位次18100，能报电子类的专业吗",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，18000多位次可选择的专业有不少，建议不要全选热门专业。历年录取分数已在安徽大学招生信息网公布，可查询参考，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/lnfs.html。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽文科生",
        "question": "有色弱，报的专业组里有应用心理学是限报专业，如果调剂会不会退档",
        "answer": "考生你好，考生高考体检表上标注色弱，在投档录取时，如可用于调剂的专业中有色弱可以就读的，则调剂到相关专业。但也可能存在剩余调剂的专业均是色弱不能就读的情况，这种情况是需要退档。因此建议在填报专业志愿时，选择色弱可以就读的专业作为保底专业，减少风险。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-请问安徽省排两万八千多名能上贵校么？",
        "question": "请问安徽省排两万八千多名能上贵校么？",
        "answer": "考生你好，今年安徽省高考改革，不确定性多，如果想填报我们学校，可在参考去年的情况下，放宽，且今年考生志愿数多，想报考可以大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-江苏考生物化地550，位次七万九，冲贵校希望大吗",
        "question": "江苏考生物化地550，位次七万九，冲贵校希望大吗",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，风险有点大，如想填报我校，建议专业志愿填满并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽高考",
        "question": "安徽历史类考生，全省排名1823，可以填报吗",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，省内位次1800多可以实现专业自由。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "安徽历史类3204名报考安大可以吗？能报什么专业就我前景比较好的呢",
        "answer": "考生你好，我校去年文科录取最低位次约5000，供参考。今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，可在符合选考科目要求，历史（政治）和历史（不限）两个专业组都填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽物理21751名",
        "question": "安徽物理21751名通过国家、地方专项报考自动化、电气工程及其自动化、计算机科学与技术、软件工程希望大吗？",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，专项计划录取分数与普通批相差不大，我校历年录取分数已在安徽大学招生信息网公布，可查询参考，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/lnfs.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "物理方向24000名有机会吗",
        "answer": "考生你好，我校去年理科录取最低位次24000多，供参考。今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，建议填报时物理+不限，物理+化学，物理+化学（中外合作办学）专业组都填报，建议专业服从调剂，增加录取概率。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽省物理类排21902名，请问大概能录取到什么专业",
        "question": "安徽省物理总分606排名21902，请问能不能录到安大？大概什么专业？",
        "answer": "考生你好，我校去年理科录取最低位次24000多，供参考。今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，建议填报时物理+不限，物理+化学，物理+化学（中外合作办学）专业组都填报，建议专业服从调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取概率",
        "question": "请问安徽纯文科六千名左右报考贵校，有望被录取吗，录取概率大吗",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目要求，可在参考去年的情况下，放宽。对于历史组的考生，我校设历史（政治）和历史（不限）两个专业组，建议在8千名左右的考生冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考",
        "question": "老师您好，本人安徽物化政组合38454，想报考贵校有希望吗？如果可以有什么专业呢？",
        "answer": "考生你好，今年安徽省高考改革，不确定性多，如果想填报我们学校，可在参考去年的情况下，放宽，且今年考生志愿数多，想报考可以大胆填报。建议填报时物理+不限，物理+化学，物理+化学（中外合作办学）专业组都填报，建议专业服从调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-转专业",
        "question": "老师您好，参照往年要求的话转专业一般需要什么条件呢",
        "answer": "考生你好，根据往年，除相关文件和招生章程规定不予转专业的学生外，其他申请转专业无限制，通过接收学院的考核即可成功转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-转专业",
        "question": "老师您好，今年安大在广西的招生计划里没有历史学类，假如我成功录取后一个学年后转专业转到历史学类可行吗",
        "answer": "考生你好，转专业时可以申请转到历史学专业，通过历史学院的转专业考核即可成功转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "请问安徽省16700名能被贵校的电气工程及其自动化录取吗",
        "answer": "考生你好，去年我校省内电气工程及其自动化专业录取最低位次约17000，供参考。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考",
        "question": "老师您好，安徽理科580想冲一下贵校有希望吗，本人是物化政组合，如果可以的话能报考什么专业呢",
        "answer": "考生你好，因每年控制线不同，建议参考位次，请提供相应位次，以便更好解答您的问题。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考安大",
        "question": "安徽省历史类，591分，今年报考安大有希望嘛？",
        "answer": "考生你好，因每年控制线不同，建议参考位次，请提供相应位次，以便更好解答您的问题。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-江苏省文科582，省排名7600 请问有望报考贵校吗",
        "question": "江苏省文科582，省排名7600 请问有望报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，去年我校在江苏省历史类录取最低位次6000多，供参考。因省外招生计划数少，波动性大，每年录取最低位次有可能波动大，如想填报我校，建议专业志愿填满并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考安大",
        "question": "老师您好，我是安徽理科，女，省排10400能不能进安大，还有专业自由选吗",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，省内物理类位次一万左右，可以实现专业自由。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-甘肃历史类高考555分 排名2832 可以报考吗",
        "question": "您好，甘肃历史类高考555分 排名2832 可以报考图书馆学专业吗",
        "answer": "考生你好，根据去年情况，我校图书馆学在甘肃文科录取最低位次三千多，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-专科",
        "question": "今年招收专科生吗",
        "answer": "考生你好，我校专科已停招。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-您好 湖南省物理类省排15577进贵校统计学有希望吗",
        "question": "您好 湖南省物理类省排15577进贵校统计学有希望吗",
        "answer": "考生你好，去年我校统计学专业在湖南省录取最低位次约15000，供参考。因省外招生计划少，波动性大，如想填报，可将统计学放在第一位试试。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-保研率",
        "question": "老师好，请问贵校电子信息类保研率大概是多少呢？",
        "answer": "考生你好，近年来全校平均保研率14%，具体各学院各专业保研率请咨询学院，电子信息工程学院咨询电话0551-63861277。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取概率",
        "question": "老师好，请问安徽物理类607分，21350名，报考贵校电子信息工程类专业，录取概率大吗？谢谢您",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目要求，可在参考去年的情况下，放宽填报。历年录取分数已在我校招生信息网公布，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/lnfs.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-功能材料专业（材料类）对色盲有无限制",
        "question": "如题 四川考生",
        "answer": "考生你好，材料类含材料物理、材料化学、新能源材料与器件、功能材料专业，如高考体检表显示色盲，不可以录取在材料类。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-专业录取",
        "question": "请问老师，法学类和工商管理类专业，开学是怎么进行分流，标准是什么",
        "answer": "考生你好，按大类招生的学生，一学年以后根据各大类培养要求在招生录取的类别内进行分流。学生可结合自己的学习兴趣、学习能力，申请分流专业；学院根据办学条件和学生学习效果对学生的申请进行审核、分流。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-广西历史类排名7082有机会冲击贵校吗",
        "question": "广西政史地考生排名7082有机会冲击贵校的行政管理专业吗？",
        "answer": "考生你好，今年是广西省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目要求，可在参考去年的情况下，放宽。去年我校在广西文科录取最低位次约一万，供参考。历年录取分数已在安徽大学招生信息网公布，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/s...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "您好！湖南物化考生572，贵校石溪中外合作应用物理可以录取上吗？",
        "answer": "考生你好，因每年控制线不同，不建议参考分数。请提供您的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽艺考生",
        "question": "安徽省艺考生，音乐表演声乐方向统考一千五百名，文化科历史类429分，综合分506,报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生你好，我校艺术类专业有文化课成绩要求，要求省内艺术类考生文化课成绩首选历史的达到462分，首选物理的达到465分。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "老师您好，广西文科总分522位次11182有望报考贵校的社会学吗",
        "answer": "考生你好，今年是广西省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目要求，可在参考去年的情况下，放宽。去年我校在广西文科录取最低位次约一万，供参考。历年录取分数已在安徽大学招生信息网公布，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/s...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "您好，我是广西新高考文科考生成绩569分，位次在3770-3880之间，请问进入贵校可能性大吗，如果录取能有哪些专业可以选",
        "answer": "考生你好，今年是广西省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目要求，可在参考去年的情况下，放宽。去年我校在广西文科录取最低位次约一万，供参考。历年录取分数已在安徽大学招生信息网公布，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/s...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "我是安徽省今年的考生排名是1万9千多，想冲击安徽大学的计算机专业有机会吗",
        "answer": "考生你好，根据往年情况计算机科学与技术专业有一定风险，如喜欢计算机类专业，也可选择人工智能、集成电路设计与集成系统、网络工程、网络空间安全等相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-山西文科女，542，省排4063-4157，可以报考吗",
        "question": "查了一下去年的感觉有希望，但是历年分数线波动大，除了去年都挺高的，有希望吗",
        "answer": "考生你好，因省外招生计划数少，波动性大，如考生填报多分数就上去了，填报少分数就下来了。根据去年情况，四千多位次希望大，如填报我校，建议专业志愿填满并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "理科成绩599省排名26062能冲击贵校吗？",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目要求，可在参考去年的情况下，放宽。对于物理和化学双选的考生，建议将我校物理（化学）组和物理（不限）组都填报一下，3万3千到4千左右都可以填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考",
        "question": "你好，本人安徽物化生607分排名21344有望报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，我校去年理科录取最低位次24000多，供参考。今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目要求，可在参考去年的情况下，放宽。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-是否提供专科专业",
        "question": "今年是否开设专科专业可供学习三年后考试通过就读两年本科",
        "answer": "考生你好，我校专科已停招。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取概率",
        "question": "浙江美术考生综合分544，文化分446录取贵校概率大不大，综合分位次在6678",
        "answer": "考生你好，我校艺术类专业对考生有文化课成绩要求，浙江省艺术类考生需达到普通类一段线，即文化课成绩达到492分。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-河南理科美术生",
        "question": "专业257 文化418 省内无综合分排名 文化排名569 专业排名文理部分两千名，请问贵校有希望录取吗",
        "answer": "考生你好，我校艺术类历年录取分数已在安徽大学招生信息网公布，可查询参考，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/yslcj.html。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽大学录取",
        "question": "福建省物化政考生排名14473是否有望被贵校社会学专业或法学专业录取",
        "answer": "考生你好，我校社会学类2024年在福建招收历史类考生，法学类未在福建招生。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-转专业",
        "question": "江苏史政地省排名7576是否有希望报考贵校，进入后有哪些不能转专业的大类（专业）？",
        "answer": "考生你好，因省外招生计划数少，波动性大，每年录取最低位次有可能波动大，如想填报我校，建议专业志愿填满并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽历史类583分省排名5834可以冲贵校吗",
        "question": "安徽历史类583分省排名5834可以冲贵校吗",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目要求，可在参考去年的情况下，放宽。对于历史组的考生，我校设历史（政治）和历史（不限）两个专业组，建议在8千名左右的考生可以大胆冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取询问",
        "question": "安徽物化生620，15200，请问报考贵校的软件工程或通信工程被录取的概率大吗？",
        "answer": "考生你好，根据往年情况有希望，通信工程希望大。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考",
        "question": "安徽省物理方向606分、位次22205，能上贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校去年理科录取最低位次24000多，供参考。今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目要求，可在参考去年的情况下，放宽。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-江苏省文科美术556，省排名855 请问有望报考贵校吗",
        "question": "江苏省文科美术556，省排名855 请问有望报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校艺术类专业有文化课成绩要求，要求江苏省艺术类考生文化课成绩首选历史的达到478分，首选物理的达到462分。我校艺术类历年录取分数已在安徽大学招生信息网公布，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/yslcj.html，可查询参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-是否可以录取",
        "question": "安徽文科591分4669名，服从专业调剂，有把握被录取吗？",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目要求，可在参考去年的情况下，放宽。对于历史组的考生，我校设历史（政治）和历史（不限）两个专业组，建议在8千名左右的考生可以大胆冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-是否有机会录取",
        "question": "您好，我是甘肃省24届历史类考生，总分532，位次为4792，报社会学有机会录取吗",
        "answer": "考生你好，去年我校社会学在甘肃文科录取最低位次5000多，供参考。如填报我校建议专业志愿填满并服从调剂。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-地方专项进贵校还是普通批进更好",
        "question": "物化地626，12500是走地方专项进贵校还是普通批进更好，地方专项进校后专业不理想可以转专业吗",
        "answer": "考生你好，地方专项计划少一些，普通批计划数多。根据往年情况，地方专项录取分数与普通批相差不大。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-身体要求",
        "question": "安徽历政地位次2326，报汉语言文学录取概率大吗？有不宜就读专业1348有影响吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校汉语言文学省内录取最低位次约2700，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取概率",
        "question": "您好，安徽文科5000名有机会上贵校吗",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目要求，可在参考去年的情况下，放宽。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽地方专项报考电子信息工程",
        "question": "安徽22236名走地方专项报考贵校电子信息工程录取可能大吗？",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，专项计划录取分数与普通本科批相差不大。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-测控技术与仪器对色盲有无要求",
        "question": "安徽2024考生22236名走地方专项的测控技术与仪器行不行？这个对色盲有无要求？",
        "answer": "考生你好，色盲可以报考测控技术与仪器。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-转专业",
        "question": "贵校转专业有什么要求和限制？",
        "answer": "考生你好，学校继续执行本科生全校范围调整主修专业政策，2024年考入我校的各大类、专业的本科学生（除相关文件和招生章程规定不予转专业的学生外），在学校规定的时间，根据公布的转专业方案及各专业接收计划数，结合学习兴趣、将来发展意向和个人能力，通过个人申请和接收学院考核，符合条...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-四川考生 色盲 能否填报材料类",
        "question": "色盲，但是单色识别能力正常，能不能报考新能源材料与器件专业和功能材料专业？",
        "answer": "考生你好，材料类含材料物理、材料化学、新能源材料与器件、功能材料，如高考体检表显示没有色弱，可以填报材料类，但一学年后分流时不能分流到色弱不能就读的专业，材料化学、新能源材料与器件色弱不能就读。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-你好请问云南理科586上贵校的可能性大么",
        "question": "你好请问云南理科586上贵校的可能性大么",
        "answer": "考生你好，每年控制线都不同，建议参考位次，请提供一下具体位次。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-民族预科",
        "question": "贵校民族预科班在本校培养嘛？去年预科最低录取多少啊？",
        "answer": "考生你好，我校没有民族预科班。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考安大",
        "question": "您好老师，合肥考生，历史类，602分，3285位，有希望进入安大法学类吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目要求，可在参考去年的情况下，放宽。历年录取分数已在我校招生信息网公布，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/zsjh.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考安大",
        "question": "安徽物理省排25770，能冲安大吗？假如录取会被调剂到小语种吗",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目要求，可在参考去年的情况下，放宽。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "甘肃历史类，535，位次4475，能上吗",
        "answer": "考生你好，去年我校在甘肃文科录取最低位次5000多，供参考。今年甘肃新高考改革，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目要求，可在参考去年的情况下，放宽。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "安徽物化地，排名23000，可以报贵校吗？有专业可选择吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校在省内理科录取最低位次约25000，排名23000可以报考我校。建议填报时不要全填报热门专业，专业志愿填满并服从调剂。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "请问如果走专项报贵校，学全文全省排名在六千名左右，那么是否能被贵校录取呢",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，专项计划录取分数与普通本科批相差不大。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考安大",
        "question": "安徽文科3150名，贵校法学汉语言够的上吗",
        "answer": "考生你好，去年法学类、汉语言文学录取最低位次3000以内，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "广西今年招生人数大概会有多少 历史类招生计划里并未看到汉语言文学专业的招生计划，所以贵校今年在广西是没有汉语言文学专业的招生计划吗",
        "answer": "考生你好，我校今年在广西招生总计划106个，其中历史类计划32个。今年我校在广西汉语言文学专业未招生，可填报其他专业，具体招生专业可在安徽大学招生信息网查询，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/zsjh.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "江苏历史美术生 综合分556 排名877报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生你好，我校艺术类专业有文化课成绩要求，要求江苏省艺术类考生文化课成绩首选历史的达到478分，首选物理的达到462分。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-能否被录取 调剂专业",
        "question": "安徽物化生分数603排名23959能被贵校录取吗 如果录取后被调剂回到很偏的专业吗 后期转专业难吗",
        "answer": "考生你好，我校去年理科录取最低位次24000多，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目要求，可在参考去年的情况下，放宽。因高校不能掌握全省考生填报我校情况，具体哪些专业考生没有填报满，可以用于调剂，需要...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-四川考生 大类招生",
        "question": "请问大类招生中，部分专业受限，影不影响录取（如材料大类招生，其中一个专业受限，会不会存在退档风险）",
        "answer": "考生你好，如填报的大类中各专业体检限制要求不同，整体大类按最宽的体检限制要求，如材料类中有专业色弱、色盲、单色不能识别不予录取，有专业色盲、单色不能识别不予录取，则材料类色盲、单色不能识别不予录取。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考安大",
        "question": "你好，历史组603分3150名适合报考贵校什么专业",
        "answer": "考生你好，专业填报要结合自己的兴趣爱好、未来规划等填报，适合自己的才是最好的。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽大学纽约石溪学院是否必须赴美国就读？",
        "question": "学院开设应用物理学、应用统计学、数字媒体技术等三个本科专业，学制四年。学生前三年将在安徽大学学习，第四年符合赴美国纽约州立大学石溪分校就读条件的学生，可申请赴美国纽约州立大学石溪分校学习。 是否可以理解为不赴美国就读拿不到美国纽约州立大学学位，但可以拿安徽大学学位。",
        "answer": "考生你好，学院主要教育形式为全日制普通高等本科生教育，采用中美两校联合教学管理模式，提供赴美国纽约州立石溪大学交流学习机会。学生如在安徽大学完成四年学习，毕业时，符合安徽大学毕业和学位授予要求的，由安徽大学颁发本科毕业证书和学士学位证书，但不能获得纽约州立大学石溪分校相...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-河南文科艺术生戏导报考求指导",
        "question": "老师你好，河南文科艺术生戏导专业分过本科线，文化分超二本线60分，位次大概在四万五千一，建议报考本校吗？",
        "answer": "考生你好，我校艺术类历年录取分数已在安徽大学招生信息网公布，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/yslcj.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考咨询",
        "question": "我是安徽考生，物化政，排名20148，可以报考贵校吗？可以报考那些工科专业？",
        "answer": "考生你好，去年我校省内理科录取最低位次超24000，位次20148可以报考我校。具体各专业历年分数、位次信息可在安徽省教育招生考试院官网查询。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考",
        "question": "安徽考生大文578.位次6780，可以报考吗？",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革首年，我校普通类批次在省内招生计划多（，相较去年，今年在省内也增加了100多个计划，985高校和其他“双一流”高校在安徽省也增加了计划，另外改革第一年还存在一些不确定因素影响。今年考生平行志愿有45个，对考生来说上自己心仪大学和专业的机会增加。对...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考咨询",
        "question": "安徽物化政608，省排21038，想报物联网工程或智能科学与技术，能被录取吗",
        "answer": "考生你好，去年省内物联网工程或智能科学与技术专业录取最低位次均在22000左右，如果喜欢相关专业，可放在前面填报，建议填报时专业志愿填满并服从调剂。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取以及投档比",
        "question": "您好，我的高考位次是16875被贵校软件工程专业录取的可能性大吗？以及我还想问贵校的投档比是多少",
        "answer": "考生你好，我校省内普通本科批录取投档比例是1:1。去年软件工程录取最低位次15000多，但今年是安徽省新高考第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目要求，可在参考去年的情况下，放宽，大胆填报。建议填报时专业志愿填满并服从调剂。欢...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-!!!",
        "question": "河北女大文623位次1641想走贵校汉语言文学建议报考吗会不会退档？",
        "answer": "考生你好，去年我校在河北汉语言文学最低录取位次1800多，供参考。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-在006专业组被录取的概率",
        "question": "安徽全省20800",
        "answer": "考生你好，我校去年省内理科录取最低位次24000多，位次20800可以报考。建议填报时专业志愿填满并服从调剂。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "老师好，请问河北女大文623想走汉语言文学建议报考吗",
        "answer": "考生你好，请提供一下位次。每年控制线都是在变化的，建议参考位次。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-法学专业录取与双学位，保研问题",
        "question": "安徽历史类方向位次3519可以上岸贵校法学类专业吗？另外法学类专业本科允许修双学位吗，保研率如何？",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目要求，可在参考去年的情况下，放宽。如果填报安徽大学，建议专业志愿填满并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-历史科590分，安徽省排名4938",
        "question": "请问可以报贵校吗？成功率有多少？",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目要求，可在参考去年的情况下，放宽。如果填报安徽大学，不建议都填报热门专业，建议历史+不限，历史+政治专业组都填报，建议专业服从调剂，增加录取概率。欢迎...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-可否录取",
        "question": "本人陕西考生(文史类），成绩540/位次4348，报考新闻传播类/历史学类有无调剂风险",
        "answer": "考生你好，因省外招生计划少，波动性比较强，去年我校在陕西文科最低位次4000多，如填报我校建议专业志愿填满并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安大报考",
        "question": "您好！安徽省物化生组合，2024年位次20671，请问能报考贵校计算机专业吗？能否被录取？",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，计算机科学与技术专业有一定风险，如喜欢计算机相关专业，可扩大选择范围，如网络空间安全、物联网工程、网络工程、智能科学与技术等计算机类专业。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "今年安徽高考位次33500名可以报贵校吗",
        "answer": "考生你好，去年我校中外合作办学录取最低位次约34000，今年安徽省高考改革，不确定性多，如果想填报我们学校，可在参考去年的情况下，放宽，且今年考生志愿数多，想报考可以大胆填报。建议填报时物理+不限，物理+化学，物理+化学（中外合作办学）专业组都填报，建议专业服从调剂，增加录取概...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-本人为山西省文科生 高考分数为529分 超一本线13分",
        "question": "若报考贵校能否被录取？被调剂到公共管理类专业的可能性大不大",
        "answer": "考生你好，请提供一下位次，分数参考价值不大。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-地理信息技术物生地要多少名大概可以上",
        "question": "地理信息科学物生地要多少名大概可以上",
        "answer": "考生你好，今年安徽省高考改革，不确定性多，如果想填报我们学校，可在参考去年的情况下，放宽，且今年考生志愿数多，想报考可以大胆填报。建议填报时物理+不限，物理+化学，物理+化学（中外合作办学）专业组都填报，建议专业服从调剂，增加录取概率。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "考生你好，我校2024本科招生章程已注明，公共外语只开设大学英语。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-专业",
        "question": "你好老师！男生。物化生排名21833.是否有机会录取贵校机械类专业？如果服从调剂是在所选院校专业组里面自己选择的6个专业调剂还是这一个所选院校专业组调剂呢！盼回复，谢谢！",
        "answer": "考生你好，服从调剂是在所填专业组内未录满的专业中进行调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-两万七千名能报安大吗",
        "question": "理科物化生",
        "answer": "考生你好，今年安徽省高考改革，不确定性多，如果想填报我们学校，可在参考去年的情况下，放宽，且今年考生志愿数多，想报考可以大胆填报。参考往年中外合作办学概率更大。建议填报时物理+不限，物理+化学，物理+化学（中外合作办学）专业组都填报，建议专业服从调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽考生报考咨询",
        "question": "602分，排名24288名，物理化学生物组的，今年能报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，今年安徽省高考改革，不确定性多，如果想填报我们学校，可在参考去年的情况下，放宽，且今年考生志愿数多，想报考可以大胆填报。建议填报时物理+不限，物理+化学，物理+化学（中外合作办学）专业组都填报，建议专业服从调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-专业",
        "question": "安徽2024年596分省排名27736可以上安大生物制药吗",
        "answer": "考生你好，今年安徽省高考改革，不确定性多，如果想填报我们学校，可在参考去年的情况下，放宽，且今年考生志愿数多，想报考可以大胆填报。建议填报时物理+不限，物理+化学，物理+化学（中外合作办学）专业组都填报，建议专业服从调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "你好，甘肃。政史生558 位次2624，贵校法学专业可以报吗",
        "answer": "考生你好，我校2024年在甘肃法学类没有招生。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取咨询",
        "question": "安徽物理类601分，位次25000，是否可以报考贵校，录取几率大吗",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，如果想填报我们学校，符合选考科目，可在参考去年的情况下，放宽。如果填报安徽大学，25000多位次，不建议都填报热门专业，建议物理+不限，物理+化学，物理+化学（中外合作办学）专业组都填报，建议专业服从调剂，增加...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-能否录取",
        "question": "安徽历史：音乐生:481+239；综合分539；能否达到安大的分数线？谢谢老师",
        "answer": "考生你好，我校艺术类历年录取分数已在我校招生信息网公布，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/yslcj.html，请您查询。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "安徽考生，物化生600分，排名25000+，有多大机会被贵校录取呢",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，如果想填报我们学校，符合选考科目，可在参考去年的情况下，放宽。如果填报安徽大学，25000多位次，不建议都填报热门专业，建议物理+不限，物理+化学，物理+化学（中外合作办学）专业组都填报，建议专业服从调剂，增加...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安大报考",
        "question": "您好，请问本省排名4592有机会冲击贵校的法学专业吗？是否需要走国家或地方专项计划呢？",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，国家专项、地方专项录取分数与普通本科批相差不大。去年普通本科批我校文科法学类录取最低位次约2300多，今年安徽省高考改革，不确定性多，如果想填报我们学校，可在参考去年的情况下，放宽，且今年考生志愿数多，想报考可以大胆填报。建议填报时历史+不限，历史+政...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考",
        "question": "安徽省文科4356名。可以报考安徽大学吗？",
        "answer": "考生你好，去年普通本科批我校文科录取最低位次约4800，今年安徽省高考改革，不确定性多，如果想填报我们学校，可在参考去年的情况下，放宽，且今年考生志愿数多，想报考可以大胆填报。建议填报时历史+不限，历史+政治专业组都填报，建议专业服从调剂，增加录取概率。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-你好，安徽596位次28165有希望报考贵校吗",
        "question": "有什么专业推荐吗",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，如果想填报我们学校，符合选考科目，可在参考去年的情况下，放宽。如果填报安徽大学，28000多位次，不建议都填报热门专业，建议物理+不限，物理+化学，物理+化学（中外合作办学）专业组都填报，建议专业服从调剂，增加...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安徽省217511报贵校的自动化以及电气工程及其自动化希望大",
        "question": "安徽省217511报贵校的自动化以及电气工程及其自动化希望大吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-安大报考咨询",
        "question": "文科592 省排名4600＋可以进安大吗 国家专项地方专项",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，国家专项、地方专项录取分数与普通本科批相差不大。去年普通本科批我校文科录取最低位次约4800，今年安徽省高考改革，不确定性多，如果想填报我们学校，可在参考去年的情况下，放宽，且今年考生志愿数多，想报考可以大胆填报。建议填报时历史+不限，历史+政治专业组...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "601分能上什么专业",
        "answer": "考生你好，麻烦您提供一下位次。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考",
        "question": "安徽排名33308有机会报考安徽大学吗",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目，可在参考去年的情况下，放宽。如果填报安徽大学，不建议都填报热门专业，建议物理+不限，物理+化学，物理+化学（中外合作办学）专业组都填报，建议专业服从调...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取位次",
        "question": "老师您好，我是安徽省24届考生历史方向7000名，请问有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，符合选考科目，可在参考去年的情况下，放宽。如果填报安徽大学，7000多位次，不建议都填报热门专业，建议历史+不限，历史+政治专业组都填报，建议专业服从调剂，增加录取概...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-新高考咨询",
        "question": "安徽新高考物理组，物化生，总分598，省排名26580，有希望报考贵校的工科吗",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，如果想填报我们学校，符合选考科目，可在参考去年的情况下，放宽。如果填报安徽大学，26000多位次，不建议都填报热门专业，建议物理+不限，物理+化学，物理+化学（中外合作办学）专业组都填报，建议专业服从调剂，增加...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-专业",
        "question": "安徽2024年596分省排名27736可以上安大什么专业",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，如果想填报我们学校，符合选考科目，可在参考去年的情况下，放宽。如果填报安徽大学，27000多位次，不建议都填报热门专业，建议物理+不限，物理+化学，物理+化学（中外合作办学）专业组都填报，建议专业服从调剂，增加...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-咨询",
        "question": "物化双选，599分，26177，安徽，能报安徽大学吗",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，如果想填报我们学校，符合选考科目，可在参考去年的情况下，放宽。如果填报安徽大学，建议物理+不限，物理+化学，物理+化学（中外合作办学）专业组都填报，建议专业服从调剂，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-今年具体在江苏招多少学生",
        "question": "今年具体在江苏招多少",
        "answer": "考生你好，我校今年在江苏省总招生计划110人。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "老师您好，安徽省41000名可以报考安徽大学吗",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，如果想填报我们学校，符合选考科目，可在参考去年的情况下，放宽。如果想上安徽大学，可以尝试冲一冲我校中外合作办学专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "安徽省为此六万一千多可报名本校吗",
        "answer": "考生你好，根据往年情况，六万多位次风险很大。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-4.5万排名能报贵校吗",
        "question": "可能与否",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省新高考改革第一年，很多因素会影响各组的投档线，如果想填报我们学校，符合选考科目，可在参考去年的情况下，放宽。如果想上安徽大学，可以尝试冲一冲我校中外合作办学专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "我是2024年安徽本地文科考生，高考成绩566，名次8878，能不能被录取",
        "answer": "考生你好，考生你好，根据往年情况有一定风险，但今年安徽省高考改革，不确定性多，而且今年考生志愿数多，如果想填报我们学校，可在参考去年的情况下，放宽。如填报我校，建议填报时将我校两个历史组都选上增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "您好，安徽政史地组合587分，排名5210，能冲安大嘛",
        "answer": "考生你好，今年安徽省高考改革，不确定性多，如果想填报我们学校，可在参考去年的情况下，放宽，今年考生志愿数多，想报考可以大胆填报。建议填报时将我校两个历史组都选上增加录取概率。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "安徽政史地组合587，省排名5210",
        "answer": "考生你好，请问您是要问什么问题？"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-报考咨询",
        "question": "安徽33000",
        "answer": "考生你好，请问您是要问什么问题？"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "安徽物化地599分女生， 有机会贵校智能电网工程和自动化专业吗？",
        "answer": "考生你好，我校没有智能电网工程专业。因不知道您的位次，不太好预估。今年安徽省新高考改革，考生填报志愿数多，不确定因素多，且我校今年省内计划有所增加，如自动化专业，可放在第一专业志愿试试。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "安徽考生，606，排名22352，可以上机械吗",
        "answer": "考生你好，今年安徽省新高考改革，考生填报志愿数多，不确定因素多，且我校机械设计制造及其自动化省内本科批计划有所增加，如喜欢机械设计制造及其自动化专业，可放在第一专业志愿试试。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "安徽省38000名可以报安徽大学吗？",
        "answer": "考生你好，今年安徽省新高考改革，考生填报志愿数多，我校招生计划较去年也有所增加，考生可在参考去年基础上适当放宽。各专业历年录取分数可在安徽省教育招生考试院官网查询。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-招生人数",
        "question": "请问今年安徽大学招生人数相较去年会增加吗",
        "answer": "考生你好，我校2024年招生总计划8800个，相较去年增加200个。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-表导演招生",
        "question": "我是2024年的安徽高考生，高考分数475是表导演专业的，请问是否有机会上安徽大学",
        "answer": "考生你好，我校艺术类历年录取分数已在安徽大学招生信息网公布，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/yslcj.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "江苏，物化双选，616分，19076名，报贵校什么专业比较稳",
        "answer": "考生你好，我校去年在江苏省录取最低位次24000多，专业填报建议结合个人爱好、未来规划等填报。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-数学分数有要求吗？",
        "question": "老师你好，报贵校工科类有规定数学必须达到100分以上吗？",
        "answer": "考生你好，我校各招生专业对高考数学单科成绩没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-中外合作",
        "question": "中外合作的数字媒体技术专业，可否4+0？如果4+0，毕业后发几个证？证书是否与普通专业一样？学信网是否由中外？保研率有多少？",
        "answer": "考生你好，有关中外合作办学相关信息可咨询学院，咨询电话0551-65108996。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-专业选择问提",
        "question": "我是福建的考生,583分22821名能报考贵校吗?如果能有推荐的专业吗?",
        "answer": "考生你好，我校历年录取分数可查看安徽大学招生信息网，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/lnfs.html。我校中外合作办学专业2023年录取最低位次约25000。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取咨询",
        "question": "请问只有两个专业可选且我服从调剂，若我都未被录取，会被退档吗",
        "answer": "考生你好，如果体检及其他专业录取条件不受限且专业服从，一般不予退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-中外合作办学",
        "question": "尊敬的老师您好： 我是一名四川考生，理科，分数为592. 我有意愿想报考贵校的纽约石溪学院。 我想请问几个问题： 1、请问我报考贵院的数字媒体技术专业，被录取的可能性高吗？ 2、请问贵院的保研率高吗？ 3、请问贵姓的学制有几种？4+0、3+1、2+2都有吗？并且学制的选择上，是否与成绩挂钩? 4、请问...[详细]",
        "answer": "考生你好，因为控制线每年不通，不建议参考分数，建议参考位次，2023年我校中外合作办学在四川省录取最低位次约35000。我校平均保研率14%左右。中外合作办学在我校纽约石溪学院，具体培养模式、转专业政策等请咨询学院，咨询电话0551-65108996。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-关于私下招生问题",
        "question": "请问贵校有没有私下招生初中学历的学生",
        "answer": "考生你好，我校本科招生需要通过高考填报志愿录取。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-导演",
        "question": "该校是否招收湖南戏剧影视导演艺考生？ 预计招收多少湖南导演艺考生? 湖南物理类此专业艺考生大概需要多少分？",
        "answer": "考生你好，我校戏剧影视导演专业2024年在湖南省招生，拟招生2人。我校2024年艺术类专业在湖南省科类为艺术(不分科目类)，即不细分历史类艺术考生/物理类艺术考生计划数，总计划数为2人。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-调剂",
        "question": "您好老师如果我报计算机科学与技术，假如被调剂了会怎样调剂",
        "answer": "考生你好，河北新高考改革，按照专业+院校志愿投档，不存在调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-色弱会被调剂到色弱无法选择的专业而导致退档吗？",
        "question": "老师您好，我是一名安徽的考生，请问色弱会被调剂到色弱无法选择的专业而导致退档吗？",
        "answer": "考生你好，根据《安徽大学2024年本科招生章程》第十五条 体检标准按照教育部、卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》及人力资源和社会保障部、教育部、卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等有关要求。考生...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-转专业",
        "question": "老师你好，我想报贵校的电子信息，如果被调剂到其他专业，想转回我喜欢的这个专业，在哪咨询，是在开学前转吗？",
        "answer": "考生你好，我校执行本科生全校范围调整主修专业政策，2024年考入我校的各大类、专业的本科学生（除相关文件和招生章程规定不予转专业的学生外），在学校规定的时间（一般一学年后），根据公布的转专业方案及各专业接收计划数，结合学习兴趣、将来发展意向和个人能力，通过个人申请和接收学院...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-可报考专业",
        "question": "老师您好，我是安徽地区的考生，选考科目是物理+生物+地理，请问贵校电子信息类和计算机类专业是一定要选化学才能报录吗",
        "answer": "考生你好，我校电子信息类、计算机类专业在高考改革省份选考科目要求是物理+化学，必须选考化学才能报考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取时近视800度以上有影响吗？",
        "question": "求知",
        "answer": "考生你好，根据《安徽大学2024年本科招生章程》第十五条 体检标准按照教育部、卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》及人力资源和社会保障部、教育部、卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等有关要求。近视...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-体检限报",
        "question": "老师您好，麻烦问一下，如果体检色弱调剂到限报专业，学校是否会退档处理。",
        "answer": "考生你好，根据《安徽大学2024年本科招生章程》第十五条 体检标准按照教育部、卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》及人力资源和社会保障部、教育部、卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等有关要求。考生...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-中外合作",
        "question": "中外合作专业本科毕业，在国内好就业吗？",
        "answer": "考生你好，我校中外合作办学2024届毕业生中，境外研究生申请通过率100%、全球百强名校录取率76.8%、总升学率49.5%。74名毕业生获布朗大学、哥伦比亚大学、约翰霍普金斯大学、新加坡国立大学等国际知名学府录取通知书170余份；64名学生获浙江大学、复旦大学、中国科学技术大学等境内一流高校录...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-中外合作",
        "question": "同一个专业，中外合作和非中外合作未来在国内就业来说，学习内容适用性有啥区别？",
        "answer": "考生你好，我校中外合作办学共有三个专业，应用物理学（中外合作办学）、应用统计学（中外合作办学）、数字媒体技术（中外合作办学），其中应用统计学、数字媒体技术只在中外合作办学学院招生。应用物理学和应用物理学（中外合作办学）分属不同学院，应用物理学属于物理与光电工程学院，应用...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-应用心理学招生",
        "question": "2024年心理学招福建考生吗",
        "answer": "考生你好，2024年应用心理学在福建没有招生计划，我校2024年福建省招生计划可查看安徽大学招生信息网，网址http://bkzs.ahu.edu.cn/static/front/ahu/basic/html_web/zsjh.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-录取",
        "question": "法学类专业排名在多少可以录取",
        "answer": "考生你好，今年安徽省新高考改革，考生填报志愿数变多，不确定因素较多，在选科符合要求的情况下，可以适度放宽、大胆填报。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-校区",
        "question": "贵校有几个校区",
        "answer": "考生你好，我校2024级本科新生分布在龙河校区、磬苑校区和蜀山校区三个校区培养：龙河校区位于合肥市蜀山区肥西路3号；磬苑校区位于合肥市经济技术开发区九龙路111号；蜀山校区位于合肥市蜀山区望江西路557号。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-专业组",
        "question": "我看到贵校工科专业组有好几组，但每个专业组里的专业都差不多，不知有啥区别？",
        "answer": "考生你好，我校省内普通本科批设置了五个专业组，除中外合作办学专业组外，工科专业设置为首选物理、再选化学一个专业组，并未分为多个专业组。各专业组内具体专业请以安徽省教育招生考试院印发的《报考指导》书上的为准。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-提档",
        "question": "贵校提档105%，那最后几个可能会被退档吗？",
        "answer": "考生你好，我校省内普通本科批投档比例是1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-转专业",
        "question": "贵校转专业有什么要求，转专业概率大概多少？我家儿子就喜欢电子信息专业，但这个专业分数比别的专业都高，如果我填了你们的这个专业，但分不够，被调剂到别的专业了，我想再转专业，有啥要求？",
        "answer": "你好，我校继续执行本科生全校范围调整主修专业政策，2024年考入我校的各大类、专业的本科学生（除相关文件和招生章程规定不予转专业的学生外），在学校规定的时间，根据公布的转专业方案及各专业接收计划数，结合学习兴趣、将来发展意向和个人能力，通过个人申请和接收学院考核，符合条件的...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-请问电子科学与技术具体是学什么的？",
        "question": "色盲但单色识别正常能学习它吗",
        "answer": "考生你好，根据《安徽大学2024年本科招生章程》第十五条 体检标准按照教育部、卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》及人力资源和社会保障部、教育部、卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等有关要求。色盲...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-色盲，但是单色识别能力正常，能不能报考计算机科学与技术专业",
        "question": "体检合格受限二、1，二、2，二、4，二、5",
        "answer": "考生你好，根据《安徽大学2024年本科招生章程》第十五条 体检标准按照教育部、卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》及人力资源和社会保障部、教育部、卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等有关要求。色弱...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽大学",
        "title": "安徽大学-法学系",
        "question": "了解一下法学系历史选科预计排名到多少",
        "answer": "考生你好，今年安徽省新高考改革，考生填报志愿数变多，不确定因素较多，在选科符合要求的情况下，可以适度放宽、大胆填报。欢迎报考安徽大学。"
    },
    {
        "schoolName": "中国科学技术大学",
        "title": "中国科学技术大学-中外合作办学",
        "question": "中科大的中外合作办学项目是否有化学专业？同哪个国外大学合作？招生代码是什么？",
        "answer": "考生您好，我校在本科招生未设置中外合作办学招生计划；欢迎报考我校统招批次化学专业，在校期间均有国际化学习体验。"
    },
    {
        "schoolName": "中国科学技术大学",
        "title": "中国科学技术大学-云南招生计划",
        "question": "贵校今年在滇有无招生计划？",
        "answer": "您好，我校在一直在云南有本科招生计划，2024年招生计划请见:https://zsb.ustc.edu.cn/zsjh/list.htm;"
    },
    {
        "schoolName": "中国科学技术大学",
        "title": "中国科学技术大学-咨询一下",
        "question": "您好，请问一下贵校是否有中外合作办学、中外高校学分互认联合培养等项目，项目大概需要多少位次能上呢？",
        "answer": "考生您好，我校无中外合作办学招生计划；考生通过普通批次进入我校，均可享受我校国际化、全球化培养"
    },
    {
        "schoolName": "中国科学技术大学",
        "title": "中国科学技术大学-体检标准要求",
        "question": "请问中科大本科招生体检标准要求是什么？有高度近视哪些专业不能报？",
        "answer": "考生您好，我校体检标准要求请见我校2024年本科招生章程规定：https://zsb.ustc.edu.cn/2024/0605/c35550a643040/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "中国科学技术大学",
        "title": "中国科学技术大学-咨询",
        "question": "老师好，麻烦问一下，贵校大类招生分流政策；转专业政策。24年招生政策变化。谢谢。",
        "answer": "考生您好，我校专业分流及转专业政策，请见：https://zsb.ustc.edu.cn/rcpy/list.htm；24年招生政策与往年没有明显变化"
    },
    {
        "schoolName": "中国科学技术大学",
        "title": "中国科学技术大学-报考",
        "question": "湖南物化生 675分 省排446，能报考贵校什么专业？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我校，具体专业填报，可直接联系我校在海南招生组龚老师13035062798，会给您精准的指导"
    },
    {
        "schoolName": "中国科学技术大学",
        "title": "中国科学技术大学-强基计划录取公示时间",
        "question": "请问考生参加完2024年强基计划笔试、面试、体侧后，什么时间可以知道录取了没有",
        "answer": "考生您好，等各省招生考试机构在强基计划系统上传考生高考成绩后，我校按综合成绩进行录取；预计6月30日左右发布结果"
    },
    {
        "schoolName": "中国科学技术大学",
        "title": "中国科学技术大学-中科大",
        "question": "河南考生1318名次，是否有希望通过国家专项计划报考贵校",
        "answer": "考生您好，欢迎报考中国科大；具体录取需要的分数及位次可与我校河南招生组老师联系：https://zsb.ustc.edu.cn/lxzsz/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "中国科学技术大学",
        "title": "中国科学技术大学-视力，专业",
        "question": "贵校哪些专业对学生视力有要求？如果被调剂的专业对视力有要求，会退档吗？对江西考生是否有三保一或六保一的政策？",
        "answer": "考生您好，我校2024年体检要求请见招生章程:https://zsb.ustc.edu.cn/2024/0605/c35550a643040/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "中国科学技术大学",
        "title": "中国科学技术大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "您好，我校公共外语课程为英语"
    },
    {
        "schoolName": "中国科学技术大学",
        "title": "中国科学技术大学-东区宿舍情况怎么样？",
        "question": "老师您好！听说除了少年班学院的同学之外，大三都要把宿舍从中区搬到西区或者东区。 东区本部的宿舍一定比中区的要好不少吧？是不是还有阳台、独卫，空间也会更大呢？",
        "answer": "考试您好，我校中区、西区、东区及高新校区均有优质本科生宿舍，https://zsb.ustc.edu.cn/xsss/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-无机非金属材料身体要求",
        "question": "贵校无机非金属材料身体条件要求是什么",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-请问贵校投档比是多少",
        "question": "请问贵校投档比是多少",
        "answer": "根据教育部规定，按照平行志愿投档的批次，调档比例原则上控制在 105%  以 内"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-请问贵校与其他双一流高校是否有合作关系",
        "question": "？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-请问614分能否取到贵校所有专业",
        "question": "?",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-专业问题",
        "question": "北京考生选科物理化学历史，没选生物报考03组时能不填报生物医学工程专业吗，若服从调剂会被调剂到该专业吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-色盲可以报哪些专业？",
        "question": "色盲可以报机械类工程、仪器类（智能感知）吗？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-山东物化生600分位次22221推荐报考贵校吗？还是冲一冲？",
        "question": "麻烦老师帮忙给建议，我已观看过贵校往年录取档次，希望老师可以给予解答我的问题，辛苦您了，老师",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-色盲",
        "question": "三个问题：1.贵校的应用物理学专业招色盲考生吗？2.具体还有那些专业色盲考生不能报考？3.如果色盲考生被调剂到色盲限制的专业会被退档吗？",
        "answer": "身体限制条件请查询招生章程http://bkzs.hfut.edu.cn/static/front/hfut/basic/html_cms/frontViewArticle.html?id=8bd6f82c1cff4da5a49a79ec5019a2f6"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "老师您好：安徽物化生615分，排名17389，可以报告贵校合肥校区什么专业？",
        "answer": " 请参考往年专业排名进行专业填报"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-国际经济与贸易专业咨询",
        "question": "国际经济与贸易专业中外合作的毕业证书是否和普通毕业证一样，有没有中外合作字样？",
        "answer": "一样"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-黑龙江590排名10600",
        "question": "主校区和分校区有什么不同，毕业证一样吗？",
        "answer": "合肥校区和宣城校区办学地点不同，代码不同，考生填报志愿时应分别填报，占两个院校志愿，招生时分别录取。两校区不流通；但在所有省（区、市）均为第一批次录取院校；学科建设、师资队伍、学生管理、招生就业都一样；毕业时所颁发毕业证书和学士学位证书的学校名称均为合肥工业大学。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-24年天津考生咨询",
        "question": "1.女生宿舍几人间？上下铺还是上床下桌？有无空调？有无独立卫浴？如果没有独立卫浴，是每层都有一个卫浴吗？宿舍里有无阳台？ 2.转专业有什么条件？成功率多少？ 3.保研率有多高？保研的学校层次如何？如果足够优秀有没有可能保研到清北？",
        "answer": "大部分四人间，有空调，不同宿舍情况不同，基本上每栋都有公共浴室"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-往年机械是大类招生，今年机械设计制造及其自动化是单独一个专业",
        "question": "想报考贵校的机械设计制造及其自动化专业，但是由于今年不是大类招生了，害怕被调剂，我619分江苏省排名17343被录取到贵校的该专业的概率大不大?不想被调剂",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-志愿相关",
        "question": "飞行器制造工程这个专业对眼睛视力有要求吗？我家孩子裸眼视力是4.1，矫正视力4.8不知道是不是合适报考。",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-安徽省物化地",
        "question": "安徽省物化地11798名自动化专业或车辆工程专业有希望吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-江西物化生考生590分排名一万五有机会上贵校吗",
        "question": "江西物化生考试590分，排名一万五可以冲贵校工科专业吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-山东省物化生",
        "question": "山东省物化生599分23066位次，车辆工程有希望吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-毕业证",
        "question": "老师您好！宣城校区和本校区的毕业证有区别吗？另外，宣城校区的学生能保研去本校区吗？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-转专业转入条件",
        "question": "老师您好！看上面的信息，贵校转专业转出无限制，转入有哪些条件？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-调剂，退档",
        "question": "请问如果体检有限制，提档后服从调剂的专业分数够的，而体检受限，又没有其他专业符合，会被退档吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-601分在国家专项计划中填报合肥工大学同意调剂会不会被退档？",
        "question": "601分在国家专项计划中填报合肥工业大学大学同意调剂会不会被退档？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-新疆普通类理科408位次15297 建议报考贵校么",
        "question": "走专业食品科学 或测绘",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "在广西测控技术与仪器大概要排多少名能被录取",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-信管专业",
        "question": "1信息系统与信息管理在合工大毕业后是属于工学学士还是管理学学士 2该专业培养中计算机算法之类的教学占比大不大",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-新疆考生咨询",
        "question": "排名4999，能报考车辆工程或机械工程吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "老师，您好！请问安徽考生物生政30253名报考贵校有机会被录取吗？如果被录取大概率会是哪些专业呢？谢谢",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "安徽物化政635分，排名9218，能报考该校哪些专业呢？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-宿舍",
        "question": "是上寝下桌吗，请问新生会安排在几号楼，有空调吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-请问贵校可以转专业吗，机率多少？保研率多少？",
        "question": "请问贵校可以转专业吗，机率多少？保研率多少？宣城可转本校吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-保研率",
        "question": "保研率大概是多少？是否只能保本校？保外校的几率大概是多少？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-安徽考生",
        "question": "您好，安徽考生选科物化生排名13580车辆工程专业有希望吗？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-请问色弱能报考02专业组吗？",
        "question": "请问色弱能报考02专业组吗？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-请问色弱能报考02专业组吗？",
        "question": "请问色弱能报考02专业组吗？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-省外录取",
        "question": "老师好，本人江西省内应届生，选课物化生今年529省排56198请问有机会录取贵校的土木工程吗?因为我看了一下贵校去年土木类最低四万八左右，所以想着能不能冲一下",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-转专业",
        "question": "转专业是否有限制条件？有几次机会？是否需要降一级学习？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-退档",
        "question": "提档后，专业组满额，服从调剂，符合各项规定，是否会退档？不退档的话，学校如何分配专业？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-山西美术生录取",
        "question": "文科生专业和文化综合分507 位次511，被贵校录取的希望大吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "老师您好，青海理科排名3600，报贵校的制药工程或药学录取的可能性大吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "我是安徽物化生，620 排名15144，国家专项计划有机会录取吗？有色弱的情况国家专项会怎么调剂",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "山东考生物化生组合，593分全省27000左右，报考合工大有希望吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-调剂",
        "question": "会被调剂到其他专业组吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-转专业",
        "question": "转专业难不难",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-色盲调剂",
        "question": "色盲考生如果报考机械专业，但是分数不够会不会被调剂到有色觉需求的专业？如果被调剂到色觉需求的专业会不会被退档？具体有那些专业色盲考生不能报考？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-志愿咨询",
        "question": "请问，吉林考生，物化生，排名14200，报考贵校哪些专业希望较大？谢谢！",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-退档",
        "question": "福建考生服从调剂会不会被退档",
        "answer": "考生服从调剂，身体合格，提档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "请问是否服从调剂就不会退档？是否有单科成绩的要求？是否有身体的要求？转专业的政策是什么样？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-色弱",
        "question": "老师您好，贵校的测控技术与仪器色弱考生可以报吗？红、黄、蓝、绿、紫单色识别没问题",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-色弱",
        "question": "老师您好，贵校机械设计制造及其自动化色弱可以报考吗?红、黄、蓝、绿、紫单色可以识别。",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-色弱",
        "question": "老师您好，贵校的车辆工程色弱可以报吗？红、黄、蓝、绿、紫单色可以识别",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "老师您好，安徽物化生634/9259冲贵校创新实验班有滑档风险吗？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-色弱",
        "question": "老师您好，请问贵校集成电路设计与集成系统（创新实验班）色弱可以报吗？红、黄、蓝、绿、紫单色没问题.",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "北京考生587市排13000左右，今年能被贵校03组录取吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "理科482报考贵校的会计学风险会不会很大，谢谢",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-投挡",
        "question": "江苏619分位次17343可以在04专业组里选那些专业",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-604能报什么专业？",
        "question": "我是河北省考生，今年高考成绩604，能报贵校什么专业？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-湖北物理598分，排名18563为",
        "question": "请问，物理类，在湖北18563为，报考该校录取的机会大吗？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-天津考生物化生，625分，排名6455",
        "question": "天津考生物化生，625分，想报考咱们学校，有几个问题咨询如下： 1、想报考电气工程及其自动化，计算机科学与技术，集成电路设计与集成系统，机械，数学这几个专业，录取的概率有多大，会被调剂吗？ 2、我们学校可以报考双学位吗， 3、都开设哪些创新实验班，录取的数量多少？ 4、住宿情况能介绍一...[详细]",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-专业",
        "question": "请问为什么在夸克高考上看到有金融学这个专业，不应该是金融工程吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取概率",
        "question": "天津考生物化生，625分，想报考咱们学校，有几个问题咨询如下： 1、想报考电气工程及其自动化，计算机科学与技术，集成电路设计与集成系统，机械，数学这几个专业，录取的概率有多大，会被调剂吗？ 2、我们学校可以报考双学位吗， 3、都开设哪些创新实验班，录取的数量多少？ 4、住宿情况能介绍一...[详细]",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-校园建设情况",
        "question": "请问贵校有正在投入使用的游泳池吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-高考报名咨询",
        "question": "1.山东物化地组合，排名26932，有希望进入贵校电气工程及其自动化 、电子信息工程机械设计制造及其自动化、自动化中哪个组合？ 2.可以保研吗?",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-关于报考",
        "question": "老师您好，我选科是物化地组合 576分，位次15428，加上物+化作为筛选条件是 100074，不知道工科大类的专业 冲成功的可能性有多少？了解一下再考虑志愿如何填报，谢谢老师！",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-招生专业计划",
        "question": "请问贵校今年在河南是大类招生嘛？今年在河南的招生计划里还有没有信息安全，统计学，物联网工程专业",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "老师您好，安徽文科4919，能否报考",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-报考",
        "question": "安徽考生617分，省排16500，可以报考贵校的什么专业？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-机械设计制造及其自动化",
        "question": "请问老师：广东高考日语考生，大学不想学英语，是否影响毕业？23年标题专业在广东最低位次及分数是多少？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-报考",
        "question": "老师好，安徽考生，物理组女生，623分，省排名13907，请问能报贵校什么专业？等推荐一下吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-报考",
        "question": "安徽考生，物化政617分16500名报考贵校软件工程或其他专业是否有希望？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-北京物化考生咨询",
        "question": "老师，请问排名12433物化考生，有机会录到电气工程及其自动化专业吗？谢谢",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-合肥工业大学- 英语",
        "question": "老师，想问一下历政地582，排名6075，能上合工大英语专业吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-车辆工程",
        "question": "请问我是江苏的物化生考生，分数618排名17930，能不能上车辆工程？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-保研率",
        "question": "请问贵校保研率是多少？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取咨询",
        "question": "服从专业调剂会不会夸组调剂",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-考研",
        "question": "贵校的保研条件是什么？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-甘肃考生录取咨询",
        "question": "您好我是物化生考生，省排13173，高甘肃特殊类型线71分。想冲击贵校宣城校区，成功率怎么样？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-投档比",
        "question": "贵校今年省内投档比是多少",
        "answer": "您好！\n       我校平行志愿投档比例根据教育部规定在105%以内。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-咨询",
        "question": "江苏物化生男孩598，可以报贵校宣城校区吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-地方专项",
        "question": "安徽考生22740名物化生报贵校地方专项有希望吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-想来合工大读电气工程及其自动化",
        "question": "福建省7000名可以考上合工大的电气工程及其自动化吗？",
        "answer": "您好!"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-咨询一下",
        "question": "您好，请问一下贵校是否有中外合作办学、中外高校学分互认联合培养等项目，项目大概需要多少位次能上呢？",
        "answer": "您好!\n      我校有国际经济与贸易（中外合作办学）专业，在江苏去年该专业录取最低排位是21000左右，该专业详细培养模式请咨询经济学院：0551-63831891"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取概率",
        "question": "安徽省考生632分10561名，数学97语文120英语141能报004专业组电气工程及其自动化吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取问题咨询",
        "question": "老师您好，青海理科考生高考成绩为462，普通段排名3824，国家专项排名为1142，被贵校录取几率有多大。如果能录取，有哪些专业可以被录取。",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-报考",
        "question": "您好吉林考生551分能去咱们的车辆或者自动化么",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-政审",
        "question": "报考合工大需要政审吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-合肥工业大学",
        "question": "您好，安徽考生物理化620，位次15364报考贵校计算机类专业可以吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-关于报考",
        "question": "老师您好，北京生源，物化地组合 576分，位次15428 是否有机会报考物化组合必选的工科类专业？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-关于受限问题",
        "question": "老师好，我是江苏生，物化的606分，想选贵学校04组。2.5万名次能报吗？机率大吗？还有眼睛任何一眼矫正到4.8 镜片度数大于400 度的，不宜就读海洋技术、海洋科学、测控技术与仪器、飞行器制造工程。我要是压线进档，并服从调剂，会调剂到这些专业，或被退档吗",
        "answer": "您好！  "
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-江苏美术生",
        "question": "综合分556 排名855报考贵校有希望吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "安徽考生，地方专项，国家专项都有，584分5713名，合肥校区，宣城校区可以冲吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-福建省排名9925名能报合工大的电器工程及其自动化吗",
        "question": "自己想要报一些工科专业不知道可不可以考得上",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-招生计划",
        "question": "请问如何查看贵校的2024年招生计划",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-工学专业咨询",
        "question": "江西595，位次12781，物生化，可否报贵校工学机械类和智能制造专业，",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-上海考生",
        "question": "报考53101，有什么身体限制？该专业组就业方向大致是什么？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-请问贵校是否有退档风险？",
        "question": "请问贵校是否有退档风险？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-江苏考生",
        "question": "江苏物化生分数618排名17930，想报车辆工程，请问被录取的概率大吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "广西物化地，592分，排名9344，报考贵校电子信息工程和电气工程及其自动化专业概率大吗？如果是其他专业，录取概率大吗？",
        "answer": "您好!"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-少数民族预科班（制药工程）",
        "question": "请问是不是一年预科，通过考试就转为本科，转的专业只能是制药工程。",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-安徽省排名21189能录取合工大吗",
        "question": "安徽省排名21189能录取合工大吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "老师老师，河北考生605，位次13855，能进入贵校的什么专业能推荐一下吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "安徽排名11800会被电气工程及其自动化、机械设计制造及其自动化/、电子信息科学与技术录取吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-安徽文史",
        "question": "老师你好，我是安徽文科考生，高考分数567排名8816有希望进贵校吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-高校专项专专业",
        "question": "老师你好，在下山东考生，物化生，用高校专项。请问一下通过高校专项进入贵校是否可以转专业，转专业有何条件？感谢老师的帮助！",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-江苏考生物化生，608分位次24500左右要报考贵校，大概率",
        "question": "江苏考生物化生，608分位次24500左右要报考贵校大概率能录取什么专业",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-专业",
        "question": "贵校（宣城）机械工程学院开设那几个专业？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取概率",
        "question": "福建物化生625排名7708，报考微电子科学与工程，集成电路和电子科学与技术，入选本专业的概率大吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取相关",
        "question": "安徽合肥庐江考生637排名8419能冲得上新增的电子信息材料专业吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-河南理科607排名19256",
        "question": "可以报哪些专业？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-咨询",
        "question": "您好！安徽物化生，排名21312可以冲贵校么？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-报考贵校中外合作国际经济与贸易，该专业的保研率是多少？",
        "question": "报考贵校中外合作国际经济与贸易，该专业的保研率是多少，读国内的大学研究生的情况是怎样的？能否有双学位的选项，如何申请？或者辅修有什么要求，可以选择什么专业的辅修？入校后能否转专业，条件与要求是什么？这个专业在什么校区？毕业后发的证书是怎么样的，是否带中外合作字眼？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-来自青海分数470分，位次3320，报考贵校的电气希望大吗",
        "question": "希望贵校的老师能推荐一下我这个分数能上贵校的什么专业，我本人意向电子信息和电气工程专业",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-少数民族预科班",
        "question": "甘肃495分，排名34000，有望报考贵校少数民族预科班吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-研究生",
        "question": "请问贵校的升研率？保研情况如何？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "广东物理，566，位51533，能报贵校吗？多谢",
        "answer": "您好!"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-江苏物化生",
        "question": "请问江苏618排名17930，可以冲车辆工程吗？被录取的概率怎么样？谢谢",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-专业推荐",
        "question": "请问安徽物化生628位次11926可以报贵校什么工科专业",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-报考",
        "question": "安徽考生626位次12874，报考哪些专业比较好？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取专业",
        "question": "安徽省2024年省排名11800报考合肥校区，能报的专业有哪些？最有可能会被那几个专业录取？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-转专业",
        "question": "请问贵校转专业是什么政策",
        "answer": "除招生章程中明确不允许转专业的学生外，其他学生均可自由申请转专业。学生 有拟转入专业的专长或兴趣，转专业后更能发挥其专长和兴趣，可在入学第二学期或 第三学期结束时申请转专业。对申请转出原专业或大类专业的学生不设学分绩点和转 出人数比例限制。一年级学生可申请跨学院转专业，也可申...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-咨询",
        "question": "江苏高考618排名17930可以报车辆工程吗？被录取的概率怎么样",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "安徽省考生物理类位次18000-19000有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-江西物化政616分，报考贵校自动化专业有希望吗？",
        "question": "江西物化政616分，报考贵校自动化专业有希望吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取咨询",
        "question": "甘肃考生，物化生，579，排名8616，可以报考合肥工业大学宣城校区的机械工程专业吗？谢谢！",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-艺术类（B段）",
        "question": "合肥艺术考生，综合排名1599名，可以报贵校公示的合肥校区招生计划吗？对单科分数可有有关要求？谢谢",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "江西物化地 596 12383名能上贵校的什么专业",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-限制专业",
        "question": "贵公司有的专业要求：“不能准确在显示器上识别红、黄、绿、蓝、紫各种颜色中任何一种颜色的数码、字母者不能录取”，如果达不这个要求，服从条件情况情况下，学校处理是调剂还是退档？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-甘肃考生物化生组合",
        "question": "老师您好！请问甘肃考生物化生组合，580分，位次8416，能否报考贵校？会不会退档？贵校转专业要求？",
        "answer": "您好!"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-安徽物理类考生",
        "question": "省排名19000+可以报考吗，谢谢老师",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-高校专项计划",
        "question": "甘肃考生位次20326可以报高校专项计划吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-老师可以回答一下合工大转专业详细政策规定吗",
        "question": "老师：您好！今年高考发挥不好，位次是14135，是九省联考的2倍了。请问我报考合工大本部若能够录取，后面若想转专业，合工大转专业政策具体怎么规定的，谢谢！",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-江苏考生",
        "question": "江苏物化生，位次9600，报考04专业组中的电气或者电子科学技术",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-江苏美术生",
        "question": "综合分556，排名855报考贵校有希望吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-江苏考生",
        "question": "你好，江苏考生分数618排名17930，可以冲车辆工程吗？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取询问",
        "question": "海南考生 物化地 675 位次3000 能报该校的哪一个工科 推荐一下",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-退档问题",
        "question": "请问如果填报贵校的004专业组创新实验班，服从调剂但所有专业都已被招满，是否会被退档呢",
        "answer": "您好!"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-安徽物化生",
        "question": "请问2024安徽物化生616分，省排名17237。能不能上合肥校区，选什么专业稳妥",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-少数民族预科",
        "question": "贵校少数民族预科班读完一年后可以选择哪些专业呢",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-辅修",
        "question": "支持辅修，获得双学位吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取几率及转专业政策咨询",
        "question": "老师您好，我是宁夏理工考生，总分531，位次2989，想报考贵校，请问录取几率如何？往年录取位次是多少？转专业政策是否宽松？有哪些要求？烦请解答。谢谢",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-志愿",
        "question": "物理类526有望报考贵校民族预科班吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-志愿",
        "question": "贵州物理类排名3600有望报考土木工程专业吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "请问一下江西物化地573分 23603名，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "老师，海南高考511分选生政地有希望报考贵校吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取咨询",
        "question": "本人山西考生，理科，605分，6800位次，如果报考贵校，可以被录取到机械设计制造及其自动化专业吗？其他还能被录取到什么专业？谢谢？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-报考合工大",
        "question": "安徽考生，历史类今年591分，能报考合工大嘛？哪些专业可以选择",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-云南理科536分，排名30431，可以上贵校的预科班吗？",
        "question": "云南理科536分，排名30431，可以上贵校的预科班吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-退档问题",
        "question": "江苏考生601，位次29982，我想冲宣城校区03专业组，里面有一个我限报专业，假如我冲进去，但是肯定要调剂，调剂的专业我又不能读，是不是我只能被退档",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-安徽考生物化生608分，排名21269名",
        "question": "安徽考生物化生608分，排名21269名，可以被贵校录取吗？如果有机会投贵校什么专业稳妥些？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-艺术类",
        "question": "安徽。文化354，专业200，综合427，综合排名14,671，能上贵校吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-贵校计算机类保研率多少",
        "question": "贵校计算机类保研率多少",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-日语",
        "question": "请问除了贵校招生简章中规定有英语限制的专业外，若被其他专业录取的考生，将来是否可以以日语作为我公共外语课？本科的学位证外语的考级是否以日语等级考试替代英语考级？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "贵州省纯理科排名3万多能报考土木工程吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-宿舍条件",
        "question": "老师请问宿舍里面是否都安装空调 宿舍有没有独立卫生间和浴室 是上床下桌吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-新疆452位次9575有机会冲一下吗",
        "question": "新疆普通类452位次9575，超本科一批次62分，有机会冲一下吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-志愿",
        "question": "您好，物化生630分，能学到电子信息吗",
        "answer": "您好!"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取概率",
        "question": "浙江美术考生综合分544，文化446，录取概率大不大，综合分位次在6678",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-国际经济与贸易（中外合作办学）专业是4+0吗",
        "question": "国际经济与贸易（中外合作办学）专业是4+0吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-转专业政策",
        "question": "请问贵校的转专业政策具体有些？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-25000名安徽物理",
        "question": "是否可以报贵校，概率多大？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-、录取",
        "question": "广西历史类少数少数民族考生，位次4800报预科班希望大吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-合肥工业大学宣城校区相关问题",
        "question": "老师，您好，我是河南理科考生，男，分数599，排名24309，想报考合肥工业大学宣城校区，有几个问题想咨询一下，谢谢！ 1、我看了学校的转专业规则，里面说明已经很详细，我的问题是若满足转专业条件，宣城校区是不是能转到合肥校区（宣城校区专业较少，缺少车辆工程，，电子信息等专业）； 2、...[详细]",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "安徽省2024年省排名18566可以报考合肥校区吗？如果可以会不会接受专业调剂？能报的专业有哪些？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "本人24级宁夏考生，位次4216能稳上合大",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-物化地626，12500",
        "question": "有进贵校电子信息类和车辆工程的可能吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-调剂问题",
        "question": "老师您好，我是河南理科考生，想询问贵校报满五个专业，过最低分被提档，但达不到这五个专业分数线，会被调剂到这五个专业之外吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-填报与专业",
        "question": "男孩，物化生、高考成绩623，能否填报你们学校，如果能填报可以填报哪些专业，专业服从调剂可否在校内转专业，谢谢",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-报考咨询",
        "question": "老师您好，我是甘肃考生603，位次4589，能上贵校的计算机专业吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-浙江考生物化644分",
        "question": "请问浙江浙江考生物化644分，想报考贵校智能车辆工程创新实验班，有希望吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-宁夏",
        "question": "你好，我是宁夏考生理科4300，请问有望进入贵校工科类专业吗，今年的投档线大概是多少？进档若服从调剂会不会在工科专业招满的情况下转入其他专业？进档后哪种情况会退档？感谢贵校回复。",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-甘肃考生",
        "question": "587分，7121，是否有机会被贵校录取",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-报考",
        "question": "您好安徽考生理科物化生540分75321位有机会报考贵校吗。哪些专业可以呢",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-安徽考生，物理组，603分，省排名13907",
        "question": "请问报考贵校能被录取吗？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "安徽考生628分、排名11860报创新班怎么样",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-重庆考生",
        "question": "重庆理科608分，排位10751位次，请问报考贵校有希望吗？如果有，大概能报考哪些专业呢？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "江苏历史美术生 综合分556 排名877报考贵校有希望吗？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-宁夏考生",
        "question": "宁夏考生理科508，排名4300，请问有望冲击贵校电子信息或者机械类专业吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-色盲有哪些专业不能报？",
        "question": "色盲有哪些专业不能报？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-省排1.5能报哪个校区",
        "question": "物理类1.5万，能办哪个校区，能报哪个专业",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "请问省排名16875有被贵校录取的可能吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-预科",
        "question": "今年云南开设少数民族预科班吗？预科班有哪些专业？今年位次略高于去年预科位次，有没有机会被录取？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "老师您好，江苏考生，物化生，624分，14594名报考贵校智能车辆工程能被录取吗？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-志愿填报",
        "question": "安徽今年一万四报合肥本部校区被录取有可能吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "宁夏理科考生，488，位次6031，能被录取吗，如果不录取会被退档吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-2024年贵校在江苏招生是什么原则？",
        "question": "按分排序，遵循志愿？ 有专业极差吗？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-贵校电子信息材料研究主要方向是什么?更侧重于哪个方向？",
        "question": "是更侧重于电子信息类还是材料类？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-2024江苏考生",
        "question": "老师您好，我是2024江苏考生，物化生，名次24900名，报贵校工科类专业有希望吗？ 宣城校区是不是贵校的分校区，毕业证一样吗？，宣城校区保研率如何？是否与本部是共享资源？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-省排2万1千（590分）可以冲贵校电子信息材料专业吗",
        "question": "了解到电子信息材料专业是贵校新开设的专业，想问一下本人河北物理类590省排两万一有没有希望冲贵校的这个专业",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-报考咨询",
        "question": "请问江苏物化生566-61605可以报考贵校哪些专业组？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "老师好，本人江西高考物化生10817名，请问能不能录取到贵校的材料类专业或能源动力类专业？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-专业",
        "question": "安徽排名1万2选择本校电子信息类或电气类可行么",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-你好，安徽596位次28165有希望报考贵校吗",
        "question": "物化生男，有什么专业推荐吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-转专业要求",
        "question": "转入转出都有什么要求平转还是降转",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-入学提问",
        "question": "重庆高考分数565，可以申请贵校志愿吗？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取咨询",
        "question": "我是2024届安徽考生，高考成绩624分，排名13651名，能上什么专业，不被调剂呢",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-山西理科考生606分 省排6586电气工程及其自动化有希望吗",
        "question": "山西理科考生606分 省排6586电气工程及其自动化有希望吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-甘肃考生",
        "question": "甘肃考生，选科：物化生 高考526，位次22879 能录取吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-今年具体在江苏招多少学生",
        "question": "1",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "2024安徽考生，物化生 592，省排30415 有望被贵校录取吗？请问能上哪些专业呢？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "我是2024年安徽地区的考试，物理类分数614，排名17900，请问能被合肥工业大学合肥校区信息类和电气类专业录取可能性是不是很小很小。",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-安徽考生",
        "question": "分数596，位次27878有希望吗？",
        "answer": "您好 "
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "高考598位次14864可以报考本校机械类吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取问题",
        "question": "您好，请问安徽的2024年物化生考生636分排名9073能报什么专业",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "江苏，物化双选，616分，19076名，报贵校什么专业比较稳",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "请问江苏物化政612省排两万一可以录取贵校的通信工程专业吗 这个位次可以报的专业有哪些",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-高考录取",
        "question": "老师您好！青海高考考生今年高考437分，位次5532名，想报贵校有机会吗？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-江苏考生619分女生",
        "question": "老师，我是江苏考生，619分，想选贵校通信工程、电子信息工程、电气工程及自动化、光电信息科学与工程、电气工程及自动化、自动化，不调剂的话能否录取？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "我是山东考生，单眼眼镜度数900度，能报考集成电路设计专业吗？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-关于调剂问题",
        "question": "请问我报计算机科学与技术，填服从调剂，是在102专业组里面的25个专业进行调剂吗？是否能够报专业不调剂",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "福建595 省排17658 。物化地组合。能录取到贵校吗？能录到什么专业 ？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-志愿填报",
        "question": "安徽考生570分物化生可报贵校？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-校区",
        "question": "信息管理与信息系统大学四年在哪个校区就读",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取",
        "question": "宁夏考生460，位次9411可以进入该贵校吗？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-关于集成电路（创新实验班）？",
        "question": "与中国科学技术大学联合办的该办有多少比例转入中科大学习？考试时间是什么时候？考试内容是什么？转入中科大后有多少保研的比例？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-合肥工业大学",
        "question": "老师您好，今年在宁夏招收少数民族预科生吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-视力",
        "question": "贵校哪些专业对学生视力有要求？如果被调剂的专业对视力有要求，会退档吗？",
        "answer": "您好 "
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-录取顺序",
        "question": "你好，请问下24年高考录取有设定级差吗？广东计算机类需要多少排名？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-学习电气自动化考研可以在本校考研和进市区的国网公司吗",
        "question": "想问下，安徽考生，学电气自动化考研后可以进市区国网公司吗",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "合肥工业大学",
        "title": "合肥工业大学-请问电子科学与技术具体是学什么的？",
        "question": "色盲但单色识别正常能不能报考电子科学与技术",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业大学",
        "title": "安徽工业大学-录取",
        "question": "请问安徽物化生考生 高考521省排名98184报贵校能录取吗？",
        "answer": "同学，你好。希望不大。可以冲一下。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业大学",
        "title": "安徽工业大学-专业级差",
        "question": "有吗",
        "answer": "同学，你好。没有专业级差。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业大学",
        "title": "安徽工业大学-录取",
        "question": "今年549分，物理类，排名65708能上该校吗",
        "answer": "同学，你好。可以的。你的这个位次报考我校的性价比较高。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业大学",
        "title": "安徽工业大学-安徽省物化生排名40135能上贵校电气工程及其自动化吗",
        "question": "安徽省物化生排名40135能上贵校电气工程及其自动化吗",
        "answer": "同学，你好。希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业大学",
        "title": "安徽工业大学-安徽理科80402名可以报考贵校吗？",
        "question": "如果可以报考，排名适合哪个专业填报",
        "answer": "同学，你好。可以冲一下。去年最低位次是7.3万"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业大学",
        "title": "安徽工业大学-安徽录取",
        "question": "安徽文科529排名18812有希望上贵校吗",
        "answer": "同学，你好。可以冲一下。去年我校文科最低分位次1.9万名。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业大学",
        "title": "安徽工业大学-录取专业",
        "question": "安徽省排名55136能在贵校报考什么专业",
        "answer": "同学，你好。可以参考我校去年各专业的录取最低分排位，http://zs.ahut.edu.cn/info/6066/2835.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业大学",
        "title": "安徽工业大学-录取",
        "question": "安徽物化生，五万八千多名可以报考贵校的机械设计制造及其自动化专业吗",
        "answer": "同学，你好。希望很大，可以冲一下。专业这块不用太纠结，我校转专业政策宽松，转出无限制，只要你努力一下，专业是没有问题的。你的这个位次报考我校的性价比较高。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业大学",
        "title": "安徽工业大学-咨询",
        "question": "安徽省物化生考生63000名有机会录取到贵校的车辆工程或新能源汽车工程吗",
        "answer": "同学，你好。希望不大，可以冲一下。专业这块不用太纠结，我校转专业政策宽松，转出无限制，只要你努力一下，专业是没有问题的。你的这个位次报考我校的性价比较高。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业大学",
        "title": "安徽工业大学-理科519分有希望报考该院校吗",
        "question": "你好",
        "answer": "同学，你好。希望不大。可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业大学",
        "title": "安徽工业大学-请问没有考口语的学生可以报名本校的英语专业吗",
        "question": "本校的英语专业是否需要口语成绩",
        "answer": "同学，你好。我校的英语专业是不需要口语成绩。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业大学",
        "title": "安徽工业大学-咨询",
        "question": "安徽物化地572，44677名，报考贵校计算机方面的专业录取概率如何？走专项计划呢？",
        "answer": "同学，你好。报考计算机方面有希望。去年计算机录取位次一般在4万名左右。建议专项和普通都报考我校，增加录取机会。我校转专业政策宽松，只要努力，一般都能转到心意的专业。欢迎报考安徽工业大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业大学",
        "title": "安徽工业大学-专科专业",
        "question": "请问今年是否开设专科专业可供就读三年后考试通过后就读两年本科",
        "answer": "同学，你好。我校没有专科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业大学",
        "title": "安徽工业大学-安徽历史类考540分排名15446能报考本校吗",
        "question": "安徽历史类考540分排名15446能报考本校吗",
        "answer": "同学，你好。根据近3年的录取数据来说，应该是没有问题。填报志愿时建议把我校放在最前面。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业大学",
        "title": "安徽工业大学-安徽 570分 排名4万多 贵校建议报考什么专业",
        "question": "q",
        "answer": "同学，你好。4万名，我校的大部分专业都可以报考的。专业选择要结合个人情况，参照我校去年各专业录取最低分位次：http://zs.ahut.edu.cn/info/6066/2835.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业大学",
        "title": "安徽工业大学-会计学会被分到哪个校区",
        "question": "2024级大一新生会计学会被分到哪个校区",
        "answer": "同学，你好。会计大一在秀山校区。欢迎报考安徽工业大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业大学",
        "title": "安徽工业大学-分数为539，省排名为75821",
        "question": "老师您好，在本院校该分数对于本校的投档率大吗？服从调剂达到投档线就一定会被录取吗？",
        "answer": "同学，你好。有希望。如服从调剂达到投档线就一定会被录取。欢迎报考安徽工业大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业大学",
        "title": "安徽工业大学-咨询",
        "question": "您好，山东文科477可报考本科预料班吗？",
        "answer": "同学，你好。我校没有本科预科班。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业大学",
        "title": "安徽工业大学-安徽物化政548排名66626可以报考贵校的什么专业",
        "question": "电子信息或软件可以吗？",
        "answer": "同学，你好。相关专业可以参考我校去年各专业录取最低分排位：http://zs.ahut.edu.cn/info/6066/2835.htm。电子信息或软件可能有点难。但我校转专业政策宽松，进校后可以转专业。欢迎报考安徽工业大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业大学",
        "title": "安徽工业大学-分数为539，省排名为75821",
        "question": "录取概率大吗",
        "answer": "同学，你好。可以冲一下。去年我校最低录取位次是7.3万。欢迎报考安徽工业大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业大学",
        "title": "安徽工业大学-转专业",
        "question": "从其他专业转到计算机科学与技术专业有什么要求",
        "answer": "同学你好，我校转专业政策还是比较宽松的，一个学生入校后有两次转专业机会，分别为大一下学期和大二下学期，如果大一没有转成功大二还可以再申请一次，基本可以满足学生转专业的需求。具体可参考我校2023年各学院转专业考核办法：https://jwc.ahut.edu.cn/info/1093/3776.htm，欢迎报考安徽...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业大学",
        "title": "安徽工业大学-老师好，四川理科男，550分，位次70573，能报考贵学校？",
        "question": "老师好，四川理科男，550分，位次70573，能报考贵学校？",
        "answer": "同学，你好。可以冲一下。去年我校理科录取最低位次在6.9万名"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-转专业",
        "question": "若考取贵校物理+不限组，后续可以转专业到物化组吗",
        "answer": "不能"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-安徽理工大学",
        "question": "请问山东的考生458可以报考该校吗 有推荐的专业吗（28万）",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，可以冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-转专业",
        "question": "1.能不能转专业？ 2转专业成绩限制 3.转专业范围限制 4.了解转入规则 5.投档比是否1:1？",
        "answer": "见我校本科招生网公布的转专业文件，我校转专业非常宽松，申请转专业的成功率近90%"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-安徽理工",
        "question": "四川排名47451。1R专业的录取概率",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校今年新增了在贵省的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-安徽理工",
        "question": "保研吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-咨询录取",
        "question": "您好！我是安徽历史组考生，557分，排名10939，请问贵校录取有希望吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-安徽考生",
        "question": "安徽物化生，这次56000，可以来贵校吗？要不要放在一志愿的位置？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，肯定要放在第一个，平行志愿录取肯定还要服从调剂啊"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-招生计划",
        "question": "药学和医学检验技术在海南有招生计划吗？有几个。",
        "answer": "见我校本科招生网公布的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "江苏物化地570，位次58417，可以报考贵校吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校在贵省投放的专业和计划都很多"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-报考",
        "question": "江苏物化地570，位次58417，可以报考贵校吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-转专业能转到想要的吗？或是学校的转专业的安排是怎样的？",
        "question": "每个系有几个名额",
        "answer": "见我校本科招生网公布的转专业政策文件"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽美术生专业课232文化课442综合分（511）排名3513有希望吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，可以冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-新疆单列类考生",
        "question": "我是新疆单列类理科考生402 位次2763 有希望能上贵校嘛",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "广东物化539，本省排名8.5W，报贵校临床医学机会大吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，可以冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-招生",
        "question": "请问今年是大类招生还是一开始就分好专业",
        "answer": "我校都是按照专业招生"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "河北男生物化地536 位次72000，能否被贵校能源化学专业录取？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，可以看看别的专业。我校能化专业今年暂停招生"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "河北男生物化地536 位次72000，能否被贵校建筑能源与能源应用专业录取？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校今年新增了在贵省的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "河北男生物化地536 位次72000，能否被贵校测绘专业录取？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "河北男生物化地536 位次72000，能否被贵校建筑环境与能源应用专业录取？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "河北男生物化地536 位次72000，能否被贵校能源化学工程专业录取？",
        "answer": "该专业暂停招生，可以看看别的专业"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "河北男生物化地536 位次72000，能否被贵校测绘工程专业录取？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-国家专项计划",
        "question": "请问国家专项计划是什么意思？报考流程与普通一本有区别吗？",
        "answer": "见安徽省考试院文件，专项计划有特定要求。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-转专业",
        "question": "服从调剂后被录取可不可以转到自己喜欢的专业",
        "answer": "不行，按照教育部文件要求，我校本科招生网可以查询到转专业政策文件"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "江苏考生物化地569位次5.9万左右，有机会录取专业吗？转专业有那些条件？有保研资格吗？提档后服从调剂，还会退档吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽文科，史政生538分，排名快一万六，冲一下有希望吗？ 另外问一下能冲的情况下，法学专业组服从调剂的话，能进吗?",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，可以冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "四川考生理科573分。排名47451,。想读该校临床医学。录取希望大吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校今年在贵省新增了招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "请问贵州考生，物化生，53，名次29508有机会读本校的人工智能或者能源与动力工程吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-提前批",
        "question": "1您好，贵校的地方专项计划被录入的考生进校后需要签订相关协议吗？如果要大概内容是什么，在哪可以详细查询？ 2.学生转入转出最右边的要求是什么？可以在贵校官网里哪查询到详细信息？可以跨系转专业吗？",
        "answer": "专项计划只是政策性照顾的提前录取的一个批次，进行不需要签订任何协议，录取后保研，评优评先，奖助学金、转专业资格等等全部都是跟本科批次都是一样，没有任何区别。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-提前批",
        "question": "1您好，贵校的地方专项计划被录入的考生进校后需要签订相关协议吗？如果要大概内容是什么，在哪可以详细查询？ 2.学生转入转出最右边的要求是什么？可以在贵校官网里哪查询到详细信息？可以跨系转专业吗？",
        "answer": "不用签订任何协议"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-广东考生物化地529分，位次101076",
        "question": "广东考生物化地529分，位次101076报电气工程及其自动有希望录取吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，可以冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-老师好",
        "question": "老师好 江苏考生547位次8w4可报吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校安排的专业和计划很多"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-专业",
        "question": "安徽理工大学有没有矿物加工工程，我查找专业时候只能找到采矿工程和智能采矿工程",
        "answer": "专项计划安排的有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-服从调剂进校后是否可以转专业 每班又有几个转专业的名额",
        "question": "您好 贵州考生物化生 565 18812 报贵校的机械制造及其自动化且服从调剂 能否被录取呢/",
        "answer": "调剂录取进校后，保研，评优评先，奖助学金等等全部都是一样，不会因为是调剂单独设置门槛。转专业相关见我校本科招生网公布的政策文件。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽理科566分，排名49902，报考贵校弹药工程与爆炸技术专业录取可能性大不大",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校今年弹爆专业新增了1个班的计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-保研",
        "question": "请问保研吗",
        "answer": "有保研"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-招生问题",
        "question": "学校是一比一提档吗，江苏考生理科531，位次10万出头，有没有进档不退档原则，有没有退档风险，转专业好转吗",
        "answer": "我校在全国29个招生省份都是按照1:1提档，已经在本科招生章程中明确。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取梦",
        "question": "请问物理组521分，占位96260-98185，可以报贵校吗，若报计算机和软件工程专业单科分数有没有要求",
        "answer": "建议冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-重庆录取",
        "question": "重庆物化生考生543，排名37057，可以报考安徽理工大学吗？制药工程可以吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校安排的计划和专业都很多"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-临床医学",
        "question": "广西考生550分，位次为25555左右，想报考贵校临床医学专业，请问希望大吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校今年在贵省新增了近100个计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-投档",
        "question": "请问贵校的投档比例是多少",
        "answer": "我校在所有的省份提档都是1:1，已经在招生章程中明确"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "江苏物化生考生533，排名十万，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，可以冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-艺术生",
        "question": "美术生双达线综合排名7009名，请问有希望报考贵校吗？如果可以大概能报哪些专业?",
        "answer": "我校艺术类专业只有动画，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-询问专业",
        "question": "想问一下贵校的英语专业对高考的英语成绩有要求吗",
        "answer": "我校在招生章程中没有明确提出要求的，就没有要求。不设任何限制"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-省外录取",
        "question": "老师好，本人江西省内应届生，选课物化生今年529省排56198请问有机会录取贵校的土木工程吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校在江西招生计划众多，安排了400个计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "老师您好，我是河北物化生考生557分，位次48790，报考贵校的机械设计制造及自动化，电子信息，测控技术与仪器专业希望大不大",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，有希望，另外我校今年新增了在贵省的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽考生物化地536分，省排79249，走专项的话有没有机会上贵校",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，可以冲冲看，机会肯定有啊，新高考第一年"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-学校国家交流项目",
        "question": "老师，请问贵校有没有国际交流项目呢？有没有辅修双学位的政策？",
        "answer": "有短期研学。有辅修但没有学位"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽省内考生三万八千名左右是否可以报考贵校电气工程及其自动化专业",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "老师您好。我是河北考生物化生，557分，48790名词，报考贵校的机械类专业希望大不大",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，有希望，另外我校今年贵省还新增了招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-湖北物生地，被01组录取后续能否转入工科（捆绑化学）专业？",
        "question": "物生地考生，由于没选化学，报不了机械、电子、计算机这些专业，如果被贵校01组录取后，一年后学习达标的情况下，能否申请转工科（捆绑化学）的专业？",
        "answer": "不能"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽570，位次46388，能报电子信息工程吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，可以冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-专业",
        "question": "安徽省排名五万多名能上什么专业",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-74000位可以报哪些专业，",
        "question": "74000位可以报哪些专业，哪些专业比较好。",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，可以冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-调剂规则",
        "question": "如果我报了第一专业为计算机未被录取，选择了服从调剂，调剂范围是否是按照我所填报的6个专业中从高分到低分进行调剂，还是说会从院校中所有的专业随机调剂",
        "answer": "录取规则是分数优先，遵照志愿，你的分数不够，别人分数位次超过你，优先安排别人。调剂是在所在选考科目组内进行调剂，实际录取的时候也会参考你填报的志愿，尽量调剂到你想去的学院，因为我校是学院内转专业很宽松"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽物化地565分50305明可以被贵校的电气工程及其自动化专业录取吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，可以冲冲看，注意志愿填报的梯度，我校去年该专业位次在4.5万左右"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-保研率",
        "question": "老师，请问安徽理工的保研率是多少？",
        "answer": "超过了4.2%，逐年在增加"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "成都考生，理工科，高考55901位，报安徽理工弹药工程与爆炸技术，有可能被录取吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校今年新增加了在贵省的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取可能",
        "question": "云南省考生位次20806可以被计算机信息与科学，电气自动化录取的概率有多大？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-考",
        "question": "新生入学资格复查不包括入学考试吗",
        "answer": "不包括，除了艺术类动画专业外"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "河北考生，组合为物化生，分数537，排名70986-72204，是否有机会被贵校软件工程专业录取",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，可以冲冲看，计算机类专业历年录取分数偏高，另外我转专业政策很宽松，不满意的专业进校后可以申请转专业到软件工程"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取咨询",
        "question": "本人为2024广东考生 选科物化生 省排名85831 是否有望被贵校的临床专业录取 谢谢解答！",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校计划众多，注意志愿的梯度，另外我校转专业政策很宽松"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽58922能被什么专业录取 有希望冲一冲吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，可以冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-转业",
        "question": "老师，学校的转业政策可以详细解读一下吗？",
        "answer": "见我校本科招生网公布的转专业文件"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-投档比",
        "question": "请问贵校在福建的投档比？服从调剂还会被退档吗？",
        "answer": "我校在任何省份提档比例都是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "北京考生，选科物化地，476分，排名37407到37159，选01组有望被录取么？谢谢",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽考生，物化生548，位次66590，报考机械设计制造及自动化或者机械电子工程，希望大不大？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "孩子高考六万八千名，填地方专项有望录取吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，有专项计划的填报资格，千万不要放弃，填报且要服从调剂，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-招生",
        "question": "在湖南是本科一批还是本科二批",
        "answer": "我校在湖南之前是本科一批次录取，现在湖南新高考改革都是本科批了"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-安徽物理组，552分，分次6w2，可以报考贵校吗？",
        "question": "您好，安徽物理组，552分，分次6w2，可以报考贵校吗？有哪些专业合适呢？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，建议看看往年录取分数低的， 招生计划多的专业，建议仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "您好，新疆理工400分，位次16434，有机会被贵校计算机类、电子信息类、数学类录取吗，如果服从调剂进入贵校的几率大吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，可以访问我校本科招生网，根据公布的历年录取数据作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽排50569 物生政可以选什么专业",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，可以选择物理+不限科目的专业，"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取询问",
        "question": "安徽考生552，排名62553能进贵校吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-报考咨询",
        "question": "海南物化生考生594排位一万三是否有机会报考贵校的电气工程及其自动化专业或者其他专业",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "你好，重庆理科考生，分数539，排名39077，请问有希望被录取吗？可以选择什么专业呢？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，有希望，根据选科填报，我校专业多、计划多，"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-专业录取",
        "question": "四川理科生 分数574 排名46505能报考贵校的通信工程，自动化，信息安全",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，分数有优势"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "您好！河北省物化地529 省排名80000位 有机会被贵校材料类专业录取吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-转专业",
        "question": "请问江苏，物化地报机械设计制造及自动化，550分，省排名79874，可以上吗，以及转专业的话是通过平时大考成绩，还是需要额外再考试，如果需要，那要考哪些科目？谢谢！",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-江西省的物化考生，分数是544，排名在4.1万左右",
        "question": "有机会报考智能建造的专业吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-安徽考生，分数520，位次98596，有机会上贵校吗？",
        "question": "安徽考生，物生政，分数520，位次98596，有机会上贵校吗？",
        "answer": "建议冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-招生",
        "question": "山西考生527分，色弱，可以报考贵校弹药工程与爆炸技术专业吗？有没有希望被录取。",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，可以报考不影响，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-安徽考生（物化生）",
        "question": "您好，老师！请问物理+化学+生物组合547分，省排名67476，可以报考本校临床医学吗？谢谢！",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。建议访问我校本科招生网，根据公布的历年录取分数作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-安徽物生地561，位次53488转专业问题",
        "question": "老师您好，我的选科没选化学，如果我被贵校录取，在大学期间，我可以转向再选科目为化学的专业吗？",
        "answer": "不能"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-咨询",
        "question": "新疆单列理科刚过一本线报考贵校预防医学希望大不大",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "您好，请问安徽省物化生523分，为此95120，有希望报考贵校吗，建议填报什么专业呢",
        "answer": "建议冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-应届考生",
        "question": "弹药工程与爆破技术这个专业有没有特殊要求? 如色弱 单科成绩等",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-应届毕业生",
        "question": "山西考生527分，弹药工程与爆炸技术这个专业能录取码?",
        "answer": "欢迎报考，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-报考",
        "question": "安徽物化生549 65000左右 报考贵校哪些专业几率较大 如服从调剂 是否会被退档 另贵校转专业政策如何",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，具体专业见我校本科招生网公布的历年录取分数低，招生计划多的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-报考",
        "question": "安徽考生559和562有机会报考贵校吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-指教",
        "question": "老师你好，安徽位次35561能上电气自动化吗，还有这个专业怎么样",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校的王牌专业之一"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取和转专业",
        "question": "安徽物化生557分，57668名，可以报考贵校吗?贵校转专业政策是否需要当前学科排名百分之前多少？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-入学",
        "question": "进行入学考试吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-专业级差",
        "question": "贵校的专业级差是多少？",
        "answer": "没有级差，招生章程中已经明确了"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "有没有往年录取排名数据",
        "answer": "百度上搜索安徽理工大学可以查询到"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-安徽省物化生排名40135能上贵校电气工程及其自动化吗",
        "question": "安徽省物化生排名40135能上贵校电气工程及其自动化吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，分数具有一定的优势"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽理科560，位次五万四千多，有什么专业可报吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，可以访问我校本科招生网，根据公布的历年录取分数作为报考参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取专业",
        "question": "安徽55136能报考什么专业",
        "answer": "见我校本科招生网公布的历年录取分数作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "山东高考排名279616，460分。有可能被该校储能科学与工程录取吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取咨询",
        "question": "老师好，安徽物理方向位次65000名能冲击贵校临床医学专业吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-关于退档",
        "question": "如果服从调剂还会被退档吗？",
        "answer": "我校在所有的省份提档都是1:1，一般进档后原则上不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-抱歉，上个问题问错地方了，打扰啦",
        "question": "抱歉，上个问题问错地方了，打扰啦",
        "answer": "没事"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-询问能否报考",
        "question": "安徽女572,44000多名，物化政选科，想报安徽农业大学的信息工程学院的计算机，电子信息等专业，有机会冲上吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，计算机等专业历年录取分数偏高，可以冲冲看，一定要服从调剂，且注意志愿填报的高低梯度"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽556分58525名有望被贵校的医学影像学录取吗",
        "answer": "我校没有这个专业"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-美术生报考",
        "question": "请问美术生物理方向综合分506.91，排名3990，可以上贵校吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学 "
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取情况",
        "question": "安徽物化地554分，位次60181，测控技术与仪器",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽理科556分58525名有望被贵校的自动化专业录取吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，这类专业录取分数偏高"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "广西纯理473，位次74545，有望报考贵校吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，有希望，我校今年在广西增加近100个计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-咨询",
        "question": "山西理科排名31639名，能上贵校的机械类或电气类吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取问题",
        "question": "老师您好！我是浙江物化地考生，高考成绩565位次93473，请问报考贵校的新能源科学与工程、高分子材料与工程，有希望吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-报考",
        "question": "我是安徽物生地考生，分数536，位次79521，报考贵校希望大吗",
        "answer": "建议冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "总分552，位次108754，有机会上贵校的计算机类专业吗",
        "answer": "建议冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-新疆考生报考咨询",
        "question": "老师你好我是2024年 新疆 应届生，我是单列类(选考英语)，我的高考成绩是381分，我的位次是3946，我是否可以报考贵校的临床医学？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽物化生考生全省57865名报软件工程和数字媒体技术能被录取的概率大吗",
        "answer": "冲冲看，计算机类专业历年录取分数偏高，4万多的位次"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "湖南考生，选科物化生，高考成绩552，排名将近40000，报考安全工程或者电器工程专业，是否有机会被录取",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "570分，物化生全省排名46012，能被贵校的电气工程及其自动化等好专业吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，分数有一定的优势"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽考生，物化生，位次53600，分数561，能报考贵校电气自动化和电子信息吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校电气类专业录取分数历年都偏高一些，注意志愿填报的高低梯度"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取分数",
        "question": "录取分数是文化裸分还是包括附加分",
        "answer": "提档到时候投档成绩含有考生所有的政策性加分"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-江西物理类529分，排名五万六有机会进入贵校吗？",
        "question": "江西物理类",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-投档比",
        "question": "我是重庆市物化生考生，重庆执行平行志愿，没有调剂这个选项，我看贵校的投档比为105%，如果我在提档人中为后面的5%，是否会退档?",
        "answer": "你在哪里看到我校提档比例是105%？"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-进入贵校后，可以转专业吗",
        "question": "服从调剂进入贵校后，对专业不满意，可以转专业吗？",
        "answer": "不行。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "我校在江苏计划投放都是首先物理，可以访问我校本科招生网公布的历年录取数据作为参考，也可以百度检索安徽理工大学，可以查询到往年录取的专业分数和位次信息供参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "您好！请问一下安徽考生物理方向省排名80270有机会报考贵校么？",
        "answer": "建议冲冲看看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-咨询",
        "question": "老师，您好，请问一下四川56909位，可以报贵校的临床吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校今年在四川增加了招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-安徽理工",
        "question": "安徽物化地553分，排名82750能冲贵校吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，建议可以冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-中外合作",
        "question": "请问贵校中外合作专业除了每年的学费，其他费用跟普通专业一样吗？选择中外合作专业本科毕业后在国内考研有限制吗？",
        "answer": "是的，别的都一样。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-指教",
        "question": "老师好，安徽考生物化生排名40167，数学83能上贵校吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。我校对单科成绩没有任何限制。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-关于退档问题",
        "question": "有些专业要求说：双眼矫正视力高于400°不宜填报，而不是不能填报（比如测控技术与仪器）。 如果我的高考体检表双眼矫正视力为500°。那么如果被测控技术与仪器专业录取了。会因为视力问题被退档吗？",
        "answer": "高校招生录取依据体检指导意见，根据考生体检表结合分数安排志愿录取。你说的情况不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "历年录取数据那里看",
        "answer": "我校本科招生网zs.aust.edu.cn可以查看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-物化生排名78427有希望被录取吗",
        "question": "🌚",
        "answer": "建议冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-天津考生577分，选科物化地能被弹药工程与爆破技术专业录取吗",
        "question": "我是天津考生，高考577分，选科物化地，能被弹药工程与爆破技术专业录取吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，分数有优势。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-报考",
        "question": "本人559分 55700名次 报考贵校有希望吗 可以的话有那些推荐",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，可以访问我校本科招生网，根据公布的历年录取分数作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取咨询",
        "question": "老师，您好。河北，物化生，539，位次68537，能被电气工程及其自动化录取吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，电气类专业历年录取分数偏高，建议参考我校本科招生网公布的历年录取数据作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-你好",
        "question": "安徽 物化地523 排名94897的能上贵校吗",
        "answer": "建议冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-安徽物化地546排名68130",
        "question": "贵校录取的希望大不大",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学， 有国家专项和地方专项计划的报考资格一定要填报专项计划，多一次录取的机会，专项录取分数偏低于正常批次的录取分数。专项计划进校后转专业，保研，评优评先等等都没任何的区别。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-扩招",
        "question": "在安徽今年扩招吗",
        "answer": "我校招生规模还是8500，没有扩招。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽省今年物化生组合99000名，可以报考贵校吗？",
        "answer": "冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-专业录取",
        "question": "有分数级差吗",
        "answer": "我校没有级差。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-专业录取",
        "question": "有分数级差吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-安徽理工",
        "question": "老师，您好。河南理科553，位次69342。有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。可以访问我校本科招生网，依据公布的历年录取分数作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-安徽物化生539分，位次75971，能报考安理工吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。可以访问我校本科招生网公布的历年录取数据作为参考依据"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽理科78594名被录取可能性多大",
        "answer": "可以冲刺看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-安徽物化政509，位次113060能被贵校录取吗机会大不大？",
        "question": "能冲一冲吗？",
        "answer": "只能冲刺看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-投档",
        "question": "请问贵校在重庆的投档比是多少",
        "answer": "我校在所有的省份提档比例都是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-弹药工程与爆炸技术",
        "question": "近视眼可以报吗？",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "老师您好，我想问问重庆物化生组合今年511，排名5万多，想报考测控技术与仪器这个专业有没有希望",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，可以访问我校本科招生网公布的历年录取数据作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽566，省4w9，有什么能报的专业吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。可以访问我校本科招生网，根据位次作为填报志愿专业的参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "您好，安徽物理类576分，位次41700，报考电子信息工程录取可能性大吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，分数具有一定优势。27号上午我们在池州一中设置咨询现场，可以面对面咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-甘肃物化政485，位次38470，",
        "question": "甘肃物化政485，位次38470，可以报考哪些专业，有没有限报条件",
        "answer": "我校对专业除了体检指导意见要求外，没有任何限制。欢迎报考安徽理工大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-咨询录取",
        "question": "招生老师您好，广东考生525分/位次106374，填写贵大学的临床医学录取的概率大吗，因看不到以往的录取的最低分数和位次",
        "answer": "可以在百度上查询到我校在各个省份录取的最低分和位次等信息供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-安徽地方专项计划",
        "question": "安徽考生 组合物化生 538分 77484名 报名地方专项计划能被贵校录取吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-新增专业",
        "question": "网上查询到今年贵校有新增专业储能科学与工程，但我只有460分，省排名279616，但显示可以冲，请问我可以报吗。",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取咨询",
        "question": "河北物化地位次80000 有机会到贵校就读吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-志愿填报",
        "question": "贵校在提档后，对于服从调剂的考生是否有退档概率",
        "answer": "一般进档考生不退档，除非是体检受限不可抗拒因素，所以填报志愿要注意梯度高低搭配。建议仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "江西物化生551 38000位 报贵校的计算机 机械 自动机 电气有希望录取吗？如果服从调剂进入大学专业好转吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校在江西招生计划是外省最多的400人。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-安徽 男孩 554 60258",
        "question": "2度色弱，可以报考贵校什么专业（比较心仪的有电气工程与自动化，机械设计与自动化，计算机科学与技术等，这些报，可以冲下吗）",
        "answer": "建议认真阅读体检指导意见后选择专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "四川理科生，558分，6万2的名次能上贵校吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校今年在四川增加了招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-报考",
        "question": "您好安徽考生物化生540分75321位有机会报考贵校吗，哪些专业可以呢",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。可以访问我校本科招生网根据历年录取数据作为专业选择的参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取及博士点",
        "question": "老师您好！我是云南省理科考生 理科544 省排26760 能否进去贵校信息与计算科学专业，且该专业是否有硕士点。谢谢您！",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。我校所有的专业硕士点全覆盖。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-安徽考生物化政，541，排名73808可以被录取吗？取吗？",
        "question": "专业想报数据科学与大数据技术",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-咨询",
        "question": "陕西考生理科 491 位次在50660，可以报贵校的机械设计制造及自动化专业吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽考生(理科)530，85801能否报考。 伙食及住宿条件如何",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-报考咨询",
        "question": "我家小孩理科物化生559分排名55471，报弹药工程与爆炸技术能录取吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。我校今年弹爆专业增加了计划，可以访问我校本科招生网公布的历年录取的分数作为参考。建议仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-报考",
        "question": "安徽548理科66626可以报考贵校吗？有那些专业？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。可以访问我校本科招生网查询历年录取分数作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-分数为539，省排名为75821",
        "question": "老师您好，该成绩投档概率大吗？投档进去且服从调剂就一定会被录取吗、",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是1：1吗",
        "answer": "我校在全国所有的招生省份都是按照1:1提档"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "老师您好，陕西理工502可以冲一下自动化专业吗？服从调剂转专业概率大吗？谢谢",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。可以访问我校本科招生网公布的历年录取数据作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "广西物化政554，23818名，能报考电气工程及其自动化嘛，能修双学位吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学， 我校今年在广西新增了70个招生计划，部分专业可以辅修。双学位精力是不够的。建议仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "物化生525，省位次9.2万，报考贵校录取几率多大？谢谢！",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-理科安徽全省排名4.5万能进计算机科学与技术这个专业吗",
        "question": "可能与否",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。分数具有一定优势，可以访问我校本科招生网查询历年录取数据作为参考。建议仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-能被录取吗",
        "question": "福建，531，理科，排名：52460， 机械设计制造及其自动化，电气工程及其自动化 ，数据科学与大数据技术，电子信息工程，能源与动力，通信工程，请问会被贵校录取吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。可以访问我校本科招生网查询历年录取数据作为参考。一般电气类专业录取分数偏高"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取咨询",
        "question": "江苏，物化地，549，排名81094，有希望上贵校自动化类专业吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，今年新高考，历年录取分数可以作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-专业录取",
        "question": "安徽历史组530分可以被贵校会计专业录取吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，可以参考往年录取分数作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-咨询",
        "question": "宁夏考生，理科437分，排名13334.能够报考贵校什么专业",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。可以访问我校本科招生网公布的历年录取数据作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取咨询",
        "question": "老师你好，安徽物化生548分，排名65980，是不是报考贵校工科类的希望不大，如计算机、自动化、电气类、机械类的",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。计算机、自动化、电气类专业历年招生录取分数偏高。可以访问我校本科招生网公布的历年录取数据作为参考依据。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-青岛录取",
        "question": "青岛男孩，物化生，543报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。可以访问我校本科招生网公布的历年录取分数作为志愿填报参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "老师，安徽考生物化生，552排名62003，是否有机会报考贵校的光电信息科学与工程或遥感科学与技术专业",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校今年光电专业增加了招生计划，遥感也看看我校本科招生网公布的历年录取数据供参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-安徽物化生 地方专项",
        "question": "报考贵校制药工程的地方专项大概需要省排多少名以内？",
        "answer": "今年安徽新高考第一年，只能参考往年录取分数供参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-24年安徽高考生，特招线差七分能报考吗",
        "question": "今年安徽高考生，高考成绩507有机会报考贵校吗",
        "answer": "只能冲刺看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "海南591，位次13666，物化政，请问能报考该校吗，可以选哪些专业",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校在本科招生网公布了历年录取的分数情况供参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "理科519排名99681可以报考这个学校吗",
        "answer": "欢迎关注安徽理工大学，可以放在第一个冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取分数线",
        "question": "请问福建物理组540分，排名43000左右可以报贵校的土木和自动化专业吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校今年新增了招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-专项计划",
        "question": "国家专项计划和地方专项计划可以转专业吗",
        "answer": "进校后保研，评优评先，奖学金等等全部都是一样，没有任何区别"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-请问江苏物化政考生能冲贵校的中外合作吗？",
        "question": "物化政520分，能冲贵校的中外合作办学吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-专业",
        "question": "贵校就业前景最好的专业排行，谢谢",
        "answer": "我校所有的专业就业前景都很好"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-校招",
        "question": "贵校有校招吗，有哪些单位来校招",
        "answer": "我校每年世界500强，国内500强等很多国企央企进校开展招聘活动。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-咨询",
        "question": "安徽考生，物化生，559分，排名55849.能够报考贵校什么专业",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校建议6万以内可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-转专业可以转到高考同分数段的其他专业吗？",
        "question": "转专业只看大学期间的绩点吗？如果绩点够高，可以去高于自己高考分数段的专业吗？",
        "answer": "转专业政策见我校本科招生网公布的转专业文件"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-色弱物理组能报贵校哪些热门专业呀",
        "question": "色弱，男生，物理组，另外两门化学、生物，安徽省排名四万八千名，能报考贵校自动化专业和机械专业吗？贵校还有哪些专业色弱可以报呢？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-学物化政，524，排名94153可以上吗",
        "question": "学物化政，524，排名94153可以上吗",
        "answer": "只能冲一冲看"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "1，老师安徽考生，50500名报贵校的电气专业可能被录取吗 2、提档并服从调剂会被退档吗 3、保研率有多少",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学。我校去年电气录取最低分546分，位次大概在4.5万，你有兴趣可以填报。我校进档且服从调剂的除非是体检等特殊情况，一般不会退档。保研全校大概4.2%，具体学校的不同专业有少许差异。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "我校开设的有俄语"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽省物理方向位次六万一千多能过报考本校吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-中外合作",
        "question": "中外合作专业，毕业时毕业证上面是否会标注“中外合作”？",
        "answer": "在学籍系统中，录取的专业名称是什么，毕业证上必须保持一致，否则你毕业后N年，提拔等出具的学籍验证报告就无法有效。会带来很多不必要的麻烦"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽考生546分，排名68325可以报考贵校吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽省物理类65000名可报考贵校吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，可以看看招生计划多，往年录取分数低的专业，建议仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-河北物化政533数学113想学信息与计算科学",
        "question": "如果先选其他专业再转专业的话，哪个专业更合适我呢，可以给个建议吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校学院内转专业很宽松，可以看看应用统计学，数学与应用数学专业。建议仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-高考录取咨询",
        "question": "安徽物化地考生，位次73000可以报考贵校的哪些专业",
        "answer": "建议冲一冲我校，有国家专项或者地方专项通报资格，可以考虑填报，建议仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取咨询",
        "question": "河北，物化生，539，位次68537，能车辆工程录取吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，现在志愿填报情况不明，录取到具体专业无法建议。可以参考我校本科招生网公布的历年录取分数情况作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-请问安徽省7万名可填本校电气自动化吗？",
        "question": "具体70850。",
        "answer": "可以冲一冲别的专业，建议仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-安徽省7万明能填本校电气自动化。",
        "question": "具体70800。",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校建议6万内填报，7万位次可以冲冲我校招生计划多的，往年录取分数低的专业"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "你好！江苏物理类考生物理加不限529，位次106218能被录取吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，物理加不限专业计划也有一定投放"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-填报",
        "question": "566 49148能报考贵校新能源吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学！你的成绩具有一定优势，报考把安徽理工大学的院校志愿以及这个专业放在第一个，建议仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "贵校山西533有希望被录取吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学！我校在山西招生计划众多"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-贵大学认民族加分吗以及转专业问题",
        "question": "高考裸分532如果认加分就是552",
        "answer": "我校认可每个省一级教育主管部门的核准的加分项。录取现场会在提档成绩里面加上政策分"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "江苏物化地考生553位次7w6有机会被弹药工程与爆破技术专业录取吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学！我校本科招生网公布了历年录取分数，也可以在百度查询历年录取分数及位次信息作为参考，建议仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-安徽557，位次57040，可以报考贵校吗？",
        "question": "安徽557，位次57040，可以报考贵校吗？",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学！预测六万内可以报考，建议仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "安徽物化政551分能上贵校吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-日语",
        "question": "我是四川的日语考生，报考贵校的电气工程及其自动化、机械设计制造及其自动化、自动化、信息安全类的专业，被录取后，是否能进入大学继续以日语为外语学习？",
        "answer": "可以，我校进校后可以继续学习日语，跟继续英语一样可以考级，不受任何影响"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-招生",
        "question": "安徽省544分排名70574能否报考",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-安徽物化生省排30000整，弹药专业如何，从事爆破行业及前景",
        "question": "贵校爆破或采矿相关专业如何，今年可能分数线会上涨吗",
        "answer": "近年来我校招生录取分数一直在涨分，即便招生计划在安徽省数一数二的。你的成绩很优秀，欢迎报考安徽理工大学，可以选择一个自己比较满意的专业。建议仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-招生",
        "question": "福建503物化地 报考概率大吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，我校今年新增了招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-河北物化政533，贵校信息与计算科学录取概率大吗",
        "question": "或者测控技术与仪器建议填报吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，计算机类专业一直都分数偏高，可以访问我校本科招生网公布的历年录取分数线供参考。即便进校后专业不满意，我校转专业政策非常宽松"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-请问软件大三、大四会不会涨价？",
        "question": "请问软件大三、大四会不会涨价？",
        "answer": "学费是按照上级教育主管部门，财政厅以及物价部门备案后还要上墙公示。安徽省高校学校一直都偏低"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-录取",
        "question": "福建理科考生分数522排名58685有可能被贵校录取吗",
        "answer": "欢迎报考安徽理工大学，注意选考科目"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-环境",
        "question": "宿舍环境怎样，生活是否方便，几人一寝室",
        "answer": "我校学生宿舍近20来年前就解决了住宿的421问题，本科生4人一间，研究生2人一间，博士1人一间。上传下桌。教室，食堂，图书馆，宿舍全部都有空调，WIFI全校覆盖"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-专业组设置",
        "question": "请问贵校在安徽有哪些专业组，及各专业组包含什么专业",
        "answer": "我在安徽省设置了共计5组：\n   1：物化组（工理医类专业50+个专业）\n   2、物理（仅限）+不限（工程造价，建筑学、电子商务）\n   3、物理+不提科目要求（英语，会计学，人力资源，金融学。网络与新媒体等）"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-合肥校区",
        "question": "合肥校区今年有新设专业吗，新设专业参考录取分数多少？",
        "answer": "合肥校区目前有人工智能学院，公共安全学院，网联汽车学院，公共卫生学院，碳中和学院等，新设专业有储能，新能源汽车等。现在安徽省录取分数及分档表未公布，按照往年录取录取情况来看，建议6万位次以内填报，6.5万位次以内冲一冲。以上建议仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-专业疑惑",
        "question": "老师安全工程专业今年要多少分呢",
        "answer": "现在安徽省还没出分，我校安全工程招生计划近400人，该专业在安徽省安全工程专业投放计划也很多，往年录取费超一本线上几分即可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽理工大学",
        "title": "安徽理工大学-招生政策",
        "question": "贵校在安徽省内的会计专业招生人数，调档人数与实际招生人数的比值？",
        "answer": "我校的招生计划已经在本科招生网（zs.aust.edu.cn）公布，可以自行查询。\n\n   我校在任何招生省份提档比例都是1:1，不设级差"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工程大学",
        "title": "安徽工程大学-录取",
        "question": "黑龙江考生369分 83252位次可以报该学校较冷门的专业吗？可以转专业吗？？",
        "answer": "每位同学都有申请转专业机会"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工程大学",
        "title": "安徽工程大学-中外合作",
        "question": "贵校中外合作电气工程自动化专业3+2，不出国需支付多少违约金？支付后是否正常在国内毕业，取得安工程毕业证和学位证。",
        "answer": "3万左右，可以"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工程大学",
        "title": "安徽工程大学-2038专业 江苏物化政529能考上吗",
        "question": "2038专业 江苏物化政529能考上吗",
        "answer": "可以参考去年招生情况，最低位次约10万名"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工程大学",
        "title": "安徽工程大学-投档",
        "question": "请问贵校在陕西招生是不是投档不退档？",
        "answer": "进档后，服从调剂一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工程大学",
        "title": "安徽工程大学-退档",
        "question": "贵校今年在四川只招收4人，若我高于贵校投档线，第一志愿为贵校，勾选调剂，但前面有大于四人的成绩比我高，那我是不是会被退档",
        "answer": "进档后，服从调剂一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工程大学",
        "title": "安徽工程大学-四川理科生",
        "question": "贵校如果提档后服从调配还会有几率滑档，会有几率被退档吗？",
        "answer": "进档后服从调剂一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工程大学",
        "title": "安徽工程大学-被提档且服从调剂后会有退档的情况吗？",
        "question": "如果学校在四川省只有两个专业招生，而我的分数考不上那两个专业，会出现其他专业招满人，然后把我的档案给退掉的情况吗? 感谢老师解答",
        "answer": "进档后，服从调剂一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工程大学",
        "title": "安徽工程大学-调档",
        "question": "请问安徽本省调档比例是1:1吗，提档后服从调剂会被退档吗",
        "answer": "服从调剂一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工程大学",
        "title": "安徽工程大学-录取",
        "question": "安徽理科物化地526排名91220，能被贵校录取吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工程大学",
        "title": "安徽工程大学-转专业",
        "question": "请问服从调剂后可以转到未在我省招生的专业吗？",
        "answer": "每位同学都有转专业机会"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工程大学",
        "title": "安徽工程大学-录取咨询",
        "question": "请问只有两个专业可选且我服从调剂，若我都未被录取，会被退档吗",
        "answer": "服从调剂，进档后一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工程大学",
        "title": "安徽工程大学-服从调剂会被调剂到中外合作专业吗",
        "question": "老师",
        "answer": "不会被调剂到中外合作专业。欢迎报考安徽工程大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工程大学",
        "title": "安徽工程大学-安徽录取",
        "question": "四川 理科 482 位次161985 有希望录取土木工程专业嘛？有性别要求嘛？具有保研资格嘛？考研成功率高嘛？",
        "answer": "2023年四川省土木工程专业录取最低分为433分，位次189872,；土木工程专业对于性别没有要求；学校目前没有保研资格；我校整体考研率较高，部分专业考研率接近50%。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工程大学",
        "title": "安徽工程大学-川内招生",
        "question": "贵校在四川省招生人数相对2023年是否扩张？",
        "answer": "学校2024年在四川省招生未扩招。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工程大学",
        "title": "安徽工程大学-报告专业是否有所选科目限制",
        "question": "您好，我想问一下今年安徽实行新高考后，咱们学校的法学对高中所选科目有要求吗？如果有的话是需要选择什么科目才能报考呢？",
        "answer": "我校法学专业对选考科目不做要求，普通类均可报考。欢迎报考安徽工程大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工程大学",
        "title": "安徽工程大学-录取",
        "question": "四川理科考生468，位次182021，有机会报考贵校吗？",
        "answer": "2023年我校在四川省录取最低分为433分，位次189872，供您参考。欢迎报考安徽工程大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工程大学",
        "title": "安徽工程大学-录取（安工大）",
        "question": "请问贵校服表专业去年在湖南综合分录取分数线是多少？身体有哪些要求？",
        "answer": "2023年服表专业284.4。身体要求以湖南省考试院相关要求为准。欢迎报考安徽工程大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工程大学",
        "title": "安徽工程大学-视力",
        "question": "考生右眼矫正度数为500度，大于400度，触及”不宜就读“的测控技术与仪器专业，请问贵校测控技术与仪器专业录取时，对视力有上述要求吗？谢谢",
        "answer": "我校参照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》执行。（https://zsb.ahpu.edu.cn/index.php?id=380）"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工程大学",
        "title": "安徽工程大学-招生政策",
        "question": "贵校在安徽省内的调档比例为多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工程大学",
        "title": "安徽工程大学-录取咨询",
        "question": "老师您好！！四川理科500分，排名100000，可以报考贵校哪些专业？今年调挡比例是1:1吗？",
        "answer": "我校在四川招生专业有土木工程和纺织工程两个专业，省外调档比例一般不低于1:1.05."
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-双学位",
        "question": "该院校能不能修双学位？",
        "answer": "同学你好，我校可以通过辅修拿双学位，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-单科成绩要求",
        "question": "该院校有没有单科成绩要求？",
        "answer": "同学你好，我校没有单科成绩要求。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取咨询",
        "question": "安徽物理组考生,总分538,省排76617,请问贵校的汉语言文学是热门专业吗？还有就是我这个分数上贵校的机会大不大？还想问录取规则有没有极差？如果是汉语言文学这个机会大不大？谢谢",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂。我校没有录取极差，可以冲一冲汉语言文学。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-请问贵校投档比是1：1吗",
        "question": "山东",
        "answer": "同学你好，我校投档比是1:1。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-费用",
        "question": "宿舍具体费用如何，如水电费，谢谢您",
        "answer": "同学你好，我校水电费便宜。住宿费1000-1200不等。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "河南文科545，位次14531，想咨询一下贵校英语专业是否有希望录取",
        "answer": "同学你好，去年我校在河南省文史组录取的最低分是566，最低位次约1.4万名，你的分数可以冲一冲。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-招生",
        "question": "该校今年是大类招生还是具体哪个专业",
        "answer": "同学你好，生物科学类、环境科学与工程类、电子信息类是大类招生。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-招生",
        "question": "该校今年投档比多少",
        "answer": "同学你好，我校投档比为1:1，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-投档比",
        "question": "在广东投档比为多少",
        "answer": "同学你好，我校投档比是1:1，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-转专业",
        "question": "如果我被调剂到英语专业 ，转专业的要求是什么，会不会有考到前10%之类的要求 ?",
        "answer": "同学你好，我校转专业政策宽松，申请意愿满足率高。第一学期末普通专业学生均可申请，专业转出无限制，可填A、B两个转专业志愿申请，每年申请转专业成功学生超1000人，申请意愿满足率高。欢迎报考安徽农业大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-宿舍",
        "question": "分配结果大概什么时候出来，都是上床下桌吗；贵校回复的好快，喜欢喜欢",
        "answer": "同学你好，我校宿舍有上床下桌也有上下铺，但是一人一张桌子，分配结果要在八月分左右出来。谢谢你的喜欢！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "您好，我天津高考成绩533，位次29649，有希望被学校的会计学专业录取吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在天津录取的最低分是520，最低位次约3.2万名，你的分数可以冲一冲。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵市的报考指导上我校近几年在贵市的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-湖南物理类考生525分，位次62001位，报动物医学能录上吗",
        "question": "湖南物理类考生525分，位次62001位，报动物医学能录上吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在湖南省物理组录取的最低分是507，最低位次约8万名，动物医学最低分518，最低位次6.9万，你的分数还是很有希望的。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-计算机与科学技术",
        "question": "我是咱安徽考生，组合是物化政，547分，位次67202，能被贵校的计算机与科学技术专业百分之百录取嘛",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，计算机专业去年最低位次是3.59万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-宿舍",
        "question": "宿舍如何分配",
        "answer": "同学你好，我校宿舍是根据毕业生离校宿舍空余出来随机分配。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-投档比",
        "question": "贵校在广西的投档比是多少",
        "answer": "同学你好，我校投档比是1:1。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-口试",
        "question": "贵校你好！我是安徽的历史组考生，由于自己高考前没有参加英语口试，是否可以报考贵校的英语、法语、日语专业吗？",
        "answer": "同学你好，我校专业报考没有限制。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-扩招",
        "question": "请问贵校今年在广东省是否扩招 什么专业扩招 或者缩招",
        "answer": "同学你好，专业扩招需参考本省报考指南，我校专业总体上是扩招。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-报考",
        "question": "浙江文科排名77772可以录取吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在浙江省录取的最低分是544，最低位次约11万名，你的分数还是很有希望的。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-招生问题",
        "question": "可以从二本专业转到一本专业吗",
        "answer": "同学你好，我校转专业政策宽松，符合选考科目前提下原则上转专业不受限。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-转专业",
        "question": "转动物医学有选科要求吗？",
        "answer": "同学你好，转专业符合我校在你们本省招考选考科目即可转入，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "广西文科排名12135有机会被录取吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在广西省文理综合录取的最低分是438，最低位次约4.9万名，你的分数还是很有希望的。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "安徽考生 历史组532 17700多，可以录取吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内文史类录取的最低分是536，最低位次约1万名，你的分数可冲一下，勾选志愿服从。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-招生",
        "question": "农林经济与管理专业在重庆历史类的投档比；该专业的宿舍环境",
        "answer": "同学你好，我校投档比是1:1，宿舍环境良好，四人间或者六人间。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "您好，今年理科74018，可以考虑冲贵校吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-退档",
        "question": "服从调剂是否会被退档",
        "answer": "同学你好，我校服从调剂不会被退档。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-生活方面",
        "question": "贵校有早操早自习晚自习这些吗",
        "answer": "同学你好，我校没有早操早晚自习。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-专业录取",
        "question": "您好山东全文517位次139954，录取有希望吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在山东省录取的最低分是503，最低位次约16万名，你的分数还是很有希望的。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "老师您好，我是河北物化生考生557分，位次在48790报考贵校机械类专业可被录取吗，还有其他工科专业推荐吗",
        "answer": "同学你好，我校2023年在河北招生最低分是506分，最低位次9.3万，你的分数上我校热门专业希望很大，我校转专业政策宽松，志愿满足率高。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "物化政排名60568报考贵校林学稳不稳",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次6.5万，林学最低位次约6.03万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "贵校今年还招广东省历史类物流工程专业考生吗 在招生计划内没看到 但看到了去年该专业的录取分数线 如果招取的话 472分排名58787有希望吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在广东历史组录取的最低分是474，最低位次约6.3万名，你的分数还是很有希望的。但我校今年在广东历史组招生专业只有英语，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "广西物化政510，排名48646能否进入该校",
        "answer": "同学你好，去年我校在广西省物理组录取的最低分是480，最低位次约4.5万名，你的分数可以冲一冲。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "安徽政史地组合564分排名9363可以报考贵校吗 能够填上较好专业吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内文史类录取的最低分是536，最低位次约1万名，你的分数可希望较大，勾选志愿服从。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "理科537有希望被录取吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "重庆考生物理类545位次36092报农学录取几率有多少呢",
        "answer": "同学你好，去年我校在重庆市物理组录取的最低分是486，农学专业最低分510，最低位次约3.6万名，你的分数还是很有希望的。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "您好老师，广东省历史类排名44483，有希望被录取吗？能否填报园林专业？",
        "answer": "同学你好，去年我校在广东历史组录取的最低分是474，最低位次约6.3万名，你的分数还是很有希望的。但我校今年在广东历史组招生专业只有英语，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "省内物理550 排名六万三能报考贵校吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以报考我校，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-转专业",
        "question": "物化政排名60568想报考贵校，但是好的专业可能够不到，想问贵校的转专业政策如何",
        "answer": "同学你好，我校转专业政策宽松，申请意愿满足率高。第一学期末普通专业学生均可申请，专业转出无限制，可填A、B两个转专业志愿申请，每年申请转专业成功学生超1000人，申请意愿满足率高。欢迎报考安徽农业大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽农业",
        "question": "广东省历史类排名47569 今年有望报名贵校吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在广东历史组录取的最低分是474，最低位次约6.3万名，你的分数还是很有希望的。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽 录取",
        "question": "物化生考试，成绩512，排名109804，有希望进入贵校吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲但是希望不大。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "安徽物化地73362建议报考吗？这个分数段要不要选差一点学校好一点专业，还是服从调剂",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂。选学校还是选专业需要综合考虑自身情况。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-投档",
        "question": "我想问问贵校在云南的投档比是多少",
        "answer": "同学你好，我校投档比为1:1。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-美术生",
        "question": "美术双达线综合排名7009名，请问录取的概率大有多大？",
        "answer": "同学你好，我校2023年艺术录取最低位次2600名左右，你的分数可以冲一冲，我校艺术专业只有环境设计。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-艺术生",
        "question": "美术生双达线综合排名7009名，请问有希望报考贵校吗？如果可以大概能报哪些专业?",
        "answer": "同学你好，我校2023年艺术录取最低位次2600名左右，你的分数可以冲一冲，我校艺术专业只有环境设计。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-报考",
        "question": "河北物化政分数534分可以冲农业水利工程专业吗",
        "answer": "同学你好，我校2023年在河北招生最低分是506分，最低位次9.3万，可以填报我校，我校转专业政策宽松，志愿满足率高。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取要求",
        "question": "双眼度数在800度以上，报动物医学会有什么风险？",
        "answer": "同学你好，我校专业不做视力要求。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-报考",
        "question": "安徽物理组考生，位次53361，请问报考贵校动物医学被录取的概率为多大？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名。动物医学2023安徽录取最低位次5.24万，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "文科544，全省排名13199，可以被贵校录取吗？填写到第一志愿会不会滑档？",
        "answer": "同学你好，去年我校在四川省文史组法学专业录取的最低分是546，最低位次约1.2万名，你的分数可以冲一冲，建议勾选志愿服从。填写我校志愿服从后不会被退档。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "文科544，全省排名13199，可以被贵校录取吗？填写到第一志愿会不会滑档？",
        "answer": "同学你好，去年我校在四川省文史组法学专业录取的最低分是546，最低位次约1.2万名，你的分数可以冲一冲，建议勾选志愿服从。填写我校志愿服从后不会被退档。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "文科544，全省13199，可以被贵校录取吗？填写贵校为第一志愿投档会不会被退档？",
        "answer": "同学你好，去年我校在四川省文史组法学专业录取的最低分是546，最低位次约1.2万名，你的分数可以冲一冲，也可以填报服从调剂进校后转专业。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。填写我校志愿服从后不会...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-投档",
        "question": "贵校在浙江的调档比是多少",
        "answer": "同学你好，我校投档比是1:1。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-招生问题",
        "question": "学校是一比一提档吗，江苏考生理科531，位次10万出头，有没有进档不退档原则，有没有退档风险，转专业好转吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在江苏省物理类录取的最低分是525，最低位次约11万名。我校是1:1投档，服从调剂原则上不退档，转专业政策宽松，志愿满足率高。你的分数可以冲一冲我校非热门专业，具体可上我校本科招生信息网参考2023年各专业录取分数，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-报考",
        "question": "甘肃文科位次6232有机会报考安徽农业大学吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在甘肃省文史组录取的最低分是495，最低位次约6400名，你的分数还是有希望的。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽美术生",
        "question": "老师好，24年美术综合排名2426，综合分521.84，报考贵校有机会吗",
        "answer": "同学你好，我校2023年艺术录取最低位次2600名左右，你的分数希望较大。仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-报考贵校英语专业，单科英语成绩有要求吗？",
        "question": "报考贵校英语专业，单科英语成绩有要求吗？",
        "answer": "同学你好，我校对单科成绩不做要求。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-2308专业 江苏物化政529能考上吗",
        "question": "2308专业 江苏物化政529能考上吗",
        "answer": "同学你好，2308专业是哪一个专业？去年我校在江苏省物理类录取的最低分是525，最低位次约11万名。我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-转专业",
        "question": "转专业的条件是什么，需要考到院校前几吗",
        "answer": "同学你好，我校转专业政策宽松，申请意愿满足率高。第一学期末普通专业学生均可申请，专业转出无限制，可填A、B两个转专业志愿申请，每年申请转专业成功学生超1000人，申请意愿满足率高。欢迎报考安徽农业大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "请问海南考生586，位次14705，选化生政，报考贵校什么专业有希望",
        "answer": "同学你好，我校专业组有物理组和历史组。2023年我校在海南招生最低分576，最低位次1.6万，你的分数希望较大，具体可上我校本科招生信息网参考2023年各专业录取分数，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-提前批",
        "question": "提前批定向以后可以考研吗",
        "answer": "同学你好，定向农技生服务期期间不能考全日制研究生，可以读非全日制研究生。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-转专业",
        "question": "贵校转专业的方式是什么",
        "answer": "同学你好，我校转专业政策宽松，申请意愿满足率高。第一学期末普通专业学生均可申请，专业转出无限制，可填A、B两个转专业志愿申请，每年申请转专业成功学生超1000人，申请意愿满足率高。欢迎报考安徽农业大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-宿舍",
        "question": "法学专业宿舍在哪个区",
        "answer": "同学你好，我校宿舍是随机分配，毕业生离校后空出来的宿舍分给新生。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "文科544，全省排名13199 ，有希望录取法学专业吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在四川省文史组法学专业录取的最低分是546，最低位次约1.2万名，你的分数可以冲一冲，也可以填报服从调剂进校后转专业。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-转专业",
        "question": "贵校可以从二本专业转到一本专业吗",
        "answer": "同学你好，我校转专业政策宽松，符合选考科目前提下原则上转专业不受限。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽历史组询问汉语言专业",
        "question": "历史组568分，位次8477，有希望进贵校的汉语言吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内文史类录取的最低分是536，最低位次约1万名。汉语言文学专业最低分544，最低位次8400名，你的分数可冲一下，勾选志愿服从。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽",
        "question": "老师你好，问一下物化地 532分 次位83561 有希望上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-农技推广人员",
        "question": "报考提前批次的农技推广人员，有没有户籍限制？地区限制？",
        "answer": "同学你好，农技推广报考限制为安徽省内考生，无地区限制。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "安徽历史类 政史地 542分 14924名 被社会工作专业录取的概率大吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内文史类录取的最低分是536，最低位次约1万名，你的分数可冲一下，勾选志愿服从。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-投档比",
        "question": "请问贵校在福建的投档比？服从调剂还会被退档吗？",
        "answer": "同学你好，我校投档比为1:1，服从调剂不会被推退档。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-报考",
        "question": "今年在广东招的名额数量可以根据实际情况进行增加或者减少吗",
        "answer": "同学你好，招生人数一般情况是不会增减的。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "您好，贵州文史类考生527，位次11602有机会上贵校吗？如果有，能报哪些专业？另外，请问安徽农业大学在贵州的投档比是多少？",
        "answer": "同学你好，去年我校在贵州省历史组录取的最低分是542，最低位次约1.1万名，你的分数可以冲一冲我校非热门专业。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。我校投档比是1:1。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-gd",
        "question": "广东考生历史480排名52758可能录取安徽农业吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在广东历史组录取的最低分是474，最低位次约6.3万名，你的分数还是很有希望的。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-报考",
        "question": "贵校在广东招生名额和专业是什么呢",
        "answer": "同学你好，我校今年在广东历史组招生专业是英语专业，计划招生2人。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-报考",
        "question": "广东省文科生排名5.5w可以报考该校的非热门专业吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在广东省历史组录取的最低分是474，最低位次约6.3万名，你的分数还是很有希望的。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-地方专项计划",
        "question": "如果我通过地方专项录取到安徽农业大学，大一转专业会有限制吗",
        "answer": "同学你好，我校学生进校后，所有学生转专业不受限。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-招生问题",
        "question": "贵校今年在四川的投档比是多少？我的位次为11166有机会报考贵校吗？",
        "answer": "同学你好，我校投档比是1:1，去年我校在四川省文史组录取的最低分是434，最低位次约1.7万名，你的分数还是很有希望的。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-山西考生理科524",
        "question": "位次34944，能否上贵校。如果可以能上什么专业",
        "answer": "同学你好，去年我校在山西省理工组录取的最低分是442，最低位次约6.4万名，你的分数希望较大，具体可上我校本科招生信息网参考2023年各专业录取分数。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-咨询",
        "question": "今年，安徽农业大学在广东，只有一个专业招生吗？",
        "answer": "同学你好，我校今年在广东历史组招生专业只有一个英语专业。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-选科要求",
        "question": "历史类招生开设那些专业，近三年录取名次的波动大吗，专业对选科要求高吗",
        "answer": "同学你好，近三年我校文史专业录取位次均在一万名左右，专业对选科要求不高。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "安徽历史考生550排名12706有机会报考贵校法律专业嘛",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内文史类录取的最低分是536，最低位次约1万名，你的分数可冲一下，勾选志愿服从。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-咨询录取",
        "question": "我是贵州考生，历史类，546分，排7766，冲贵校可以吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在贵州省历史组录取的最低分是542，最低位次约1.1万名，你的分数还是很有希望的。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽省物化生排名40135能上贵校电气工程及其自动化吗",
        "question": "安徽省物化生排名40135能上贵校电气工程及其自动化吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，电气工程及其自动化最低557，最低位次3.8万，你的分数可以冲一冲，具体可上我校本科招生信息网参考2023年各专业录取分数，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "安徽考生541分史政地 15037名，能冲一下嘛",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内文史类录取的最低分是536，最低位次约1万名，你的分数可冲一下，勾选志愿服从。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-高考508分能上贵校吗",
        "question": "物理方向",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数希望不大。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "福建文科415位次30183希望大吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在福建省历史组录取的最低分是507，最低位次约1.1万名。你的分数可以冲一冲。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "您好，请问安徽省物化生523分，为此95120，有希望报考贵校吗，建议填报什么专业呢",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲非热门专业，具体可上我校本科招生信息网参考2023年各专业录取分数，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽物化政543分 71296名可以报考吗",
        "question": "安徽物化政543分 71296名可以报考吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，具体可上我校本科招生信息网参考2023年各专业录取分数，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-报考",
        "question": "安徽物化生考生549 65000位左右可以报考贵校哪些专业 贵校转专业政策如何 如服从调剂 是否会被退档",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以根据排名进行专业填报，具体可上我校本科招生信息网参考2023年各专业录取分数，勾选志愿服从调剂。我校转专业政策宽松，转出不受限制，部分热门专业转入需考试，服从调剂不会被退档。感谢咨询，仅供参考，...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽本地人24年高考物理组8w名能进贵校吗？",
        "question": "我选物化生的，物理排名8w，但是我若选只限选化学的专业，那么比我靠前的但未选化学的同学不与我竞争，我是否能提高进贵校的概率；进学校后转专业有什么要求吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，具体可上我校本科招生信息网参考2023年各专业录取分数，勾选志愿服从调剂。我校转专业政策宽松，转出不受限，部分热门专业转入需考试。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-报考咨询",
        "question": "安徽物化生532，排名83536，可以报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，具体可上我校本科招生信息网参考2023年各专业录取分数，勾选志愿服从调剂。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-广东历史类考生排位4w2有希望被贵校录取吗？有哪些专业可以报",
        "question": "广东历史类考生排位4w2有希望被贵校录取吗？有哪些专业可以报",
        "answer": "同学你好，去年我校在广东省历史组录取的最低分是474，最低位次约5.8万名，你的分数还是很有希望的。您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取咨询",
        "question": "安徽 物化生 39522名 大约能进哪些专业",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲我校热门工科专业。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-转专业和学科就业情况",
        "question": "请问安农的转专业的转出是否要根据当前学科的成绩排名来定？转入是需要进行笔试和面试吗？安农的理学如生命科学院或者工科及农学的就业率如何？期待老师的解答。",
        "answer": "同学你好，我校转专业政策宽松，转出不受限制，部分热门专业转入需考试，我校就业率和考研率高，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-填报志愿",
        "question": "您好,安徽省考生历政生564分排名9277可以被贵校录取吗，能报什么专业",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内文史类录取的最低分是536，最低位次约1万名，你的分数可冲一下我校非热门专业，勾选志愿服从。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-您好！安徽历史考生564，排名9277，有希望上贵校吗？",
        "question": "安徽历史考生564，排名9277，有希望上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内文史类录取的最低分是536，最低位次约1万名，你的分数可冲一下，勾选志愿服从。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-广东全文485，位次49218",
        "question": "请问广东历史全文485分，位次49218，能否报考贵校专业组201英语，感谢",
        "answer": "同学你好，去年我校在广东省历史组录取的最低分是474，最低位次约5.8万名，你的分数还是很有希望的。您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-保研",
        "question": "请问一下贵校什么专业有保研名额？概率大概多少？",
        "answer": "同学你好，我校有很多专业都有保研名额，平均保研率在7%，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-广东考生英语专业报考",
        "question": "2024年广东历史类504分 英语单科140 省排36000名 能否考虑报考贵校",
        "answer": "同学你好，去年我校在广东省历史组录取的最低分是474，最低位次约5.8万名，你的分数还是很有希望的。您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "浙江生地历考生576，位次80805有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在浙江省物理组录取的最低分是544，最低位次约11万名，你的分数还是很有希望的。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽省物化生排名40135能上贵校电气工程及其自动化吗",
        "question": "安徽省物化生排名40135能上贵校电气工程及其自动化吗",
        "answer": "同学你好，我校2023年电气工程及其自动化专业在安徽省招生最低分是557，最低位次是3.8万，今年专业有所扩招，你的分数可冲一下，勾选志愿服从。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-咨询录取",
        "question": "请问江苏物化地考生，今年分数531，位次103672能不能冲一下",
        "answer": "同学你好，去年我校在江苏省物理类录取的最低分是525，最低位次约11万名，你的分数服从调剂可以冲一冲我校非热门专业。我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-美术生报考6",
        "question": "请问安徽美术生物理方向综合分506.91排名3990，可以报贵校吗",
        "answer": "同学你好，我校2023年艺术录取最低位次2600名左右，你的分数可以冲一冲。仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-咨询录取",
        "question": "您好，请问今年江苏考生531，位次是103672能不能冲一下",
        "answer": "同学你好，去年我校在江苏省物理类录取的最低分是525，最低位次约11万名，你的分数服从调剂可以冲一冲我校非热门专业。我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-报考",
        "question": "福建物化生考生，524，省排57276，服从调剂有机会进入贵校吗，谢谢！",
        "answer": "同学你好，去年我校在福建省物理组录取的最低分是508，最低位次约6.8万名，你的分数还是很有希望的。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽考生546排名68231能不能冲击安农大",
        "question": "很希望能上上安农大",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-咨询",
        "question": "黑龙江历史类考了430分，排名19981，可以上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在黑龙江省文史类录取的最低分是364，最低位次约1.9万名，你的分数可以冲一冲。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽历史考生",
        "question": "我今年历史组574分全省7426名有希望报考贵校法学系吗",
        "answer": "同学你好，我校2023在我省法学专业最低分543，最低位次8500名。你的分数还是很有希望的，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-询问能否报考相关专业",
        "question": "安徽女，高考572分，排名44488，想报考安农的信息学院的计算机、电子信息之类的专业，请问有机会吗？",
        "answer": "同学你好，我校2023年计算机专业最低分560，最低位次3.59万；电子信息类最低分555，最低位次3.8万。你的分数可冲一下，勾选志愿服从。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "安徽考生史政地558位次10694有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内文史类录取的最低分是536，最低位次约1万名，你的分数可冲一下，勾选志愿服从。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-报考",
        "question": "山西省473，位次63256能上吗？如果可以的话能上什么专业",
        "answer": "同学你好，去年我校在山西省理工组录取的最低分是442，最低位次约6.4万名，你的分数可以冲一冲我校非热门专业，具体可上我校本科招生信息网参考2023年各专业录取分数，勾选志愿服从调剂。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-河南",
        "question": "河南543排名8万到8.2万能上什么专业",
        "answer": "同学你好，去年我校在河南省物理组录取的最低分是538，最低位次约8.9万名，你的分数可以报考我校非热门专业。我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "安徽省理科，应用化学最低录取排名多少",
        "answer": "同学你好，我校应用化学专业在2023年最低录取分526，最低位次5.98万。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "安徽理科556分58525名有望被贵校的网络空间安全或数据科学与大数据技术录取吗？若可以那个录取概率高？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名。网络空间安全专业最低位次4.04万，数据科学与大数据技术专业最低位次3.94万。你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "安徽理科548能报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-加分政策",
        "question": "请问贵校录取时否认同少数民族加分政策？",
        "answer": "同学你好，少数民族加分政策安徽省考试院认可的我校均认可。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "福建物化生538位次47878有机会被贵校茶学专业录取不",
        "answer": "同学你好，去年我校在福建省物理组茶学专业录取的最低分是521，最低位次约5.9万名，你的分数还是很有希望的。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-关于公共外语是否有俄语",
        "question": "请问贵校公共外语课程是否开设公共俄语？",
        "answer": "同学你好，我校对于高考外语是俄语的学生会单独开班教学。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-咨询录取",
        "question": "安徽考生物化政518分全省排名101728能否报考贵校的工学专业？工学专业对于单科成绩有要求吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲但是希望不大。我校专业对单科成绩没有要求。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "安徽省理科考生，五万八千多名报考贵校的希望大不大",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数希望较大，建议勾选志愿服从调剂。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽考生物化政502分，中外合作办学能上吗",
        "question": "安徽考生物化政502分，中外合作办学能上吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内林学中外合作专业录取的最低分是488，最低位次是9.5万名。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "老师您好，河南考生理工446分，位次24万，能报贵校的应用化学专业么",
        "answer": "同学你好，去年我校在河南省物理组录取的最低分是538，最低位次约8.9万名，你的分数希望不大。我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽政史地",
        "question": "安徽考生政史地组合，555分，排名11300进入贵校可能性大吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内文史类录取的最低分是536，最低位次约1万名，你的分数可冲一下，勾选志愿服从。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取位次",
        "question": "我是今年的安徽考生，问一下中外合作办学的最低位次",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内林学中外合作专业录取的最低分是488，最低位次是9.5万名。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-福建文科考生553分，省排位4915.",
        "question": "报贵校汉语言文学、法学专业能不能被录取？",
        "answer": "同学你好，去年我校在福建省历史组录取的最低分是507，最低位次约1.1万名。法学专业最低543，最低位次6000名左右；汉语言文学最低分544，最低位次6000名左右，你的分数还是很有希望的。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-咨询",
        "question": "老师好，请问咱们学校转专业有什么要求，谢谢。",
        "answer": "同学你好，我校转专业政策宽松，申请意愿满足率高。第一学期末普通专业学生均可申请，专业转出无限制，可填A、B两个转专业志愿申请，每年申请转专业成功学生超1000人，申请意愿满足率高。欢迎报考安徽农业大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-提前批",
        "question": "您好，安徽考生，省排名98184，能否录取贵校定向培养提前批",
        "answer": "同学你好，我校定向培养是按照考生分数高低录取，您可以报考冲一下。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "同学你好，去年我校在江苏省物理类录取的最低分是525，最低位次约11万名，你的分数服从调剂可以冲一冲我校非热门专业。我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽物化生539分，位次75971，报考安农大的希望大吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-预科",
        "question": "我想问一问贵校是否录取云南省二本考生预科",
        "answer": "同学你好，我校今年在云南招本科第二批次考生，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "我是云南考生，省排名六万二可以被录取吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在云南省理工录取的最低分是434，最低位次约8.1万名，你的分数可以报考。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-日语考生报考",
        "question": "贵院是否开设日语公开课 不学习英语对考研是否有影响",
        "answer": "同学你好，我校开设日语公开课，考研相关问题可以去问所考院校研招办。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽考生",
        "question": "您好！我想请问一下安徽考生物理方向排名80270可以报考贵校么",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-贵校提前批有什么条件吗",
        "question": "提前批的专业是什么",
        "answer": "同学你好，我校提前批符合政策要求即可报考，我校无其他硬性要求。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-广东历史类英语专业报考",
        "question": "请问贵校今年的英语专业是第一次招生吗，广东历史类504分 英语新高考140分 省排名36700名能否有机会报考贵校的英语专业呢",
        "answer": "同学你好，去年我校在广东省历史组录取的最低分是474，最低位次约5.8万名，你的分数还是很有希望的。您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽物化地排名68130",
        "question": "被贵校录取希望大不大",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-贵州省考生报考贵校数据科学与大数据技术",
        "question": "老师，请问一下报考贵校数据科学与大数据技术位次在66524的贵州考生有机会吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在贵州省物理组录取的最低分是443，最低位次约6.4万名，你的分数可以冲一冲。但我校今年在贵州省不招收数据科学与大数据技术专业，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "位次是63971能不能被贵校录取",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "安徽省73362物化地有没有希望，转专业难不难，转专业有没有门槛",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂。我校转专业政策宽松，志愿满足率高，转出不受限制，部分热门专业转入需考试，每年转专业成功学生超1000人。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "本人江西物化生考生 高考超级504录取贵校有望吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在江西省物理组录取的最低分是510，最低位次约6.1万名，你的分数可以冲一冲。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-转专业",
        "question": "请问转专业有什么限制要求吗,还有具体的相关政策是什么",
        "answer": "同学你好，我校转专业政策宽松，志愿满足率高，转出不受限制，部分热门专业转入需要考试，我校每年转专业成功学生人数超1000人，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "您好，24年理工类陕西471分排名64000左右可以报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在陕西省物理组录取的最低分是435，最低位次约6.7万名，你的分数还是很有希望的。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-转专业",
        "question": "转专业到动物医学有什么要求吗",
        "answer": "同学你好，我校转专业政策宽松，志愿满足率高，转出不受限制，部分热门专业转入需要进行考试，具体可咨询动物科技学院老师。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-您好",
        "question": "物生地组合位次74000可以报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-广东高考",
        "question": "广东历史考生 总分480 排名52916 请问可以报园林和物流工程专业吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在广东省历史组录取的最低分是474，最低位次约5.8万名，你的分数还是很有希望的。但我校在广东省历史组只招收英语专业，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-报考",
        "question": "纯文科安徽考生528分位次19078报贵校有机会录取吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内文史类录取的最低分是536，最低位次约1万名，你的分数可冲一下，勾选志愿服从。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取名次",
        "question": "安徽物化政省排7w左右能上吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-色弱",
        "question": "请问色弱能不能报农林经济管理",
        "answer": "同学你好，色弱可以报考我校农林经济管理专业。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽本地的",
        "question": "安徽物化政505，位次118364，想报本校中外合办可以吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内林学中外合作专业录取的最低分是488，最低位次约9.5万名，你的分数希望很大。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-退档",
        "question": "如果贵校的投档比是1 :1.05，而我的志愿投档成功，填的是服从调剂，我的分数不高，是否有可能被退档呢？",
        "answer": "同学你好，我校投档比是1:1，服从调剂投档成功原则上不退档。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-投档比",
        "question": "请问，贵校今年的投档比是多少？如果投档成功，有没有被退档的风险？退档的原因有哪些呢？",
        "answer": "同学你好，我校投档比为1:1，报考建议志愿服从，如果投档成功原则上不退档。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-咨询",
        "question": "我是安徽历史类考生，549分，12847分，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内文史类录取的最低分是536，最低位次约1万名，你的分数可冲一下，勾选志愿服从。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-河南考生",
        "question": "河南排名29万理科能上该校不",
        "answer": "同学你好，去年我校在河南省物理组录取的最低分是538，最低位次约8.9万名，你的分数希望不大。我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "请问省内理科517有希望上贵校的林业（中外合办）吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内林学中外合作专业录取的最低分是488，最低位次约9.5万名，你的分数可以冲一冲。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "安徽理科83000名可以冲一冲安农最差专业吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-分数为539，排名为75821",
        "question": "老师您好，该分数在本校的投档概率大吗？投档进去且服从调剂就一定会被录取吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，原则上不退档。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "安徽考生(理科)530，85801能否报考。 伙食及住宿条件如何",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂。学校共有六个食堂，住宿条件为四人间或者六人间。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-报考",
        "question": "安徽理科548，排名66626可以报考贵校吗？有那些专业？可以转专业吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，报考我校非热门专业，勾选志愿服从调剂。我校转专业政策宽松，志愿满足率高。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-天津考生录取咨询",
        "question": "天津文科526分，排名区间31280-31552，报考贵校的农林经济管理专业有希望吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在天津录取的最低分是520，最低位次约3.2万名，你的分数可以冲一冲。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵市的报考指导上我校近几年在贵市的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-转专业",
        "question": "校内转电气工程及其自动化类专业有高考分数限制吗？",
        "answer": "同学你好，我校电气工程及其自动化专业转入会参考高考数学成绩和大一高数成绩，具体可咨询工学院。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽物化生555分",
        "question": "填报贵校有录取的可能吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以报考，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-关于机械设计制造及其自动化专业的问题",
        "question": "老师您好我想咨询一下安徽省561分53707名有希望报上机械设计制造及其自动化专业或车辆工程吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名。机械设计制造及其自动化专业去年最低分是549，最低位次是4.3万名；车辆工程专业去年最低分是546，最低位次是4.5万名。你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，具体可上我校本科招生信息网参考2023年各专业录取分数。感...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "老师 今年物化地考生546分省排名67984位，有机会冲刺本校理工科类吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-新生宿舍",
        "question": "老师您好，请问贵校宿舍是五人间上铺下桌嘛？",
        "answer": "同学你好，我校学生宿舍是四人间和六人间，有空调和风扇，上床下桌或者上下铺，每人都有独立的桌子。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽考生物理生物政治组合，",
        "question": "高考530分，可以填报贵校吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取和专业",
        "question": "广东省文科475，排名56615，能报考贵校什么专业，若服从调剂会不会被退档？",
        "answer": "同学你好，去年我校在广东历史组录取的最低分是474，最低位次约5.8万名，你的分数可以冲一冲我校非热门专业，具体可上我校本科招生信息网参考2023年各专业录取分数，勾选志愿服从调剂。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-咨询",
        "question": "安徽文科547分，13474名可以报安农吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内文史类录取的最低分是536，最低位次约1万名，你的分数可冲一下，勾选志愿服从。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "老师，您好，安徽考生物化生，552排名62003，有机会报考贵校的生物科学类专业吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名；生物科学类专业最低分528，位次5.8万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取咨询",
        "question": "江苏物化地549，排名81094，有希望上贵校自动化类专业吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在江苏省物理类录取的最低分是525，最低位次约1.1万名；我校农业机械及其自动化专业去年最低分559，位次6.8万，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从。我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-报考问题",
        "question": "老师您好！请问物化地方向559分位次55684，可以填报贵校吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以报考，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-物化政550分报贵校农技推广定向能录取吗",
        "question": "安徽物化政考生550分，位次63900，报贵校农技推广人才定向培养能录取吗？",
        "answer": "同学你好，我校定向农技生按照报考分数录取，每年报录情况不定，您可以先报考，不影响后续普通本科批录取。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽考生",
        "question": "安徽物化生522，排名95000，能报贵校吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-报考",
        "question": "您好安徽考生理科物化生540分75321位有机会报考贵校吗。哪些专业可以呢",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲我校非热门专业，具体可上我校本科招生信息网参考2023年各专业录取分数，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-可不可以报名该校",
        "question": "488分，文科，34269名，报名该校录取几率大吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内文史类录取的最低分是536，最低位次约1万名，你的分数可冲一下但是希望不大。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-咨询录取",
        "question": "安徽历史类考生，557分，排名10939，想上贵校法学、汉语言文学、农林经济管理，请问有希望吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内文史类录取的最低分是536，最低位次约1万名，你的分数可冲一下，勾选志愿服从。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "老师您好，黑龙江考生历史类441，省排17997，同位次187人，有可能上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在黑龙江省文史组录取的最低分是364，最低位次约1.9万名，你的分数还是很有希望的。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-调剂",
        "question": "如果录取到国家专项，专业能不能调剂到普通本科批",
        "answer": "同学你好，国家专项考生可以专业调剂到普通本科批，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "国家专项 540分 74738有希望上安农大吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-请问2024年贵校是否在河北招生",
        "question": "见上",
        "answer": "同学你好，我校2024在河北计划招生135人，具体可参考报考指南，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-咨询专业报考问题",
        "question": "老师您好，本人为安徽文科生 564分，位次9425 有希望上贵校的汉语言或会计学专业吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内文史类录取的最低分是536，最低位次约1万名，汉语言文学专业最低分544，位次8500名左右；会计专业最低分543，位次8700名左右。你的分数希望较大。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽物化生考生545，位次68981",
        "question": "安徽物化生考生545，位次68981，可以报考吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "你好，安徽考生物生政组合517分 排名102991有机会报考贵校汉语言文学专业吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-山西理科522排名35416可以报贵校哪些专业",
        "question": "山西理科522排名35416可以报贵校哪些专业",
        "answer": "同学你好，去年我校在山西省理工组录取的最低分是442，最低位次约6.4万名，你的分数还是很有希望的。我校有很多专业可供选择，具体可上我校本科招生信息网参考2023年各专业录取分数，勾选志愿服从调剂。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-考524，排名94153有希望考上贵校吗",
        "question": "考524，排名94153有希望考上贵校吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-本人为山西省文科生 高考分数为529分 超一本线13分",
        "question": "若报考贵校能否被录取？若我的志愿填报顺序为法学 会计学是否会被调剂",
        "answer": "同学你好，去年我校在山西省文史组录取的最低分是483，最低位次约8700名，你的分数还是很有希望的。勾选志愿服从，我校转专业政策宽松，志愿满足率高，每年有超1000名学生转专业成功。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "同学你好，我校外语语种开设英语、日语、俄语。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-汉语言文学专业物理组大概多少位次可以录取",
        "question": "物理组526可以报汉语言专业的",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-本省考生物理类物生政总分540",
        "question": "总分540分本省排名7.5万可以报考贵校的农林专业吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲我校非热门专业，具体可上我校本科招生信息网参考2023年各专业录取分数，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取情况",
        "question": "云南省理科433分能被录取吗，转专业困难吗，会滑档吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在云南省理工录取的最低分是434，最低位次约8.1万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。我校转专业政策宽松，申请意愿满足率高。感谢咨询，仅...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽物理组，552分，分次6w2，可以报考贵校吗？",
        "question": "您好，安徽物理组，552分，分次6w2，可以报考贵校吗？有哪些专业合适呢？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以填报我校非热门专业，具体可上我校本科招生信息网参考2023年各专业录取分数，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "安徽理科517分 位次103506，可以上安龙吗 如果可以的话 能上哪些专业呢",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-专业",
        "question": "想问一下贵校今年有地理信息科学的招生吗",
        "answer": "同学你好，我校今年招生专业有地理空间信息工程，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "安徽省物理类549可以报什么专业，能被录取的概率比较大，想咨询一下",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以根据排名进行专业填报，具体可上我校本科招生信息网参考2023年各专业录取分数，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-报考咨询",
        "question": "安徽，物化政 男，523分，9万5千名，请问报考贵校什么专业？",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲我校非热门专业，具体可上我校本科招生信息网参考2023年各专业录取分数，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-高考录取咨询",
        "question": "物理类530分，位次85000，能报考安农的什么专业啊",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲我校非热门专业，具体可上我校本科招生信息网参考2023年各专业录取分数，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "理科508排名十一万四千多能报贵校吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-转专业",
        "question": "进校后可以转专业吗？",
        "answer": "同学你好，我校转专业政策宽松，申请意愿满足率高。第一学期末普通专业学生均可申请，专业转出无限制，可填A、B两个转专业志愿申请，每年申请转专业成功学生超1000人，申请意愿满足率高。欢迎报考安徽农业大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "安徽省文科565能被录取吗？能报上汉语言文学专业吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内文史类录取的最低分是536，最低位次约1万名，汉语言文学专业最低分544，位次8500名左右，你的分数希望较大。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-你好文科454排名48806能上吗",
        "question": "你好文科454排名48806能上吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内文史类录取的最低分是536，最低位次约1万名，你的分数可冲一下但是希望不大。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "安徽省理科542分，排七万二，有希望进安农大吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在省内理工类录取的最低分是520，最低位次约6.5万名，你的分数可以冲一冲，勾选志愿服从调剂，感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "理工433分能不能上安徽农业大学",
        "answer": "同学你好，去年我校在云南省理工录取的最低分是434，最低位次约8.1万名，你的分数可以冲一冲。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-江苏考生报考",
        "question": "江苏物理类考生，总分522，排名115154，服从专业调剂有希望上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在江苏省物理类录取的最低分是525，最低位次约11万名，你的分数服从调剂可以冲一冲。我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "老师你好，请问云南文科考生566位次9417有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在云南省文史类录取的最低分是531，最低位次约1.3万名，你的分数还是很有希望的。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-我是物生地科，但感兴趣的专业都在化学组，怎样报志愿？",
        "question": "老师您好！我有不少喜欢的专业都需要 物理+化学； 想以后转专业或考研究生转，怎样填志愿比较好",
        "answer": "同学你好，你所选科目为物生地，报考专业可选物理＋不限组和物理＋生物组，转专业也是在所选科目组中进行转专业。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-录取",
        "question": "537理科生48757省排，有望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在福建省物理组录取的最低分是508，最低位次约6.8万名，你的分数还是很有希望的。但我校在外省的投档计划较少，每年会有较大变化，您可以查看贵省的报考指导上我校近几年在贵省的录取情况进行综合判断后报考。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-专业",
        "question": "茶学需不需要化学生物好，茶学专业必修物理吗",
        "answer": "同学你好，茶学必选物理化学，如物化生专业学习较有优势，专业课学习相对轻松。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽农业大学",
        "title": "安徽农业大学-安徽历生地可以报贵校的农林专业么",
        "question": "安徽历生地可以报贵校的农林专业么",
        "answer": "同学你好，所选科目为历生地不能报我校农林专业，您可以选择我校农林相关的专业，如农林经济管理专业。感谢咨询，仅供参考，欢迎报考安徽农业大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-宿舍条件，食堂",
        "question": "宿舍是几人间？是否有独立卫浴？食堂贵不贵？",
        "answer": "新校区均为4人间，有独立卫生间，食堂单餐消费5-15元不等"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-转专业",
        "question": "请问贵校的转专业政策是什么样的？转专业难吗？",
        "answer": "详询我校学籍科0551-65167033"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-报考",
        "question": "安徽524排名93514 可以报考贵校的临床医学吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-报考咨询",
        "question": "安徽历史类，549分，12847名，被贵校录取的概率大吗？",
        "answer": "较大，建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-录取",
        "question": "安徽 568 位次47461 能否被口腔医学 或者临床医学录取吗 老师",
        "answer": "可以考虑一下其它专业"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-有没有保研的资格",
        "question": "有没有保研的资格",
        "answer": "有的"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-录取",
        "question": "浙江考生，女，物化政，561分，省内排名97679，能报考贵校眼视光医学吗？",
        "answer": "重复问题"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-录取",
        "question": "浙江考生，女，物化政，561分，省内排名97679，能报考贵校临床医学或口腔医学吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-录取",
        "question": "浙江考生，女，物化政，561分，省内排名97679，能报考贵校眼视光医学吗？",
        "answer": "2024年浙江省暂无眼视光医学招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-专业",
        "question": "换专业的条件是什么？",
        "answer": "详询我校学籍科0551-65167033"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-录取",
        "question": "安徽考生，物化生，543，71678，可以报考贵校吗？如果可以的话，可以报考哪些专业？",
        "answer": "可以报考，物理组010/006专业组均可报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-录取",
        "question": "安徽考生 物生政532 想要报考贵校的口腔医学可以吗",
        "answer": "口腔医学需要选考物理+化学"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-安徽考生",
        "question": "物化生527 排名90327 报贵校生物医学工程专业概率大吗 被服从调剂概率大吗 谢谢",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-报考要求",
        "question": "安徽物化生571，排位45132，能不能报贵校的麻醉学、医学影像专业除了成绩还有其他要求吗？",
        "answer": "可以报考，以上专业均不招收色盲、色弱考生"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-录取",
        "question": "安徽女生573分，全省44070名，有望报考临床医学吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-药学保研率，非平均保研率。谢谢老师！",
        "question": "请问老师我们安徽医科大学药学(非平均)保研率是多少？ 网上相关数据很难搜集，相信老师对学校内部更加了解。因此诚心求助老师。 (告知近几年推免人数与该专业学生数也可) 万分感谢！",
        "answer": "详询我校药学院"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-提问",
        "question": "河北，位次14万八千多，有望报考信息管理与信息系统专业吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-录取及专业",
        "question": "历史类 政史地方向525分可以报考吗？ 有专业推荐吗？",
        "answer": "可以报考历史组005、006专业"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-安徽考生物理方向570，省排名45993",
        "question": "国家专项计划报考贵校医学影像学录取的概率大吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-咨询专业",
        "question": "老师好，安徽物化生546女，68600位次，报考贵校什么专业录取概率大一些，感谢",
        "answer": "请登录我校招生网，参考往年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-录取",
        "question": "安徽省物化生529分，全省87915，有机会被贵校录取吗？可以推荐一下专业吗？",
        "answer": "有机会，请登录我校招生网，参考往年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-转专业",
        "question": "物化政排名60568想要报考贵校麻醉学，如果希望不大贵校的转专业政策如何",
        "answer": "可以冲一下，具体转专业政策请咨询0551-65167033"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-询问",
        "question": "健康服务与管理专业能转到临床医学吗",
        "answer": "请查看《安徽医科大学普通全日制本科生转专业管理办法 （2022年修订）》，网址：https://jwc.ahmu.edu.cn/2023/0822/c7420a142646/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-安徽考生物理方向570，省排名45993",
        "question": "国家专项计划可以报考贵校的医学影像学吗?",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-新生校区",
        "question": "请问2024新生是在本部还是东校区",
        "answer": "不同专业在不同校区"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-安徽医科大学的药学专业的保研率多少",
        "question": "请问老师，我们安徽医科大学的药学专业的保研率多少",
        "answer": "我校2024年本科总体保研率超过9%"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-福建报考",
        "question": "请问福建省527分55000名左右可以报考贵校中外合办的专业吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-江苏考生",
        "question": "老师你好江苏考生物化生591可以报贵校230403录取机会大吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-重庆物化生省排名30207能被贵校眼视光医学录取吗",
        "question": "重庆物化生省排名30207能被贵校眼视光医学录取吗",
        "answer": "请登录我校招生网，参考往年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-招生",
        "question": "安徽省内物化生548分，66332名，请问可以报考贵校的什么专业？",
        "answer": "请登录我校招生网，参考往年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-安徽历史类考540分排名15446能报考本校吗",
        "question": "安徽历史类考540分排名15446能报考本校吗",
        "answer": "请登录我校招生网，参考往年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-临床医学有啥有要求吗",
        "question": "无",
        "answer": "请明确一下问题"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-重庆物化生省排名30207能被贵校麻醉学，口腔医学录取吗",
        "question": "重庆物化生省排名30207能被贵校麻醉学，口腔医学录取吗",
        "answer": "请登录我校招生网，参考往年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-请问571分排名45583可以报那些专业？",
        "question": "请问什么样的专业可以转临床？",
        "answer": "请登录我校招生网，参考往年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-录取",
        "question": "广西物化生485分65,911位次能被贵校临床医学录取吗？",
        "answer": "我校今年在广西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-中外合作办学学制",
        "question": "贵校中外合办专业是否一定需要出国",
        "answer": "学制是四年，具体请登录https://zs.ahmu.edu.cn/2024/0410/c7122a154281/page.htm，查阅"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-安徽考生",
        "question": "您好，安徽考生选科物化生排名13580上5+3有希望吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-录取概率",
        "question": "我是2024应届生，选的是物化生，排名63569，安徽本地，如果报考5年临床医学，被录取的概率有多大呢？",
        "answer": "请登录我校招生网，参考往年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-录取",
        "question": "安徽物生地539有希望被录取吗，服从调剂",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-报考",
        "question": "您好，安徽物化生，522,96266，可以填报吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-录取",
        "question": "老师好 安徽芜湖物理类 男 505 118644 能上贵校什么专业？",
        "answer": "请问你的选考科目是什么"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-投档比",
        "question": "安徽省内投档比是多少",
        "answer": "100%"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-您好，我是安徽考生，物化政，541，73808",
        "question": "请问可以报贵校的临床专业吗？如果报考贵校，填了6个专业，并且服从调剂，6个专业均未被录取，会如何调剂？若该专业组人数招满，会被退档吗？",
        "answer": "建议可以冲一下，调剂是在专业组内调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-定向医学生",
        "question": "安徽理科509报考怀宁县定向医学生有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-定向医学生",
        "question": "安徽理科509报考怀宁县定向医学生有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-专业录取",
        "question": "河北省物化政498有希望报考贵校信息管理与信息工程专业吗？后续方不方便转专业？",
        "answer": "我们安徽医科大学普通全日制本科转专业管理办法在教务处官网—学籍管理——规章制度是有公布的，也有一图读懂供解答。如有疑问的，拨打我校学籍科咨询电话：0551-65167033"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-宿舍",
        "question": "大一新生学生物医学工程在哪个宿舍",
        "answer": "是否问的是哪个校区"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-校区",
        "question": "生物医学工程(不招色盲、色弱考生)新生在哪个校区就读",
        "answer": "是在东校区"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-2024年录取分数线",
        "question": "想请问2024年本校针对安徽考生的录取分数线以及护理专业的分数线",
        "answer": "录取分数线是录取以后才有的"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-录取专业",
        "question": "老师好，我是今年江苏考生，想了解江苏的招生计划有多少？有哪些专业招生？ 物化生，564分，位次63370，想咨询一下贵校有什么专业可以报考。",
        "answer": "招生专业和招生计划可登录我校招生网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-录取",
        "question": "安徽省556分58525名有望被贵校医学影像学录取吗",
        "answer": "可以填报，但估计有一定难度。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-录取",
        "question": "安徽考生物化生，552排名620031.是否有机会报考贵校的药学专业2.贵校是否有扩招计划",
        "answer": "可以报考药学专业，招生规模没有扩招。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-报考咨询",
        "question": "本人，安徽省物化生组合509，排名113425，贵校药学专业可否报考？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-录取",
        "question": "安徽考生物化地479，位次156334护理专业",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-安徽物化生539分，位次75971，",
        "question": "报考贵校的智能医学工程专业，希望大吗 谢谢",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-录取",
        "question": "安徽，522，能上贵校什么专业？",
        "answer": "请问是你的选考科目是什么"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-录取",
        "question": "河北理科，物化生494分，派名132000有希望被贵校信息管理与信息系统录取骂人",
        "answer": "可以冲一下，但有一定难度。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-新疆考生报考咨询",
        "question": "老师你好我是2024年 新疆 应届生，我是单列类(选考英语)，我的高考成绩是381，我的位次是3946，我 是否 可以报考贵校的临床医学或者医学检验技术？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-录取概率",
        "question": "安徽物化政502上中外合作办学可以吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-投档比",
        "question": "你好，请问贵校的投档比是多少，可能会被退档吗",
        "answer": "投档比例是100%"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-咨询",
        "question": "安徽物化政省排名50783可以报考贵校的药学专业吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "可以冲一下，请登录我校招生网参考往年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-安徽物化生女孩 590.31504",
        "question": "请问转专业政策，如我被基础医学录取后想转麻醉或医学影响学。",
        "answer": "考生，您好！我校普通全日制本科转专业管理办法在教务处官网—学籍管理——规章制度是有公布的，也有一图读懂供解答，可先行查阅，如有疑问，可以带着需要咨询的问题拨打我校学籍科电话咨询（0551-65167033）。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-报考",
        "question": "安徽考生物化生564分，排名51063，报考贵校临床医学和口腔医学走地方专项有希望吗？",
        "answer": "可以参考一下历年录取情况https://zs.ahmu.edu.cn/lnlq/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-物化政，560分",
        "question": "您好老师，安徽物化政，560分，可以报考贵校的针灸推拿学？其次，贵校有保研名额，吗？考研方便吗",
        "answer": "详询0551-65169421"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-理科541",
        "question": "请问541可以报贵校临床医学吗？",
        "answer": "详询0551-65169421"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-色弱可以学医科哪些专业",
        "question": "色弱可以学什么",
        "answer": "详询0551-65169421"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-新生入读校区",
        "question": "贵校临床医学新生在哪个校区就读",
        "answer": "详询0551-65169421"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-本人安徽考生物化生593分能否进入贵校精神医学专业",
        "question": "录取精神医学专业可能性大吗",
        "answer": "可以报考，同时建议服从专业志愿调剂"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-报考",
        "question": "请问广东省物化生排名62893可以报考贵校的临床医学嘛",
        "answer": "详询0551-65169421"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-保研率",
        "question": "贵校临床医学保研率为多少",
        "answer": "9%以上"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-录取",
        "question": "安徽考生 物生地组合 高考535分 排名80000多点 请问可以报考贵校的哪些专业",
        "answer": "详询0551-65169421"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-488能不能到贵校的信息管理与信息系统",
        "question": "河北考生488能不能被该专业录取",
        "answer": "详询0551-65169421"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-咨询一下位次能否能报考贵校麻醉科，医学影像学",
        "question": "我的位次在省排名26650.分数598，物理，化学，地理组。想报考贵校麻醉学，医学影像学，有没有机会",
        "answer": "可以报考，同时建议服从专业志愿调剂"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学",
        "title": "安徽医科大学-今年预招生人数",
        "question": "老师你好，我想知道今年安徽医科大学在安徽的预招生人数是多少",
        "answer": "详见《2024年安徽普通高校招生报考指导》"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠医科大学",
        "title": "蚌埠医科大学-男 物化生 508 安徽全省排名115003",
        "question": "请问可以报告贵校的什么专业？",
        "answer": "可以填报我校的09专业组"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠医科大学",
        "title": "蚌埠医科大学-医学生",
        "question": "老师您好，我想问一下定向医学生，出来工作有编制吗？",
        "answer": "到定向单位是有的"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠医科大学",
        "title": "蚌埠医科大学-请问安徽2024应届高考成绩513分能报考贵校的临床药学吗",
        "question": "全省位次为107980名",
        "answer": "参照往年数据是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠医科大学",
        "title": "蚌埠医科大学-请问安徽2024应届高考成绩513分能报考食品质量与安全吗",
        "question": "全省位次为107980名",
        "answer": "参照往年数据希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠医科大学",
        "title": "蚌埠医科大学-安徽考生 物化生 587分 能不能上贵校临床医学专业",
        "question": "安徽考生 物化生 587分 能不能上贵校临床医学专业",
        "answer": "今年临床医学较去年增加100个计划，参照往年数据报考临床医学很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠医科大学",
        "title": "蚌埠医科大学-报考",
        "question": "安徽物生政488分可以报咱学校吗？如果可以该抱什么专业",
        "answer": "根据往年经验，可以考虑报考信息管理与信息系统、运动康复、应用心理学、健康服务与管理。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠医科大学",
        "title": "蚌埠医科大学-安徽理科554分，60743排名可以报哪些专业",
        "question": "安徽理科554分，60743排名可以报哪些专业",
        "answer": "根据我校新高考分组情况，建议冲刺07组，建议报考08和09组"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠医科大学",
        "title": "蚌埠医科大学-在校大学生参军退伍回来转专业问题",
        "question": "若考取贵校护理专业，大学学习期间参军退役后复学，可以转口腔医学专业吗？选科符合，成绩不挂科前提下，谢谢！",
        "answer": "因安徽省高考改革，目前退伍复学转专业政策需修订，目前尚未明确。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠医科大学",
        "title": "蚌埠医科大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "我校入校后开设外语为英语。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠医科大学",
        "title": "蚌埠医科大学-投档比",
        "question": "请问老师贵校投档比是多少？",
        "answer": "一比一"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠医科大学",
        "title": "蚌埠医科大学-录取",
        "question": "577分40517名 临床医学扩招报有希望吗？或者报麻醉学可行？",
        "answer": "根据往年经验，可以考虑报考临床医学和麻醉学专业"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠医科大学",
        "title": "蚌埠医科大学-江西女生519文科",
        "question": "可以报这个学校吗",
        "answer": "我校在江西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠医科大学",
        "title": "蚌埠医科大学-录取",
        "question": "安徽物化生505能被提前批录取吗",
        "answer": "是指国家专项还是地方专项？"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠医科大学",
        "title": "蚌埠医科大学-免费医学定向咨询",
        "question": "您好老师：请问免费医学定向，临床医学(为肥东县定向培养)，有户口限制吗，必须是农村户口吗？",
        "answer": "同学你好，报考免费医学定向生必须具有三年或以上农村户口"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考",
        "question": "安徽分数524排名93514 可以报考贵校的什么专业",
        "answer": "005专业组基础医学、预防医学、法医学、临床药学、药学、卫生检验与检疫、医学检验技术、医学影像技术、口腔医学技术"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考",
        "question": "安徽物化生525分93133 能被录取吗",
        "answer": "机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-咨询",
        "question": "请问我是安徽考生物化生，排名130557，能报贵校提前批吗？另外请问护理学里有男生吗？",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-调剂是在整个专业组内调剂还是就在我选6的个专业内调剂",
        "question": "老师好，安徽考生物化组合107000位，想报贵校护理专业。请问贵校的006专业组内有10个专业，我填报时选取其中6个填报，如果被贵校提档了但是又上不了我想上的护理专业需要调剂，我服从调剂，请问是在我选的6个专业内调剂还是在整个009专业组内调剂呢？",
        "answer": "只在专业组内调剂"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考",
        "question": "安徽理科500分，位次126198，可以报考贵校005专业组吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽考生纯理539分75831名能报贵校法医学吗？",
        "question": "安徽考生纯理539分75831名能报贵校法医学吗？",
        "answer": "可以填报我校法医学专业，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽考生纯理75831名539分能报贵校的临床医学吗",
        "question": "安徽考生纯理75831名539分能报贵校的临床医学吗",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-专业组内怎么调剂",
        "question": "老师好，安徽考生物化组合107000位，想报贵校护理专业。请问贵校的006专业组内有10个专业，我填报时选取其中6个填报，如果被贵校提档了但是又上不了我想上的护理专业需要调剂，请问是在我选的6个专业内调剂还是在整个009专业组内调剂呢？",
        "answer": "可以填专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-招生",
        "question": "您好，安徽省内物化生548，物理方向66332名可以报考贵校的法医学吗？因为参考了近三年的分数线感觉波动很大",
        "answer": "可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-提前批",
        "question": "安徽物化生479批次155000有希望进入贵校提前批吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽考生物化政，位次107200，可以报贵校护理专业吗？",
        "question": "安徽考生物化政组合，位次107200，可以报贵校护理专业吗？录取概率大吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-投报",
        "question": "安徽考生物化生499排名127374有机会投报贵校吗？如果可以有那些专业可以投报？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "安徽物化生530 分，位次85829，请问报贵校预防医学希望大吗",
        "answer": "机会大"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-咨询",
        "question": "安徽考生（物理+化学+生物）552，省排名62601，报考医学影像学录取概率是多少？",
        "answer": "医学影像学录取概率大"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽",
        "question": "老师你好，问一下物化地 532分 次位83561 有希望上贵校 临床医学 麻醉学 吗？",
        "answer": "有风险，建议把005的其他专业也填上，加专业服从，机会更大。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "安徽物化生505，排名119710，有机会报考贵校的哪些专业",
        "answer": "药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽2024年考生物化地530分适合报考贵校哪些专业",
        "question": "安徽2024年考生物化地530分适合报考贵校哪些专业",
        "answer": "基础医学、预防医学、法医学、临床药学、药学、卫生检验与检疫、医学检验技术、医学影像技术、口腔医学技术"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-咨询录取概率",
        "question": "安徽物化生510，可以报贵校哪些专业？",
        "answer": "药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-皖南医学院",
        "question": "2024年安徽物化地考生501分位次124284，有机会上贵校吗？有的话应该报什么专业",
        "answer": "药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-咨询",
        "question": "安徽2024年考生物化生524分适合报考贵校哪些专业",
        "answer": "基础医学、预防医学、法医学、临床药学、药学、卫生检验与检疫、医学检验技术、医学影像技术、口腔医学技术"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考",
        "question": "安徽高考物化生580分，排名38217，可以报考临床医学或口腔医学专业吗",
        "answer": "可以填报，临床希望更大。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "安徽物化生505，排名119710，有机会报考贵校的法学吗",
        "answer": "机会很大，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考志愿",
        "question": "安徽省507分物理组，报考贵校那个专业录取机会大？",
        "answer": "药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-保研率",
        "question": "老师我想问一下保研率是多少呢？能不能本和研一起读？",
        "answer": "我校需要考研"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-请问安徽518排名10万有没有希望进口腔医学",
        "question": "安徽518排名10万有希望进口腔医学吗",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取及专业",
        "question": "历史类 政史地方向525分可以报考吗？ 有专业推荐吗？",
        "answer": "公共事业管理、医疗保险、应用心理学、法学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "安徽省物化生529分，全省87915，有机会被贵校录取吗？可以推荐一下专业吗？",
        "answer": "基础医学、预防医学、法医学、临床药学、药学、卫生检验与检疫、医学检验技术、医学影像技术、口腔医学技术"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-咨询专业",
        "question": "老师好，安徽物化生546女，68600位次，报考贵校什么专业录取概率大一些，感谢",
        "answer": "基础医学、预防医学、法医学、临床药学、药学、卫生检验与检疫、医学检验技术、医学影像技术、口腔医学技术"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-咨询",
        "question": "预防医学可以转临床医学吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "浙江考生，女，物化政，561分，省内排名97679，能报考贵校医学影像学吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽，物化生，位次120929能上什么专业吗？",
        "question": "安徽，物化生，位次120929能上什么专业吗？",
        "answer": "药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽物化政考生",
        "question": "老师您好，我是安徽物化政考生495分排名133494名报考贵校被录取的概率有多大",
        "answer": "药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考",
        "question": "安徽考生121313名报考定向医学生可以报吗？风险大吗？",
        "answer": "药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-重庆物化生省排名30207能被贵校麻醉学，口腔医学录取吗",
        "question": "重庆物化生省排名30207能被贵校麻醉学，口腔医学录取吗",
        "answer": "我校在重庆无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽，物化地，530分 填报贵校 预防医学专业 录取几率大么",
        "question": "安徽，物化地，530分 填报贵校 预防医学专业 录取几率大么?",
        "answer": " 预防医学机会很大。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取皖南医学院护理专业",
        "question": "安徽理科物化生479排名155800有机会录取吗",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取概率",
        "question": "我是2024应届生，选的是物化生，排名63569，安徽本地，如果报考5年临床医学，被录取的概率有多大呢？",
        "answer": "有风险，建议填报麻醉学、医学影像学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-咨询",
        "question": "安徽物化生505可以被生物医学工程录取吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-咨询",
        "question": "物化政510排名112558有概率上贵校的口腔医学吗",
        "answer": "风险很大"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-物化地",
        "question": "老师我是安徽考生物化地组合 考了500分排名12万多 可以报考哪些呢？",
        "answer": "药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "老师你好，我是甘肃考生，物化地462分，48552名，可以报贵校的哪些专业呀？",
        "answer": "你好，我们在甘肃口腔医学、临床医学、麻醉学、医学影像学专业招生。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-咨询",
        "question": "学校位置和食堂怎么样",
        "answer": "很好。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽物化生495位次133526能报考贵校的哪些专业？",
        "question": "有多大风险？",
        "answer": "药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-视力要求",
        "question": "请问一下报考贵校的医学类专业必须要求视力800度以下吗？",
        "answer": "我校不招色盲色弱考生，视力没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "安徽物化生505位次118518可以报什么专业",
        "answer": "药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考",
        "question": "老师您好！安徽考生物化生533分排名82373能报贵校口腔、麻醉、影像吗？有多大机率？",
        "answer": "可以填报，有风险"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考",
        "question": "老师您好，安徽物化生排名57300能报哪些专业",
        "answer": "可以冲一下麻醉学、医学影像学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-专业填报",
        "question": "你好，请问508分能不能冲一冲医学影像学",
        "answer": "风险很大"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-填报咨询",
        "question": "安徽省考生，物化生选科，557分，今年医学影像录取机率怎么样",
        "answer": "机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考皖南医学院",
        "question": "老师您好！安徽考生 （482）历史生物地理 位次36984 是否可以上贵校？",
        "answer": "有希望、有风险"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽物化生530可以报晥医哪些专业",
        "question": "安徽物化生530可以报晥医哪些专业",
        "answer": "药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-关于转专业",
        "question": "“录取专业为所填报的专业组（专业）第一志愿专业的学生”是什么意思",
        "answer": "第一志愿录取的不能转专业"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-医学定向",
        "question": "非农村户籍考生误填定向医学生提前批对后续志愿有没有影响？",
        "answer": "请咨询志愿填报部门"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-医学定向",
        "question": "提前批农村定向医学生填报对户口性质有没有要求？",
        "answer": "农村户籍"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-江西物化生563，排名29648，能录取临床医学吗？",
        "question": "江西物化生563，排名29648，能录取到临床医学吗？被调剂的概率大吗？临床有保研资格吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-保专业",
        "question": "安徽物化政考生545分全省69664名，请问一下如果报考贵校的口腔医学，临床医学，麻醉学，医学影像学保哪个专业的可能性更大？还有就是请问一下报考贵校的医学类专业有什么视力要求吗？",
        "answer": "麻醉影像机会更大"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽填报志愿",
        "question": "安徽物化生513分 排名108047 能报005组吗?能冲地方专项计划吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-定向医学可以跨地区填报吗",
        "question": "定向医学可以跨地区填报吗",
        "answer": "定向医学可以跨地区"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽物化生516 排名103758可以冲刺报考005组吗",
        "question": "安徽物化生516 排名103758可以冲刺报考005组吗",
        "answer": "可以冲一下，建议006志愿也填报"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽物化生516 排名103758报考005组希望大吗",
        "question": "安徽物化生516 排名103758报考005组希望大吗",
        "answer": "建议 填报006专业组"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "请问安徽考生512分109543位次物生政组合填报贵校录取概率如何?可填报哪些专业?",
        "answer": "公共事业管理、医疗保险、应用心理学、法学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-咨询",
        "question": "老师，您好！我是安徽物化生考生，501分，位次为124830，能报考贵校吗？能的话能报什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽考生物理方向570，省排名45993",
        "question": "可以报考贵校的医学影像学吗?",
        "answer": "可以填报，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取专业",
        "question": "安徽考生高考考了499，全省128099，能报考贵校吗，能上哪些专业呢？",
        "answer": "可以填药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考",
        "question": "安徽物化政541排名74195被医学影像或者药学的可能性大吗",
        "answer": "可能性大"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "安徽物化生490分 十三万九千名次 可以报贵校哪些专业 录取的可能多大",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "您好，安徽考生理科物化生487分排名144850，有机会报考贵校吗？可以报哪些专业？",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-专业",
        "question": "您好，安徽省物化生排名142342有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业？",
        "answer": "可以填报药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考",
        "question": "安徽考生物理492排名137085能报考该学校吗能报考哪些专业",
        "answer": "可以填报药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-咨询",
        "question": "安徽物化生 511分 排名111198 有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-咨询",
        "question": "您好，安徽省物化生489分排名14.2万可以报考贵校吗？",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "安徽农村户口男考生，物生地，477分，可以报考贵校什么专业，报定向医生有希望吗",
        "answer": "可以填报，有风险"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "安徽物化生479位次155800有机会录取吗",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-投档比",
        "question": "安徽省内的投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "安徽考生479物化地156330，报考本校，药学，护理",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "安徽理化生497，130561，可以报贵校吗，能报什么专业",
        "answer": "药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-关于专业的问题",
        "question": "贵校转专业好转吗",
        "answer": "招生网有转专业文件"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考",
        "question": "您好，本人安徽物化生考生512分排名109793，可以报考贵校吗?",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-专业",
        "question": "安徽理科位次98427，能报医学影像学被录取吗",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽考生，分数520，位次98596，能报考什么专业，谢谢！",
        "question": "安徽考生，物生政，分数520，位次98596，能报考什么专业，谢谢！",
        "answer": "基础医学、预防医学、法医学、临床药学、药学、卫生检验与检疫、医学检验技术、医学影像技术、口腔医学技术、药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "527分19464文科能报啥专业？法学和汉语言稳不",
        "answer": "公共事业管理、医疗保险、应用心理学、法学都可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-专业填报",
        "question": "老师好 安徽芜湖 ，男 物化生505 118644 能上贵校什么专业？",
        "answer": "药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-咨询",
        "question": "安徽517分，102818名可以选本校的什么专业比较好",
        "answer": "药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考",
        "question": "云南考生总分526，位次35437，报考贵校法医学有希望吗？",
        "answer": "可填报"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-咨询",
        "question": "安徽，物生地，485分，排名147971，有希望录取贵校吗？",
        "answer": "公共事业管理、医疗保险、应用心理学、法学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "物化生560能报哪些专业",
        "answer": "可以填报麻醉学、医学影像学、基础医学、预防医学、法医学、临床药学、药学、卫生检验与检疫、医学检验技术、医学影像技术、口腔医学技术"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽文科",
        "question": "老师您好，请问安徽文科509分25960名报名贵校法学专业录取机会大吗",
        "answer": "机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽 物化生 508分 位次114469 可以报名本校吗",
        "question": "安徽 物化生 508分 位次114469 报名该校医学检验技术有机会吗",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-校区",
        "question": "智能医学工程和医学信息工程在哪个校区",
        "answer": "滨江校区"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "安徽理科物化生排名140000能录取贵校吗",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-咨询法医学专业",
        "question": "法医学究竟是属于医生类还是公安类？法医学毕业后进公安工作，需要政审三代亲属吗？还是只要政审本人个人的政治",
        "answer": "法医属于医学类 工作是公安，是法医"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "新疆考生，293过二本线，位次15913，是否能被贵校临床医学录取",
        "answer": "可以填报，有风险"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽 物化生 508分 位次114469 可以报名本校吗",
        "question": "安徽 物化生 508分 位次114469 报名该校哪个专业比较稳",
        "answer": "可以填报药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-专业填报",
        "question": "508能报什么好专业",
        "answer": "可以填报药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-咨询",
        "question": "老师好！想询问一下，安徽物化女生高考成绩506分，位次117102，可以填报贵校的康复专业吗？还可以报哪些专业，谢谢！！",
        "answer": "可填报"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考咨询",
        "question": "安徽考生女物化生573，位次43523，报考贵校临床和口腔录取几率大吗？",
        "answer": "可以填报，临床希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考",
        "question": "物化生男498分128972名报护理专业几率大吗？",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-贵校的智能医学工程专业2023年是在本科二批里，今年也是吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "今年都是本科批，智能医学工程在皖南医学院006专业组（化学）专业组"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "安徽文科历政生502排名28738有机会报中药学吗",
        "answer": "我校中药学物理化学必选。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "安徽文科历政生502排名28738有机会报医学影像学吗",
        "answer": "我校医学影像学物理化学必选。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考",
        "question": "安徽考生物化政520分99522名报考贵校的哪些专业比较稳",
        "answer": "建议填报006专业组，希望更大。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽物化政",
        "question": "520分位次99522报考预防医学和卫生检验与检疫稳吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "安徽考生物化政，507分第116715名，可以报考贵校的哪些专业",
        "answer": "可以填报我校药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取专业",
        "question": "老师好，我是今年江苏考生，想了解江苏的招生计划有多少？有哪些专业招生？ 物化生，564分，位次63370，想咨询一下贵校有什么专业可以报考。",
        "answer": "江苏的招生计划55人"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考",
        "question": "安徽，理科，522，能够上贵校什么专业？",
        "answer": "药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考咨询",
        "question": "本人，2024安徽高考物化生组合，成绩509，排名113425，可否报考贵校，有专业推荐吗？",
        "answer": "药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-湖南省理科504分，想学贵校医学专业，83414位次",
        "question": "请推荐录取机会大的专业，谢谢",
        "answer": "我校在湖南省不招生"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考",
        "question": "请问我物理类考474 有希望报考贵校哪些专业？",
        "answer": "物理化学可以填报我校药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考",
        "question": "安徽，522，能够报贵校什么专业？",
        "answer": "可以填报我校基础医学、预防医学、法医学、临床药学、药学、卫生检验与检疫、医学检验技术、医学影像技术、口腔医学技术"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报志愿",
        "question": "安徽物化生478可以报你们学校的康复治疗学，智能医学工程吗，会不会被退档",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考咨询",
        "question": "老师您好！江苏考生，563，64887位，贵校的法医专业希望大吗？",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-能填报哪些专业",
        "question": "安徽物理类十一万六能填报那些专业",
        "answer": "药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-江苏女孩化生，573分，排名54264，想报考贵校临床医学",
        "question": "老师您好，想报考贵校临床医学或者麻醉学，请问几率大吗？有点怕被调剂到冷门的专业",
        "answer": "可以填报，我校在江苏省招生专业都很好"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "湖南 物化生 分数447 位次157191 报考贵校药学专业机会大吗",
        "answer": "我校在湖南省无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "老师您好，江苏物化生561排68000上医学影像学几率大吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-咨询录取",
        "question": "安徽考生物化政518分全省排名101728能否报考贵校的工学或者医学专业？对于单科成绩有要求吗",
        "answer": "药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽历史509分，省排26099，可以报贵校？",
        "question": "安徽历史509分，省排26099，可以报贵校？",
        "answer": "可以填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-请问2024届安徽考生512分可以报考什么专业",
        "question": "求解",
        "answer": "可以填报药物制剂、生物制药、中药学、康复治疗学、智能医学工程、生物医学工程、食品卫生与营养学、医学信息工程、护理学、助产学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "安徽物化地477，158168名，冲贵校有希望吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-2024安徽考生，物理组487分，报考贵校希望大吗",
        "question": "2024安徽考生，物理组487分，报考贵校希望大吗",
        "answer": "2024安徽考生，物理组487分，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-医学影像技术",
        "question": "物理组503能报贵校医学影像技术吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考",
        "question": "安徽考生物化生564分，排名51063，报考贵校临床医学和口腔医学走地方专项有希望吗？",
        "answer": "可以填报，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-可以给一下咨询电话吗",
        "question": "嗯",
        "answer": "0553-3932637"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-农村定向培养医学生 分配工作时能当内科医生吗，不敢手术",
        "question": "帮帮",
        "answer": "考研后才定方向"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考",
        "question": "那位次83517报考贵校服从调剂退档风险大嘛",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考贵校麻醉学",
        "question": "安徽理科位次83517报考麻醉学风险大吗",
        "answer": "安徽理科位次83517报考麻醉学有风险"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报临床医学不做手术的是内科医生吗",
        "question": "嗯",
        "answer": "考研后才定方向"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-成绩543 排名71422，报能上的免费医学生离芜湖近的",
        "question": "推荐一下能上又离芜湖近的免费医学生",
        "answer": "可以填报，希望很多。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-投档比",
        "question": "投档比是多少啊？",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考",
        "question": "安徽理科543，位次7212名 农村户口，可以报考贵校的农村定向医生吗",
        "answer": "可以填报，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考",
        "question": "安徽理科543，农村户口，可以报考贵校的农村定向医生吗",
        "answer": "可以填报，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-物理组",
        "question": "安徽考生总分543 位次71212能录取贵校的临床医学吗",
        "answer": "可以填报，建议其他专业也填上。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考口腔医学",
        "question": "安徽考生（物理+化学+生物）552，全省排名62601，请问报考口腔医学，是否可行?",
        "answer": "可以填报，有风险，建议其他专业也填报。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考",
        "question": "安徽文科2024届462，农村户口，可以报考贵校农村定向医生吗？服从调剂，录取几率如何？谢谢",
        "answer": "我校医学定向生历史类无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-临床",
        "question": "安徽物理化学方向，540可以报考贵校哪些专业呢",
        "answer": "可以填报医学检验技术/临床药学/医学影像技术"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "物化地495，有希望上贵校哪些专业？",
        "answer": "可以填报医学信息工程/护理/助产/智能医学工程等专业"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "安徽考生 481 153384 可以报考贵校吗有调档风险吗",
        "answer": "可以填报，建议填写专业服从"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-请问安徽2024应届高考成绩513分能报考贵校的法医学吗",
        "question": "全省位次为107980名",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽物化生",
        "question": "安徽考生，519分，排名99982，提前批的医学定向生临床医学有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽考生",
        "question": "总分506，位次111700报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽物化生",
        "question": "理科排名97531名，能上吗，大概能选哪些专业呢，谢谢",
        "answer": "可以填报预防医学、卫生检验与检疫等专业。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-安徽理科554分，60743排名可以报哪些专业",
        "question": "安徽理科554分，60743排名可以报哪些专业",
        "answer": "安徽理科554分，60743排名可以考虑填报我校医学检验技术、临床药学、基础医学等专业，建议填写专业服从志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-专业询问",
        "question": "物化地 506分 位次117000名可以报本校的什么专业",
        "answer": "可以填报我校生物制药、医学信息工程、食品卫生与营养学等专业"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-江苏考生报考",
        "question": "物化生考生分数522，排名115154，有希望上贵校吗？能上什么专业？",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "安徽考生 历史政治地理 501 排名29275 可以吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-请问安徽2024应届高考成绩513分能报考贵校的医学影像学吗",
        "question": "位次为全省107980",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-60743名可以报哪些专业",
        "question": "60743名可以报哪些专业",
        "answer": "60743排名可以考虑填报我校医学检验技术、临床药学、基础医学等专业，建议填写专业服从志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-理科483分，可以报考本校医学影像",
        "question": "物理+化学组合483分，排名149971，可以报考本校医学影像学吗",
        "answer": "物理+化学组合483分，排名149971，医学影像学有风险"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-请问安徽2024应届高考成绩513分能报考贵校的应用心理学吗",
        "question": "全省位次是107980",
        "answer": "安徽513分填报我校的应用心理学希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-466理科",
        "question": "物化生报护理专业，有录取机会吗？",
        "answer": "物化生报护理专业，有希望。可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "滁州定远，女生，物化生组合，518分，全省排名102000，报考医学影像学，录取情况",
        "answer": "报考医学影像学有风险，建议填写服从志愿"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问我是贵州考生，物化政组合，780分，省排名73789，想报考贵校的临床专业，请问有希望录取没有，如果不行，可以报考贵校其他什么专业，谢谢。",
        "answer": "780分？"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考",
        "question": "440分物化地组合，可以提前批定向医学生，报考贵校吗？",
        "answer": "风险较大"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-物化生考生",
        "question": "548分能报贵校的临床医学吗？",
        "answer": "可以填报我校临床医学"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "老师您好，请问下物化地组合 高考分数584，排名35690.有机会上咱们学校的口腔医学专业吗？",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "请问安徽物化生组合总分495全省133523有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "全省十一万四千多报名贵校有希望吗？如果有希望的话能报考什么专业呢？",
        "answer": "填报专业服从志愿，有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-广西历政生考生",
        "question": "历政生可以填报护理学专业吗，大致分数段是多少",
        "answer": "我校在广西无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-免费医学定向生必须是农村户口吗？",
        "question": "您好老师：请问免费医学定向，临床医学(为肥东县定向培养)，有户口限制吗，必须是农村户口吗？",
        "answer": "免费医学定向必须是农村户口，定向地区不限制。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-用日语代替英语",
        "question": "在大学课程里，能用日语代替英语作为课程学习，并且能拿双证吗？",
        "answer": "我校各专业新生入学后外语教学为英语。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-报考wm",
        "question": "新疆考生400左右报考口腔医学有希望吗",
        "answer": "按照往年录取情况，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "老师，请问贵校录取比是多少",
        "answer": "我校提档比例是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-在校生退伍后转专业问题",
        "question": "如果在校学习期间参军入伍，退役后可以转专业吗?比如护理专业转口腔医学专业，在选科符合条件，成绩无挂科前提下。",
        "answer": "https://jwc.wnmc.edu.cn/71/74/c275a160116/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-色弱学生能报电气工程、计数机、电子信息类专业吗",
        "question": "我想请教一下，色弱学生，红绿蓝等单色能看清楚，电气工程、计数机、电子信息类专业能报吗？谢谢！",
        "answer": "我校医学信息工程/医疗保险/法学/公共事业管理专业可填报。其他专业不招收色盲色弱考生。"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "贵校投挡比例多少？安徽文科485可冲法学？",
        "answer": "我校投档比例1：1"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "贵校投挡比例多少？安徽文科485可冲法学？",
        "answer": "我校投档比例1：1"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-录取",
        "question": "贵校投挡比例多少？安徽文科485可冲法学？",
        "answer": "我校投档比例1：1"
    },
    {
        "schoolName": "皖南医学院",
        "title": "皖南医学院-单眼弱视可以报考本校及专业吗",
        "question": "本人左眼弱视，左眼视力4.6，右眼完好视力4.9，请问可以报考本校吗，可以报考本校的医学影像专业吗",
        "answer": "我校医学影像学专业不招收色盲色弱考生。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中医药大学",
        "title": "安徽中医药大学-报考",
        "question": "老师你好，安徽文科考生521分全省21524名，可以冲一冲贵校嘛？又可以报考哪些专业较为稳妥？服从调剂会不会被退档？",
        "answer": "可以冲，国际经济与贸易、公共事业管理、人力资源管理、医疗保险、汉语国际教育、应用心理学、运动康复等专业，服从调剂不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中医药大学",
        "title": "安徽中医药大学-报考",
        "question": "安徽 物化生 508分 位次114469 有机会报名贵校吗",
        "answer": "您好，您可以重点冲一下我校物理+不限004专业组"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中医药大学",
        "title": "安徽中医药大学-安徽78050能上药科专业吗？",
        "question": "742158",
        "answer": "希望非常大"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中医药大学",
        "title": "安徽中医药大学-录取",
        "question": "您好，请问2024届安徽省理科生预估高考分数在485-500之间能报考贵校吗?",
        "answer": "您好，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-安徽美术生",
        "question": "请问2024年综合排名1406可以上本校吗",
        "answer": "考生你好，可以填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取",
        "question": "520分，物化生，能报我校吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年各专业录取成绩、位次和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-1。江苏文科2w排名报贵校02专业组有希望录取吗？",
        "question": "2.小语种有报考限制吗？报考专业限制在哪？",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年各专业录取成绩、位次和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。我校小语种没有报考限制。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-专业",
        "question": "581，37866可选什么好专业",
        "answer": "考生你好，热门的专业组可以冲一冲，其他专业组填报希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-专业",
        "question": "老师您好，安徽文科4919报考法学专业能行吗",
        "answer": "考生你好，可以填报，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取可能性",
        "question": "您好，请问河北史地政考生520分，位次27790，有没有希望被贵校的专业录取？",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业计划情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-文史类537分可以报考贵校吗",
        "question": "高考537分，排名16315，请问报考贵校法学专业有希望吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业计划情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-山东美术",
        "question": "山东美术综合分468报考贵校希望大吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和位次情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取",
        "question": "物化地594分，二万九千多名，可以选本校的热门专业吗",
        "answer": "考生你好，欢迎填报我校，我校专业组细化，师范专业单独成组，组内专业少，不用担心被调剂，挑选自己喜欢的专业填报机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-咨询",
        "question": "院校专项有分数限吗",
        "answer": "考生你好，分数线不是前划定的，是录取后才有的，感谢你的关注"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-报考",
        "question": "您好河北大文456 位次61655有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业计划情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-安徽省物理类45830名可以冲一冲本校吗",
        "question": "安徽省物理类45830名可以冲一冲本校吗",
        "answer": "可以填报，我校专业分组细化，组内专业少，填满不调剂，放心大胆冲，多选择几个院校专业组志愿，录取机会更多"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-报考",
        "question": "老师您好 北京纯文考生527分 位次26065 报考安师历史学录取可能性大嘛",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业计划情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取",
        "question": "河南考生，551位次大致为70800至71800，有望上贵校吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业计划情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-音乐专业",
        "question": "老师好， 1. 我的专业课成绩210分，本科线是203分；文化课成绩350分，本科线是323分，有机会上岸吗？ 2. 贵校音乐专业的录取分的总分是如何确定的，专业课占多少，文化课占多少？",
        "answer": "考生你好，艺术类专业按照省统考成绩综合分排序录取，具体综合分计算查看省考试院有关公式，考生成绩查询时可以查询综合分成绩及排名，感谢你的关注"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-报考",
        "question": "老师您好 北京纯文考生 527分 26065名 想报考历史学 录取可能性大嘛",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业计划情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-优师计划和乡村教师分别需要几年支教时间和支教地区以及支教期满",
        "question": "1，优师计划和乡村教师分别需要几年支教时间 2，优师计划和乡村教师分别支教地区在省内吗 3，优师计划和乡村教师支教期满后的工作调动会去市里吗 4，优师计划和乡村教师，60000名，化学90分可以自行选择化学专业吗 5，优师计划和乡村教师，60000名能否自选乡村",
        "answer": "这两个专项计划政策略有差异，要看生源地情况考虑定向培养乡村教师，具体政策差异请点击http://jyt.ah.gov.cn/xwzx/tzgg/40710613.html"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-历史类575分，排名7523，请问专业推荐",
        "question": "想请问如果填报专项计划或者优师计划，录取汉语言专业的可能性会大些嘛？如果普通批次填报贵校，想报师范类专业，请问有希望录取吗？有哪些专业推荐吗？",
        "answer": "我校专业分组细化，师范专业单独成组，对汉语言文学感兴趣，可以大胆冲刺填报，提前批次机会更多，在提前批次和普通批次，多选择一些院校专业组填报，录取机会更多，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-招生",
        "question": "安徽52800可以报考吗",
        "answer": "鼓励大胆冲刺填报，选择我校部分往年分数不是很高的专业组填报，机会更大"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-报考",
        "question": "安徽物化生549 65000左右 建议报考贵校吗？哪些专业几率较大？服从调剂 是否会被退档？ 提档比例是1：1吗？ 转专业政策如何？",
        "answer": "考生你好，挑选部分往年录取分数较低的专业，冲刺填报，专业分组很细，组内专业少，填满不调剂，对考生十分有利。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-山东省美术生",
        "question": "老师您好，山东省美术生综合分530，位次3286有机会录取吗？",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业计划情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-重庆投档比",
        "question": "重庆投档比多少?",
        "answer": "投档遵循重庆省招办的规则和比例来执行，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取",
        "question": "河北文科生503排名35856几率大吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业计划情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-学校可以转专业吗？",
        "question": "学校可以转专业吗？",
        "answer": "我校有转专业政策，转出无门槛，转入有考核，具体在教务处网站查询相关政策或者致电0553-5910075电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-能否上贵校",
        "question": "安徽理科生573分，排名43608",
        "answer": "考生你好，可以填报我校部分专业组，多选择几个专业组，录取机会更多，欢迎大胆填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-求问",
        "question": "江苏文科排名2w有希望录取吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业计划情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-上海理科483分，位次23814",
        "question": "老师你好，上海理科483分，位次23814，建议报考哪些专业比较有把握被录取？",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业计划情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-您好！安徽历史考生564，排名9277，有希望上贵校吗？",
        "question": "安徽历史考生564，排名9277，有希望上贵校吗？",
        "answer": "考生你好，鼓励尝试冲一冲填报，我校专业组多，分组细化，多选择几个专业组志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-定向培养乡村教师",
        "question": "安徽理科516，排名10万多，如果报考贵校的公费师范生是不是只能选小学教育？其专业组代码及专业代码是多少？",
        "answer": "考生你好，可以尝试填报学前教育中外合作或者定向培养乡村教师，具体招生报考条件及政策请点击链接了解http://jyt.ah.gov.cn/xwzx/tzgg/40710613.html"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-志愿录取",
        "question": "如果一个院校专业组中有多个专业,只选择其中几个感兴趣的专业但填了专业服从调剂,若在这个专业组内选择的几个专业分数不够,而剩余几个没有选择专业还有空缺且分数达到,那么若分数没有你高的同学都选了你没有选择的专业,则是优先录取谁",
        "answer": "考生你好，我校今年招生一大重要亮点是分组细化，师范专业单独成组，非师范专业学院成组，专业组内专业数少于6，填满不调剂，考生志愿率满足度高。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取",
        "question": "安徽42027民报考稳嘛",
        "answer": "考生你好，欢迎填报，有希望，多填报几个院校专业组，录取机会更多"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取专业",
        "question": "安徽排名42027可以报那些专业",
        "answer": "考生你好，热门专业冲刺填报，冷门或者往年录取分数较低的专业组放心填报，我校专业分组细化，多选择几个院校专业组，录取机会更多"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-安徽省物化生排名40135能上贵校电气工程及其自动化吗",
        "question": "安徽省物化生排名40135能上贵校电气工程及其自动化吗",
        "answer": "考生你好，物理类相关专业可以填报，多选择几个院校专业组志愿，录取机会更多。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取",
        "question": "安徽55136有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，冲一冲填报试试，选择往年录取分数较低的专业组填报，我校专业分组很细，多选择几个院校专业组，录取机会更多，感谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取",
        "question": "请问四川理科546可以读贵校吗?可以的话有哪些专业?",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业计划情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-退档与滑档",
        "question": "如果我填报安师大中的某个专业,这个专业所在的专业组包含英语,若总分没有达到所选择的专业但英语专业还有空缺,且专业服从调剂,但英语单科成绩低于120分不满足英语专业要求,那么调剂过程中是否会被英语专业录取然后审核过后发现不满足英语专业要求造成退档,还是自动进入第二个填报的志愿?",
        "answer": "考生你好，我校专业分组很细，英语师范专业单独成组，你考虑的情况在我校不存在的"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-报考咨询",
        "question": "安徽女生物化生573分，位次43523，报考贵校相关热门专业录取概率大吗？",
        "answer": "考生你好，可以冲一冲填报，建议填报我校往年录取分数稍微低点的专业组志愿，多选择几个专业组，录取机会更多，感谢你的关注，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-志愿",
        "question": "老师您好，安徽女生物化生总分506，位次117102能报贵校吗？",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-填报志愿",
        "question": "历史政治地理学科2024年安徽高考567分录取机会大吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-安徽考生",
        "question": "请问下贵校二本专业有哪些是否是中外联合培养",
        "answer": "没有什么二本专业"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取",
        "question": "浙江考生518分，选课物化地为此147000名左右，能被录取吗？",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-咨询",
        "question": "江西历史考生575分4852名有希望报贵校法学专业吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-志愿填报",
        "question": "安徽物化地560，位次五万四千多，有什么专业可报吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取",
        "question": "请问安徽历史政治生物考生考531分，排名18146名，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-志愿填报",
        "question": "您好，我是今年安徽省的考生，选科物化政，高考分数586，排名34641，有机会在贵校选择一个好的专业吗",
        "answer": "可以填报自己喜欢的，有较大希望，建议多选择几个院校专业组志愿，机会更多。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-安徽报考",
        "question": "你好，江苏考生史政地528排名27266 报考贵校的机会大不大，可以报定向老师吗？",
        "answer": "省外没有定向教师计划，请参考我校往年录取成绩和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取",
        "question": "江苏考生，理科529分，排名106218，可以报考地理师范类吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-上海理科483分，位次23814",
        "question": "老师你好，上海理科483分，位次23814，有机会上贵校吗？",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-填报志愿",
        "question": "您好，安徽省文科生564分排名9277名，能被贵校录取吗，可以冲一下吗，有希望吗",
        "answer": "考生你好，可以冲一下，多填报几个院校专业组，机会更多。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-美术招生",
        "question": "安徽美术排名2650有机会上吗",
        "answer": "冲一冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-志愿填报",
        "question": "江苏史政地560能上贵校汉语国际教育吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-报考咨询(安师大)",
        "question": "请问一下，贵校今年扩招了吗？贵校今年的最低投档线大概是多少？",
        "answer": "考生你好，我校招生计划较往年没有大的变化，录取后才会有投档线，目前没有，参考往年录取成绩填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取",
        "question": "安徽考生物化生，552排名62003，1.是否有机会报考贵校的光电信息科学与工程专业2.贵校今年是否有扩招计划，对哪些专业有扩招计划",
        "answer": "考生你好，招生计划较往年没有大的变化，专业分组更细，可以考虑往年录取位次较低的专业冲刺填报，多填报几个院校专业组，机会更多。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取",
        "question": "安徽考生550排名12706有机会报考贵校嘛",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-咨询录取",
        "question": "安徽考生物化政518分全省排名101728能否报考贵校的工学专业？工学专业对于单科成绩有要求吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-安徽考生",
        "question": "转专业条件如何",
        "answer": "考生你好，我校有转专业政策，转出无门槛，转入须考核，具体政策可在学校教务处网站查询，或电话0553-5910075咨询，感谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-填报志愿",
        "question": "想问一下历史类历政地组合541有机会上贵校吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-换专业",
        "question": "请问换专业的条件是什么",
        "answer": "考生你好，考生在校期间可自愿申请转专业，转出无门槛，转入有考核，具体各专业转专业条件等可咨询学校教务处0553-5910075或者相关学院。感谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-定向乡村教师",
        "question": "老师您好，安徽历史类考生513，省排24499，报定向乡村教师有希望吗",
        "answer": "符合条件的话，欢迎冲刺填报！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-艺考生的录取情况",
        "question": "请问贵州艺考生播音主持专业综合分数472分艺考分数237.67分有希望被贵校的播音主持专业录取吗？",
        "answer": "我校在贵州无招生计划，感谢你的关注"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-安庆师范大学！你好",
        "question": "我是安徽考生，历史组合，贵校今年专科批次还招人吗，我文化课348，排名99940名次，能进你们学校的专科批次吗？ 贵校今年专科批次有哪些专业，我这个分能进你们学校的哪个专业可以录取 非常感谢您认识读完， 如果可以，那我是几号填志愿，是按你们学校的本科批时间，还是按专科批时间填志愿？",
        "answer": "考生你好，我校是安徽师范大学，感谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-你好请问安徽历史类美术生综合分524.5可以报考吗",
        "question": "名次2193",
        "answer": "欢迎冲刺填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-报考",
        "question": "英语专业要求单科不低于120，如果英语119可以报吗？如果报了会不会被退档？",
        "answer": "不可以报考，会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-历史方向报考",
        "question": "24年安徽高考528分报考贵校有希望被录取吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取",
        "question": "贵校投档比为多少 音乐教育综合分433报考贵校录取率为多少 是否会滑档",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取",
        "question": "安徽考生物理方向，573分，位次44660能报考贵校师范专业吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-报考",
        "question": "老师您好，安徽物化政组合580分38454名，能报考贵校数学与应用数字吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-提前批",
        "question": "您好，我的问题如下，1.贵校的地方优师专项提前批，可以同时填报几个科目吗？还是只能填报一个科目？ 2.假如报贵校地方优师专项提前批的物理或生物，会对该科目的高考成绩有要求吗？",
        "answer": "在系统内能填报就可以，可以选择地方优师专项内多个专业志愿"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-报考",
        "question": "物化生安徽我考578排名39992能报考数学与应用数学吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取",
        "question": "海南考生，政史地523分有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和招生计划情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-美术生报考",
        "question": "老师您好，我是安徽美术类考生历史方向421分，专业成绩230，综合分651，全省名次5002名。希望报考贵校美术师范专业，有希望吗？",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-转专业",
        "question": "转专业的成功率高不高",
        "answer": "考生你好，考生在校期间可自愿申请转专业，转出无门槛，转入有考核，具体各专业转专业条件等可咨询学校教务处0553-5910075或者相关学院。感谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-分数预测",
        "question": "544能走到提前批吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-物化生 575分 排名是42275名可以填报贵校吗",
        "question": "物化生 575分 排名是42275名可以填报贵校吗 如果可以的话 可以填报哪些专业呢？",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-招生",
        "question": "重庆物化生502位次59620有希望报考贵校英语专业吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取",
        "question": "请问安徽考试物化生组合总分485，省排名133523名，可以被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-艺术类",
        "question": "美术生综合分509.84 综合排名3625可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-招生",
        "question": "2024年在海南招收地理科学的学生吗?大概要多少分啊？",
        "answer": "考生你好，我校在海南没有地理科学招生计划，请关注我校其他专业。https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-报考",
        "question": "文化课489 音乐专业课217 文化专业双达线。音乐教育方面综合分为515.5分，全省排名682名，能被贵校的音乐学（师范）专业录取吗",
        "answer": "考生你好，艺术类考生音乐类往年是300多名，供参考，欢迎冲刺填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-今年在重庆招物理考生吗？",
        "question": "今年在重庆招物理考生吗？",
        "answer": "考生你好，有物理类招生计划，请登录我校本科招生信息网或者以考生手里报考指导，查询详细专业和计划数。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-安徽艺考生",
        "question": "安徽省艺考生，音乐表演声乐方向统考一千五百名，文化科历史类429分，全省六万名，综合分506,报考贵校音乐表演有希望吗？选择音乐表演专业适合当老师吗？",
        "answer": "音乐表演在提前批次，欢迎填报，未录取不影响音乐学批次志愿"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是1:1吗，被提档之后选择服从调剂，会存在退档风险吗",
        "answer": "省内平行志愿1：1投档，符合单科等个性要求的情况下，选择服从调剂，一般进档考生不退档"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-分数为539，全省排名为75821",
        "question": "老师您好，该成绩在本校的提档概率大吗？提档了且服从调剂就一定会被录取吗？",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-报考",
        "question": "今年报考指南上高职(专科)批，为什么会出现你们学校的名字？",
        "answer": "我校没有专科批次，请查看官方信息"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-超比例投档的问题",
        "question": "老师你好，如果您校按105%比例提档，多出的5%会不会被退档（服从调剂）？如果不会被退档，是被您校超额录取吗？",
        "answer": "按照贵省投档规则来，省外计划很少，几乎没有多投的名额，建议选择专业服从调剂，不用担心投档被退。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取概率",
        "question": "浙江美术考生综合分544，位次6678录取概率大不大",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和招生计划情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-安徽物化生584分位次35989报考化学（师范）机会大吗",
        "question": "安徽物化生584分位次35989报考化学（师范）机会大吗",
        "answer": "欢迎填报，我校专业分组细化，对考生十分有利，请参考我校往年录取成绩和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-湖南美术生",
        "question": "你好，湖南美术生物化生，美术232，文化416，综合分498，有机会上贵校吗？",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-安徽省芜湖市的历政生考生569分8324名能报考安师大吗能报",
        "question": "安徽省芜湖市的历政生考生569分8324名能报考安师大吗能报",
        "answer": "欢迎报考师大，我校专业分组细化，对考生十分有利。请参考我校往年录取成绩和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-招生",
        "question": "2024届史政地452分位次49569名可以报贵校的专科吗？希望大吗？",
        "answer": "考生你好，请参考我校往年录取成绩和专业分组情况综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取",
        "question": "请问贵校在广东有招生计划吗？物理类517分，排位118314可以报考贵校吗？",
        "answer": "有招生计划，请参考我校往年录取成绩综合考虑填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-专业",
        "question": "物化政588分33308在贵校可报考优势专业吗 有哪些呢",
        "answer": "考生你好，欢迎报考我校，录取机会较大，具体专业选择可以考虑个人兴趣、职业规划、往年录取分数等综合考量，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-本科提前批",
        "question": "2024年本科提前批次，有公费师范生吗？安庆市哪些地方学生可以报名？招多少人？毕业后，分配至哪里？乡村教师是分配至乡镇学校吗？",
        "answer": "考生你好，我校有优师专项、定向培养乡村教师专项等定向师范生计划，招生政策及招生计划情况请登陆我校招生官网查看https://zsxx.ahnu.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-定向培养乡村教师",
        "question": "请问广德市物理类招多少人？478分被录取的概率大吗？",
        "answer": "考生你好，定向培养乡村教师专项招生政策及计划情况请登录安徽师范大学招生官网查看http://jyt.ah.gov.cn/xwzx/tzgg/40710613.html或登录省教育厅网站查看http://jyt.ah.gov.cn/xwzx/tzgg/40710613.html"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-转专业",
        "question": "假如被贵校汉语言文学师范专业录取可以转到地理科学师范专业吗？有那些转出和转入条件？谢谢",
        "answer": "考生你好，考生在校期间可自愿申请转专业，转出无门槛，转入有考核，具体各专业转专业条件等可咨询学校教务处0553-5910075或者相关学院。感谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-请问学校投档比是多少",
        "question": "。",
        "answer": "考生你好，在符合学校投档要求的情况下，我校认可贵省的投档规则；投档比例按照贵省的规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取",
        "question": "安徽 政史地 542分 位次14924 被贵校思政教育专业录取的利率大吗？",
        "answer": "考生你好，请参考往年我校在安徽录取成绩综合填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取",
        "question": "安徽物化生考生，548 分，66458 名次，录取可能性大吗？",
        "answer": "考生你好，请参考往年我校在安徽录取成绩综合填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-地方优师计划和定向乡村教师",
        "question": "地方优师计划，报考分数线为多少，定向就业是到定向地高中，初中，还是小学，录取专业如何确定， 6 年期满能否进一步发展（一开始定向到小学，能否到初中，高中就业）。在之前问题基础上，定向乡村教师，与优师计划有何不同？",
        "answer": "考生您好，具体有关政策请登录安徽师范大学招生官网查看https://zsxx.ahnu.edu.cn/或关注我校公众号（安师大招生就业），我校招生热线0553-5910161，感谢你的关注，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "考生你好，欢迎报考我校，我校公共外语、语种可选，开设俄语供非外语语言类专业学生修读。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-政策",
        "question": "提前批次中公费师范生或优师专项有什么要求吗，什么时候可以填志愿？",
        "answer": "考生你好，提前批次有优师专项、定向培养乡村教师专项等，有关政策内容及志愿填报时间请登陆我校招生官网了解https://zsxx.ahnu.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-提前批次",
        "question": "安徽文科562分省排9833能不能被提前批次的公费师范生或者优师专项计划录取",
        "answer": "考生你好，提前批次机会众多，符合条件考生欢迎报考，未录取不影响本科批次志愿，感谢你的关注，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-574分能上该校的计算机专业或者光电工程专业吗",
        "question": "孩子考了574分，根据往年招生情况，这个分数能不能报该校的计算机专业或者光电工程专业",
        "answer": "考生你好，请参考往年我校在安徽录取成绩综合填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-报考",
        "question": "物理组596分报贵校汉语言文学录取几率有多大",
        "answer": "考生你好，请参考往年我校在安徽录取成绩综合填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-报考",
        "question": "物理组596分报贵校汉语言文学录取几率有多大",
        "answer": "考生你好，请参考往年我校在安徽录取成绩综合填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取",
        "question": "物化生组合，滁州，女生，518分，全省排名102000，能报考哪个专业？",
        "answer": "考生你好，请参考往年我校在安徽录取成绩综合填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-报考",
        "question": "为什么去年是物理加不限的专业今年就要物理加化学",
        "answer": "考生你好，选考科目要求按照教育部有关政策文件进行设置，感谢您的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-色弱可不可以报体育教育",
        "question": "老师您好我有色弱可不可以报体育教育，报体育教育的话会不会被退档",
        "answer": "考生你好，体检审题要求等请对照普通高等学校招生体检工作指导意见执行，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-报考",
        "question": "请问贵校安徽历史方向541分位次15039有机会报考吗？",
        "answer": "考生你好，请参考往年我校在安徽录取成绩综合填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取问题",
        "question": "我是2024年安徽考生，高考成绩567分，不知是非有望录取贵校化学（师范）专业",
        "answer": "考生你好，请参考往年我校在安徽录取成绩综合填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-今年安师大汉语言文学专业物理类大概要多少名",
        "question": "安徽师范大学今年物理类招汉语言文学专业大概要多少名",
        "answer": "考生你好，请参考往年我校在安徽录取成绩综合填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-转专业",
        "question": "如果报考会计学，可以在大学里面转专业吗",
        "answer": "考生你好，考生在校期间可自愿申请转专业，转出无门槛，转入有考核，具体各专业转专业条件等可咨询学校教务处0553-5910075或者相关学院。感谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-安徽考生文科今年541是否能报考",
        "question": "安徽考生文科今年541是否能报考",
        "answer": "考生你好，请参考往年我校在安徽录取成绩综合填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-乡村教师",
        "question": "芜湖物理组有定向教师计划吗？多少名？",
        "answer": "考生你好，优师专项面向安徽省内考生，具体政策情况请登录安徽师范大学本科招生信息网查看https://zsxx.ahnu.edu.cn/，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-你好文科454排名48806能上吗",
        "question": "你好文科454排名48806能上吗",
        "answer": "考生你好，请参考往年我校在安徽录取成绩综合填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-有限制吗？",
        "question": "如果要报考教育学类，对视力什么的有限制吗？",
        "answer": "体检身体要求，请对照报考指导中普通高等学校招生体检工作指导意见执行，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-转专业",
        "question": "请问贵校转专业的具体标准是什么，转专业成功率是多少?",
        "answer": "考生你好，考生在校期间可自愿申请转专业，转出无门槛，转入有考核，具体各专业转专业条件等可咨询学校教务处0553-5910075或者相关学院。感谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-录取",
        "question": "我是云南考生，文科589位次4718有机会被录取吗？vR",
        "answer": "考生你好，请参考往年录取成绩填报。历年录取分数查询：https://zsjy2.ahnu.edu.cn/recruit/viewLngk/indexNew.html。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-定向乡村师范",
        "question": "老师您好，请问2024年物理组定向到萧县共多少人",
        "answer": "考生你好，定向培养乡村教师计划在物理组共50个计划，萧县没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽师范大学",
        "title": "安徽师范大学-本科提前批次",
        "question": "2024年本科提前批次，乡村教师招生多少人？在埇桥区招生多少人？",
        "answer": "考生你好，定向培养乡村教师计划在物理组共50个计划，其中埇桥区15个计划。欢迎关注和报考！"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-录取",
        "question": "安徽文科，史政生538分，排名快一万六，能稳吗？ 直接填报法学专业能进吗?",
        "answer": "被我校录取应该希望很大，具体专业是否一定能被录取，我校无法给出确定的答复。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-广西录取武汉",
        "question": "老师您好，请问广西省历政生521分，11464位次有希望报考贵校汉语言文学、思想政治教育、历史学吗？",
        "answer": "我校在广西2023年文史类录取最低分为526分，供考生参考。我校今年在广西未投放思想政治教育专业的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-日语考生可以继续学日语吗",
        "question": "日语考生可以继续学日语吗，可用日语毕业吗",
        "answer": "我校所有专业只有英语和翻译限制英语语种考生报考，其他专业没有外语限制。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-招生",
        "question": "江苏物化政526,110102，除联合培养和中外合并外的报考希望大？",
        "answer": "我校2023年在江苏物理类招生最低分为523分，超本科线94分，供考生参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-计算机与科学技术",
        "question": "我是咱安徽考生，组合是物化政，547分，位次67202，能被贵校的计算机与科学技术专业百分之百录取嘛",
        "answer": "报考我们学校被录取的几率很大，但能否被某一具体专业录取，我校无法给出确定答复。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-报考",
        "question": "安徽物化生525分92133名能被本校录取吗",
        "answer": "我校去年理科录取最低位次是九万多名，今年我校缩招40%，供考生参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-安徽",
        "question": "历史类 政史地方向525分，位次20103，可以报考哪些专业？",
        "answer": "我校去年文科录取最低位次为两万两千多名，今年我校缩招40%，供考生参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-录取",
        "question": "安徽历政生511排名25168报考网络与新媒体希望大吗",
        "answer": "我校去年文科录取最低位次为两万两千多，今年招生计划缩减40%，供考生参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-投档比",
        "question": "老师，请问贵校投档比是多少鸭？",
        "answer": "1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-投档比",
        "question": "请问贵校在重庆投档比为多少",
        "answer": "1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-专业录取",
        "question": "安徽省文科今年高考分数是534分，位次是17157,可以报哪些专业?报汉语言文学(师范)的几率有多大?这些专业会被分配到哪个校区？宿舍环境怎么样?这些专业有没有保研名额和硕士点?",
        "answer": "这个分数被我校录取可能性较大，具体能否被某一具体专业录取，我校无法给出确定答复。宿舍六人间，上床下桌，有空调，独立卫生间。所有学院均有硕士点，无保研名额。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-投档比",
        "question": "贵校投档比是多少",
        "answer": "1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-报考",
        "question": "安徽考生理533，排名82800可以报吗",
        "answer": "我校今年招生计划缩减40%，建议考生冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-安徽",
        "question": "政史地536分 全省排名16690报汉语言专业稳不稳?",
        "answer": "被我校录取可能性很大，具体能否被某一具体专业录取，我校无法给出明确答复。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-录取",
        "question": "江苏文科531，排名25911能被历史学录取吗",
        "answer": "我校去年在江苏历史类录取最低分为515分，供考生参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-转专业",
        "question": "服从调剂后被录取可不可以转到自己喜欢的专业",
        "answer": "要看被我校录取的专业组，可以在对应专业组内申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-录取",
        "question": "物理组512排名108902有希望被录取。",
        "answer": "建议填报志愿的时候把我校放在前面的志愿里，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-录取",
        "question": "安徽纯文排名两万七有机会被录取吗谢谢",
        "answer": "建议填报志愿的时候，把我校填在靠前的志愿里，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-福建录取",
        "question": "历政生528分排名8017报汉语言文学希望大吗",
        "answer": "我校去年在福建历史类录取最低分为526分，供考生参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-安徽物化生531可以报哪些专业",
        "question": "大概可以冲的专业",
        "answer": "建议填报志愿的时候，勾选专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-贵州录取",
        "question": "贵州文科457，35896有希望被贵校录取吗？录取的话是什么专业？",
        "answer": "我校去年在贵州文科录取最低分为500，供考生参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-录取",
        "question": "老师，四川文科508，位次33589，有多大概率能被贵校录取呢？",
        "answer": "我校去年在四川文科录取最低分为483分，供考生参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-校级",
        "question": "对于福建考生该校为一本还是二本？",
        "answer": "福建为新高考省份，没有一本二本之说。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-投档比",
        "question": "请问面向福建考生投档比是多少？是1:1吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-专业选项",
        "question": "请问贵校对四川考生开放那些专业呢？请问四川文科489 位次48692有机会就读贵校吗",
        "answer": "我校去年在四川文科录取最低分为483分，供考生参考。具体投放计划，请关注我校招生信息网发布的信息。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-四川文科",
        "question": "四川文科494，位次44438，有机会被财务管理专业录取吗，学校投档比例是多少？",
        "answer": "我校去年在四川文科录取最低分为483分，供考生参考。1:1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-录取",
        "question": "您好 湖南物化生考生体育272 文化381 有希望录取吗",
        "answer": "我校在湖南没有体育教育的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-宿舍",
        "question": "美术生被分在哪个校区？宿舍是上床下桌吗？几个人？",
        "answer": "西湖校区，六人间，上床下桌，有空调，独立卫生间。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-投档比",
        "question": "投档比是一比一吗 财务管理是今年新开设的专业吗 浙江省大概多少位次能上",
        "answer": "1:1投档，财务管理为我校开设较久专业。我校去年在浙江录取最低分为549分。供考生参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-江苏历史类美术生省排名9711-阜阳师大",
        "question": "老师，您好！请问江苏历史类美术生，专业分217，文化441，合计482，省排名9711，可以报考贵校吗？谢谢！",
        "answer": "我校美术类录取的综合分最低位次往年都在4000多名。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-江苏历史类美术生省排名9711",
        "question": "老师，您好！请问江苏历史类美术生，专业分217，文化441，合计482，省排名9711，可以报考贵校吗？谢谢！",
        "answer": "http://www.fynu.edu.cn/bkzsxxw/info/1044/4420.htm供考生参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-安徽 录取及专业",
        "question": "历史类 政史地方向525分可以报考吗？ 有专业推荐吗？",
        "answer": "我校去年文科录取最低位次在两万两千多名，今年招生计划缩减较大，供考生参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-录取",
        "question": "安徽省物化生529分，全省87915，有机会被贵校录取吗？可以推荐一下专业吗？",
        "answer": "可以把我校放在志愿填报靠前区域。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-录取",
        "question": "要是选择了服从调剂，还会被贵校退档吗",
        "answer": "我校1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-投档比",
        "question": "请问：1.贵校今年在四川的投档比是多少，在四川的文科生招生人数是多少 2.四川文科应届生491分，位次在47000左右，服从调剂被贵校录取的机率大吗",
        "answer": "1:1投档，具体招生计划可查询我校招生信息网发布信息。我校去年在四川文科录取最低分为483分。供考生参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-阜阳师范大学乡村教师",
        "question": "请问贵校今年在肥东县有招乡村教师计划吗",
        "answer": "教育厅未在肥东投放定向乡村教师招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-填报",
        "question": "我是安徽物生地考生，536分，位次79521，想填报贵校的地理信息科学专业，机会大吗",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-报考询问",
        "question": "老师您好，请问2024年安徽省 物化地 考生若报考咱们学校的 英语师范 专业，有英语单科成绩限制吗？若有，是多少分？如果单科成绩不够，能否被提档？还是提档之后予以退档。后面的志愿还生不生效？",
        "answer": "英语专业只限英语语种考生报考，对具体单科成绩没有限制。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-录取",
        "question": "福建考生491，排名80350，能否进入",
        "answer": "我校去年在福建理科录取最低分为515分，供考生参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-安徽历政地组合，518分，22613名可以报考贵校吗？",
        "question": "安徽历政地组合，518分，22613名可以报考贵校吗？可以报考哪些专业呢？",
        "answer": "建议把我校放在志愿填报的靠前区域，并勾选专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-安徽",
        "question": "历生政，527，排名19560，有望报考贵校法学",
        "answer": "我校2023年文史类法学录取最低位次为17814，供考生参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-美术生报考",
        "question": "江苏省历史类美术生498， 文化分432，专业分239，志愿师范。有机会录取吗",
        "answer": "http://www.fynu.edu.cn/bkzsxxw/info/1044/4420.htm"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-录取",
        "question": "四川文科508，服从调剂进入贵校的几率大吗",
        "answer": "我校2023年在四川录取最低分为483分，供考生参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-录取",
        "question": "安徽考生物化生81934报考贵校数学与应用数学（师范）能录取吗？",
        "answer": "我校2023年数学与应用数学专业录取最低位次为84214，供考生参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-河南录取",
        "question": "文化330美术242报考贵校的希望大吗？",
        "answer": "我校在河南未投放美术类专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-河南录取",
        "question": "贵校今年是否在河南招生美术生？",
        "answer": "我校在河南没有美术类招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-录取",
        "question": "我是安徽省的体考生我选择的科目是历史我今年综合分是166.61排名是1015，我今年能被贵校录取吗",
        "answer": "我校体育教育（师范）在2023年最低录取名次1177，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-艺术生",
        "question": "美术生双达线综合排名7009名，请问有希望报考贵校吗？如果可以大概能报哪些专业?",
        "answer": "我校2023年美术类最低录取名次为4172，供考生参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-录取",
        "question": "安徽529分八万七千名能报考贵校么？如果能大概能报什么专业？",
        "answer": "我校去年理科录取最低为九万余名，今年招生计划较去年有减少，供考生参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-日语考研",
        "question": "考研时能用日语替代英语四六级吗？",
        "answer": "请查询历年研究生考试相关要求。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-普通本科提前批次",
        "question": "我是安徽省埇桥区考生，想报考贵校乡村教师，我考519分全省100013名，能有多大希望被贵校录取？",
        "answer": "请联系生源地教育局"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-安徽理科9万5千名左右能报考该校的计算机专业吗",
        "question": "安徽理科9万5千名左右能报考该校计算机专业吗",
        "answer": "我校2023年计算机科学与技术专业录取最低位次为8万余名，供考生参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-安徽",
        "question": "老师你好，问一下物化地 532分 次位83561 有希望上贵校 数学与应用数学 汉语言文学 吗？",
        "answer": "我校2023年数学与应用数学专业最低位次为84214，汉语言文学在物理组没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-报考",
        "question": "贵校转专业是只能在本院系内转还是可以跨院系转",
        "answer": "专业组内"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-录取",
        "question": "你好，物化生520分，排名98200可以报考贵校吗",
        "answer": "我校去年理科最低位次为9万余名，今年招生计划较往年有减少。供考生参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-录取",
        "question": "四川文，32849贵校财务管理几率有好大",
        "answer": "我校2023年在四川文史类招生最低分为483分，详情请查询我校招生信息网（http://www.fynu.edu.cn/bkzsxxw/）"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-安徽",
        "question": "安徽考生 历史组 495分 排名31571 报考希望大吗",
        "answer": "希望不太大，详情请登录我校招生信息网查询历年录取分数（http://www.fynu.edu.cn/bkzsxxw/），欢迎报考阜阳师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-投档比 录取",
        "question": "贵校在四川的投档比是多少啊。文科498有机会录取嘛",
        "answer": "一比一，请到我校招生网查询历年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-贵校对江苏录取比是1：1吗",
        "question": "文科528有希望进历史学吗",
        "answer": "是一比一投档，往年在安徽省外录取最低分可以进我校招生信息网-历年录取查看。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-转专业",
        "question": "想问一下物生地想报汉语言文学但是不能报，然后看到网络与新媒体也属于文学组，那可以到时候转专业到汉语言文学吗？然后转专业有什么要求吗？",
        "answer": "转专业只能在相应院校专业组内，具体见教务处发布的2024年转专业文件。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-四川文491能上吗",
        "question": "您好！2023年较2022年的文科本科二批分数下降许多是为什么啊？那今年491有把握超过调档线吗？",
        "answer": "建议考生看一下考分超本科线分数情况，再和往年我校在川录取时超二本线分数进行对比，然后作出判断。这样应该能更加清晰。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-转专业",
        "question": "贵校有转专业名额吗 理科多少位次可以上贵校的法学专业",
        "answer": "我校2023年法学专业理科录取最低分为496分，最低位次为87128。供考生参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-本科提前批次",
        "question": "2024年乡村教师在埇桥区计划招生多少人？",
        "answer": "物理类计划在埇桥区招10人，以安徽省考试院公布信息为准。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-普通本科提前批次",
        "question": "2024年，乡村教师招聘计划人数是多少？",
        "answer": "以考试院公布信息为准。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-本科提前批：定向培养乡村教师今年还有吗？",
        "question": "今年是否对省内开放定向培养乡村教师？",
        "answer": "有，但是并不是覆盖省内所有县（区、市）。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-安徽政史地",
        "question": "480分左右25000名可以报考贵校的哪些专业",
        "answer": "请关注我校招生信息网-历年录取栏目，上面有往年各专业录取最低分，供考生参考。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳师范大学",
        "title": "阜阳师范大学-色弱能不能报体育教育?",
        "question": "我是一名体育生，但是我有色弱能不能报贵校的体育教育",
        "answer": "请查阅教育部、卫生部联合制定的《普通高等学校招生体检工作指导意见》相应要求。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-历史政治地理组合",
        "question": "老师您好，安徽24届总分538位次15904报考贵校法律系有希望吗？",
        "answer": "您好，有一定希望。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-历史生物政治",
        "question": "您好老师，历史组合考了274排名122250，有希望吗",
        "answer": "您好，我校2023年专科文科最低排名13万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-扩招",
        "question": "贵校今年历史类会扩招吗；排名两万有希望吗",
        "answer": "您好，我校2023年文科最低排名19000左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "云南文科553排名13141能否被录取，能否推荐些适合的专业",
        "answer": "您好，我校2023年在云南录取最低分521分，数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽美术生录取咨询",
        "question": "我是安徽考生，综合分是513，位次是3261，想要报考贵校的视觉传达专业，请问录取成功和不被调剂的机会大不大？",
        "answer": "您好，有较大希望。我校近三年美术类录取综合分最低位次3600左右。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-提前批",
        "question": "历史方向政史地组合，分数486排名34863，谢家集区想走提前批小学教育定向培养乡村教师有可能吗",
        "answer": "您好，您的户籍地不在今年省内划定的名单之列，无法填报定向培养乡村教师计划。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "安徽政史地549位次13096，能上贵校哪些专业",
        "answer": "您好，您的位次在我校大多数专业都可填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安庆师范大学",
        "question": "江西历史类518分22000名能上本科二批工商管理类吗",
        "answer": "您好，我校2023年在江西录取工商管理类文史最低分为522分，数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-咨询",
        "question": "安徽物化生532 84229名可以上吗",
        "answer": "您好，有一定希望。我校2023年本科理科最低排名83000左右（其中中外合作办学专业“信息与计算科学”分数稍低，约在10万名左右），数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽高考录取",
        "question": "老师好，我想问一下安徽省物化生413，排名234849有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，我校2023年本科理科最低排名83000左右（其中中外合作办学专业“信息与计算科学”分数稍低，约在10万名左右），专科理科最低排名18-20万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "安徽文史考生，分数539，排名15663，报考法学几率大吗？",
        "answer": "您好，有一定希望。我校近年法学类文科最低分位次16000左右。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专科",
        "question": "请问物生地451分 位次193538 能上贵校的专科吗 贵校的专科专业有哪些？",
        "answer": "您好，我校2023年专科理科最低排名18-20万，数据可供参考。考生可登录“安庆师范大学本科招生网”-“招生计划”栏目查询我校2024年本专科招生计划。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "安徽考生文科536.位次16457可以报考贵校汉语言文学和法学专业吗",
        "answer": "您好，我校中国语言文学类近年最低位次14000左右，法学16000左右，数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "安徽历政生511排名25168报考网络与新媒体希望大吗",
        "answer": "您好，我校网络与新媒体专业按大类招生，所属大类为新闻传播学类，该专业大类近年在安徽省文科最低录取位次18000左右，数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专科",
        "question": "你好物理组419分位次在228633有希望报考贵校专科批吗",
        "answer": "您好，我校2023年专科理科最低排名18-20万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专业录取",
        "question": "安徽省文科高考分数是534分，位次是17157，报法学和思想政治教育的概率有多少?",
        "answer": "您好，我校近年法学类文科最低录取位次16000左右，思政16500左右，数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专业录取",
        "question": "安徽省文科今年高考分数534分，位次是17157，能报哪些专业?汉语言文学(师范）的几率有多大？这些专业会被分配到哪个校区？宿舍环境怎么样?并且这些专业有没有保研名额和硕士点?",
        "answer": "您好，我校2023年文科最低排名19000左右，数据可供参考。汉语言文学为我校热门专业，位次平均14000左右，建议避免填报。2024年我校中国语言文学类、历史学、黄梅戏表演专业设在菱湖校区，其他专业均在龙山校区。宿舍多为四人间，上床下桌。我校无保研名额，考研问题请咨询研招办0556-5303726...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-报考",
        "question": "安徽考生理533，排名82800可以报吗",
        "answer": "您好，我校2023年本科理科最低排名83000左右（其中中外合作办学专业“信息与计算科学”分数稍低，约在10万名左右），数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "你好老师 我想问下地方专项报名的话 安徽政史地 29275 有希望吗 还有地方专项有最低分要求吗",
        "answer": "您好，按报考指导要求，地方专项最低可降分至本科线下20分录取。我校地方专项2023年文科录取最低分为509分，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-转专业",
        "question": "服从调剂后被录取可不可以转到自己喜欢的专业",
        "answer": "您好，我校可以转专业。考生可查阅“安庆师范大学本科招生网”-“常见问题”栏目第一条，了解我校转专业文件要求。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽物生地487分，报考贵校专科",
        "question": "专科属于在外校上学，然后是纯专科学历是吗？有没有三加二本科之类的，就是五年后拿加备注的本科学历？",
        "answer": "您好，我校2023年专科理科最低排名18-20万左右，数据可供参考。办学地点在安庆师范大学理工专业学院和化工专业学院，毕业发安庆师范大学毕业证，学历层次为专科。我校无3+2本科，学生可在大三报考我校专升本。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-报考",
        "question": "老师您好，安徽政史地音乐类教育综合分479.05，排名1838名报考音乐教育有希望吗?",
        "answer": "您好，我校音乐学近年录取综合分最低位次为省内1000名左右，数据可供参考，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-提前批",
        "question": "1您好，贵校的地方专项计划被录入的考生进校后需要签订相关协议吗？如果要大概内容是什么，在哪可以详细查询？ 2.学生转入转出最右边的要求是什么？可以在贵校官网里哪查询到详细信息？可以跨系转专业吗？",
        "answer": "您好，报考我校地方专项计划无需签订协议。考生可查阅“安庆师范大学本科招生网”-“常见问题”栏目第一条，了解我校转专业文件要求。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-调剂",
        "question": "服从调剂的话， 如果专业组都满的话， 会被调剂到未填的专业里去吗？",
        "answer": "您好，原则上在同一专业组内进行调剂，有可能会被调剂到未填报的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专科就学地点",
        "question": "贵校开设的专科在哪里上学？",
        "answer": "您好，专科办学地点设在安庆师范大学化工专业学院和理工专业学院，地址为安庆市大观区十狮路97号、106号。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专科",
        "question": "安徽文科371可以报考贵校的新能源汽车技术吗？",
        "answer": "您好，我校专科文科2023年最低录取位次13万名左右，数据可供参考，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "安庆师范大学普通提前批二批安徽文科考生485有希望吗",
        "answer": "您好，该位次若符合报考要求，可考虑填报定向培养乡村教师计划。考生可参阅报考指导第6-7页。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽 录取及专业",
        "question": "历史类 政史地方向525分 位次20103 可以报考吗？ 有专业推荐吗？",
        "answer": "您好，有一定希望，我校2023年文科最低排名19000左右，数据可供参考。该位次在填报时应尽量避免我校热门专业。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专项计划",
        "question": "请问法学专项计划是什么，对安徽有什么限制条件？",
        "answer": "您好，请查阅《2024年安徽普通高校招生报考指导》第7-8页关于国家专项、地方专项的报考条件。考生符合文件要求即可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "安徽省物化生529分，全省87915，有机会被贵校录取吗？可以推荐一下专业吗？",
        "answer": "您好，我校2023年本科理科最低排名83000左右（其中中外合作办学专业“信息与计算科学”分数稍低，约在10万名左右），数据可供参考。您的位次在填报时请尽量避免我校热门专业及师范类专业。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安庆师范大学乡村教师",
        "question": "请问贵校今年在肥东县有招乡村教师计划吗",
        "answer": "您好，没有。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-本校专科专升本有优势吗？学校宿舍配置情况怎么样",
        "question": "本校专科专升本有优势吗？学校宿舍配置情况怎么样",
        "answer": "您好，我校专科有本科部老师授课，宿舍为4人间，上床下桌。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-报考",
        "question": "您好，安徽物化生，522，排名96266，可以填报吗",
        "answer": "您好，我校2023年本科理科最低排名83000左右（其中中外合作办学专业“信息与计算科学”分数稍低，约在10万名左右），数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-报名",
        "question": "物理组，安徽考生，65177名，法学或者新闻传播，希望如何？",
        "answer": "您好，我校2023年法学类（含法学、知识产权专业）理科录取最低位次75000左右，新闻传播学类83000左右，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽历政地组合，518分，22613名可以报考贵校吗？",
        "question": "安徽历政地组合，518分，22613名可以报考贵校吗？可以报考哪些专业呢？",
        "answer": "您好，我校2023年文科最低排名19000左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽 物化生512分，排名109804 有机会进入贵校吗？",
        "question": "安徽 物化生512分，排名109804 有机会进入贵校吗？",
        "answer": "您好，我校2023年本科理科最低排名83000左右（其中中外合作办学专业“信息与计算科学”分数稍低，约在10万名左右），专科理科最低排名18万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-报考",
        "question": "安徽考生组合物生政517省内排名102990有希望报考贵校的知识产权专业吗",
        "answer": "您好，我校2023年法学类（含法学、知识产权专业）理科录取最低位次75000左右，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "安徽考生物生政组合总分517有希望报考贵校法学专业吗",
        "answer": "您好，我校2023年法学类理科录取最低位次75000左右，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽物理9万3",
        "question": "乡村定向提前批次贵校录取可能大吗",
        "answer": "您好，有较大希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽",
        "question": "安徽文科生，535，位次17015，有望被录取吗？",
        "answer": "您好，有一定希望，我校2023年文科最低排名19000左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取希望",
        "question": "你好老师，咨询一下安徽舞蹈生排名1279可以上你们学校吗？",
        "answer": "您好，我校近三年舞蹈表演（模块四）综合分最低录取排名为300名左右，数据可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "你好，请问云南省文科512分28901名录取贵校中国语言文学类专业机率大吗？",
        "answer": "您好，我校去年在云南录取中国语言文学类专业最低分数为521分，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-征集志愿",
        "question": "您好 我想咨询一下 物理➕化学选课 离分数线差6分 有希望可以报考贵校征集志愿吗",
        "answer": "您好，首轮投档未录满的情况下才会开启征集志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽理科专科",
        "question": "您好！请问贵校专科可以在校内考试专升本吗",
        "answer": "您好，我校所有专科专业均可报考我校相应专业专升本；需参加安徽省统考和校考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "甘肃考生文科491位次10268是否有希望被贵校师范类地理科学专业录取？是否会被调剂？投档比是多少？",
        "answer": "您好，我校在甘肃2023年地理科学专业最低录取分数为482分，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-理482报考贵校的环境科学与工程风险大吗？",
        "question": "理482报考贵校的环境科学与工程风险大吗？谢谢",
        "answer": "您好，我校环境科学与工程类近年最低分排名83000左右，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-地方专项录取",
        "question": "老师你好 安徽考生位次29275 可以报考吗 有希望吗 谢谢老师",
        "answer": "您好，我校地方专项2023年文科最低录取分数509分，数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专科专业",
        "question": "您好！请问贵校专科专业是几年制呢？ 高考450排名196100可以报考贵校的专科专业吗？",
        "answer": "您好，有一定希望，我校2023年专科理科最低排名18-20万左右，数据可供参考。我校专科为3年制。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-文537 排16389能冲新闻传播学大类里面包含的专业要怎",
        "question": "能稳冲吗",
        "answer": "您好，有较大希望。我校近年新闻传播学类专业最低分排名18000左右，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-普通本科提前批次",
        "question": "我是安徽省埇桥区考生，想报考贵校乡村教师，我考519分全省100013名，能被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，有一定希望，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-转专业",
        "question": "您好！如果踩着贵校最低录取分数线进来，以后转专业有什么要求呢？与高考成绩有关吗？谢谢",
        "answer": "您好，可查阅“安庆师范大学本科招生网”-“常见问题”栏目第一条，了解我校转专业文件要求。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-报考",
        "question": "您好！安徽位次90000可以冲一冲贵校法学专业吗",
        "answer": "您好，我校法学类专业2023年最低录取位次75000，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽录取",
        "question": "你好，文科528，排名19006可以报考吗？",
        "answer": "您好，有一定希望，我校2023年文科最低排名19000左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-汉语言师范和非师范",
        "question": "汉语言师范类和非师范类的具体区别是什么",
        "answer": "您好，我校汉语言文学属于师范类专业，按中国语言文学类大类招生，入学后进行专业分流。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-大类分流",
        "question": "报考贵校的中国语言文学类什么时候会进行大类分流以及如何进行大类分流",
        "answer": "您好，按大类招生的专业，一般在第三或第四学期进行专业分流。考生可查阅“安庆师范大学本科招生网”-“常见问题”栏目第2条，了解我校专业分流文件要求。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽文537 排16389 听说贵校今年缩招 能冲吗",
        "question": "问",
        "answer": "您好，有较大希望，我校2023年文科最低排名19000左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-普通本科",
        "question": "老师，你好，请问物化生467，有希望进入贵校吗",
        "answer": "您好，我校2023年本科理科最低排名83000左右（其中中外合作办学专业“信息与计算科学”分数稍低，约在10万名左右），专科理科最低排名18万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "安徽物化生443，位次202710，报专科专业，有没有可能？",
        "answer": "您好，有一定希望，我校2023年专科理科最低排名20万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽",
        "question": "老师你好，问一下物化地 532分 次位83561 有希望上贵校吗？",
        "answer": "您好，有一定希望，我校2023年本科理科最低排名83000左右（其中中外合作办学专业“信息与计算科学”分数稍低，约在10万名左右），数据可供参考。建议填报时尽量避免师范类热门专业。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽",
        "question": "安徽政史地474，省内排名40165名，报贵校的定向乡村教师有望录取吗？",
        "answer": "您好，有一定希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽",
        "question": "安徽文科247排名128725专科录取几率大吗",
        "answer": "您好，我校专科2023年文科最低排名12万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "安徽考生全文554排名11571可以被贵校法学系录取吗？",
        "answer": "您好，我校2023年法学类文科近年最低录取位次16000左右，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽",
        "question": "安徽考生 历史组 495分 排名31571 报考希望大吗",
        "answer": "您好，我校2023年文科最低排名19000左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "安徽历史类529排名18780有希望报考贵校法学或其他师范类专业吗",
        "answer": "您好，有一定希望，我校2023年文科最低排名19000左右，其中法学类近年最低分排名16000左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-你好",
        "question": "老师好 安徽芜湖物理类 男 505 118644 能上贵校什么专业？",
        "answer": "您好，我校2023年本科理科最低排名83000左右（其中中外合作办学专业“信息与计算科学”分数稍低，约在10万名左右），专科理科最低排名18万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-调剂",
        "question": "服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "您好，考生被我校提档后，体检合格，服从调剂一般不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-湖南历史类考生",
        "question": "499分，过本科线，省排位25200，可以到贵学校学习吗.",
        "answer": "您好，我校2023年在湖南历史组录取最低分数为475，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-湖南历史类考生",
        "question": "499分，过本科线，省排位25200，可以到贵学校学习吗.",
        "answer": "您好，我校2023年在湖南历史组录取最低分数为475，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "安徽物化生530分，86765 排名，想上贵校的师范专业，英语，物理，化学录取的几率大吗",
        "answer": "您好，有一定希望，我校2023年本科理科最低排名83000左右（其中中外合作办学专业“信息与计算科学”分数稍低，约在10万名左右），师范类专业一般分数较高，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-广西文科录取",
        "question": "广西文科529 排名9858-10060，有机会被贵校的汉语言文学录取吗",
        "answer": "您好，我校2024年在广西未开设中国语言文学类招生计划，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专科",
        "question": "您好老师，物化地组合431分，位次216120我想报考贵学校，不知道可以吗？谢谢！",
        "answer": "您好，我校2023年本科理科最低排名83000左右，专科理科最低排名18-20万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-志愿",
        "question": "贵校2024在四川招什么专业？",
        "answer": "您好，考生可通过“安庆师范大学本科招生网”-“招生计划”栏目查阅我校在各省开设的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专科录取问题(历史类)(432分)(安庆师范大学)。",
        "question": "贵校专科的录取标准与招生政策是什么？ 贵校专科的总体就业率是多少？考取其他高校本科录取率是多少？ 今年，有多少专科专业对历史类考生开放？具体招生数是多少？ 贵校专科是否可以调整专业？贵校的转专业政策如何？ 贵校专科的教学资源、师资力量、学术氛围如何？ 贵校专科的投档比是多少？ 贵校...[详细]",
        "answer": "您好，请咨询0556-5300117"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-综合分502.5，综合排名1051，可以上贵校音乐学吗？",
        "question": "合肥考生",
        "answer": "您好，有一定希望，我校近年音乐学省内综合分排名1000名左右，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-转专业",
        "question": "我想问一下安庆师大转专业有什么要求",
        "answer": "您好，可查阅“安庆师范大学本科招生网”-“常见问题”栏目第一条，了解我校转专业文件要求。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-投档比",
        "question": "安徽省内的投档比是多少",
        "answer": "您好，我校投档比1:1"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-文科 486 35069",
        "question": "安徽文科 486 35069可以报吗，英语，汉语言文学，法学对专业有分数限制吗，投档比是多少，去年投档线和名次是多少",
        "answer": "您好，我校2023年文科最低排名19000左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "湖北历史500位次21000有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校2023年在湖北历史组录取最低分数为509分，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "安徽物化政440，可以参加专科计划吗",
        "answer": "您好，我校2023年专科理科最低排名18-20万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "安徽历史类 政史地 542分 14924名 被英语专业录取的概率大吗",
        "answer": "您好，有较大希望，我校近年外国语言文学类专业在安徽省最低录取位次18000左右，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-重庆体育",
        "question": "今年贵校对重庆有招生计划吗？文化历史：350分，体考：87分，综合71.16，排名1678；双上线，是否有机会录取呢！",
        "answer": "您好，我校今年在重庆无体育类招生计划。去年在重庆历史组最低录取分数为480分。数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-咨询",
        "question": "你好，安徽517分，102818名选该校有希望吗",
        "answer": "您好，我校2023年本科理科最低排名83000左右（其中中外合作办学专业“信息与计算科学”分数稍低，约在10万名左右），专科理科最低排名18万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-美术生",
        "question": "安徽省综合分509.84综合排名3625有机会报考贵校吗？有哪些可以报的专业呢",
        "answer": "您好，有一定希望，我校近年美术类专业最低分省排名3600左右，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-法学专业",
        "question": "江西文科13041名有希望报考贵校法学专业吗",
        "answer": "您好，我校2023年在江西录取法学类专业最低分为536分，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-江苏体育生",
        "question": "收不收江苏体育生",
        "answer": "您好，我校今年在江苏未开设体育类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-请问中国语言文学里面的汉语言是师范类吗。",
        "question": "能解释一下中国语言文学里面的分类吗",
        "answer": "您好，我校中国语言文学类2024年包含汉语言文学、汉语国际教育两个专业，均为师范类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "您好，江西全文考生 总分523 排名19907，本科二批次，有机会被贵校 财务管理专业 录取吗 投档比是多少呢",
        "answer": "您好，我校财务管理专业按大类招生，所属大类为工商管理类。2023年我校在江西录取工商管理类最低分数为522分，数据可供参考。我校投档比为1:1，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "您好，甘肃考生政史地组合，508位次7609请问被贵校地理科学专业录取概率大吗",
        "answer": "您好，我校2023年在甘肃录取地理科学专业最低分为482分，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-艺术生咨询",
        "question": "招办老师：您好！！江苏艺术生音乐教育方向投档分位次621（同分16人），综合分467分，音乐表演方向投档分位次650分（同分15人），综合分474分，请问能被贵校录取概率多大？",
        "answer": "您好，我校去年在江苏省音乐学（器乐方向）录取最低分198分，数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-江苏政史地526分，可否录取到贵校？",
        "question": "江苏政史地526分，排名28205，可否录取到贵校？",
        "answer": "您好，我校2023年在江苏历史类最低录取分数为525分，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-定向乡村教师六年后想转入市区还会有编制吗？",
        "question": "小学教育有高数吗？学校有早操或晚自习吗？",
        "answer": "您好，编制是同任教学校签订的，离开任教地编制即取消；课程培养方案请咨询安庆师范大学教师教育学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-定向培养乡村教师",
        "question": "安徽理科516，排名10万多，如果报考贵校的公费师范生是不是只能选小学教育？其专业组代码及专业代码是多少？",
        "answer": "您好，我校无公费师范生项目，我校“定向培养乡村教师”计划专业为小学教育。9011安庆师范大学061专业组，专业代码040107。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-湖北招录",
        "question": "湖北历政地考生508分，湖北排位19357-19630，想报贵校，有希望录取吗？",
        "answer": "您好，我校2023年在湖北最低录取分数为509分，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专业清",
        "question": "贵校是专业清还是分数清，有专业级差吗",
        "answer": "您好，我校录取原则为“分数优先，遵循志愿”；不设专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "安徽物化地考生530分，位次86777能否报考该校",
        "answer": "您好，有一定希望，我校2023年本科理科最低排名83000左右（其中中外合作办学专业“信息与计算科学”分数稍低，约在10万名左右），数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "请问贵校的投档比",
        "answer": "您好，我校投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "安徽文科历政生502排名28738有机会报该校汉语言文学吗",
        "answer": "您好，我校中国语言文学类专业近年最低分省排名14000左右，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-志愿",
        "question": "安徽历史组535，16892名可以报贵校汉语言文学吗",
        "answer": "您好，我校中国语言文学类专业近年最低分省排名14000左右，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "江苏考生，理科529分，排名106218，可以报考地理科学类吗",
        "answer": "您好，我校2024年地理科学专业未在江苏省开设招生计划。感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "河北文科体育551能录取吗",
        "answer": "您好，我校体育类专业暂无外省招生计划，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "理科64387位次计算机专业能保得住吗",
        "answer": "您好，有较大希望，我校计算机类专业2023年最低录取位次为77000左右，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-广西报考",
        "question": "广西历政生组合，高考490位次18660-18930之间报贵校的文史专业概率大吗？投档机会大吗？",
        "answer": "您好，我校2023年在广西最低录取分数为452分，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "安徽政史地531分18042名录取几率大吗",
        "answer": "您好，有一定希望，我校2023年文科最低排名19000左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-理科生校区",
        "question": "理科生在新校区还是老校区宿舍是上床下桌吗",
        "answer": "您好，我校除人文学院、黄梅剧艺术学院设在菱湖校区（老校区），其他学院专业均在龙山校区。宿舍多为4人间上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽美术类考生报考咨询",
        "question": "安徽美术类综合排名4000，有机会录取到贵校吗",
        "answer": "您好，我校美术类往年综合分最低录取位次3600左右，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽考生报考",
        "question": "物化地519，省次99801，能报考贵校的什么专业，希望大吗",
        "answer": "您好，我校2023年本科理科最低排名83000左右（其中中外合作办学专业“信息与计算科学”分数稍低，约在10万名左右），数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-数学与应用数学",
        "question": "安徽物生政312分位次294576有希望报考数学与应用数学专业吗",
        "answer": "您好，我校数学类专业2023年最低录取位次为67000左右，数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "安徽文科539 （名次15601）有机会上贵校吗",
        "answer": "您好，有较大希望，我校2023年文科最低排名19000左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专科普通批",
        "question": "安徽理科435分，位21 万，报考录取机会大吗",
        "answer": "您好，有一定希望，我校2023年专科理科最低排名18-20万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "安徽物化政502分,中外合作办学可以吗",
        "answer": "您好，我校中外合作办学专业（信息与计算科学）2023年在安徽省最低录取位次10万名左右，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-报考",
        "question": "安徽考生历政地组合491分，排名33126，有希望冲一冲吗",
        "answer": "您好，我校2023年文科最低排名19000左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-报考",
        "question": "请问物化政534排名82025能去机械设计之制造及其自动化专业嘛",
        "answer": "您好，有一定希望。我校机械设计制造及其自动化专业2023年最低录取位次82000左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-咨询录取",
        "question": "安徽省物化政518分全省排名101728有希望报考贵校的工学类专业吗，贵校工学类专业对于数理化科目有分数要求吗",
        "answer": "您好，我校2023年本科理科最低排名83000左右（其中中外合作办学专业“信息与计算科学”分数稍低，约在10万名左右），数据可供参考。我校今年所有专业均无单科限制。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-理科排名65440，可以上物理师范专业吗，有保研吗",
        "question": "考研率多少",
        "answer": "您好，有较大希望。我校暂无保研名额。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "您好，我校2024年在江苏省无物理组专业招生计划。感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-免费公费师范生文科考了485安徽排名35357可以报考本校吗",
        "question": "免费公费师范生文科考了485安徽排名35357可以报考本校吗，需要什么材料，报名流程有哪些，安徽省六安市霍邱县有几个名额",
        "answer": "您好，我校无公费师范生计划，有“定向培养乡村教师”招生计划。今年在霍邱县无招生名额。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-定向培养乡村教师",
        "question": "请问安徽物化生组合高考521排名98184考生能录取贵校定向培养乡村教师吗？",
        "answer": "您好，有一定希望。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-报考",
        "question": "您好！请问安徽考生物生地，517分 位次102322 有机会录取贵校账务专业吗？",
        "answer": "您好，请明确您要报考的专业。我校2023年本科理科最低排名83000左右（其中中外合作办学专业“信息与计算科学”分数稍低，约在10万名左右），专科理科最低排名18万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-关于安庆师大",
        "question": "进入中国语言文学类是可以选择汉语言文学师范的吗？",
        "answer": "您好，按照大类招生的专业，入学后一般在大二学年进行专业分流，分到具体的小专业。分流办法可查阅“安庆师范大学本科招生网”-“常见问题”第二条。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "您好，请问安徽高考文科537分，全省排名为16323名，有机会录取本校汉语言专业吗",
        "answer": "您好，有一定希望。我校中国语言文学类专业2023年最低录取排名为14000左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-报考",
        "question": "安徽省本地考生，历政生组合总分505，排名27429，能报考贵校吗",
        "answer": "您好，我校2023年文科最低排名19000左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专科",
        "question": "您好，安徽考生物化政，419分228589名有机会报考贵校专科批次吗",
        "answer": "您好，有一定希望。我校专科2023年理科最低排名18-20万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-江苏省音乐教育类方向",
        "question": "江苏省音乐教育类方向投档综合分468，位次608，文化分464有望报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "您好，我校去年在江苏省音乐学（器乐方向）录取综合分最低为198分，数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "海南考生，政史地523分有机会报考贵校吗",
        "answer": "您好，我校2023年在海南最低录取分数为572分，考生可对照位次作参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "您好，江西全文考生 总分523 排名19907，有机会被贵校财务管理学录取吗 投档比是多少呢",
        "answer": "您好，请明确您想要报考的批次和专业名称，方便我们为您精确解答。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽本地的",
        "question": "中外合办报考对英语高考分数有要求吗",
        "answer": "您好，没有英语单科要求。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "老师，您好，我是安徽考生，分数522，位次在九万六，请问可以报考贵校的哪些专业，谢谢",
        "answer": "您好，我校2023年本科理科最低排名83000左右（其中中外合作办学专业“信息与计算科学”分数稍低，约在10万名左右），专科理科最低排名18万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-中外合作",
        "question": "安徽考生物化生，省排名97000名，报考中外合作专业能否录取？",
        "answer": "您好，有一定希望，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽本地的",
        "question": "安徽物化政505，位次118364，想报本校，有希望吗",
        "answer": "您好，我校2023年本科理科最低排名83000左右（其中中外合作办学专业“信息与计算科学”分数稍低，约在10万名左右），专科理科最低排名18万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-报考专科问题",
        "question": "贵校的专科是在什么时候报考？是在本科批报考时间，还是在专科批报考时间？",
        "answer": "您好，我校专科在省内普通高职（专科）批次填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-小语种",
        "question": "学校有开设日语公共课程吗，能用日语考级代替英语考级吗，必须英语考级后才能毕业吗",
        "answer": "您好，我校有日语公共课教学，对英语考级暂无要求。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-报考专科",
        "question": "老师，安徽省考生，历政地方向，432分，是否有希望报考贵校的专科？",
        "answer": "您好，我校2023年专科文科最低省排名12万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-报考",
        "question": "老师您好，安徽政史地528分，排名19144能报考贵校法学或汉语言专业吗",
        "answer": "您好，有一定希望。我校2023年法学近年最低录取位次16000名左右，中国语言文学类14000左右。数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专科",
        "question": "安徽政史地，329分排名11万左右，是艺术生，能不能用文化分数报该学校的专科？",
        "answer": "您好，有一定希望。我校专科2023年文科录取最低位次13万左右。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-报考",
        "question": "安徽文史类考生464排名44609有希望被本校录取吗",
        "answer": "您好，我校2023年文科最低排名19000左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽",
        "question": "你好，我是安徽省文科生，508分省排名26510有希望报考吗？如果有的话宿舍是四人间上床下桌吗？宿舍教室都有空调吗？",
        "answer": "您好，我校2023年文科最低排名19000左右，数据可供参考。宿舍多数为四人间、上床下桌，宿舍、教室都有空调。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-中外合作",
        "question": "请问贵校中外合作专业毕业证是否标注（中外合作）字样，谢谢！",
        "answer": "您好，有标记的。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-2024年提前批乡村教师阜阳师范大学",
        "question": "我是物理组，排名119360，分数505",
        "answer": "您好，请咨询阜阳师范大学招生办。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-2024年提前批安庆师范大学乡村教师",
        "question": "我是物理组，排名119360，分数505，能报上吗？",
        "answer": "您好，有一定希望，欢迎报考安庆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取概率",
        "question": "浙江美术考生综合分544录取贵校的概率大不大，综合分位次在6678",
        "answer": "您好，我校在浙江暂无艺术类招生计划，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-咨询",
        "question": "老师好，我是安徽物化生组合的考生，今年高考531排名八万五千左右，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "您好，有一定希望。我校2023年本科理科最低排名83000左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专科",
        "question": "安徽物化地考生，453分，190744位，报考贵校专科批次可能性大吗",
        "answer": "您好，有一定希望。我校专科2023年理科最低排名18-20万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-学历",
        "question": "贵校专接本后第一学历是专科还是本科",
        "answer": "您好，根据教育部政策法规司规定，普通高校统招专升本为国家统招计划普通全日制学历，第一学历为本科。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安庆师范大学 您好！",
        "question": "我是安徽考生，贵校今年专科批次还招人吗，我文化课348，排名99940名次，能进你们学校的专科批次吗？ 贵校今年专科批次有哪些专业，我这个分能进你们学校的哪个专业可以录取 非常感谢您认识读完，谢谢",
        "answer": "您好，有较大希望！考生可登录“安庆师范大学本科招生网”-“招生计划”栏目，查阅我校2024年本专科招生计划。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-报考",
        "question": "安徽403分 位次243258可以报考贵校专科批次吗？",
        "answer": "您好，我校专科2023年理科最低排名20万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-报考",
        "question": "老师你好，历政地 473分，405536名，可以报你们学校吗",
        "answer": "您好，可考虑我校提前批次。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-报考",
        "question": "物化地,位次95602有希望报考贵校的地理信息科学吗?",
        "answer": "您好，有一定希望。我校地理科学专业近年最低录取位次83000左右，数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-本科提前批",
        "question": "您好，物化生519排名人100085可以冲一下吗",
        "answer": "您好，我校2023年本科理科最低排名83000左右，您的位次可考虑我校中外合作办学专业（信息与计算科学），该专业去年录取最低位次10万左右，招生章程可在“安庆师范大学本科招生网”查到。以上数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-志愿填报",
        "question": "物理组500,13w请问可以报考贵校吗？",
        "answer": "您好，我校2023年本科理科最低排名83000左右，专科理科最低排名18-20万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽今年文科考520分可以上安庆师范大学吗",
        "question": "将来想考公务员，有合适的专业吗?省排名是21755,安庆市本地人",
        "answer": "您好，有一定希望，我校2023年文科最低排名20000左右。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安庆师范大学",
        "question": "安徽物化生452，能报贵校吗？可以转专业吗？",
        "answer": "您好，我校2023年本科理科最低排名83000左右，专科理科最低排名18-20万左右，数据可供参考。入学后可以申请转专业。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽历政地组合，520分，21910名，可以报哪些专业",
        "question": "安徽历政地组合，520分，21910名，可以报哪些专业",
        "answer": "您好，该科目组合可以填报我校所有历史组专业，我校2023年文科最低排名19000左右，数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽物生政 ，477分，排位159101，可以报考吗",
        "question": "安徽物理科 ，477分，排位159101，可以报考吗",
        "answer": "您好，我校2023年本科理科最低排名83000左右，专科理科最低排名18-20万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专科",
        "question": "462分物化生能上吗",
        "answer": "您好，该分数填报我校专科有较大希望。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专科",
        "question": "安徽物华生高考分数为454分，位次18998名，有希望被贵校的专科录取吗？",
        "answer": "您好，我校专科2023年理科最低排名18-20万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-物化政512，排各110017可以冲一下吗？贵校可招二本？",
        "question": "招生",
        "answer": "您好，可考虑我校中外合作办学专业（信息与计算科学），该专业招生章程可在“安庆师范大学本科招生网”查到。我校无二本批次招生，唯一达二本线可报的计划为“定向培养乡村教师”计划。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽艺考生",
        "question": "老师好， 文化课：成绩是350分，本科线：音乐表演类方向（323分），音乐类不含音乐表演（347分），均超过了两个方向的文化课本科线。 专业课：音乐表演方向（成绩210分），高于该方向本科线（203分）；音乐教育方向（成绩198分），低于该方向本科线（203分）。 请问在没有达到音乐教育方向的专业...[详细]",
        "answer": "您好，报考我校艺术类专业的考生，文化课、专业课均需达省本科线。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-报考",
        "question": "安徽考生物化生组537分，排名78017，可以报贵校什么专业？",
        "answer": "您好，该选考科目组合可报考我校除地理科学专业外所有在物理组有招生计划的专业"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专科",
        "question": "文科男生246 排名128955，报考贵校的专科录取机会大吗？",
        "answer": "您好，我校2023年专科文科录取最低位次12-14万，数据可供参考。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-调剂",
        "question": "请问报考法学若被调剂，会调剂到哪些专业？",
        "answer": "您好，可能会调剂到相同选考科目组合下的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专业填报",
        "question": "请问安徽考生历史类546分13855名能上贵校法学专业吗",
        "answer": "您好，有较大希望，我校法学类近三年最低分排名为16000左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-提前批",
        "question": "请问：安庆考生物化生9万名，报考提前批法学录取几率大吗？",
        "answer": "您好，我校2023年理科最低分排名83000，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-2024报考咨询",
        "question": "2024安徽历史类464可以报考专科类专业录取可能性大吗",
        "answer": "您好，希望很大，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专业报考",
        "question": "看了贵校有中外合作办学项目，如果申报需要什么条件可以申报，具体联系咨询电话可方便老师提供",
        "answer": "您好，报考我校中外合作专业的考生选考科目组合应为”物理+化学+其他“。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽历政地选科504分 省排名28006可以进贵校吗",
        "question": "无",
        "answer": "您好，我校文科2023年最低分排名19000，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-咨询",
        "question": "老师好，我这边是安徽考生，物生政组合，分数528分，省排名：89254，请问报考：法学、知识产权、新闻传播学类 专业录取概率多大，如果投档进去了，服务调剂，会不会被退档，谢谢！",
        "answer": "您好，我校理科2023年最低分499分，排名83000左右，数据可供参考。考生被我校提档后，服从调剂一般不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-报考",
        "question": "理科，387分，256224位次，可以走专科批吗？",
        "answer": "您好，我校专科2023年理科省内最低排名18-20万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-报考",
        "question": "安徽省纯理438有望报考贵校吗？",
        "answer": "您好，我校2023年安徽省理科录取最低位次为：本科83000左右，专科18-20万，数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专业报考",
        "question": "文科，排名3.1万 有机会能报考贵校英语专业么",
        "answer": "您好，我校外国语言文学类2023年安徽省录取最低分排名为19000左右，数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-招生",
        "question": "您好2024年史政地的学生考了452分位次49569可以报贵校的专科吗？录取可能高吗？",
        "answer": "您好，有较大希望，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专业",
        "question": "报考贵校专科批次，专升本后可以换专业吗",
        "answer": "您好，我校专科学生可以转专业，专升本学生不支持转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽美术历史方向成绩421分，专业230分，报考美术师范",
        "question": "请问老师，我是安徽考生，美术历史方向文化课成绩421分，专业课成绩230分，想报考贵校美术师范类专业，希望大吗？",
        "answer": "您好，今年校分数线尚未划定，考生可参考往年数据。我校近年录取美术学最低省排名为3600左右（综合分）。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "请问安徽物化政组合排名202208有机会被录取嘛",
        "answer": "您好，该位次可尝试填报我校专科专业，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-校园环境",
        "question": "贵校专科批次需要住宿吗？",
        "answer": "您好，我校专科需要住宿，学生也可申请走读。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-专升本",
        "question": "安徽省考生想要报考贵校专科批次，以后可以统招专升本吗",
        "answer": "您好，我校所有专科专业都可以继续报考我校专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取转专业",
        "question": "请问贵校转专业制度具体是？",
        "answer": "您好，请登录“安庆师范大学教务处”官方网站，点击“规章制度”一栏下的“教学运行管理”，查阅《安庆师范大学全日制本科学生转专业管理》，了解转专业条件、要求等政策相关信息。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽省物化地组合能不能报贵校化学专业位次73362",
        "question": "安徽省物化地组合能不能报贵校化学专业位次73362",
        "answer": "您好，有较大希望，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-高考咨询",
        "question": "您好，请问安徽考生物化生，534，82109，在贵校能报哪些专业？",
        "answer": "您好，建议避免填报我校热门专业，大多数专业都有希望。我校理科2023年最低分499分，排名83000左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-定向培养乡村教师",
        "question": "广德市招几个人？478分录取的概率大吗？",
        "answer": "您好，2024年定向培养乡村教师计划中，广德市物理组计划为1人，去年广德市最低录取525分。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-投档率",
        "question": "请问贵校的投档率是多少",
        "answer": "您好，我校投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-定向培养乡村教师",
        "question": "安徽省的478分能被录取吗？",
        "answer": "您好，我校2023年理科定向培养乡村教师计划最低录取位次130000左右，数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-431，分物化地组合",
        "question": "431分，排名216120，可以报考贵校吗？",
        "answer": "您好，该位次可填报我校专科专业，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-普通本科提前批次",
        "question": "2024年埇桥区物理模块报贵校乡村教师无法调剂，为什么报考中有选项让我填服从还是不服从，请问这两个有什么区别吗？分别有什么影响吗？",
        "answer": "您好，该计划只有一个专业，所以不存在专业间调剂，建议考生选择“服从”更加稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-填报咨询",
        "question": "安徽考生 物理组分数527 排名89000左右，报考贵校的几率多大？谢谢",
        "answer": "您好，我校理科2023年最低分499分，排名83000左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "您好，我校公共外语未开设俄语班。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-定向",
        "question": "贵校的定向化学师范龙山校区，四川理科487可以报考吗",
        "answer": "您好，我校2023年在四川录取化学专业最低分为476分，分数可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-报考",
        "question": "贵校支持提前批吗？理科，387分，256224位次，可以走专科提前批吗？报考贵校机会大吗？",
        "answer": "您好，我校专科无提前批次；2023年专科理科最低位次20万左右，数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "政史地524位次20631能录取历史学吗",
        "answer": "您好，我校历史学专业2023年最低位次19000左右，数据可供参考，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "物化生组合，滁州，女生，518分，全省排名102000，能报考哪个专业？",
        "answer": "您好，可考虑我校中外合作办学专业（信息与计算科学）。该专业招生章程可在“安庆师范大学本科招生网”查到。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-关于分数线的问题",
        "question": "请问贵校的23年位次是多少哦？",
        "answer": "您好，我校2023年理科录取最低分499分，位次83000左右，数据可供参考，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "442想问下贵校专科里计算机应用技术是否能报上",
        "answer": "您好，我校专科计算机应用技术专业2023年最低录取分为406分，排名19万左右，数据可供参考，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-色弱可不可以报体育教育",
        "question": "老师我是安徽考生，我有色弱可不可以报贵校的体育教育，报体育教育的话会不会被退档",
        "answer": "您好，我校按照《普通高等学校招生体检工作指导意见》执行，考生可参阅“患有以下疾病不宜就读专业”。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-体育生报考",
        "question": "对于什么样的综合分对于院校是满意的大致的分数线是多少，有一些打扰了，希望能得到院校的回复",
        "answer": "您好，我校近年来体育类综合分最低排名为全省900名左右，数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "安徽物化生440分，省排名20万三千多可以报上该贵校吗",
        "answer": "您好，该位次可尝试填报我校专科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽省物理组73362位次报淮北师范化学专业能被录吗",
        "question": "安徽省物理组73362位次报淮北师范化学专业能被录吗",
        "answer": "您好，请咨询淮北师范大学招生办。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "您好老师，安徽物化生组合，排名105000有希望填报贵校吗？",
        "answer": "您好，可考虑我校中外合作办学专业（信息与计算科学）。该专业招生章程可在“安庆师范大学本科招生网”查到。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "请问今年安徽物理类考分419，排名228448，报考您们学校，是否能录取？",
        "answer": "您好，可尝试填报我校专科专业！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽文514报考贵校有希望吗？哪个专业希望最大",
        "question": "安徽文科514可以报考贵校哪些专业",
        "answer": "您好，我校文科2023年最低分508分，排名19000左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-本科提前批",
        "question": "2024文史总分501分可以报考定向 教师吗？ 录取的几率大吗？",
        "answer": "您好，去年我校定向培养乡村教师计划文史类最低录取位次为48000左右，数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-安徽考生物理类441位次205563报考本校希望大吗？",
        "question": "安徽考生物理类441位次205563能否报考本校，有什么专业可以填报？",
        "answer": "您好，该位次可填报我校专科，专科专业可在“安庆师范大学本科招生网”-“招生计划”查询，欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-公费师范生",
        "question": "公费师范生需要哪些条件？2024年需要至少多少分可以报贵校公费师范生？",
        "answer": "您好，我校没有公费师范生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "老师您好 我是宁夏文科生 高考位次4036 有希望被贵校录取吗 思政专业录取率大吗",
        "answer": "您好，去年我校在宁夏思政专业最低录取分数为479分，数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-普通本科提前批次",
        "question": "2024年埇桥区物理模块报贵校乡村教师选择服从调剂会被调剂到哪些专业？",
        "answer": "您好，报考我校提前批次定向培养乡村教师计划无法调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-贵校专科批分数线",
        "question": "贵校有开设专科批次，我考了365报你们学校可以百分百上吗?",
        "answer": "您好，我校专科2023年理科最低排名18-20万左右，文科12-14万左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "安徽理516能被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校理科2023年最低分499分，排名83000左右，数据可供参考。欢迎报考安庆师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-投档",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "您好，我校投档比为1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-啦啦操",
        "question": "请问贵校今年面向安徽省的啦啦操考生是什么招生标准？",
        "answer": "您好，可参考我校去年体育教育专业招生标准。我校体育教育专业近年在安徽省录取最低分排名900名左右，健美操和啦啦操方向为我校首年招生，希望较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-录取",
        "question": "老师您好。我是宁夏文科生，高考位次3513，有希望被贵校录取吗？法学专业录取率大吗？",
        "answer": "您好，我校去年在宁夏文科录取法学专业最低分数为480分，数据可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-报考咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？不同专业、不同年级在哪个校区就读？",
        "answer": "您好，我校投档比为1:1；不设专业极差；我校人文学院、黄梅剧艺术学院设在菱湖校区，其他学院均在龙山校区。"
    },
    {
        "schoolName": "安庆师范大学",
        "title": "安庆师范大学-转专业",
        "question": "贵校转专业有什么条件",
        "answer": "您好，请登录“安庆师范大学本科招生网”，在“常见问题”栏目第一条，查阅《安庆师范大学全日制本科学生转专业管理》，了解转专业条件、要求等政策相关信息。按照《安庆师范大学全日制本科学生转专业管理办法》，符合办法规定的学生可以申请转专业，基本做到“能转则转，应转尽转”，每年约...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-安徽物化政考生",
        "question": "老师您好我是安徽物化政考生495分排名133494名报考贵校的录取概率有多大",
        "answer": "可以试试物理不限组，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-转专业",
        "question": "转专业有选科限制吗，物生政能转工科吗",
        "answer": "最终肯定有选科要求，具体还得教务处修订转专业办法。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-安徽历政地组合，518分，22613名可以报考贵校吗？",
        "question": "安徽历政地组合，518分，22613名可以报考贵校吗？可以报考哪些专业呢？",
        "answer": "可以冲一冲 去年最低分，差不多这个名次 ，机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-投档比",
        "question": "请问贵校在重庆招生的投档比是多少？谢谢",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-专业",
        "question": "湖南物理体育生色弱报考贵校会被退档吗",
        "answer": "自己要根据《普通高等学校招生体检工作指导意见》，不要报不适合的专业，我们一般不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "不太够"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "只能冲啦"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取",
        "question": "安徽考生物化生81934报考贵校生物科学（师范）录取几率大吗？",
        "answer": "有一定几率，建议报考，同时报生科院的其他专业。即使后期转专业也方便点"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取",
        "question": "您好，老师，我想问下美术生综合分356，位次22095能上贵校嘛？",
        "answer": "综合分我校大概4000名左右"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取",
        "question": "您好，请问吉林考生分数474，省排33539，报考物理学（师范类）有希望吗？",
        "answer": "去年物理类2.2万到5.2万之间，具体专业需要自己综合考虑报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-安徽录取",
        "question": "请问一下文科528，排名19006可以报考吗？",
        "answer": "去年最低2.2万，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取",
        "question": "江苏美术艺考生，排名5800",
        "answer": "https://zsb.chnu.edu.cn/index.php?catid=13，具体查询分数，自己反查下往年排名。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-贵校在河北招生",
        "question": "史地政大概在多少位次有希望",
        "answer": "https://zsb.chnu.edu.cn/index.php?catid=13，具体自己查下分。反查下排名"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-分数539，排名75821",
        "question": "老师您好，该分数在本校提档概率大吗？提档且服从调剂就一定会被录取吗？",
        "answer": "只要服从，投档进校 一般不会退档！"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取",
        "question": "老师你好，辽宁考生，历史类，565分，位次4594，想报考贵校汉语言文学专业，有机会录取吗，录取的可能性大吗",
        "answer": "https://zsb.chnu.edu.cn/index.php?catid=13，请参考历年分数，并反查下排名，综合考虑。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-安徽考生",
        "question": "老师您好安徽政史地528排名19144有机会报贵校汉语言或法学吗",
        "answer": "汉语言法学比较有难度，进校问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-安徽艺考生",
        "question": "安徽艺考生，声乐表演综合分506，排名一千一百名，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "要看综合分排名，连续三年在800名左右"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-投档率",
        "question": "你好，24年我是物化地71888位次线，学费是多少 哪些专业可以 请问是公办还是民办，我没有看到 谢谢",
        "answer": "我校是公办，安徽省重点高校"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-专业报考",
        "question": "贵校今年在新疆收多少人？单列类文科考生可以报考哪些专业？本人单列类文科考生，位次2957，有望考上贵校嘛？期待贵校答复！",
        "answer": "单列内今年增加了很多计划，往年没有计划，建议积极报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取",
        "question": "请问本校汉语言文学专业 文科527排名19337可以录取吗?",
        "answer": "汉语言竞争较高，排名可能靠后，不过这个成绩进入我校问题不大。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-安徽艺考生音乐类",
        "question": "安徽省艺考生，音乐表演声乐方向统考一千五百名，文化科历史类429分，全省六万名报考贵校音乐表演有希望吗？选择音乐表演专业适合当老师吗？",
        "answer": "最终要参考综合分排序，这几年基本在综合分800名左右！音乐学是师范，适合当老师。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取概率",
        "question": "浙江美术考生综合分544录取贵校的概率大不大，综合分位次在6678",
        "answer": "具体关注“淮北师范大学招生就业”公众号，https://zsb.chnu.edu.cn/index.php?catid=13"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取",
        "question": "物理类体育考生，体育291，文化396，综合分687，因为贵校教育组中六个专业因色弱受限，报考社会体育指导与管理有没有限制，能不能就读贵校",
        "answer": "可以报社体，我们一般投档进来不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-统计学",
        "question": "物生地可以报考贵校的统计学专业吗？",
        "answer": "不可以"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取",
        "question": "天津物化政499，排名39003，报考计算机科学与技术，智能科学与技术，物理学，环境科学，生物科学，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "https://zsb.chnu.edu.cn/index.php?catid=13，请参考历年分数，并反查下排名，综合考虑。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-老师好，请问贵校的音乐表演专业对身高有要求吗？",
        "question": "老师好，请问贵校的音乐表演专业对身高有要求吗？",
        "answer": "没有限制"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-老师好，湖南大提琴，请问能报贵校的音乐表演吗？",
        "question": "老师好，湖南大提琴，想报贵校的音乐表演，请问学校的音乐表演对器乐有要求吗？大提琴能报吗？",
        "answer": "没有限制"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-足球运动",
        "question": "老师您好，浙江男生体育88分，文化课463分，综合分563分，位次1576，热爱足球，请问是否有机会被贵校足球运动专业录取？",
        "answer": "浙江没有足球运动专业计划"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-江苏省历史类美术生投档分494，位次7270，能报考贵校吗？",
        "question": "江苏省历史类美术生投档分494，位次7270，能报考贵校吗？",
        "answer": "https://zsb.chnu.edu.cn/index.php?catid=13，请参考历年分数，并反查下排名，综合考虑。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取问题",
        "question": "安徽历史组518省排名22675能不能报考贵校汉语言 或者我能不能进入贵校后转专业",
        "answer": "进我我校需要冲一冲，具体专业不能保证"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取",
        "question": "你好，我是今年宁夏的考生，高考考了432分，排名14000左右，能报考本学院的数学与应用数学（师范）专业吗？被录取的几率大吗？谢谢",
        "answer": "https://zsb.chnu.edu.cn/index.php?catid=13，请参考历年分数，并反查下排名，综合考虑。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-提前批次",
        "question": "安徽物化生503能上贵校的提前批次小学教育吗",
        "answer": "这个有具体户籍限制 也有地区限制 ，如果符合的话 ，考上的概率很大"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取",
        "question": "安徽考生479 155681报定向乡村教师有几率录取吗",
        "answer": "有一定概率，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-安徽物理组486分，报考你们 学校法学，可以吗?",
        "question": "安徽物理组486分，报考你们 学校法学，可以吗?",
        "answer": "物理组没有法学专业"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-湖南全理85143名报考有希望吗",
        "question": "湖南全理85143名报考有希望吗503分报考物流管理或者统计学专业",
        "answer": "https://zsb.chnu.edu.cn/index.php?catid=13，请参考历年分数，并反查下排名，综合考虑。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-物化政512,排名110017可以上吗？",
        "question": "招生",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取",
        "question": "理科449报贵校能被录取吗",
        "answer": "https://zsb.chnu.edu.cn/index.php?catid=13，请参考历年分数，并反查下排名，综合考虑。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-乡村老师",
        "question": "请问：安徽安庆物化生9万名，报考贵校乡村老师录取几率大吗？",
        "answer": "这个可以冲，因为有户籍限制，看竞争度"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取问题",
        "question": "江苏历史美术投档分491，位次7856，有希望吗",
        "answer": "https://zsb.chnu.edu.cn/index.php?catid=13，请参考历年分数，并反查下排名，综合考虑。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取",
        "question": "江西物化生517可以报吗",
        "answer": "https://zsb.chnu.edu.cn/index.php?catid=13，请参考历年分数，并反查下排名，综合考虑。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-安徽美术类考生历史方向421分，专业成绩230，报考贵校美术",
        "question": "您好，老师，请问我是安徽美术类考生历史方向421分，专业成绩230，希望报考贵校美术专业，录取概率大吗？",
        "answer": "要看综合分排名，美术类连续3年都在综合分4000之间"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-安徽录取",
        "question": "安徽省考生，484排名149047，能上吗",
        "answer": "去年最低排名91389"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是多少",
        "answer": "1比1"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取",
        "question": "您好，老师，我是宁夏考生，成绩为481，位次4441，服从调剂的话，是否有概率被贵校录取，此外，我看到贵校面向宁夏开放四个专业招生，如果我被英语专业录取，贵校英语专业是否有特殊要求，例如英语单科成绩或口语成绩要求一定分值，如果有，请问如果我的口语没有成绩，有没有被退档的可能",
        "answer": "我校1比1投档，正常进来不会退档，英语没有单科限制要求！"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-请问重庆物化生490排名6万6左右被贵校录取几率大吗？",
        "question": "请问重庆物化生490排名6万6左右被贵校录取几率大吗？能报哪些专业",
        "answer": "https://zsb.chnu.edu.cn/index.php?catid=13，请具体参考历年分数，综合考虑，具体主要参考排名，查到分数后需要自己看下。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取",
        "question": "安徽理科录取分数大致多少分 525分能上什么专业",
        "answer": "请具体参考历年分数，https://zsb.chnu.edu.cn/index.php?catid=13，综合考虑，我校去年最低分排名91389，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-504能上吗？",
        "question": "省排名12,000。",
        "answer": "https://zsb.chnu.edu.cn/index.php?catid=13，请参考往年分数与排名，去年最低排名是91389。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取",
        "question": "理科473有可能录取吗",
        "answer": "https://zsb.chnu.edu.cn/index.php?catid=13，请具体参考历年分数综合考虑"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取",
        "question": "重庆考生物化政474分，有望报考贵校吗",
        "answer": "https://zsb.chnu.edu.cn/index.php?catid=13，请具体参考历年分数综合考虑"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取",
        "question": "重庆理科449报贵校的教育技术学能被录取吗",
        "answer": "https://zsb.chnu.edu.cn/index.php?catid=13，请具体参考历年分数综合考虑"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取",
        "question": "你好！后期可以跨校区（从相山校区转到滨湖校区）转专业吗？",
        "answer": "转专业 和校区无关，也就是可以。只看符合不符合转专业条件。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取",
        "question": "您好！贵校云南英语专业录取有英语单科分数限制吗？后期允许转专业吗？",
        "answer": "没有单科要求"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-招生情况",
        "question": "重庆理科445报贵校的教育技术学可以被录取吗",
        "answer": "https://zsb.chnu.edu.cn/index.php?catid=13，具体查看下历年分数，再反查下品排名确定。只要误差不大，机会较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-内蒙古考生",
        "question": "内蒙古考生几批次报名本校",
        "answer": "内蒙古未高考改革！应为二批"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-啦啦操",
        "question": "请问贵校今年面向安徽省的啦啦操考生是什么招生标准？",
        "answer": "体育统考，两个类型，其中一个类型就是健美操啦啦操"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-定向乡村教师",
        "question": "定向乡村教师招体育专业的学生吗？",
        "answer": "不招"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-普通本科提前批次",
        "question": "2024年乡村教师埇桥区计划招生多少人?",
        "answer": "我校历史类11人，物理类7人，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-录取",
        "question": "理科502能不能报到贵校的师范类",
        "answer": "https://zsb.chnu.edu.cn/index.php?catid=13，请参考历年分数。并自己查下历年排名来了解下，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-本科提前批次",
        "question": "2023年乡村教师在埇桥区的最低提档线及名次是多少？",
        "answer": "请关注微信公众号“淮北师范大学招生就业”，菜单内有浏览网站，或者直接访问"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-本科提前批次",
        "question": "2024年，乡村教师招聘计划人数是多少？",
        "answer": "60人，物理类24人，具体得当地人报当地计划"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-转专业",
        "question": "定向乡村师范生在就读期间可以转专业吗？可以转为非定向生吗",
        "answer": "不可以"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-定向乡村教师",
        "question": "定向乡村教师还分一本二本吗",
        "answer": "现在只有本科批了"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-定向乡村师范生",
        "question": "定向师范生可以报户籍所在地之外的其他县吗",
        "answer": "不可以"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-汉语言文学",
        "question": "请问物生地可以报汉语言文学吗",
        "answer": "我校不可以"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-定向乡村师范",
        "question": "定向乡村师范生要交学费吗",
        "answer": "要交，按协议应该是毕业后，地方政府逐年返还。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-定向乡村师范",
        "question": "定向乡村师范生在哪个学院就读",
        "answer": "教育学院，滨湖校区"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-询问",
        "question": "安徽考生历政生大概在多少名可以报考贵校的汉语言文学专业",
        "answer": "我校史政地才可以报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-舞蹈录取",
        "question": "请问老师，山东舞蹈生综合分480能报贵校吗",
        "answer": "https://zsb.chnu.edu.cn/index.php?catid=13，具体参考下往年分数，还得自己查下排名参考，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北师范大学",
        "title": "淮北师范大学-报考",
        "question": "你好！我是安徽考生，选科物化政，可以报贵校想政治教育专业吗？",
        "answer": "不可以，我校的专业选考科目已在官网公布！思想政治教育专业需要历史和政治才可以报考！"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-美术历史组综合分494排名6738",
        "question": "老师您好，请问江西美术历史组文化353专业254 综合分494排名6738 是否有望报取贵校",
        "answer": "我校今年艺术类不在省外招生。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "湖南省物化地排名17万，有几率被贵学校录取嘛，能冲一冲嘛",
        "answer": "概率较小。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽物化政476有希望报考贵校的应用化学，林业或园林专业吗",
        "answer": "排名是多少？我校园林专业需要选考生物，今年物理类预估位次在13万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-咨询",
        "question": "请问国际经济与贸易在哪个校区？",
        "answer": "在横江校区（北校区）"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取黄山学院",
        "question": "贵校你好！湖北省首选物理，401分，可以报考贵校本科专业吗？",
        "answer": "我校不在湖北省招生。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-老师您好",
        "question": "安徽历史组合492分，排名32709有希望上贵校吗？",
        "answer": "我校今年历史类预估位次在3万7左右，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-老师您好",
        "question": "我是安徽历史组合492分，排名在32700左右，有机会吗?",
        "answer": "机会挺大，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-报考",
        "question": "安徽省考生历史方向政史地组合，分数486排名34863，想报考小学教育，服从调剂，有可能被录取吗",
        "answer": "小学教育去年是在一本招生，位次较高，今年没有一二本之分，可以冲试试，不是很稳。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽美术生",
        "question": "历史组 综合分509 排名3726 有希望报考贵校吗？",
        "answer": "我校今年美术类预估位次在6000左右，可以报。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "江西物理组474分118448名，有机会冲击贵校吗？如果可以，请问去有什么专业建议报考？谢谢",
        "answer": "江西今年有新招生的专业，没有参考位次，可以冲试试，不是太稳，专业可以按照自己选科科目要求填报，可以查看我校招生网站，或关注我校微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-江苏省美术生",
        "question": "老师您好，我是江苏省文科美术生文化分402分，美术分227分，综合分468分，位次12706，请问报考贵校希望大吗？",
        "answer": "我校今年美术类不对省外招生。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽考生，物生政，位次135780，有机会被贵校录取吗？希望大不大？如果选了专业服从会被退档吗？",
        "answer": "我校今年物理类预估位次在13万左右，可以试试，如果志愿服从，在其他条件和要求满足的情况下不会被退档，如果志愿不服从，有可能会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-招生咨询",
        "question": "安徽美术文史类，综合分489.66 综合排名6372有机会上贵校吗？",
        "answer": "可以冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "您好 湖南物化政454 位次14W+能否有机会进入贵校",
        "answer": "不是太稳，可以冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "老师你好，安徽黄山本地考生，物化政512，排名109708，非常想读黄山学院的热门专业，是否有希望就读贵校热门专业？",
        "answer": "我校今年物理类预估位次在13万左右，考生可以按自己感兴趣的专业报考。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-老师您好！",
        "question": "我是湖南省物化生组合考生，分数为43 9， 位次167555，服从调剂，有机会被 贵校录取吗",
        "answer": "概率较小。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽物化生505分，11万8000多名报贵校希望大吗",
        "answer": "我校今年物理类预估位次在13万左右，概率大，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽考生历史类，479能报黄山吗？排名37926",
        "answer": "我校今年历史类预估位次在3万7左右，可以冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取1",
        "question": "安徽体考生2494有机会吗",
        "answer": "可以冲下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽考生479，排名37926能报黄山学院财务管理人力资源汉语言文学，小学教育 学前教育吗",
        "answer": "我校已不招人力资源专业，我校今年预估位次在3万7左右，可以冲试试，不是太稳，我校转专业政策比较宽松。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取1",
        "question": "安徽体考生2494有机会吗",
        "answer": "可以冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-转专业",
        "question": "请问贵校转专业是可以开学前转还是学期末转？ 转专业有限制吗？比如专业前10% 如果被调剂到了酒店管理（中外合办）是否可以在开学前转至其他专业？ 麻烦了",
        "answer": "我校转专业一般在学期末开始申请，按照转专业办法实施，没有专业排名，酒店管理（中外合作）不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽考生，479，排名37926有望报考财务管理，人力资源，汉语言文学，小学教育或者学前教育吗？该校转专业有什么要求呢",
        "answer": "我校已无人力资源专业，我校今年预估位次在3万7左右，可以冲试试，我校转专业政策比较宽松。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽考生。政史地。479排名37926，有望报考该学校吗？",
        "answer": "可以冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽历生政488",
        "question": "排名三万四千三百多，报考贵校的几率大吗，报考什么专业较稳妥",
        "answer": "我校今年预估位次在3万7左右，可以试试，考生可以参考我校招生网站去年的各专业位次对比一下。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-投报",
        "question": "安徽考生物化生499排名127374有机会报考贵校哪些专业呢？",
        "answer": "我校今年预估位次在13万左右，考生可以参考我校招生网站去年的各专业位次对比一下。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-报考咨询",
        "question": "想咨询 物化生 498 排名128648名 是否可以报考贵校 可以的话能报哪些专业 谢谢了",
        "answer": "我校今年预估位次在13万左右，考生可以参考我校招生网站去年的各专业位次对比一下。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-黄山学院",
        "question": "河南文科考生452分位置75,000左右能被本校录取的概率大吗？本校今年在河南的投档比例是多少？如果报考本校会被退档吗？",
        "answer": "我校今年在河南的招生专业都是首次，没有往年的参考线，可以试试，比例是1:1，如果志愿服从，在其他条件和要求满足的情况下不会被退档，如果志愿不服从，有可能会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望报数媒或视觉传达，不知希望大不大其他专业也行",
        "answer": "我校今年不对省外招收艺术类。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "物化政504，有机会报考该校嘛，大概会是哪些专业呢",
        "answer": "我校今年预估位次在13万左右，可以试试，考生可以参考我校招生网站去年的各专业位次对比一下。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-江苏考生",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗",
        "answer": "概率较小。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "老师 江西物化政考生480 位次111222有希望被黄山学院录取吗",
        "answer": "可以冲试试，概率较小。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽物化生505，排名119710，有机会报考贵校的哪些专业",
        "answer": "我校今年预估位次在13万左右，考生可以查看招生网站历年位次排名，对比一下。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽政史地考生",
        "question": "老师，我分数499，位次29912，可以冲一下吗？如果可以，请问可以报考贵校什么专业？",
        "answer": "我校今年历史类预估位次在3万7千左右，可以报。历史组专业可以查看我校招生网站或关注黄山学院微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-报考咨询",
        "question": "老师你好，我是安徽文科生，分数484，位次36148，报考贵校可以吗",
        "answer": "可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽亳州489分物化生，排名142113",
        "question": "请问考进贵校吗",
        "answer": "我校今年预估位次在13万左右，可以试试酒店管理（中外合作办学）"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-文科 486 35069",
        "question": "安徽文科政史地486 35069可以报贵校吗",
        "answer": "可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-转专业",
        "question": "贵校的转专业政策是什么",
        "answer": "我校今年转专业办法暂未确定。考生可以在黄山学院官网参考我校往年的转专业实施办法。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-物生地",
        "question": "排名124544，可以报经济统计学吗？除了这个还有什么专业可以报",
        "answer": "我校今年不招经济统计学专业，考生可以看看园林，物流+不提科目要求组里面的专业。可以关注我校微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-黄山学院",
        "question": "老师 江西物化政考生480 位次111222有希望被贵校录取吗",
        "answer": "概率较小，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取，安徽考生纯文502，排名28667",
        "question": "1.请问英语专业和英语师范类有英语分数要求吗（英语99）；2英语，英语师范类，小学教育和会计学能够考研吗；3.我的成绩报告贵校能录取吗。谢谢",
        "answer": "我校英语没有师范类，没有单科成绩要求，可以考研，希望挺大的，可以报试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽物化生505，排名119710，有机会报考贵校的计算机科学与技术吗",
        "answer": "可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽物化生505，排名119710，有机会报考贵校的数据科学与大数据技术吗",
        "answer": "可以试试，我校数据科学与大数据技术是今年新招生的，没有往年参考位次。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-咨询",
        "question": "请问该校会计学专业可以考研吗",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽考生",
        "question": "老师您好，安徽政史地528分，排名19144能报考贵校法学或汉语言专业吗",
        "answer": "我校没有法学专业，汉语言希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "老师你好，2024物理化学政治，分数512，排名109708，有望报考贵校吗",
        "answer": "可以报，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽物化生505，排名119710，可以报考贵校的会计学吗",
        "answer": "可以试试，考生可以参考一下我校招生网站历年各专业位次对比一下。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽物政地",
        "question": "安徽物政地490分有希望报考本校吗",
        "answer": "排名是多少？我校今年预估位次在13万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽物化政考生",
        "question": "老师您好我是安徽物化政考生495分排名133494名报考贵校被录取的概率大吗",
        "answer": "我校今年物流类预估位次在13万左右，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽文科，分数480，位次37744，有希望冲一下吗",
        "answer": "可以冲下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-咨询",
        "question": "老师，安徽美术综合排名6130名，冲一下有希望吗",
        "answer": "有希望，不是很稳，可以冲下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽488位次142830有希望吗",
        "answer": "可以试试我校酒店管理（中外合作办学）。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-报考",
        "question": "老师您好，安徽政史地音乐类教育综合分479.05，排名1838名报考音乐教育有希望吗?",
        "answer": "有希望，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽文科498报考本校的希望大不大（排名30,400省内",
        "answer": "希望挺大的，可以报。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-浙江考生",
        "question": "1.浙江考生纯文科530位次134139有机会报贵校吗 2.有什么专业推荐给我这个分段吗 3.寝室是上床下桌吗？ 4.投档比是1：1吗？（感谢老师答疑）",
        "answer": "可以冲下试试，不是很稳，浙江招生专业少，请查看招生网站，大部分是上床下桌的，比例是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽文科33584有望被贵校那个专业录取，高考490分",
        "answer": "我校今年历史类位次预估在3万7千左右，考生可以参考我校招生网站历年各专业位次对比一下。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "想问一下黄山学院今年对旅游管理有外语成绩的要求吗？湖南考生",
        "answer": "今年没有外语单科成绩要求。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽历史类484排名35895",
        "question": "服从调剂可以上宿州学院吗？被录取的概率大不大？",
        "answer": "请咨询宿州学院。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽历史类484排名35895",
        "question": "服从调剂上黄山学院的概率大不大？",
        "answer": "我校今年预估位次在3万7千左右，可以冲下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽物化生503，位次121412，请问可以报贵校什么专业？",
        "question": "l录取",
        "answer": "我校今年预估位次在13万左右，考生可以参考我校招生网站各专业历年位次对比一下。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽省 物生地 488分 位次143439 报考贵校汉语言专业有希望吗",
        "answer": "我校今年预估位次在13万左右，概率较小。可以试试酒店管理（中外合作办学）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取问题",
        "question": "安徽考生排名十四万有机会被贵校生物科学专业录取吗？",
        "answer": "我校今年预估位次在13万左右，概率较小。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "我是安徽考生、今年474、排名39929、可以被贵校录取吗",
        "answer": "我校今年预估位次在3万7千左右，可以冲下试试，我校还有个酒店管理（中外合作办学）专业也可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽文35522录取概率大吗，服从调剂",
        "answer": "我校今年预估位次在37000左右，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "理科475 161171服从调剂有可能被贵校录取嘛？",
        "answer": "我校今年预估位次在13万左右，概率小。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-招生",
        "question": "安徽物理化学生物490 140069 有机会去贵校嘛",
        "answer": "可以冲下试试，也可以试试我校酒店管理（中外合作办学）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-文科 486 35069",
        "question": "贵校今年在安徽文科招几人，投档比是多少，如果服从调剂会不会被退档，去年文科最低招收排名是多少",
        "answer": "我校今年安徽文科招600多，投档比是1:1，如果志愿服从，在其他条件和要求满足的情况下不会被退档，如果志愿不服从，有可能会被退档。去年是36000左右。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "我校今年预估位次在13万左右，概率小。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽录取",
        "question": "安徽政史地474分，省内40165名，问问有机会被贵校录取吗？请问贵校的投档比是1:1吗",
        "answer": "可以试试我校酒店管理（中外合作办学）专业，是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽文科484位次35760可以报考贵校吗?概率多大?可以放在第一志愿吗?",
        "answer": "我校今年预估位次在37000左右，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "请问安徽物化生499排名12w7可以报考贵校吗",
        "answer": "可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "我校今年预估位次在13万左右，概率挺小的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取专业",
        "question": "文科500位次29485有希望报考贵校的财务管理专业吗",
        "answer": "概率挺大的，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "老师您好，请问江苏物化政493排名152612有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生可以冲酒店管理（中外合作办学）试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-招生",
        "question": "安徽省理科495 位次13.3w报考第一志愿服从调剂 能不能行",
        "answer": "我校今年预估位次在13万左右，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "您好，河北考生理科类469，排名十七万左右，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "我校今年在河北招收的专业大部分都是第一次招生，没有参考分，考生可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-咨询",
        "question": "报考贵校的旅游管理需要口语考试成绩吗?",
        "answer": "我校今年没有口试要求。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-关于录取规则",
        "question": "老师您好！贵校在安徽设立的专业组里有英语专业，而且要求只招英语语种考生，因为我外语学的是日语。请问若服从调剂，但所选专业因分数都未达到要求被调剂到该专业组里的英语专业上会被做退档处理吗？谢谢！",
        "answer": "外语语种不是英语的考生，是不会被调剂到英语专业里的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽文488，34141名报贵校稳吗",
        "question": "专业不过于冷门的情况下",
        "answer": "我校今年预估位次在37000左右，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-艺术生",
        "question": "美术生双达线综合排名7009名，请问有希望报考贵校吗？如果可以大概能报哪些专业?",
        "answer": "我校今年美术预估位次在6000左右，不是很稳。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取+",
        "question": "江苏物生地478服从调剂可以录取贵校吗",
        "answer": "排名是多少？"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽省美术生",
        "question": "高考440分，艺考220.33，综合495.41，综合排名5502，有机会被录取吗？",
        "answer": "我校今年美术类预估位次在6000左右，考生可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "物理组分数502，位次123594.可以报考贵校吗",
        "answer": "我校今年预估位次在13万左右，考生可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-分数线",
        "question": "老师你好，贵校今年在甘肃历史类的分数线是多少？",
        "answer": "你好，我校不在甘肃招生。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-往年分数线",
        "question": "老师您好，贵校往年在甘肃的录取分数线是多少？",
        "answer": "你好，我校不在甘肃招生。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-招生录取",
        "question": "老师您好，贵校今年招收甘肃历史类考生吗？",
        "answer": "你好，我校不在甘肃招生。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "您好 本人安徽历史组考生 排名为36107 想报考贵校旅游管理 新闻学 和会计学 请问几率大嘛 服从学校调剂 是否对单课有成绩要求",
        "answer": "可以试试，不是特别稳，没有单科成绩要求"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-专业组",
        "question": "各专业组的分数是多少",
        "answer": "您好，专业组没有分数要求"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-报考",
        "question": "482（物化政）能不能上贵校化学组",
        "answer": "这个有点难"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-文科 486 35069",
        "question": "如果服从调剂会不会被退档，投档比是多少",
        "answer": "符合我校2024年招生章程要求的情况下，服从调剂不会被退档。所填报的专业都不能被录取，并且不服从调剂就会被退档。我校投档比例100%"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-日转英",
        "question": "我高考考的是日语，就是说转英有没有0基础班",
        "answer": "你好，没有。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-咨询",
        "question": "老师，您好！我是安徽物化生考生，501分，位次为124830，能报考贵校吗？能的话能报什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "我校今年物理类预估位次在13万左右，可以试试，具体专业信息请查看我校官网招生网站。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽省理科504分位次十二万多可以被录取吗",
        "answer": "我校今年物理类预估位次在13万左右，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽历生地",
        "question": "安徽历生地474分 39967名提前批有希望吗",
        "answer": "我校今年普通历史类预估位次在37000左右，概率较小。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-黄山学院招生",
        "question": "江苏考生物政地组合506分，位次在136000左右，英语没过90，能报考市场营销或国际经济与贸易",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽考生 历政地 482分 36662位次可冲什么专",
        "question": "安徽考生 历政地 482分 36662位次可冲什么专",
        "answer": "我校今年普通历史类预估位次在37000左右，考生可参考我校历年各专业位次对比一下。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-综合分502.5，音乐教育综合排名1051，可以上贵校音乐学",
        "question": "综合分502.5，音乐教育综合排名1051，可以上贵校音乐学吗？",
        "answer": "我校今年音乐预估位次在1800左右，希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽考生历史组",
        "question": "安徽考生 历史组495名 排名31571名 希望大吗",
        "answer": "我校今年历史位次预估在37000左右，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽文科 489 33801 可以报吗",
        "question": "安徽文科 489 33801 可以报吗",
        "answer": "我校今年预估位次在37000左右，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "老师好 安徽芜湖物理类 男 505 118644 能上贵校什么专业？",
        "answer": "我校今年预估位次在13万左右，考生可以参考我校招生网站历年专业的位次对比一下。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-河南录取",
        "question": "文化330美术242报考贵校的希望大吗？",
        "answer": "我校今年艺术类不在省外招生。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽录取",
        "question": "物理组110014能被贵校录取吗",
        "answer": "我校今年物理类预估位次在13万左右，希望挺大。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "您好！江西省考生，物化生484，位次106634，有希望录取贵校嘛？",
        "answer": "可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-黄山投档比",
        "question": "湖南物化政467分位次129903有希望进入你校吗，如果有的话什么专业稳当一些？然后你们学校投档比为多少呢？感谢",
        "answer": "可以试试，我校在湖南省招生专业不多，具体专业可参考我校招生网站。投档比例是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-报考",
        "question": "老师您好，安徽物生地组合508分，114525名次，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "我校今年物理类预估位次在13万左右，有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽省 物理组",
        "question": "安徽省 物化生 排名138962可以报考贵校吗 数字媒体艺术专业可以报考吗",
        "answer": "数字媒体艺术专业是艺术批次招生，不在普通批次里。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽省物理组",
        "question": "安徽省物化生可以报考贵校吗",
        "answer": "可以，考生可以查看《报考指导》或关注我校微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-历政地",
        "question": "位次34721,487分，能否被贵校录取？汉语言专业机会大不，谢谢！",
        "answer": "我校去年汉语言在一本批次招生，位次较高，今年不分一二本，可以冲下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽物理组考生501排名125305有希望录取吗",
        "answer": "有希望，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-外语公共课",
        "question": "外语公共课可以选修小语种吗",
        "answer": "可以，按照实际情况可以单独开设日语。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-咨询",
        "question": "安徽纯文473分 位次40699有望录取贵校吗",
        "answer": "可以冲酒店管理（中外酒店管理）专业"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽文科历生地474",
        "question": "排名40027有机会被录取吗",
        "answer": "可以冲酒店管理（中外合作办学）试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽物化生497,130561，能报贵校吗？机会大吗？有什么专业可以报",
        "answer": "有希望的，可以试试，具体专业信息请查看我校官网招生网站。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-咨询",
        "question": "您好，安徽省物化生489分排名14.2万可以报考贵校吗？",
        "answer": "可以冲酒店管理（中外合作办学）专业试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽文科历生地474",
        "question": "排名40027，有机会被录取吗",
        "answer": "可以试试我校酒店管理（中外合作办学）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-文科 486 35069",
        "question": "安徽文科 486 35069可以报吗，英语，汉语言文学，法学对专业有分数限制吗",
        "answer": "可以试试，我校没有法学专业，没有单科成绩要求。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-是否录取，投档比",
        "question": "河北省文科生491分可以报哪个专业 投档比是1:1吗",
        "answer": "只有城乡规划和市场营销有历史类的，是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-投档比",
        "question": "投档比是多少，去年投档线是多少",
        "answer": "都是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-专业要求",
        "question": "旅游管理专业对英语分数有要求吗？",
        "answer": "没有。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-投档比",
        "question": "安徽是100%吗",
        "answer": "是的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-江西考生物生政490，99633有机会上贵校的工程造价吗",
        "question": "或者其他专业",
        "answer": "我校不在江西省招收工程造价专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-江苏艺术考生",
        "question": "江苏历史美术生综合分486排名8875能上贵校吗",
        "answer": "我校今年不在省外招收艺术类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "请问安徽物化生498位次12.8万可以被贵校录取吗",
        "answer": "有希望的，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "湖南物理类458，位次141940，有希望进贵校吗",
        "answer": "可以冲下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽美术",
        "question": "老师美术专业之后可以转专业吗",
        "answer": "可以在美术类专业之间申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-报考",
        "question": "老师您好！安徽考生 （482）位次36984 是否可以上贵校？",
        "answer": "可以试试的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽 物化生 508分 位次114469 可以报名本校吗",
        "question": "安徽 物化生 508分 位次114469 报名该校会计学，应用心理学，生物科技可以吗",
        "answer": "可以有希望的，考生可去我校招生网站查看历年各专业位次进行对比一下。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-报考咨询",
        "question": "安徽物化生，502，排名123232，有希望录取吗",
        "answer": "有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽考生物化生组合总分为501，排名为123084，能否被贵校录取，若录取选择什么样专业合适",
        "answer": "有希望的。可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽考生501分，排名为123084，能否被贵校录？若能，应选择什么专业？",
        "answer": "有希望的，考生可以关注我校微信公众号，根据自己的选考科目查看我校专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽考生总分470",
        "question": "排名42065文史类贵校录取概率大吗",
        "answer": "概率不大。可以试试我校酒店管理（中外合作办学）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽考生报考",
        "question": "物化生490省排名139807有机会录取吗",
        "answer": "可以冲下试试。我校今年预估位次在13万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "您好，江苏文科日语考生509分，位次36097，有希望被录取吗？学校报考的投档比是多少？有没有较推荐的专业",
        "answer": "可以冲下试试，投档比例是1:1，我校在江苏省招生专业可参考我校招生网站。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-江西历史组484分40000名",
        "question": "报考贵校有希望吗？",
        "answer": "我校在江西历史类只有旅游管理专业，它没有往年参考线，考生可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-转专业",
        "question": "录取后能转专业吗",
        "answer": "可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-中外合作",
        "question": "安徽考生 155681 报考中外合作概率大吗",
        "answer": "概率较小，可以冲下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽 物化生 490 140000名 如果服从调剂能被录取吗",
        "answer": "我校今年预估位次在13万左右，考生也可以试试，我校还有个酒店管理（中外合作办学）的也可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽考生494分，31917名进入贵校的可能性大吗？",
        "question": "历史类，政治生物科",
        "answer": "概率大，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-报名",
        "question": "安徽物理类，498分能报吗",
        "answer": "排名是多少呢？"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "489分，34022位次，历史，可以报考吗？",
        "answer": "有希望，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽考生报考",
        "question": "物化地519，省次99801，大概能报考贵校的什么专业，希望大吗",
        "answer": "希望很大，考生可以看看我校微信公众号物理组里自己想报考什么专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-报考",
        "question": "浙江考生 政史地507 报考贵校的日语专业有机会吗？",
        "answer": "日语是我校今年在浙江新招生的专业，没有往年的参考线，考生冲下试试，"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "那全理14万名可以报考中外合作的那个吧？如果可以的话就只能学这个吗？是不可以转专业的吗？",
        "answer": "中外合作的可以试试，这个专业入学后是可以转专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-省外招生",
        "question": "老师您好，我是福建考生，物化政499，位次7万4，贵校今年是否招收福建考生？我能否被贵校录取",
        "answer": "你好，我校不在福建招生。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-咨询",
        "question": "贵校的录档比是多少",
        "answer": "我校投档比例是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "美术折合分457.91，排名11439有机会冲刺本校吗",
        "answer": "我校今年美术预估在6000左右的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-招生",
        "question": "江苏历史506 排名三万八有机会报考吗",
        "answer": "可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-江苏省美术",
        "question": "江苏省美术生物理综合分485位次1256有机会吗",
        "answer": "我校今年不在省外招收艺术类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-报考专业咨询",
        "question": "男，本人2024年安徽高考物化生组合成绩509，排名113425，贵校是否有推荐专业适合本人。",
        "answer": "希望挺大的，可以试试，我校物理类专业组考生可以去我校招生网站查看。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "老师我是全理490分排名140372名请问如果想报考汉语言文学的话能不能录上有多大概率啊",
        "answer": "概率比较小。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-黄山",
        "question": "老师，湖南文科459排名44424 有机会吗 可选什么专业呢 投档比是多少呀?",
        "answer": "有点危险，我校今年在湖南历史的只有旅游管理专业，投档比是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-招生",
        "question": "江苏历史506有机会报考吗",
        "answer": "排名是多少呢？"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-能录取吗",
        "question": "安徽历政地组合491分，排名33126，有希望录取吗",
        "answer": "有希望的，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-中外合办",
        "question": "安徽省理科考到148,000多报名中外合办有没有希望",
        "answer": "可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "希望挺大的，考生可以参考我校招生网站公布的江苏省招生专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-江苏录取",
        "question": "文508，贵校今年还招思政专业吗",
        "answer": "我校不招思政专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-大概录取率是多少",
        "question": "安徽省内考生历史类，政史地475分，排名是39705，今年不是扩招吗，有希望被录取吗",
        "answer": "有点危险，可以冲下试试，我校还有个酒店管理（中外合作办学）也可以试试。我校今年不扩招。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "我是安徽省考生，今年474分，全省排名39929，可以上贵校",
        "answer": "有点危险，可以冲一下试试，我们还有个酒店管理（中外合作办学）也可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "您好！安徽省物生地501分124409名有希望吗？",
        "answer": "有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽物化生512分排名110014",
        "question": "请问有机会报考贵校什么专业",
        "answer": "可以报。考生可以关注黄山学院微信公众号或招生网站，参看2024年各专业选科要求。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "本省物生政组合，499，排名127400，可以录取吗？有什么专业推荐",
        "answer": "可以试试，具体专业信息请查看我校官网招生网站。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "江西高考物理476分115876名有机会吗",
        "answer": "有点危险，可以冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-山东录取",
        "question": "史地生480，报考本校录取希望大吗？",
        "answer": "排名是多少？"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-能否录取",
        "question": "安徽考生 物化生493 在物理方向总共排名为135922 能否被黄山学院的的生物工程专业录取",
        "answer": "我校没有生物工程专业。请考生仔细查看我校招生网站2024年招生计划及往年分数线对比一下。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-老师您好，今年安徽物化政504，排12万名，有希望报考贵校吗",
        "question": "老师您好，今年安徽物化政504，排12万名，有希望报考贵校吗",
        "answer": "可以，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-咨询",
        "question": "江苏文科515分排名33213报考贵校什么专业希望比较大呢",
        "answer": "希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽502分 排名122971 能报自动化或人工智能吗？",
        "answer": "可以冲下试试，人工智能是我校今年新招专业，没有往年的参考位次。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽考生物理化学生物143900名有机会上吗",
        "answer": "可以试试我校酒店管理（中外合作办学）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取安徽黄山",
        "question": "江苏504物政地 十三万多名",
        "answer": "可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-能否被录取",
        "question": "安徽考生 物化生493 在物理方向总共排名为135922 能否被黄山学院的的环境科学专业录取",
        "answer": "可以冲试试，我校去年环境科学位次在127000左右，考生可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "河北考生 史地政 466位次55844有可能被贵校录取吗",
        "answer": "在河北省历史类首次招生，没有参考位次，可以冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-浙江政史生",
        "question": "504分 164333位次有机会报考日语专业吗",
        "answer": "日语在浙江是今年新招生的专业，没有参考位次，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-文科生",
        "question": "安徽考生文科生461，没达到本科线，可以报考贵校吗？服从调剂",
        "answer": "概率很小。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "河北文科482分报市场营销录取概率大吗",
        "answer": "市场营销是我校今年在河北省新招生的专业，没有往年的参考线，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽体考生",
        "question": "安徽体育综合分162.57，综合分排名2125有机会报考贵校吗？",
        "answer": "我校今年预估在2200左右的位次，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "我安徽高考物化生493排名136455报考贵校有希望吗",
        "answer": "可以冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-能否录取",
        "question": "安徽考生 物化生 493 在物理方向总共排名为135922 能否被贵校物联网工程录取",
        "answer": "可以试试，我校没有物联网工程专业。请考生仔细查看我校招生网站2024年招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-浙江美术生",
        "question": "文化分448，联考250，综合分537，位次8079，录取的概率大不大",
        "answer": "你好，我校今年不在省外招收艺术类。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽考生 物化生 481 153384名能否报考贵校不调档",
        "answer": "有点危险，可以冲一下我校酒店管理（中外合作办学）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽考生 469分 17万排名 能不能报考你们学校",
        "answer": "挺危险的。我校去年理工最低位次12万7左右，考生可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "在大学里能不能修双学位？要求是什么！",
        "answer": "学生可以申请辅修专业及攻读双学位，按照《黄山学院辅修专业和辅修双学位实施办法》的规定条款执行。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-黄山学院录取",
        "question": "您好，请问安徽文史类总分462，排名45449，有希望上贵校历史专业吗？",
        "answer": "挺危险的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽，大理，489，位次141328，可以报吗",
        "answer": "可以试试我校的酒店管理（中外合作办学）。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-文科",
        "question": "安徽，477，排名38000多，有希望么",
        "answer": "希望不太大，可以冲下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽考生",
        "question": "老师您好安徽政史地528能报贵校的汉语言或法学类专业吗",
        "answer": "可以报，我校没有法学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "请问今年物化生496，位次131942，可以黄山学院录取吗？",
        "answer": "可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-你好文科454排名48806可以上吗",
        "question": "你好文科454排名48806可以上吗",
        "answer": "概率较小。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取概率",
        "question": "浙江美术考生综合分544录取贵校概率大不大，综合分位次在6678",
        "answer": "你好，我校今年不对省外招收艺术类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-艺术生咨询",
        "question": "安徽艺术生 专业240，文化366，综合483 综合排名7300，可以报考贵校么",
        "answer": "你好，希望不太大。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽理化生510，112403名",
        "question": "可以报考贵校吗，可以填哪些专业",
        "answer": "可以报，考生可以参考我校招生网站去年的各专业位次对比一下。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "美术生综合排名6000多",
        "answer": "可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-报考",
        "question": "本人物化生考生，490位次140680，可以报考贵校吗",
        "answer": "可以试试酒店管理（中外合作办学）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽考生479 155681报考贵校，服从调剂，被录取的几率",
        "question": "录取",
        "answer": "概率比较小。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "你好，江西美术综合排名10851有机会冲冲贵校吗？去年江西最低录取排名是多少",
        "answer": "你好，我校今年不对省外招生艺术类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "河南，494.157963智能制造工业多大概率录取",
        "answer": "可以冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "您好老师！我家的是安徽考生，女孩,史政地490分，33418位次。报考贵学校，有推荐专业或避开专业吗？谢谢！",
        "answer": "考生可以参考我校招生网站往年的各专业位次排序做一下对比。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽 484 148651位 物生地选课 可以报考吗",
        "answer": "可以冲一下我校酒店管理（中外合作办学）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-提档线",
        "question": "今年贵校的投档线和提档线是多少",
        "answer": "我校目前还没有投档线。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "您好老师。文科：女生，史政地，490分，位次33418，在贵校可以投档录取忙，或者那些专业稳？那些专业要避开？谢谢！！",
        "answer": "可以报，考生可以参考我校招生网站去年各专业的位次排名对比一下。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "美术生综合分490可以吗",
        "answer": "排名多少？"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-能否录取",
        "question": "安徽 大理 493 能否被录取",
        "answer": "排名多少？"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-江苏物化政492 位次15万3千 非中外合作有机会上吗",
        "question": "江苏物化政492 位次15万3千 非中外合作有机会上贵校吗",
        "answer": "概率比较小，可以冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-黄山学院录取",
        "question": "您好，请问江西省高考理科478分排名113580，请问是否有机会录取贵校？",
        "answer": "希望不太大，可以冲下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽文科485分排35357名可以报考本校吗",
        "answer": "可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽考生，490分，位次33418名，报考汉语言文学",
        "question": "安徽考生，490分，位次33418名，报考汉语言文学、法学、财会等专业，且服从调剂，会滑档吗？调剂到其他专业，能转专业吗？每个班有几个转专业的名额，需要什么条件才能成功转专业？",
        "answer": "可以试试，考生可以参考我校招生网站去年的各专业位次对比一下，"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-报考咨询",
        "question": "老师您好！安徽 女文科 471 位次41342 有机会报考贵校吗 如果有推荐什么专业 谢谢老师！",
        "answer": "可以冲一下我校的酒店管理（中外合作办学）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "我是安徽历史组考生排名36107可以报贵校吗",
        "answer": "可以冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-能被录取吗",
        "question": "安徽，男，理科，518,100953位，填报电子信息工程或电子计算机专业录取吗",
        "answer": "可以报。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "您好 本人今年安徽高考生 物化政 492 排名137237可以被贵校录取吗 服从专业调剂是会被调剂到与我所选专业类似的专业吗？",
        "answer": "可以冲一下试试，如服从专业调剂，将其调剂到计划未满的专业，以院校专业组为投档单位的只在同组内进行专业调剂，详见我校2024招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-报考",
        "question": "安徽考生物生政473 位次164480有希望报考本校吗 本校有征集志愿吗",
        "answer": "概率很小。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-文科 486 35069",
        "question": "文科 486 35069可以报汉语言文学（语文113分）或英语（英语101分）吗",
        "answer": "可以冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-文科 486 35069",
        "question": "文科 486 35069可以上吗",
        "answer": "可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取问题",
        "question": "您好，2024年高考总分495，位次133843名，物理，化学，生物学科，可以进入贵校吗",
        "answer": "可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取分数",
        "question": "你好 今年历史组位分数484 位次在35700左右 可以进贵校吗",
        "answer": "可以冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-询问",
        "question": "江苏考生物化政497排名147989服从调剂报考几率大吗",
        "answer": "有点危险。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-你好，安徽理科考生，全省排名126569",
        "question": "你好，安徽理科考生，全省排名126569，报考贵校财务管理，机率多大？",
        "answer": "可以试试，考生可以参考我校招生网站去年财务管理的位次做下对比。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-投档比例及退档政策",
        "question": "请问贵校投档比例是多少？ 如果服从调剂会不会被退档？",
        "answer": "如果服从，在其他条件和要求满足的情况下不会被退档，详见我校2024招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "请问安徽考生选物化政，考503，省排122019，可以报考贵校的计算机类的专业吗？",
        "answer": "可以试试，考生可以参考一下我校去年计算机科学与技术专业的位次，在11万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-报考咨询",
        "question": "老师，您好本人历史类排名34311填贵校能被录取嘛",
        "answer": "可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "老师，本人美术生文化483专业199可以报考吗",
        "answer": "综合分是多少，排名是多少？需要双达线"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽文科477，省排名3800多，可以报么",
        "answer": "概率不大，可以冲一冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "我是理科生452分，排名192684，能在贵校报小学教育吗",
        "answer": "挺危险的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-分数录用",
        "question": "老师您好！孩子安徽合肥的，女，史地政，考了497，省内排名3.1万 ，想上贵校英语专业，不知道可有机会，请您在百忙之中给帮忙看下，感谢您~",
        "answer": "您好，可以报。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-广东物化生453",
        "question": "能上吗",
        "answer": "您好，我校不对广东招生。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-询问",
        "question": "您好 安徽文科486 位次35000 可以报考贵校吗",
        "answer": "可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "本人历史科488分，排名34000＋，能被贵校录取吗",
        "answer": "可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-浙江考生",
        "question": "政史生503分有机会报考日语专业吗",
        "answer": "排名多少？"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "你好，安徽理科全省排名139000左右，可以报贵校录取概率大吗？",
        "answer": "可以试试酒店管理（中外合作办学）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "请问江西省502分，排名30570有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-招生",
        "question": "495分安徽省位次13万2千可以上贵校好专业吗？有推荐吗？",
        "answer": "可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取问题",
        "question": "今年高考考495理科上能你们的软件工程专业吗？",
        "answer": "排名是多少？"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-你好，我的安徽省位次是全省142000名，能报考贵校哪些专业",
        "question": "你好，我的安徽省位次是全省142000名，能报考贵校哪些专业",
        "answer": "可以冲一下酒店管理（中外合作办学）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽物理类483分位次150257能录取上吗？",
        "answer": "可以冲一下酒店管理（中外合作办学）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽文科478 38453位被贵校录取几率大吗",
        "question": "安徽文科478 38453位被贵校录取几率大吗,想上应用心理学",
        "answer": "概率不是特别大，可以冲一冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取咨询",
        "question": "安徽理科11万名被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "概率挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "安徽省纯理487十四万多可以试一下吗",
        "answer": "可以冲酒店管理（中外合作办学）专业试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-安徽文科478分",
        "question": "您好，请问安徽文科478分能上贵校应用心理学吗，如果服从调剂能否在贵校就读",
        "answer": "排名是多少？"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取咨询",
        "question": "安徽省物化生组合484分148390名能上吗",
        "answer": "可以冲酒店管理（中外合作办学）专业试试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-报志愿",
        "question": "安徽考生475分物+化+地理能报考本校吗",
        "answer": "请问排名多少？"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "湖南省物化政方向474分排名119914有机会上贵校吗？",
        "answer": "可以试试。考生也参考一下我校招生网站公布的往年湖南省录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-江苏理科物化政503",
        "question": "请问在江苏省招收什么专业？这个分数能进吗？服从调剂的",
        "answer": "江苏省招生专业请详见我校招生网站，可以试一试。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-录取",
        "question": "请问学校招收省外音乐生吗？多少分能进？",
        "answer": "您好，我校今年艺术类不对省外招生。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山学院",
        "title": "黄山学院-色弱能不能报体育教育？",
        "question": "我是一名体育生，但是我有色弱能不能报贵校的体育教育专业？",
        "answer": "您好考生，请仔细查看《报考指导》上的体检工作指导意见，如若上面没有写，就可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-招生咨询",
        "question": "安徽美术文史类综合分489.66排名6372可以报考贵校吗？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-报考",
        "question": "安徽物化生525分92133可以报什么专业吗",
        "answer": "欢迎报考。同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-安徽考生理科509排名113319，自动化或者机械设计及其自",
        "question": "安徽考生物化生理科509排名113319，自动化或者机械设计及其自动化，电气工程及其自动化，电子信息工程，计算机科学与技术，这几个专业有希望被录取吗？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-宿舍环境",
        "question": "该校专业校区怎么分配,宿舍环境怎么样,专业有没有保研名额和硕士点.",
        "answer": "我校的住宿是6人一间，均为上床下桌，宿舍配备空调，卫生间为公用卫生间。我校无保研名额，将在2025年招硕士。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-皖西学院",
        "question": "河南文科考生452分位置75,000左右能被本校录取的概率大吗？本校今年在河南的投档比例是多少？如果报考本校会被退档吗？",
        "answer": "我校的投档比例是100%。同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-皖西学院",
        "question": "江苏理科美术500分，理科美术排名929，文理综合6476，可能性有多大",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-报考",
        "question": "老师，您好！宣城考生，501分，物生地，能否报考贵校？谢谢！",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-多少分可以上",
        "question": "安徽历史考生506分27057可以冲一下吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-报考",
        "question": "老师您好，安徽政史地音乐类教育综合分479.05，排名1838名报考音乐教育有希望吗?",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取",
        "question": "山东美术生文化课335，专业232，综合分457.5，位次20103有机会录取吗？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-安徽考生",
        "question": "老师您好，安徽政史地528分，排名19144能报考贵校法学或汉语言专业吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-咨询",
        "question": "物化政510排名112558有机会报上贵校的法学或会计学吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-咨询",
        "question": "物化政510排名112558有机会报上贵校的法学或会计学吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-安徽，物化生，位次120929能上什么专业吗？",
        "question": "安徽，物化生，位次120929能上什么专业吗？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-招生咨询",
        "question": "安徽物理化学生物490有机会冲你们学校？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-江苏美术生投档",
        "question": "江苏美术生（历史类），平行志愿投档，体检合格且服从调剂，是否进档不退档。",
        "answer": "不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-报考皖西学院",
        "question": "老师您好！安徽考生 （482）历史生物地理 位次36984 是否可以上贵校？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-河南文科490有希望吗？",
        "question": "河南文科",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-问题",
        "question": "1.宿舍是几人间，是否为上床下桌 2.转专业是否有限制",
        "answer": "我校住宿为6人一间，均为上床下桌。根据当年的实际情况，学校制定详细的转专业细则，由学生本人提出申请。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-关于录取规则",
        "question": "老师您好！贵校在安徽设立的002专业组里有英语专业，而且要求只招英语语种考生，因为我外语学的是日语。请问若服从调剂，但所选专业因分数都未达到要求被调剂到该专业组里的英语专业上会被做退档处理吗？谢谢！",
        "answer": "我校英语专业对英语语种是有限制的，不是英语语种的考生不会被调剂到英语专业。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取投挡线",
        "question": "江西物生地466,名次129050,能否被贵校录取？如果被录取，是否能转化专业？",
        "answer": "江西省为今年我校新增的招生省份，只设地理科学一个专业，专业组类别为“物理+地理”，没有参考数据，达到二本分数线以上可以报考。学校根据当年实际情况，制定转专业细则，由学生本人申请。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-艺术生",
        "question": "美术生双达线综合排名7009名，请问有希望报考贵校吗？如果可以大概能报哪些专业?",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-安徽省美术生",
        "question": "高考440分，艺考220.33，综合495.41，综合排名5502，有机会被录取吗？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-招生录取",
        "question": "老师您好，贵校今年招收甘肃历史类考生吗？ 贵校往年在甘肃的录取分数线是多少？ 贵校今年在甘肃历史类的分数线是多少？",
        "answer": "我校今年甘肃省无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-咨询",
        "question": "老师，您好！我是安徽物化生考生，501分，位次为124830，能报考贵校吗？能的话能报什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-报考",
        "question": "安徽260文科可以报考我校吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-专业组",
        "question": "各专业组的分数是多少",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-安徽考生历史组",
        "question": "安徽考生 历史组 495分 排名31571 报考希望大吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-文科 486 35069",
        "question": "如果服从调剂会不会被退档，投档比是多少",
        "answer": "我校投档比例为100%。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-文科",
        "question": "安徽考生 政史地 29275 可以报考会计学吗 希望大吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-体育",
        "question": "体育位次2200报考体育教育能录取吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取",
        "question": "您好，安徽考生理科物化生487分排名144850，有机会报考贵校吗？可以报哪些专业？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取",
        "question": "体育生482分有机会报考贵校的体育教育专业吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-报考",
        "question": "老师您好，安徽物生地组合508分114525位次报考贵校有希望吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-投档比",
        "question": "请问贵校在安徽投档比多少，档案被调走服从调剂会有退档风险吗",
        "answer": "我校投档比例为100%。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-报考",
        "question": "您好，本人安徽物化生512分109793名，可以报考贵校吗？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-高考",
        "question": "安徽物生政486能上吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-投档比",
        "question": "安徽省内的投档比是多少",
        "answer": "我校投档比例为100%。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-咨询",
        "question": "您好，安徽省物化生489分排名14.2万可以报考贵校吗？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-文科 486 35069",
        "question": "安徽文科 486 35069可以报吗，英语，汉语言文学，法学对专业有分数限制吗，投档比是多少，去年投档线和名次是多少",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-地方优师专项",
        "question": "安徽文科33000可以走地方专项吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取",
        "question": "安徽物化生497，130561，可以冲贵校吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-皖西学院",
        "question": "安徽文科476 排名39128有希望录取吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-报志愿",
        "question": "山东体育生606.45能报着咱学校么？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-皖西学院物理组的英语专业可是师范类？",
        "question": "我是安徽物理组考生，报考指导显示物理组的英语专业为师范，但皖西学院网站招生计划没备注师范。请问物理组的英语专业是否师范类？谢谢！",
        "answer": "我校英语专业是师范类。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取",
        "question": "安徽位次138437可以报考贵校嘛？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-投档比",
        "question": "投档比是多少呢",
        "answer": "我校投档比例为100%。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取",
        "question": "江苏美术生投档分478，排名10577有机会上吗？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-河南录取",
        "question": "贵校在河南省招生是本科吗？贵校在河南省美术招生规则和分数是如何？文化330艺术242能上贵校的希望大吗？",
        "answer": "我校今年河南省无美术招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-安徽美术",
        "question": "美术专业之后可以转专业吗",
        "answer": "我校今年美术招生共有美术学、视觉传达设计、环境设计三个专业，学生进校后，可申请在这三个专业内进行转专业。具体细则由学院发布。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取及专业",
        "question": "安徽物化生分为501，名为123084，能否被贵校录取？若能应录取什么专业为合适？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-报考",
        "question": "安徽考生立政地组合491分，排名33126，有机会冲一冲吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-外语公共课可以选择小语种日语吗",
        "question": "我是安徽物理组考生高中外语语种是日语，想了解一下贵校外语公共课是否开设日语",
        "answer": "我校无日语公共课，进校后除英语专业外的学生都可以申请大学日语的学习。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-江苏体育生投档咨询",
        "question": "江苏体育生（历史）综合分496 排位988 录取率高吗？如录取 以后有什么条件可以转专业吗？可以修双学位 ？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数。进校后只可在体育类专业之间申请转专业，具体实施方案由学院发布。学生主修专业良好者，可申请辅修第二专业。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取",
        "question": "江西物理组472分排名122004有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "我校今年在江西省只设地理科学一个专业，专业组类别为“物理+地理”。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-报考咨询",
        "question": "你好，安徽考生，排名139949能报考贵校吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "我校今年在江苏省只有艺、体类有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-安徽物化生512分排名110014",
        "question": "请问有机会报考贵校什么专业",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-山东美术考生",
        "question": "您好，历史科目美术综合成绩472有希望报考贵校吗？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-甘肃艺考美术生",
        "question": "老师您好，我是甘肃艺考美术生，高考文化课成绩383，联考成绩207分，综合分450，综合排名3830，可以报考贵校吗？录取的可能有多大",
        "answer": "我校2024年在甘肃省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取",
        "question": "老师 安徽物理方向513位次108566可以报考你们学校吗？可以报考什么专业",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-皖西学院",
        "question": "安徽体育综合分162.57，排名2125有机会填贵校体育教育专业吗？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-安徽省高考历史、地理、生物报考专业咨询",
        "question": "老师，您好，本届安徽省高考历史、地理、生物，总分470分，全省排名41807，请问老师是否可以报考贵校 动物医学专业，期待老师的回复，谢谢。",
        "answer": "我校动物医学报考专业组别是物理+化学。同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校2024年各专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-美术生报考咨询",
        "question": "老师您好，我是安徽美术类考生历史方向421分，专业成绩230，综合分651，全省名次5002名。希望报考贵校美术师范专业，有希望吗？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-请问安徽2024应届高考成绩513分能报考贵校的财务管理吗",
        "question": "全省位次为107980名",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-历史组，文化课372，美术239.33，综合得分485.1",
        "question": "历史组，文化课372，美术239.33，综合得分485.1，能上美术学（师范）专业吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-安徽体考生",
        "question": "安徽体育综合分162.57，综合分排名2125有机会报考贵校吗？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取",
        "question": "老师，您好！物理组499有没有希望报贵校！",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取",
        "question": "老师你好我是山东考生体育601今年有没有机会报考贵学校哪个专业",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取",
        "question": "你好，请问安徽省美术综合排名在7167 能上贵校吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-请问安徽2024应届高考成绩513分能报考贵校的会计学吗",
        "question": "全省位次为107980",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取",
        "question": "安徽考生今年高考分数为510分，排名112684，可以报新能源工程与器件专业吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-湖南艺术女生",
        "question": "音乐243省控线249，历史类423省控线316.可以报考贵校吗？综合297，是否一定要双过线才能报贵校？",
        "answer": "湖南省艺术类文化课和专业课达线后，按湖南省综合分投档。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取",
        "question": "你好，请问安徽省美术综合排名在6千1（过了双线）能否上贵校？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取",
        "question": "我安徽考生，505分，排名119121",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取概率",
        "question": "浙江美术考生综合分544录取贵校概率大不大，综合分位次在6678",
        "answer": "我校今年在浙江省无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-江苏艺术考生",
        "question": "江苏历史美术综合分486排名8875能上贵校吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取",
        "question": "贵校招美术生吗 安徽美术生专业课241 文化课365 综合分483 排名没出来 安徽今年美术本科线347 能上吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-老师你好 咨询一下英语专业",
        "question": "老师好 选择英语专业放第一个志愿，有单科成绩限制吗110分，如果有的话，那英语单科不到110，第二志愿和第三志愿等还是否生效，还是直接退档？",
        "answer": "我校英语专业仅限英语语种的考生报考，对单科分数无要求。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取",
        "question": "您好老师！我家的是安徽考生，女孩,史政地490分，33418位次。报考贵学校，有推荐专业或避开专业吗？谢谢！",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-请问在江苏省历史组体育生排名1311位可以报考贵校吗？",
        "question": "请问在江苏省历史组体育生排名1311位可以报考贵校吗？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-2024年江苏文科体育生投档分481可以报考贵校吗？",
        "question": "请问贵校在江苏省招体育投档分481分的学生吗？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年的各专业招生录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取",
        "question": "在四川的投档比是多少",
        "answer": "我校投档比例为100%。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-咨询",
        "question": "老师好，我这边是安徽考生，物生政组合，分数528分，省排名：89254，请问报考：法学、会计学、财务管理 专业录取概率多大，如果投档进去了，服务调剂，会不会被退档，谢谢！",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年的法学专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-安徽报考",
        "question": "安徽省24年考生排名115715该怎么填报",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-可不可以报名该校的法学专业？",
        "question": "安徽文科生女488分，排名34269，可不可以报该校",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年的法学专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取",
        "question": "安徽历史类473排名40727有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年的各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-您好，安徽物化生排名124083，可以报考贵校吗",
        "question": "可以报考什么专业",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年的各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-投档率",
        "question": "请问贵校的投档率是多少",
        "answer": "我校在安徽的投档比是1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-投档比",
        "question": "贵校今年在安徽的投档比也是1比1吗？",
        "answer": "我校在安徽的投档比是1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取",
        "question": "老师您好，安徽省选课物理排名128000报考贵校有希望吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年的各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取",
        "question": "老师您好！486分排名144400，可以冲吗，录取机会大吗",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年的各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-高考志愿填报咨询",
        "question": "请问该校招收广东的考生吗 今年的录取分数线与去年相比会不会上涨很多 分数480排位184228的考生录取几率高吗",
        "answer": "我校今年广东无招生计划。同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看各专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-录取",
        "question": "你好，安徽省理科13万名，今年报贵校录取概率大吗？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年的各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问一下贵校有日语公共课",
        "answer": "我校无日语公共课，进校后除英语专业外的学生都可以申请大学日语的学习。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-咨询",
        "question": "老师您好，贵校的公共外语课有日语吗",
        "answer": "我校无日语公共课，进校后除英语专业外的学生都可以申请大学日语的学习。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-报考贵校",
        "question": "安徽 政史地 504分报考贵校的法学有希望吗？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校近三年的法学专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-报考咨询",
        "question": "安徽，物化政 男，523分，9万5千名，请问报考贵校什么专业，能被录取",
        "answer": "物化政可选择物理+化学组和物理+不限组，具体可报专业同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我校2024年招生计划以及近三年的各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-安徽考生物理类多少位次能报考",
        "question": "安徽考生物理生物思想政治组合多少位次能报考贵校？",
        "answer": "同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看我们近三年的各专业招生录取分数及省内最低排名。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-江苏理科物化政503",
        "question": "江苏理科物化政503， 能报“机械设计制造及其自动化\"吗？",
        "answer": "我校今年江苏理科无招生计划。同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看各专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-对外招生情况",
        "question": "贵校今年是否对河北文科有招生计划，若有预测提档线是多少？",
        "answer": "我校今年河北无招生计划。同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看各专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-对外省招生情况",
        "question": "今年对江苏理科招生吗",
        "answer": "我校今年江苏理科无招生计划。同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看各专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-体育健美操考生",
        "question": "贵校今年招收体育健美操考生吗？",
        "answer": "我校今年无体育健美操招生计划。同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看各专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "皖西学院",
        "title": "皖西学院-报告专业是否有所选科目限制",
        "question": "您好，我想问一下今年安徽实行新高考后，咱们学校的法学对高中所选科目有要求吗？如果有的话是需要选择什么科目才能报考呢？",
        "answer": "我校法学专业组类别为：物理+不限和历史+不限。同学可关注“皖西学院招生办”微信公众号，查看各专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽物化生10万1千多可以报考贵校地理信息科学专业吗？",
        "question": "安徽物化生10万1千多可以报考贵校地理信息科学专业吗？",
        "answer": "被我校地理信息科学录取的概率不大，但是您可以作为一个冲刺专业进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-报考",
        "question": "本校提前批都有什么专业",
        "answer": "您可以看一下省考试院官网上所发布的地方专项计划中的相关专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-报考",
        "question": "安徽省文科二万七报名贵校的汉语言文学行吗？",
        "answer": "可以将汉语言文学（师范）作为一个冲刺专业进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-投档比",
        "question": "山东投档比是多少",
        "answer": "投档比1:1"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-滁州学院",
        "question": "安徽考生，女生，历史组，517分，位次：23062，有希望上贵学校的汉语言文学吗",
        "answer": "可以将汉语言文学（师范）作为一个冲刺专业进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-滁州学院",
        "question": "江苏文科省排38001有望被录取吗",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽考生494分，位次134993名，服从调剂，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-滁州学院",
        "question": "你好老师，请问贵校招江西的美术生吗？",
        "answer": "我校在江西没有美术类招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽考生历政生位次23586有希望报考该校审计专业吗？",
        "answer": "可以将该专业作为一个冲刺专业进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽物生政509能上贵校哪些专业",
        "question": "全省排名11万3千多名",
        "answer": "您可以参考一下滁州学院招生信息网上新闻动态中的第一个公告进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-湖北录取",
        "question": "湖北物化地478哪个专业有希望",
        "answer": "如果您的位次在9万3以内可以尝试报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-学校今年会在江西招生吗、投档比是多少",
        "question": "江西物化生484有机会进入你们学校吗",
        "answer": "今年我校在江西没有物理类招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽考生纯文489排名33654服从调剂有希望被录取吗？",
        "answer": "有希望被我校录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-咨询",
        "question": "您好请问安徽考生 物化生 10万4 能报电子信息吗 录取的概率有多大",
        "answer": "可以将该专业作为一个冲刺专业进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-咨询",
        "question": "您好请问安徽考生 物化生 10万4能报自动化吗 录取概率有多大",
        "answer": "被我校自动化专业录取的概率不大，可以将其作为一个冲刺专业进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-哪些专业按一本招生哪些专业按二本招生",
        "question": "哪些专业按一本招生哪些专业按二本招生",
        "answer": "今年新高考改革不分一本二本"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽物化生511排名110751 有望被录取吗",
        "question": "安徽物化生511排名110751 有望被录取吗",
        "answer": "有希望被我校录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "我是安徽省物理类日语考生508，位次115528有机会上贵校吗？如果有，能报哪些专业？另外，滁州学院在安徽的投档比是多少？",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-能不能报上地理信息技术专业",
        "question": "安徽省97881名521分学的物生地",
        "answer": "可以尝试报考我校地理信息科学"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "湖北物化生490有希望被贵校录取吗",
        "answer": "如果您的位次在9万3以内可以尝试报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-咨询录取",
        "question": "安徽历政生考生高考502分有希望被该校汉语言专业录取吗？或者有什么可被录取的专业推荐吗?",
        "answer": "如果您的位次在2万2以内可以尝试报考我校汉语言文学，3万5以内可以尝试报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "物理组分数502，位次123594有希望报考贵校吗",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-关于录取",
        "question": "请问艺术类考生（历史）投档分488，排名8432，有机会上贵校吗 贵校的投档比是多少",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报，投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-美术生报考",
        "question": "你好，投档分498 位次6477，考贵校吗，第4年不去国外学习，可以留在本校学习毕业吗",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-报考",
        "question": "请问贵校代码和历史类专业组代码（江苏考生）资料书资料有误",
        "answer": "以您所在省发布的高考报名指导书为准"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "您好江西物生政治482 位次108485可以报贵校吗？",
        "answer": "我校在江西没有物理类招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-报考",
        "question": "安徽省考生历史方向政史地组合，分数486排名34863，想报考小学教育且服从调剂有可能报考上吗",
        "answer": "有希望被我校录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "老师好，安徽考生历史组492分，32700左右有希望上贵校吗？",
        "answer": "有希望被我校录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-志愿",
        "question": "理科475 161171服从调剂有可能被贵校录取嘛？",
        "answer": "被我校录取的概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-淮南师范学院",
        "question": "安徽物化政517分请问一下有机会录取法学专业吗",
        "answer": "我校没有法学专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽考生理科509排名113319，自动化、机械设计及其自动化、电子信息这些专业有希望录取吗？",
        "answer": "录取的希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-宿舍环境",
        "question": "该校专业校区怎么分配,宿舍环境怎么样,专业有没有保研名额和硕士点?",
        "answer": "艺术生在琅琊校区，其他学生在会峰校区"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽历政生511排名25168报考网络与新媒体希望大吗",
        "answer": "有希望被我校录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽考生历史类，479能报学前教育吗",
        "answer": "如果您的位次在2万9以内可以尝试报考该专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-请问安徽2024应届高考成绩513分能报考贵校的会计学吗",
        "question": "全省位次为107980名",
        "answer": "我校没有会计学"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-请问安徽2024应届高考成绩513分能报考贵校的财务管理吗",
        "question": "全省位次为107980名",
        "answer": "录取的希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽文科",
        "question": "安徽文科。483排名36169，服从调剂，有希望被录取吗",
        "answer": "被我校录取的希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "您好，山东物生政470能上贵校吗",
        "answer": "您可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-滁州学院",
        "question": "江苏理科美术500分，理科排名929，文理综合排名6476，可能性有多大",
        "answer": "有希望被我校录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽历史组521分省排名21419汉语言文学可以被录取吗",
        "question": "老师，您好 安徽历史组521分省排名21419汉语言文学可以被录取吗",
        "answer": "有希望被我校相关专业录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-转专业",
        "question": "服从调剂被录取后可不可以转到自己喜欢的专业",
        "answer": "需要符合当年相关的转专业政策就可以"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽考生",
        "question": "520分，物化生选科，能报那些专业",
        "answer": "如果您的位次在12万5以内可以尝试报考我校相关专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽物生地523 名次95278报本校的审计学录取的可能性大吗",
        "answer": "有希望被我校录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽",
        "question": "位次106743能报哪些专业",
        "answer": "您可以参考一下我校招生信息网有关信息进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-老师你好我是安徽考生物生地组合，排名110802，我想报考财",
        "question": "财务管理和小学教育有希望冲进贵校吗？",
        "answer": "如报考这两个专业被我校录取的概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-报考",
        "question": "老师您好，安徽政史地音乐类教育综合分479.05，排名1838名报考音乐教育有希望吗?",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-江苏考生",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": "我校在江苏没有物理类招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-物生地",
        "question": "排名124544可以上吗？有什么专业？",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-报考",
        "question": "老师您好，安徽政史地音乐类教育综合分479.05，排名1838名报考音乐教育有希望吗?",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-报考",
        "question": "老师您好，安徽政史地音乐类教育综合分479.05，排名1838名报考音乐教育有希望吗?",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽考生",
        "question": "老师您好，安徽政史地528分，排名19144能报考贵校法学或汉语言专业吗",
        "answer": "我校没有法学专业，有希望被我校汉语言文学（师范）专业录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-咨询",
        "question": "政史地484.位次36153有希望被录取吗",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽考生",
        "question": "安徽考生物政地490有希望报考本校吗",
        "answer": "如果您的位次在12万5以内可以尝试报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽考生",
        "question": "安徽考生物政地有希望报考本校吗？",
        "answer": "如果您的位次在12万5以内可以尝试报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-咨询",
        "question": "老师，您好，我安徽省排名111472名，511分，物化地，报考贵校，服从调剂的话录取几率大吗？您建议报考哪些专业呢？",
        "answer": "有希望被我校录取，您可以参考一下我校招生信息网进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-广东考生",
        "question": "请问贵校是否有对广东省有招生计划",
        "answer": "我校对广东物理类没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-484安徽文科35764位次，有希望上贵校吗",
        "question": "484安徽文科35764位次，有希望上贵校吗",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽省物化生529分，全省87915，有机会被贵校录取吗？可以推荐一下专业吗？",
        "answer": "有希望被我校录取，您可以参考我校招生信息网上看一下相关专业的历年分数进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-在线咨询？？",
        "question": "安徽考生物理类排名106,000报考贵校建议冲一下还是稳一点",
        "answer": "有希望被我校录取，去年我校最低招收位次在11万4左右"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽，物化生，位次120929能上什么专业吗？",
        "question": "安徽，物化生，位次120929能上什么专业吗？",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-江苏美术生",
        "question": "江苏省文科美术排名8432有希望上贵校吗？希望大吗？投档会不会被退档",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报，投档到我校的情况下出现退档的概率会很小"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-广东考生。历史498",
        "question": "有希望报考贵校的网络与新媒体吗？这个专业去年在广东没有进行招生，没有排名参考",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-音乐生报考",
        "question": "文化321音教228综合分445.5可以报考贵校吗",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-河南录取",
        "question": "贵校今年是否在河南招生美术生？文化330美术242报考贵校的希望大吗？贵校的美术学专业是师范类的吗？",
        "answer": "我校今年在河南没有对美术学招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-报考",
        "question": "在陕西招生吗？陕西考生理科422位次98696有希望报考贵校吗？",
        "answer": "我校未在陕西省有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "老师，您好，我安徽省排名111472名，511分，物化地，贵校的食品科学与工程、数据科学与大数据技术、新能源材料能否被录取呢？",
        "answer": "被我校录取的希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-浙江省政史地562，位次97247可以报考哪些专业",
        "question": "浙江省政史地562，位次97247报考哪些专业录取概率比较大",
        "answer": "有希望被我校相关专业录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽481，37030",
        "question": "能被贵校录取吗",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "老师您好！我是本省考生，历史组524，位次20603，报考贵校汉语言文学专业希望大吗？",
        "answer": "有希望被我校汉语言文学（师范）录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "理科475 161171服从调剂有可能被贵校录取嘛？",
        "answer": "被我校录取的概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-地方专项",
        "question": "您好！地方专项，物化生选科多少排民以内的可以考虑报考？",
        "answer": "您可以参考一下安徽省考试院官网中发布的地方专项相关专业进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-文科 486 35069",
        "question": "贵校今年在安徽文科招几人，投档比是多少，如果服从调剂会不会被退档，去年文科最低招收排名是多少",
        "answer": "投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "您好请问安徽考生 物化生 排名10万4能报计算机科学与技术吗 录取的概率有多大",
        "answer": "被我校计算机科学与技术录取的概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽考试物化生组合519，排名100683有望报考贵校吗",
        "answer": "有希望被我校录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-报考滁州学院",
        "question": "您好！安徽考生 482 历史生物地理 位次3.6万名是否可以上贵校？",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽物生地（滁州学院）",
        "question": "您好，我的位次是130103，分数为497分，能上贵校的地理信息科学专业和地理科学专业吗？",
        "answer": "被我校地理信息科学和地理科学录取的概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-艺术生",
        "question": "美术生双达线综合排名7009名，请问有希望报考贵校吗？如果可以大概能报哪些专业?",
        "answer": "可以尝试报考我校相关专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-咨询",
        "question": "物生地 位次 123533报贵校的什么专业比较好",
        "answer": "您可以参考一下我校招生信息网中的信息进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽物理考生，506 117898 有机会报考贵校吗",
        "answer": "可以尝试报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-咨询",
        "question": "老师，您好！我是安徽物化生考生，501分，位次为124830，能报考贵校吗？能的话能报什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报，您可以参考我校招生信息网中的历年分数进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-专业组",
        "question": "各专业组的分数线",
        "answer": "目前我校分数线尚未公布"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-文科 486 35069",
        "question": "如果服从调剂会不会被退档，投档比是多少",
        "answer": "如果投档到我校被退档的概率很小，投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽文科录取",
        "question": "文科491排名33000左右 服从调剂 有可能上贵校吗",
        "answer": "有希望被我校录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-投档比",
        "question": "投档比是百分之百吗",
        "answer": "投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽考生 历史组",
        "question": "安徽考生 历史组 495分 排名31571 希望大吗",
        "answer": "有希望被我校录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-综合分502.5，音乐教育综合排名1051，可以上贵校音乐学",
        "question": "综合分502.5，音乐教育综合排名1051，可以上贵校音乐学吗？",
        "answer": "有希望被我校音乐专业录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-报考问题",
        "question": "江西女物化生506排名八万左右想报工科类机会大不大",
        "answer": "我校在江西没有工科招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取问题",
        "question": "你好请问理科519排名九万多名有望报考贵校吗",
        "answer": "有希望被我校录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-咨询",
        "question": "贵校2023年没有在江苏招收理科类相关专业吗",
        "answer": "我校在江苏没有理科类招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-中外合作办学",
        "question": "中外合作办学的电气工程及其自动化专业，省内物化生14600左右的考生有希望报考吗？如果没有希望我就不咨询其他问题了。",
        "answer": "被我校录取的希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-报考",
        "question": "老师您好！安徽考生 （482）历史生物地理 位次36984 是否可以上贵校？",
        "answer": "被我校录取的概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-中外合作办学",
        "question": "你好！想咨询一下中外合办的电气工程及其自动化，如果报考这个专业，一定需要出国学习才能毕业吗？合作办学的这个院校在泰国是什么样一个办学层次？这个院校颁发的学历在国内甚至国外认可吗？",
        "answer": "可以自愿出国，您可以从网上自己查询一下泰国易三仓大学，是认可的"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-湖南文史考生485",
        "question": "老师您好，我是湖南文史考生485分，排名3w1，请问我被贵校录取的概率大吗？如果被录取可能会录到哪些专业呢？",
        "answer": "有希望被我校录取，您可以参考我校招生信息网进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽物化生497,130561能不能冲贵校，服从调剂",
        "answer": "被我校录取的概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "贵校中外合作办学与本校有什么不同？学费多少每年，安徽物理考生498分",
        "answer": "培养方案不同，每年18000"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽省 物理组 安徽省496分走地方专报考贵校录取概率大吗",
        "question": "安徽省 物理组 安徽省496分走地方专项计划，报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "您可看一下安徽省考试院官网中发布的我校地方专项计划有关专业进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取问题",
        "question": "安徽考生理科物化生 492分 位次13万7千能报考吗",
        "answer": "被我校录取的可能性不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "山西439有希望报考该校吗",
        "answer": "今年是我校首次在山西省理科招生，所以目前我们无法给出相关意见，如果您对你的位次有信心可以将我校作为您的院校组之一进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-专业",
        "question": "安徽物理组104476名可以报哪些专业",
        "answer": "你可以参考一下我校招生信息网上相关专业历年分数进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "物理组104476名录取的希望大吗",
        "answer": "有较大希望被我校录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽物化生位次12.8录取贵校的几率大吗",
        "answer": "录取的概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-江苏艺术考生",
        "question": "江苏历史美术生综合分486排名8875能上贵校吗",
        "answer": "您可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽滁州的考生",
        "question": "全文科总分518位次22585，报地理信息科学 审计学 汉语言学 可以录取么",
        "answer": "有希望被地理信息科学、审计学、汉语言文学（师范）专业录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽省2024文科516位次23468可以报贵校的汉语言文学吗",
        "answer": "可以将该专业作为一个我校冲击专业进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽",
        "question": "全文科518分位次22582，报你们学校的汉语言和法学有可能么",
        "answer": "有希望被我校汉语言文学（师范）专业录取，我校无法学专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-报考",
        "question": "老师您好！安徽考生 （482）位次36984 是否可以上贵校？",
        "answer": "您可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽考生 历史方向480有没有希望报考该校",
        "answer": "如果您的位次在3万5以内可以尝试报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽考生 历史方向480有没有希望报考该校",
        "answer": "如果您的位次在3万5以内可以尝试报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽考生物化生组合总分为501，排名为123084，能否被贵校录取，若录取选择什么样专业合适",
        "answer": "被我校录取的概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-美术与设计类录取",
        "question": "物理类文化科391,252811名，专业科205，综合排名12249，有希望上贵校吗？",
        "answer": "被我校录取的概率很小"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "您好，老师，我想问一下，理科503选地理信息科学有希望吗？",
        "answer": "如果您的位次在9万7以内可以尝试报考该专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽录取",
        "question": "物理组110014能被贵校录取吗",
        "answer": "有希望被我校录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽高考501分，排名为123084，能否被贵校录取？录取什么专业？",
        "answer": "被我校录取的概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-寝室",
        "question": "英语专业女生寝室是上床下桌吗？是四人寝吗？有独立卫浴和空调吗？ 有早晚自习吗？有跑操吗？",
        "answer": "大多为四人间（上床下桌），四人间有独卫，所有寝室配备空调，大一有晚自习，无跑操"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "历政地489省33647可以填报嘛",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "英语119可以报英语专业吗？",
        "answer": "我校所有专业无单科分数线要求"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "您好，本人安徽物理类考生，位次117506，505分，能被贵校录取吗？能报考贵校什么专业呢？",
        "answer": "有希望被我校录取，专业不确定"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-报考",
        "question": "安徽物化生505，位次119385能报考贵校吗",
        "answer": "可以尝试报考我校相关专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "您好，江苏文科日语考生509分，位次36097，有希望被录取吗？学校报考的投档比是多少？有没有较推荐的专业",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报，投档比为1:1，无推荐专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-报志愿",
        "question": "安徽物化生478报你们学校的食品质量与安全和食品科学与工程希望大吗",
        "answer": "如果您的位次在9万7以内可以尝试报考食品质量安全，食品科学与工程大概在11万4以内可以尝试报考"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-报考咨询",
        "question": "安徽考生，2024年高考物化生组合509分，排名113425，贵校是否有推荐的专业吗？",
        "answer": "您可以参考我校招生信息网上相关专业的历年分数进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽艺术生",
        "question": "安徽艺术生组合历政地，综合分480.25，综合排名7852，能够被本学校录取吗？投档比是多少？有没有差值？",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报，投档比为1:1，我校为平行志愿"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽考生133660。物化地组合服从调剂的话有没有希望上",
        "answer": "被我校录取的概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽体考生综合分 164.8，排名 1448 能被贵校体育教育专业录取吗？",
        "answer": "有希望被我校录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "江西省排19964历史组 被贵校录取概率大吗？",
        "answer": "有希望被我录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-可以录取吗",
        "question": "安徽考生历政地组合491分，排名33126，有希望冲一冲吗",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-文科考了485安徽排名35357可以报考本校的地方专项计划的",
        "question": "文科考了485安徽排名35357可以报考本校的地方专项计划的审计专业吗，需要什么材料，报考流程有哪些，",
        "answer": "您可以参考一下安徽省考试院官网发布的我校地方专项计划相关专业进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "我校在江苏没有物理类招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-资询",
        "question": "我是安徽省考生，今年474分，全省排名39929，可以上贵校",
        "answer": "被我校录取的希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "江苏艺术物理466有希望吗",
        "answer": "需要专业课、公共课都达到省控线才能报考，您可以根据综合排名并参看当年我校往年在当地招生的最低位次进行比对报考"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-江苏",
        "question": "您好 江苏纯文498 位次41177报考贵校有多大希望",
        "answer": "录取的希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-能否录取",
        "question": "安徽考生 物化生493 在物理方向总共排名为135922 能否被黄山滁州学院的的物联网工程专业录取",
        "answer": "录取的希望不大（仅限于安徽省滁州市滁州学院）"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-甘肃艺考美术生",
        "question": "老师您好，我是甘肃艺考美术生，高考文化课成绩383，联考成绩207分，综合分450，综合排名3830，可以报考贵校吗？录取的可能有多大",
        "answer": "我校未在甘肃省进行招生"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽物化生排名110031",
        "question": "请问有机会报考贵校什么专业",
        "answer": "您可以根据滁州学院招生信息官网上历年分数模块进行专业的填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-体院宿舍环境",
        "question": "体院宿舍是几人间 是上床下桌吗",
        "answer": "大体上为四人间（上床下桌）"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "贵校投档比为多少 音乐教育综合分433报考贵校录取率为多少 是否会滑档",
        "answer": "投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽省物理组502分，位次123902，可以报考贵校吗",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-报考",
        "question": "安徽美术生，综合分470，排名9400+报考贵校有机会吗",
        "answer": "机会不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽物化生501分位次124726有希望么",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-请问安徽2024应届高考成绩513分能报考贵校的财务管理吗",
        "question": "全省位次为107980",
        "answer": "可以将该专业作为一个冲刺专业进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-专业",
        "question": "你好，请问安徽文科513排名24409可以报考贵校的财务管理吗？",
        "answer": "有希望报考该专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-美术专业报考",
        "question": "老师您好，我是安徽美术类考生历史方向421分，专业成绩230，综合分651，全省名次5002名。希望报考贵校美术师范专业，有希望吗？",
        "answer": "有希望报考我校美术师范专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽高考物理类493有希望报取贵校吗",
        "answer": "如果您的位次在12万5以内可以尝试报考我们学校"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-专业",
        "question": "老师，理科511 位次11w左右 报考计算机类专业录取概率大吗",
        "answer": "被我校计算机类专业录取概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-咨询高考问题",
        "question": "安徽文科生499排名29000+，可以报考贵校哪些专业",
        "answer": "您可以参考一下滁州学院招生信息网中历年分数中的相关专业进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "老师，您好！物理组499有没有希望报贵校！",
        "answer": "如果您的位次在12万5以内可以尝试报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽体考生",
        "question": "安徽体育综合分162.57，综合分排名2125有机会报考贵校吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "1、安徽考生，490分，位次33418名，报考汉语言文学、法学、财会等专业，且服从调剂，会滑档吗？调剂到其他专业，能转专业吗？每个班有几个转专业的名额，需要什么条件才能成功转专业？ 2、在大学里能不能修双学位，要求是什么？",
        "answer": "投档到我校后滑档或退档的几率不大，且我校无法学专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽文史排名41490有希望吗？",
        "answer": "录取的希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-体育",
        "question": "体育综合分162.43 排名2000报考体育教育能录取吗？",
        "answer": "可以尝试报考我校相关专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽考生今年高考分数510，排名是112684，请问报考新能源材料与器件和车辆工程被录取的概率有多少",
        "answer": "被我校录取的概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-文科",
        "question": "您好，安徽文科477，38775，有希望么",
        "answer": "被我校录取的希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-咨询",
        "question": "安徽理科511，11万名能上贵校吗",
        "answer": "可以尝试报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-报考体育教育专业有什么要求吗？",
        "question": "我是安徽体育生，近视身高178无其他问题能报考贵校吗",
        "answer": "可以报考我校相关专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽物理方向504分可报考贵校吗",
        "question": "安徽物理方向504分可报考贵校吗",
        "answer": "如果您的位次在12万5以内可以尝试报考我校相关专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-报考",
        "question": "安徽文科24738能报考贵校的师范类专业吗",
        "answer": "可以报考我校师范类专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-体育生咨询",
        "question": "安徽体育生综合分164.10 综合分排名1654 能有希望上贵校吗",
        "answer": "有希望报考我校体育教育专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-495，物化地安徽地区能不能上？",
        "question": "就2024年高考。",
        "answer": "如果您的位次在12万5以内可以尝试报考我校相关专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "你好，请问安徽省美术综合排名在6千1能否上贵校？",
        "answer": "有希望被我校相关专业录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽史地政，总分490；位次33418名，报考汉语言文学专业",
        "question": "安徽考生，490分，位次33418名，报考汉语言文学、法学、财会等专业，且服从调剂，会滑档吗？录取率多大？每个班有几个转专业的名额，需要什么条件才能成功转专业？",
        "answer": "投档到我校且服从调剂会滑档或退档的几率很小"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-报考",
        "question": "你好，安徽物理方向510分省排11w可以进计算机专业吗",
        "answer": "被计算机专业录取的概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "理科499有希望吗",
        "answer": "如果您的位次在12万5以内可以尝试报考我校相关专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取概率",
        "question": "浙江美术考生综合分544录取贵校的概率大不大，综合分位次在6678",
        "answer": "我校在浙江无美术类招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-咨询",
        "question": "物理类505分有机会上贵校的地理信息科学专业吗",
        "answer": "如果您的位次在12万5以内可以尝试报考我校相关专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽508分理化生报考贵校有希望吗？",
        "question": "安徽508分理化生报考贵校有希望吗？",
        "answer": "如果您的位次在12万5以内可以尝试报考我校相关专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽考生495分排名132724 有希望被录取吗",
        "answer": "录取的希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-报考",
        "question": "517分102385有机会报考哪些专业？",
        "answer": "您可以参考我校招生信息网进行填报专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "请问安徽省高考物理组502分 位次122898能上贵校吗",
        "answer": "可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽考生499排名127590能录取吗",
        "question": "安徽考生499排名127590能录取吗，计算机，自动化等专业有希望吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-报考",
        "question": "江苏物生地排名137346名有希望报考贵校吗？有什么专业推荐吗？",
        "answer": "我校在江苏无物理类招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽物生地，516分报贵校的地理信息技术专业有机会吗",
        "answer": "如果您位次在9万7以内可以尝试报考地理信息科学该专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取几率",
        "question": "体育分88.98，文化科391分，综合分161.24分。报体育教育有机会录取嘛？",
        "answer": "如果您的综合位次在2000以内可以尝试报考我校体育教育专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-安徽物生地",
        "question": "您好，511分全省11万名能不能填报贵校",
        "answer": "有希望被我校相关专业录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-投档比",
        "question": "您好，请问贵校今年在安徽省内的投档比是多少",
        "answer": "投档比1:1"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-报考",
        "question": "江苏美术艺考生，综合488，位次8432,03专业组有希望吗",
        "answer": "您可以将我校作为一个冲刺院校进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "江苏文科514 排名33683 有希望吗",
        "answer": "有希望被我校录取"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "物化生515分 能被贵校录取吗",
        "answer": "如果您的位次在12万5以内可以尝试报考我校相关专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是多少",
        "answer": "投档比1:1"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "安徽省理科481，参加地方专项计划能上吗？",
        "answer": "前提是需要有省内农村户籍，参加我省普通高校招生统一考试报名，高考成绩达到普通本科录取分数线下20分以内，才能报考地方专项计划。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-体育",
        "question": "安徽的，体育生，体育92、历史组320分，有希望报咱们学院吗？",
        "answer": "如果您的综合位次在2000名以内可以尝试报考我校体育教育专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-文科 486 35069",
        "question": "文科 486 35069可以报地理信息科学（地理69）或英语（英语101）或测绘或汉语言文学(113)吗",
        "answer": "被地理信息科学、英语、汉语言文学（师范）录取的概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "您好 江苏美术生综合分481位次9929有希望报考贵校吗",
        "answer": "被我校美术类专业录取的概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-可不可以报名该校",
        "question": "488分，文科，34269名，报名该校录取几率大吗？",
        "answer": "可以尝试报考我校相关专业"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "请问安徽考生选物化政，考503，省排122019，可以报考贵校的计算机类的专业吗？",
        "answer": "被我校计算机类专业录取的概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-专业报考",
        "question": "安徽文科生，排名3.07万 ，英语成绩128，有机会报考英语师范专业么",
        "answer": "被英语（师范）专业录取的概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "滁州学院",
        "title": "滁州学院-录取",
        "question": "理科高考分数，492 排名137791 可以报考本校吗？",
        "answer": "被我校录取的概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。无专业级差，学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-专业和录取",
        "question": "安徽545分，七万名左右，能进贵校吗，到时候被调剂转专业政策怎么样",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规定的全部课程，且所有课程考核（含补考）合格。符合条件的每一位普通本科学生都有一次重新选择专业的机会（定向、中外合作等特殊类型除外）。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-新疆单列类理工406",
        "question": "新疆单列理工选考外语，406分可上贵校哪些专业？",
        "answer": "考生你好，我校今年第一次招收新疆单列类（选考外语）考生，暂无相关数据，可以参考普通类历年录取分数，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-调档及退档咨询",
        "question": "1.如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下，还有退档风险吗？如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下退档，有哪些原因可能退档呢？ 3.如果贵校在四川有N个专业计划招生，当发生专业调配时，是在N个计划招生专业内调配呢？或是不限于N个计划招生专业调配呢？ 4.录取入校后，假如考生计划转...[详细]",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。安徽财经大学录取时的专业调剂仅在各省（自治区、直辖市）招生专业中进行，文史（历史类）在文史（历史类）招生专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "您好，福建历史类今年招收多少人呢，排名估计在哪",
        "answer": "建议参考近三年录取情况综合考虑，招生计划可在安徽财经大学本科招生信息网查看，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "安徽历史类553分12002名报考学校的法学专业可以吗？",
        "answer": "法学有扩招，感兴趣可以第一志愿冲一冲，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-报考",
        "question": "您好，安徽物化生，522，排名96266，有机会填报吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，去年波动较大，录取概率不好说，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-日语",
        "question": "想问一下报考日语专业需要英语口语考试 吗",
        "answer": "无口试要求，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-转专业问题",
        "question": "安徽考生大一好转专业吗，有什么条件？",
        "answer": "学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规定的全部课程，且所有课程考核（含补考）合格。符合条件的每一位普通本科学生都有一次重新选择专业的机会（定向、中外合作等特殊类型除外）。除文学院和法学院、艺术学院的专业外，转其他专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "安徽历政生511排名25168报考网络与新媒体希望大吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-咨询",
        "question": "安徽物化生532全省84229名可以上计算机专业吗",
        "answer": "今年计算机有扩招，建议第一志愿冲一冲，去年波动较大，录取概率不好说，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "贵校对贵州理科考试投档比",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取&middot;",
        "question": "海南考生529分，名次在28000左右，服从调剂有机会进入贵校吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，去年波动较大，录取概率不好说，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-投报",
        "question": "安徽考生499排名127374有机会报考贵校吗？如果推荐的话哪些专业呢？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-转专业",
        "question": "如果被调剂到英语专业，转专业的要求是什么，有没有要考到前5%之类的要求?",
        "answer": "学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规定的全部课程，且所有课程考核（含补考）合格。符合条件的每一位普通本科学生都有一次重新选择专业的机会（定向、中外合作等特殊类型除外）。除文学院和法学院、艺术学院的专业外，转其他专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-省外录取",
        "question": "老师好，本人江西省内应届生，选课物化生今年529省排56198请问有机会被贵校工商管理类录取吗",
        "answer": "今年江西有扩招，建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-老师，广西历史全文542，位次7631报考咱们学校有希望吗",
        "question": "1",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-提前批",
        "question": "1您好，贵校的地方专项计划被录入的考生进校后需要签订相关协议吗？如果要大概内容是什么，在哪可以详细查询？ 2.学生转入转出最右边的要求是什么？可以在贵校官网里哪查询到详细信息？可以跨系转专业吗？",
        "answer": "不需要签订协议，可以跨学院转专业，学生界面高校这边没法查看，填报问题可以咨询安徽省教育招生考试院，学校招生信息网网址：https://zsjy.aufe.edu.cn/，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-江西考生",
        "question": "江西考生历史类，省排1万5，请问有多大概率能上贵校的会计专业？贵校今年在江西会有扩招吗？",
        "answer": "有扩招，建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。无专业级差，学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-专业和录取",
        "question": "安徽545分，七万名左右，能进贵校吗，到时候被调剂转专业政策怎么样",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规定的全部课程，且所有课程考核（含补考）合格。符合条件的每一位普通本科学生都有一次重新选择专业的机会（定向、中外合作等特殊类型除外）。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-新疆单列类理工406",
        "question": "新疆单列理工选考外语，406分可上贵校哪些专业？",
        "answer": "考生你好，我校今年第一次招收新疆单列类（选考外语）考生，暂无相关数据，可以参考普通类历年录取分数，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-调档及退档咨询",
        "question": "1.如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下，还有退档风险吗？如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下退档，有哪些原因可能退档呢？ 3.如果贵校在四川有N个专业计划招生，当发生专业调配时，是在N个计划招生专业内调配呢？或是不限于N个计划招生专业调配呢？ 4.录取入校后，假如考生计划转...[详细]",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。安徽财经大学录取时的专业调剂仅在各省（自治区、直辖市）招生专业中进行，文史（历史类）在文史（历史类）招生专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "您好，福建历史类今年招收多少人呢，排名估计在哪",
        "answer": "建议参考近三年录取情况综合考虑，招生计划可在安徽财经大学本科招生信息网查看，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-转专业",
        "question": "贵校对转专业有什么要求，可以修双学位吗",
        "answer": "学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规定的全部课程，且所有课程考核（含补考）合格。符合条件的每一位普通本科学生都有一次重新选择专业的机会（定向、中外合作等特殊类型除外）。除文学院和法学院、艺术学院的专业外，转其他专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-安徽考生 物生政组合517分服从调剂报考贵校够被录取吗",
        "question": "安徽考生 物生政组合517分服从调剂报考贵校够被录取吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，去年波动较大，录取概率不好说，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-口试",
        "question": "贵校你好！我是安徽的历史组考生，由于自己高考前没有参加英语口试，是否可以报考贵校的商务英语专业？",
        "answer": "无口试要求，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-法学",
        "question": "河南文科569分报咱们学校的法学专业，可以被录取吗？",
        "answer": "去年约9000位次，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取情况",
        "question": "您好，广西历史类总分546，位次7001，报考贵校的管理类专业被录取的概率大吗",
        "answer": "概率较大 今年有扩招，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "安徽省物化生529分，全省87915，有机会被贵校录取吗？可以推荐一下专业吗？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-安徽艺术生",
        "question": "老师好，24年美术综合排名2426，综合分521.84，能上贵校吗",
        "answer": "录取概率较大，今年扩招10人，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-贵校日语专业对英语单科成绩有什么限制吗？",
        "question": "贵校日语专业对英语单科成绩有什么限制吗？",
        "answer": "没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-安徽财经大学",
        "question": "请问安徽物理组521分，占位96938-98187，可以填报贵校吗，若报计算机和软件工程专业单科分数有没有要求",
        "answer": "没有单科成绩要求，建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-安徽物化政538分报贵校应用统计学录取机率大吗？",
        "question": "想听取贵校老师意见",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，统计学今年有扩招，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-哈哈咨询一下？？",
        "question": "安徽考生物理类排名106,000有机会报考贵校吗？建议冲一冲吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "河北物化生499是不是只能报考贵校的公共管理类专业",
        "answer": "感兴趣可以第一志愿冲一冲，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-安徽考生，物化政541，73808可以报考贵校财政大学吗？",
        "question": "贵校有什么推荐的专业吗？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "安徽省物化地518分排名十万二左右有机会进入安财吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。无专业级差，学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-专业和录取",
        "question": "安徽545分，七万名左右，能进贵校吗，到时候被调剂转专业政策怎么样",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规定的全部课程，且所有课程考核（含补考）合格。符合条件的每一位普通本科学生都有一次重新选择专业的机会（定向、中外合作等特殊类型除外）。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-新疆单列类理工406",
        "question": "新疆单列理工选考外语，406分可上贵校哪些专业？",
        "answer": "考生你好，我校今年第一次招收新疆单列类（选考外语）考生，暂无相关数据，可以参考普通类历年录取分数，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-调档及退档咨询",
        "question": "1.如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下，还有退档风险吗？如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下退档，有哪些原因可能退档呢？ 3.如果贵校在四川有N个专业计划招生，当发生专业调配时，是在N个计划招生专业内调配呢？或是不限于N个计划招生专业调配呢？ 4.录取入校后，假如考生计划转...[详细]",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。安徽财经大学录取时的专业调剂仅在各省（自治区、直辖市）招生专业中进行，文史（历史类）在文史（历史类）招生专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "您好，福建历史类今年招收多少人呢，排名估计在哪",
        "answer": "建议参考近三年录取情况综合考虑，招生计划可在安徽财经大学本科招生信息网查看，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-志愿填报",
        "question": "安徽省文科生，高考成绩554，排名11592，有机会报考贵校吗？",
        "answer": "有一定概率被录取，今年有扩招，感兴趣可以第一志愿冲一下，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "我是海南考生，522分，30842位，可以冲击该校的旅游管理专业吗",
        "answer": "感兴趣可以第一志愿冲一冲，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "您好，福建历史组518 排名9542 特控线519 有机会录取贵校的工商管理类或经济学类吗？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-安徽 录取",
        "question": "安徽物化生512分，排名10万多，报考贵校金融学类有希望吗？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-安徽历政地组合，518分，22613名可以报考贵校吗",
        "question": "安徽历政地组合，518分，22613名可以报考贵校吗？可以报考哪些专业呢？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "江西物理537 排名49000 有机会录取吗 想报会计金融",
        "answer": "今年江西有扩招，建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-询问专业",
        "question": "想问一下贵校的商务英语专业对高考的英语成绩有要求吗",
        "answer": "没有单科成绩要求，高考外语语种是英语即可，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "江西政历地排名7354名能被安徽财经大学录取吗",
        "answer": "今年江西有扩招，建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取问题",
        "question": "来自安徽美术生 综合分517 排名2826 能否被贵校录取",
        "answer": "今年艺术类有扩招，位次较为匹配，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "山东的考生459可以报考该校的吗概率大吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-报考",
        "question": "安徽理科519可以报考安财经哪些专业组",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-安徽物理9万3",
        "question": "进咱们学校电子商务有希望吗， 如果仅以进学校为目的可能性大吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-安徽财经大学",
        "question": "山东文科，政史地组合477排名23万位次，可以报考贵校的日语专业吗？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "您好，河北物化地488报贵校有希望吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-A投档",
        "question": "山东考生26万，位次26万 被贵校提档的希望大吗？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。无专业级差，学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-专业和录取",
        "question": "安徽545分，七万名左右，能进贵校吗，到时候被调剂转专业政策怎么样",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规定的全部课程，且所有课程考核（含补考）合格。符合条件的每一位普通本科学生都有一次重新选择专业的机会（定向、中外合作等特殊类型除外）。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-新疆单列类理工406",
        "question": "新疆单列理工选考外语，406分可上贵校哪些专业？",
        "answer": "考生你好，我校今年第一次招收新疆单列类（选考外语）考生，暂无相关数据，可以参考普通类历年录取分数，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-调档及退档咨询",
        "question": "1.如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下，还有退档风险吗？如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下退档，有哪些原因可能退档呢？ 3.如果贵校在四川有N个专业计划招生，当发生专业调配时，是在N个计划招生专业内调配呢？或是不限于N个计划招生专业调配呢？ 4.录取入校后，假如考生计划转...[详细]",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。安徽财经大学录取时的专业调剂仅在各省（自治区、直辖市）招生专业中进行，文史（历史类）在文史（历史类）招生专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "您好，福建历史类今年招收多少人呢，排名估计在哪",
        "answer": "建议参考近三年录取情况综合考虑，招生计划可在安徽财经大学本科招生信息网查看，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-专业",
        "question": "商务英语有口语要求吗？没有报考口语会被退档吗",
        "answer": "没有口试要求，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-安徽考生 物化生 517 排名103523",
        "question": "老师你好，安徽考生，排名103523，517分，进贵校的概率大吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-安徽提前批咨询",
        "question": "老师您好，我想参加贵校在安徽的地方专项计划，今年历史组561分，如果我选择法学或者其他专业不服从调剂，没被录取的话，后面普通本科批志愿还可以填贵校的吧？顺便咨询一下，贵校针对地方专项进来的学生和普通本科批进来的学生有什么区别对待吗？",
        "answer": "不影响后面普通本科批填报，没有区别对待，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-想报考经济金融方向",
        "question": "您好，广西考生，477分，理科（物化地），请问有机会报考贵校的会计、金融、经济或财务管理专业吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-安徽财经大学",
        "question": "老师河北理化生477位次159751可以报考贵校公共管理类专业吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-海南高考508分生政史报考贵校概率大吗",
        "question": "老师您好，我是2024年的高考生，选科为生政史，成绩是508分，位次是33137，想报商务英语专业，录取的概率大吗，谢谢老师。 •͈ᴗ•͈ ♡",
        "answer": "考生你好，去年商务英语专业约2万名，感兴趣可以冲一冲，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-转专业",
        "question": "可以转专业吗",
        "answer": "学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规定的全部课程，且所有课程考核（含补考）合格。符合条件的每一位普通本科学生都有一次重新选择专业的机会（定向、中外合作等特殊类型除外）。除文学院和法学院、艺术学院的专业外，转其他专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-投档比",
        "question": "请问贵校在福建的投档比？服从调剂还会被退档吗？",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-河南考生、理科、男548分",
        "question": "河南考生、理科、男548分，可以上贵校吗?",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-A录取",
        "question": "山东考生 465分 26万位次 有希望被贵校的日语专业录取吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-河南考生理科548分，轻度色弱，贵校哪些专业不能报考?",
        "question": "河南考生、理科、男548分，可以上贵校吗?体检显示轻度色弱，哪些专业在贵校不能报考？会被退档吗？",
        "answer": "录取体检标准按照《普通高等学校招生体检工作指导意见》（教学〔2003〕3号）及有关补充规定执行，安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-请问贵姓转专业麻烦吗",
        "question": "如果想从冷门专业转到热门专业，需要满足什么条件呢",
        "answer": "学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规定的全部课程，且所有课程考核（含补考）合格。符合条件的每一位普通本科学生都有一次重新选择专业的机会（定向、中外合作等特殊类型除外）。除文学院和法学院、艺术学院的专业外，转其他专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-安徽考生510，111969名，物化生，可以进贵校吗",
        "question": "招生",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "海南533位次27726可否报考本校国际商务专业?",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-历史类537可以报考贵校吗",
        "question": "选科纯文，高考分数537，排名16315，请问报考法学有希望吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。无专业级差，学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-专业和录取",
        "question": "安徽545分，七万名左右，能进贵校吗，到时候被调剂转专业政策怎么样",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规定的全部课程，且所有课程考核（含补考）合格。符合条件的每一位普通本科学生都有一次重新选择专业的机会（定向、中外合作等特殊类型除外）。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-新疆单列类理工406",
        "question": "新疆单列理工选考外语，406分可上贵校哪些专业？",
        "answer": "考生你好，我校今年第一次招收新疆单列类（选考外语）考生，暂无相关数据，可以参考普通类历年录取分数，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-调档及退档咨询",
        "question": "1.如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下，还有退档风险吗？如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下退档，有哪些原因可能退档呢？ 3.如果贵校在四川有N个专业计划招生，当发生专业调配时，是在N个计划招生专业内调配呢？或是不限于N个计划招生专业调配呢？ 4.录取入校后，假如考生计划转...[详细]",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。安徽财经大学录取时的专业调剂仅在各省（自治区、直辖市）招生专业中进行，文史（历史类）在文史（历史类）招生专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "您好，福建历史类今年招收多少人呢，排名估计在哪",
        "answer": "建议参考近三年录取情况综合考虑，招生计划可在安徽财经大学本科招生信息网查看，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "请问安徽考生物生政组合512分109543名填报贵校录取概率如何?",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-安徽物理组，552分，分次6w2，可以报考贵校吗？",
        "question": "您好，安徽物理组，552分，分次6w2，可以报考贵校吗？有哪些专业合适呢？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "安徽考生物化地525分，专业服从，有可能被贵校录取吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "福建省历地政 503分排名11859有机会被录取吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "您好，我是安徽政史地组合，分数544，排名14365可以报取学校的经济学类的嘛？",
        "answer": "今年历史类有扩招，建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "安徽省529分87389位次可以报考该校吗？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "老师，山东政史地507分，位次十六万，被什么专业录取的概率大",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-请问 （物化生）女生考532分可以报考该校工学或资产评估专业",
        "question": "吗？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-咨询录取",
        "question": "广西考生，物化政位次35201，财政类会计学可以录取吗？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-投档比",
        "question": "安徽省内的投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "你好老师，安徽历史组1万4有机会录取吗",
        "answer": "今年历史类有扩招，建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-福建报考",
        "question": "福建历史类排名6118适合报考会计专业吗 报考成功几率大吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-报考",
        "question": "安徽物化生549 65000左右 报考贵校计算机类专业几率大不大？如服从调剂 是否会被退档？是否有辅修政策？转专业政策如何？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，不服从调剂存在退档风险，有辅修政策，转专业政策较为宽松，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "安徽物生地，543分，名次71777，请想报会计类或财政类的，取录希望大吗？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-山东考生",
        "question": "您好，我是山东考生，物理地理生物组合的，高考 469，不限专业 服从调剂的情况下有望被贵校录取吗？谢谢！",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。无专业级差，学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-专业和录取",
        "question": "安徽545分，七万名左右，能进贵校吗，到时候被调剂转专业政策怎么样",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规定的全部课程，且所有课程考核（含补考）合格。符合条件的每一位普通本科学生都有一次重新选择专业的机会（定向、中外合作等特殊类型除外）。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-新疆单列类理工406",
        "question": "新疆单列理工选考外语，406分可上贵校哪些专业？",
        "answer": "考生你好，我校今年第一次招收新疆单列类（选考外语）考生，暂无相关数据，可以参考普通类历年录取分数，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-调档及退档咨询",
        "question": "1.如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下，还有退档风险吗？如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下退档，有哪些原因可能退档呢？ 3.如果贵校在四川有N个专业计划招生，当发生专业调配时，是在N个计划招生专业内调配呢？或是不限于N个计划招生专业调配呢？ 4.录取入校后，假如考生计划转...[详细]",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。安徽财经大学录取时的专业调剂仅在各省（自治区、直辖市）招生专业中进行，文史（历史类）在文史（历史类）招生专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "您好，福建历史类今年招收多少人呢，排名估计在哪",
        "answer": "建议参考近三年录取情况综合考虑，招生计划可在安徽财经大学本科招生信息网查看，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-福建录取",
        "question": "福建考生 组合物政生 492 位列80189 进入贵校的机会大吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-福建录取",
        "question": "您好，福建应届生物政生组合492分，位列80189，有机会进入贵校吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "山东生政地467，位次261997，有希望进入贵校吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-报考咨询",
        "question": "您好，我安徽纯文科578位次6673想报考贵校的会计学专业，报考该专业是否会面临着专业调剂的风险，还有贵校专业投档比例是多少",
        "answer": "投档比例1:1，位次较为理想，今年会计有扩招，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-您好！安徽历史考生564，排名9277，有希望贵校法学专业吗",
        "question": "安徽历史考生564，排名9277，有希望贵校法学专业吗",
        "answer": "今年有扩招，有一定概率被法学录取，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "青海理科431分，位次6091，有机会录取吗？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-艺考排名2838能录取贵校吗",
        "question": "老师好，安徽艺考生历史类综合排名2838能录取贵校吗",
        "answer": "位次较为理想，今年艺术类扩招10人，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "请问安徽考生物化生521，排名97163，能否报考贵校的计算机类专业",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "请问有提前批小语种专业吗",
        "answer": "没有，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取咨询",
        "question": "老师您好，河南文科13056名，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-填报志愿",
        "question": "您好,安徽省考生历政生564分排名9277可以被贵校录取吗，能报什么专业",
        "answer": "位次较为理想，今年历史类有扩招，可结合自身喜好选择专业，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-关于专项计划",
        "question": "安徽文科排名10853分数557，如果走国家专项或者地方专项能进会计之类的专业吗",
        "answer": "可参考近三年该批次录取分数综合判断，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "请问安徽历史政治 生物的考生考531分，排名18146名，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取咨询",
        "question": "福建省 物生政 502 位次72491 能报考吗 投档比是1:1吗",
        "answer": "投档比是1:1，建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-美术生报考",
        "question": "美术生物理方向综合分506.91排名3990，可以上贵校吗",
        "answer": "今年扩招10人，可以冲一下，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。无专业级差，学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-专业和录取",
        "question": "安徽545分，七万名左右，能进贵校吗，到时候被调剂转专业政策怎么样",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规定的全部课程，且所有课程考核（含补考）合格。符合条件的每一位普通本科学生都有一次重新选择专业的机会（定向、中外合作等特殊类型除外）。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-新疆单列类理工406",
        "question": "新疆单列理工选考外语，406分可上贵校哪些专业？",
        "answer": "考生你好，我校今年第一次招收新疆单列类（选考外语）考生，暂无相关数据，可以参考普通类历年录取分数，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-调档及退档咨询",
        "question": "1.如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下，还有退档风险吗？如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下退档，有哪些原因可能退档呢？ 3.如果贵校在四川有N个专业计划招生，当发生专业调配时，是在N个计划招生专业内调配呢？或是不限于N个计划招生专业调配呢？ 4.录取入校后，假如考生计划转...[详细]",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。安徽财经大学录取时的专业调剂仅在各省（自治区、直辖市）招生专业中进行，文史（历史类）在文史（历史类）招生专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "您好，福建历史类今年招收多少人呢，排名估计在哪",
        "answer": "建议参考近三年录取情况综合考虑，招生计划可在安徽财经大学本科招生信息网查看，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "老师您好，江苏政史地考生，位次排名21167，不知道有多少可能性被贵校录取",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "安徽省物化生560分排名54324可以报那些专业",
        "answer": "今年热门专业有扩招，位次较为理想，可根据自身喜好选择，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "安徽物化政531分 85448名有希望报考吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-专业",
        "question": "在大学里可以转专业吗？",
        "answer": "学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规定的全部课程，且所有课程考核（含补考）合格。符合条件的每一位普通本科学生都有一次重新选择专业的机会（定向、中外合作等特殊类型除外）。除文学院和法学院、艺术学院的专业外，转其他专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-咨询录取",
        "question": "安徽文科生，549，12847名，有希望报考贵校的法学专业吗？ 贵校的金融学专业怎么样啊",
        "answer": "感兴趣可以冲一冲，今年有扩招，金融学专业可以加金融学院QQ群咨询，群号：976143556，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "安徽考生550排名12706有机会报考贵校嘛",
        "answer": "历史类有扩招，建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "江苏考生物化政530可以冲国际商务吗？对英语单科成绩是否有要求？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，无单科成绩要求，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "安徽物化政502，贵校的中外合作办学能录吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-分数",
        "question": "物生地496可以报吗132000名",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "本人新疆文科考生，成绩500，排名1256，想进入贵校的法学院，有希望吗？",
        "answer": "去年最低489分，供参考，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "请问安徽物化生组合总分495分省排名133523名可以报贵校吗？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-安徽政史地",
        "question": "安徽考生政史地组合，555分，排名11300进入贵校可能性大吗？",
        "answer": "今年有扩招，概率较大，建议第一志愿冲一冲，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-咨询",
        "question": "您好，没有参加英语口语考试可以报考贵校的旅游管理专业吗？谢谢",
        "answer": "无口试要求，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-安徽考生",
        "question": "物化生527 排名90327 有机会报贵校吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-甘肃录取",
        "question": "历史组 528 5200 贵校的A5法学有希望上吗",
        "answer": "法学去年4000名左右，感兴趣可以第一志愿填报冲一冲，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。无专业级差，学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-专业和录取",
        "question": "安徽545分，七万名左右，能进贵校吗，到时候被调剂转专业政策怎么样",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规定的全部课程，且所有课程考核（含补考）合格。符合条件的每一位普通本科学生都有一次重新选择专业的机会（定向、中外合作等特殊类型除外）。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-新疆单列类理工406",
        "question": "新疆单列理工选考外语，406分可上贵校哪些专业？",
        "answer": "考生你好，我校今年第一次招收新疆单列类（选考外语）考生，暂无相关数据，可以参考普通类历年录取分数，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-调档及退档咨询",
        "question": "1.如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下，还有退档风险吗？如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下退档，有哪些原因可能退档呢？ 3.如果贵校在四川有N个专业计划招生，当发生专业调配时，是在N个计划招生专业内调配呢？或是不限于N个计划招生专业调配呢？ 4.录取入校后，假如考生计划转...[详细]",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。安徽财经大学录取时的专业调剂仅在各省（自治区、直辖市）招生专业中进行，文史（历史类）在文史（历史类）招生专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "您好，福建历史类今年招收多少人呢，排名估计在哪",
        "answer": "建议参考近三年录取情况综合考虑，招生计划可在安徽财经大学本科招生信息网查看，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-专业录取问题",
        "question": "河北省考生，排名十三万五千名，第一志愿本校公共管理类，被贵校录取概率大吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-请问安徽2024应届高考成绩513分能报考贵校的财务管理吗",
        "question": "全省位次为107980",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲 服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-省外",
        "question": "山东省物生地468可以报考本校的日语专业吗？有提前批吗？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，没有提前批，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-报考",
        "question": "你好 我想咨询一下 海南考生524分 生史地选科 报考审计学 服从调剂的话有机会录取本校吗 这个专业能录取上吗",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-咨询录取",
        "question": "安徽考生物化政518分有机会报考贵校的工学专业吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-咨询录取",
        "question": "安徽物化政518分全省排名101728能否报考贵校的010专业组的智能医学工程",
        "answer": "考生你好，我校无该专业，请仔细核对，我校招生国标代码10378，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-报考",
        "question": "你好 我想咨询一下 海南考生524 生史地选科 报考本校审计学 服从调剂的话有机会上吗",
        "answer": "考生你好 我校审计学专业去年最低592分，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "老师您好。安徽考试物化地523 排名94897；报考贵校录取可能性大吗？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "老师安徽理科83700名，有机会冲安财最差专业吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取概率",
        "question": "521分上这个学校概率多大",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-咨询",
        "question": "请问物化生组合考548 全省排名66923 数学与应用数学或统计学能报吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "老师您好我想请问一下广西物化政美术生，综合分436分，排名在1597有机会吗",
        "answer": "可参考近三年录取分数综合考虑，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-咨询",
        "question": "你好，安徽历史509，排名26099，可以报贵校吗？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-云南33000可以进贵校吗",
        "question": "云南33000可以进贵校吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。无专业级差，学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-专业和录取",
        "question": "安徽545分，七万名左右，能进贵校吗，到时候被调剂转专业政策怎么样",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规定的全部课程，且所有课程考核（含补考）合格。符合条件的每一位普通本科学生都有一次重新选择专业的机会（定向、中外合作等特殊类型除外）。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-新疆单列类理工406",
        "question": "新疆单列理工选考外语，406分可上贵校哪些专业？",
        "answer": "考生你好，我校今年第一次招收新疆单列类（选考外语）考生，暂无相关数据，可以参考普通类历年录取分数，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-调档及退档咨询",
        "question": "1.如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下，还有退档风险吗？如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下退档，有哪些原因可能退档呢？ 3.如果贵校在四川有N个专业计划招生，当发生专业调配时，是在N个计划招生专业内调配呢？或是不限于N个计划招生专业调配呢？ 4.录取入校后，假如考生计划转...[详细]",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。安徽财经大学录取时的专业调剂仅在各省（自治区、直辖市）招生专业中进行，文史（历史类）在文史（历史类）招生专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "您好，福建历史类今年招收多少人呢，排名估计在哪",
        "answer": "建议参考近三年录取情况综合考虑，招生计划可在安徽财经大学本科招生信息网查看，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-调剂",
        "question": "服从调剂就百分之百可以进入该贵校嘛，安徽物化政今年97340左右",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "本人今年名次97340左右，是否有希望进入该贵校，选课物化政",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-调剂",
        "question": "如果被调剂了，那么调剂给我的专业是否会有其他限制，导致我被退档",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-安徽考生录取",
        "question": "物化地516分排名103567有机会到贵校吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-报考",
        "question": "安徽物化生组合511，11万名被录取的概率大吗",
        "answer": "建议第一志愿填报，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-关于填报本校区",
        "question": "安徽文科557排名10853能进贵校吗，大概是哪个专业",
        "answer": "今年历史类有扩招，并且投放的专业都很好，不太好判断具体能到哪个专业，建议第一志愿填报，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "北京527分，排名26065有希望上会计专业吗",
        "answer": "可以第一志愿填冲一下，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "安徽历史考生，550分排名12598，有希望报考贵校吗",
        "answer": "建议第一志愿填报，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "福建考生排名八万，可以尽量进入贵校哪个专业？",
        "answer": "可参考近三年录取分数综合判断，搜索“安徽财经大学本科招生”，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-安徽物化生555分59200左右",
        "question": "报考贵校那些专业合适",
        "answer": "位次较为理想，专业选择权很大，可根据自身喜好填报，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-咨询录取",
        "question": "您好，安徽物化生528报本校计算类可以录取吗",
        "answer": "建议第一志愿填报冲一冲，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "日语专业没有参加英语口语测试会被录取吗",
        "answer": "没有口试要求，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-报考",
        "question": "理科519能报考什么专业",
        "answer": "建议第一志愿填报，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-安徽考生录取",
        "question": "本省考生，物生政564分省排名51400名，有机会报考贵校的法学吗，还有什么专业可供选择",
        "answer": "位次较为理想，可以填报，其他专业也可以结合自身爱好填报，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-分数为539，全省排名为75821",
        "question": "老师您好，该成绩在本校的提档概率大吗？提了档且服从调剂就一定会被录取吗？",
        "answer": "建议第一志愿填报，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。无专业级差，学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-专业和录取",
        "question": "安徽545分，七万名左右，能进贵校吗，到时候被调剂转专业政策怎么样",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规定的全部课程，且所有课程考核（含补考）合格。符合条件的每一位普通本科学生都有一次重新选择专业的机会（定向、中外合作等特殊类型除外）。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-新疆单列类理工406",
        "question": "新疆单列理工选考外语，406分可上贵校哪些专业？",
        "answer": "考生你好，我校今年第一次招收新疆单列类（选考外语）考生，暂无相关数据，可以参考普通类历年录取分数，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-调档及退档咨询",
        "question": "1.如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下，还有退档风险吗？如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下退档，有哪些原因可能退档呢？ 3.如果贵校在四川有N个专业计划招生，当发生专业调配时，是在N个计划招生专业内调配呢？或是不限于N个计划招生专业调配呢？ 4.录取入校后，假如考生计划转...[详细]",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。安徽财经大学录取时的专业调剂仅在各省（自治区、直辖市）招生专业中进行，文史（历史类）在文史（历史类）招生专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "您好，福建历史类今年招收多少人呢，排名估计在哪",
        "answer": "建议参考近三年录取情况综合考虑，招生计划可在安徽财经大学本科招生信息网查看，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "老师，我是广西考生，目前看贵校没有在广西招统计学应用的专业，我进入贵校后可以转专业吗",
        "answer": "没有统计学应用这个专业，请搜索“安徽财经大学本科招生”查看招生计划，也可参考官方报考指南，安徽财经大学国标代码10378，请仔细核对"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "安徽理科83000名有希望进吗",
        "answer": "建议第一志愿填报，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取概率",
        "question": "浙江美术考生综合分544录取贵校概率大不大，综合分位次在6678",
        "answer": "我校在浙江无美术类招生计划，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "安徽物生政531分，大概八万五千名，有希望被录取吗",
        "answer": "建议第一志愿填报，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-咨询录取",
        "question": "历史组，6850位，贵校哪些专业录取希望大，谢谢",
        "answer": "位次较为理想，可结合自身喜好填报，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-咨询",
        "question": "老师好，我是安徽物化生组合的考生，今年高考531排名八万五千左右，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "建议第一志愿填报，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-安徽录取",
        "question": "历史组，6850位，报会计学有希望录取吗？",
        "answer": "位次较为理想，今年会计有扩招，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-报考",
        "question": "福建物理组501，省排7万3千多有机会录取贵校吗",
        "answer": "去年最低在4万名左右，建议第一志愿填报，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-老师您好，青海文科生，分数454，排名2352，有机会就读吗",
        "question": "老师您好，青海文科生，分数454，排名2352，有机会就读吗",
        "answer": "建议第一志愿填报，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "青海考生，文科，434分,3238名，录取贵校有无希望？",
        "answer": "建议第一志愿填报，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "广西考生艺术生物化生组合综合分453今年位次1110左右有机会吗",
        "answer": "https://zsjy.aufe.edu.cn/lnfs/list.htm可参考近三年录取分数，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-云南33000位次有机会进入贵校吗",
        "question": "云南33000位次有机会进入贵校吗",
        "answer": "今年云南有扩招，建议第一志愿填报，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "江西文科多少位次可以冲",
        "answer": "江西去年文科最低7000名左右，今年有扩招，可以重点关注一下"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-本省考生，省排名99758，物理类",
        "question": "报贵校有希望吗",
        "answer": "建议第一志愿填报，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "老师你好，我是2024届广西考生，总分542，排名29657，能读贵校的统计学应用专业么，若不能能报什么专业？",
        "answer": "我校有统计学专业，数据科学与大数据技术等专业可供选择，往年分数可在安徽财经大学本科招生小程序进行查询，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。无专业级差，学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-专业和录取",
        "question": "安徽545分，七万名左右，能进贵校吗，到时候被调剂转专业政策怎么样",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规定的全部课程，且所有课程考核（含补考）合格。符合条件的每一位普通本科学生都有一次重新选择专业的机会（定向、中外合作等特殊类型除外）。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-新疆单列类理工406",
        "question": "新疆单列理工选考外语，406分可上贵校哪些专业？",
        "answer": "考生你好，我校今年第一次招收新疆单列类（选考外语）考生，暂无相关数据，可以参考普通类历年录取分数，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-调档及退档咨询",
        "question": "1.如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下，还有退档风险吗？如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下退档，有哪些原因可能退档呢？ 3.如果贵校在四川有N个专业计划招生，当发生专业调配时，是在N个计划招生专业内调配呢？或是不限于N个计划招生专业调配呢？ 4.录取入校后，假如考生计划转...[详细]",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。安徽财经大学录取时的专业调剂仅在各省（自治区、直辖市）招生专业中进行，文史（历史类）在文史（历史类）招生专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "您好，福建历史类今年招收多少人呢，排名估计在哪",
        "answer": "建议参考近三年录取情况综合考虑，招生计划可在安徽财经大学本科招生信息网查看，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-咨询录取",
        "question": "老师您好，江西历政生567分，排名6347报考贵校稳吗",
        "answer": "可以填报 今年江西有扩招，欢迎报考!"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "安徽文科考生525分，全省排名20010名，请问有机会录取贵校吗？",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-志愿填报",
        "question": "物理组500，13w，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-招生",
        "question": "理科大概能录取到多少名",
        "answer": "建议参考近三年录取情况综合考虑，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-志愿",
        "question": "安徽文科547分，13474名可以报安徽财经大学吗？",
        "answer": "建议放第一志愿冲一冲，今年有扩招，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-保研及考研支持度",
        "question": "老师，在今年历史组扩招的情况下，问下历史组学校比较重点培养的王牌专业是哪几个呢？贵校对于学生考研是否支持力度大，且每个专业都有保研名额呢",
        "answer": "学校重视每一个学科专业的发展，本科毕业生的升学深造率超20%，保研率约5%，位于省属高校前列。除中外合作专业外均有保研资格，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-安徽考生录取",
        "question": "老师您好，政史地561分，省排名10080可以报考贵校稳吗",
        "answer": "有较大概率被录取，去年最低1.3万，今年历史类有扩招，并且优化了专业结构，可以重点关注一下，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-志愿填报系统显示安财院校专业组代码与报考指导不符",
        "question": "志愿填报系统显示安财院校专业组代码005（会计、金融等专业组），但最新报考指导书上显示（会计、金融等专业组）代码是003.到底是那个代码是正确的。",
        "answer": "请查看是否是同一批次同一科类，也可咨询安徽省教育招生考试院，高校这边看不到学生的填报界面"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-志愿",
        "question": "历史组535有机会报吗",
        "answer": "今年历史类有扩招，建议第一志愿填报，服从调剂冲一冲，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "安徽考生510分，大概两万五千名，能报吗",
        "answer": "建议放第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-安徽物化生考生545，位次68981",
        "question": "安徽物化生考生545，位次68981，可以报考吗",
        "answer": "考生您好，位次较为理想，进档概率较高，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-报考",
        "question": "贵校支持提前批吗？设立专科专业吗？理科，387分，256224位次，可以走专科提前批吗？报考贵校机会大吗？",
        "answer": "没有专科批次招生计划，感谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "高考外语语种为日语、法语、俄语的考生进校后也可选择修读对应语种公共课程，除以上外语语种外学校不再开设其他外语语种公共课程，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-高考录取咨询",
        "question": "安徽物化政考生，位次85000可以报考贵校的哪些专业",
        "answer": "欢迎报考安徽财经大学物理+不限组，包括财务管理 财政学类（财政学、税收学） 法学 工商管理类（工商管理、市场营销、人力资源管理）公共管理类（行政管理、劳动与社会保障、土地资源管理） 供应链管理 管理科学与工程类（信息管理与信息系统、工程管理、工程造价）会计学 金融学 金融学类（投资学、...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。无专业级差，学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-专业和录取",
        "question": "安徽545分，七万名左右，能进贵校吗，到时候被调剂转专业政策怎么样",
        "answer": "建议第一志愿冲一冲，服从专业调剂，欢迎报考！学生进校后，一般在第一学年第二学期内完成专业分流，学生原则上要修读完第一学年第一学期培养方案规定的全部课程，且所有课程考核（含补考）合格。符合条件的每一位普通本科学生都有一次重新选择专业的机会（定向、中外合作等特殊类型除外）。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-新疆单列类理工406",
        "question": "新疆单列理工选考外语，406分可上贵校哪些专业？",
        "answer": "考生你好，我校今年第一次招收新疆单列类（选考外语）考生，暂无相关数据，可以参考普通类历年录取分数，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-调档及退档咨询",
        "question": "1.如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下，还有退档风险吗？如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下退档，有哪些原因可能退档呢？ 3.如果贵校在四川有N个专业计划招生，当发生专业调配时，是在N个计划招生专业内调配呢？或是不限于N个计划招生专业调配呢？ 4.录取入校后，假如考生计划转...[详细]",
        "answer": "安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。安徽财经大学录取时的专业调剂仅在各省（自治区、直辖市）招生专业中进行，文史（历史类）在文史（历史类）招生专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "您好，福建历史类今年招收多少人呢，排名估计在哪",
        "answer": "建议参考近三年录取情况综合考虑，招生计划可在安徽财经大学本科招生信息网查看，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-录取",
        "question": "福建理科502排名73030，能来贵校的旅游管理专业吗",
        "answer": "建议放在第一志愿冲一冲，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-江苏理科生515分",
        "question": "报考贵校国际商务、交通工程专业有机会么？",
        "answer": "考生你好，我校暂未开设交通工程专业，国际商务专业今年在江苏省物理类招生计划4人，近三年录取分数可登陆安徽财经大学本科招生信息网查询（https://zsjy.aufe.edu.cn/lnfs/list.htm），参考近三年录取分数，科学填报，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-进退档问题",
        "question": "分数达到学校最低录取分数线，但未达到所填报的专业组的录取分数档案会被调取吗？",
        "answer": "考生你好，如果分数达到所报专业组最低投档线会被投档到该专业组，如果没报其他专业组，即使分数够了也不会被其他专业组调档，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-进退档问题",
        "question": "分数达到学校最低录取分数线，但未达到所填报的专业组的录取分数线会被调档吗？",
        "answer": "考生你好，以“院校+专业组”为志愿填报单位的，不同科类仅在同一专业组内调剂，不会进行跨专业组调剂，安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽财经大学",
        "title": "安徽财经大学-退档",
        "question": "平行志愿：是否进档不退档？（如果分数比其他调剂人低且可以调剂的专业人已经满了，是否会退档？）",
        "answer": "考生你好，安徽财经大学在实行平行志愿的省（自治区、直辖市），各批次提档比例为该批次计划数的100%。考生服从调剂且体检、外语语种等各项条件均符合相关专业要求时，进档后不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "宿州学院",
        "title": "宿州学院-报考",
        "question": "安徽考生历政生，成绩487，位次34626，报考贵校的汉语言文学，英语有希望吗，或者有什么推荐的专业，谢谢",
        "answer": "您好，您这个专业报考我校相对有希望的，不过汉语言文学和英语专业竞争激烈，您这个位次不太具有竞争力，去年这两个专业录取的最低位次分别问24968和25413，您可以在我们宿州学院招生信息网查看下历年分数。根据自身分数和兴趣选择专业。欢迎报考宿州学院。"
    },
    {
        "schoolName": "宿州学院",
        "title": "宿州学院-报考",
        "question": "安徽考生历政生，成绩487，位次34626，报考贵校的汉语言文学，英语有希望吗，或者有什么推荐的专业，谢谢",
        "answer": "您好，您这个专业报考我校相对有希望的，不过汉语言文学和英语专业竞争激烈，您这个位次不太具有竞争力，去年这两个专业录取的最低位次分别问24968和25413，您可以在我们宿州学院招生信息网查看下历年分数。根据自身分数和兴趣选择专业。欢迎报考宿州学院。"
    },
    {
        "schoolName": "宿州学院",
        "title": "宿州学院-报考",
        "question": "安徽考生历政生，成绩487，位次34626，报考贵校的汉语言文学，英语有希望吗，或者有什么推荐的专业，谢谢",
        "answer": "您好，您这个专业报考我校相对有希望的，不过汉语言文学和英语专业竞争激烈，您这个位次不太具有竞争力，去年这两个专业录取的最低位次分别问24968和25413，您可以在我们宿州学院招生信息网查看下历年分数。根据自身分数和兴趣选择专业。欢迎报考宿州学院。"
    },
    {
        "schoolName": "宿州学院",
        "title": "宿州学院-报考",
        "question": "安徽考生历政生，成绩487，位次34626，报考贵校的汉语言文学，英语有希望吗，或者有什么推荐的专业，谢谢",
        "answer": "您好，您这个专业报考我校相对有希望的，不过汉语言文学和英语专业竞争激烈，您这个位次不太具有竞争力，去年这两个专业录取的最低位次分别问24968和25413，您可以在我们宿州学院招生信息网查看下历年分数。根据自身分数和兴趣选择专业。欢迎报考宿州学院。"
    },
    {
        "schoolName": "宿州学院",
        "title": "宿州学院-报考",
        "question": "安徽考生历政生，成绩487，位次34626，报考贵校的汉语言文学，英语有希望吗，或者有什么推荐的专业，谢谢",
        "answer": "您好，您这个专业报考我校相对有希望的，不过汉语言文学和英语专业竞争激烈，您这个位次不太具有竞争力，去年这两个专业录取的最低位次分别问24968和25413，您可以在我们宿州学院招生信息网查看下历年分数。根据自身分数和兴趣选择专业。欢迎报考宿州学院。"
    },
    {
        "schoolName": "宿州学院",
        "title": "宿州学院-报考",
        "question": "安徽考生历政生，成绩487，位次34626，报考贵校的汉语言文学，英语有希望吗，或者有什么推荐的专业，谢谢",
        "answer": "您好，您这个专业报考我校相对有希望的，不过汉语言文学和英语专业竞争激烈，您这个位次不太具有竞争力，去年这两个专业录取的最低位次分别问24968和25413，您可以在我们宿州学院招生信息网查看下历年分数。根据自身分数和兴趣选择专业。欢迎报考宿州学院。"
    },
    {
        "schoolName": "宿州学院",
        "title": "宿州学院-报考",
        "question": "安徽考生历政生，成绩487，位次34626，报考贵校的汉语言文学，英语有希望吗，或者有什么推荐的专业，谢谢",
        "answer": "您好，您这个专业报考我校相对有希望的，不过汉语言文学和英语专业竞争激烈，您这个位次不太具有竞争力，去年这两个专业录取的最低位次分别问24968和25413，您可以在我们宿州学院招生信息网查看下历年分数。根据自身分数和兴趣选择专业。欢迎报考宿州学院。"
    },
    {
        "schoolName": "宿州学院",
        "title": "宿州学院-报考",
        "question": "安徽考生历政生，成绩487，位次34626，报考贵校的汉语言文学，英语有希望吗，或者有什么推荐的专业，谢谢",
        "answer": "您好，您这个专业报考我校相对有希望的，不过汉语言文学和英语专业竞争激烈，您这个位次不太具有竞争力，去年这两个专业录取的最低位次分别问24968和25413，您可以在我们宿州学院招生信息网查看下历年分数。根据自身分数和兴趣选择专业。欢迎报考宿州学院。"
    },
    {
        "schoolName": "宿州学院",
        "title": "宿州学院-报考",
        "question": "安徽考生历政生，成绩487，位次34626，报考贵校的汉语言文学，英语有希望吗，或者有什么推荐的专业，谢谢",
        "answer": "您好，您这个专业报考我校相对有希望的，不过汉语言文学和英语专业竞争激烈，您这个位次不太具有竞争力，去年这两个专业录取的最低位次分别问24968和25413，您可以在我们宿州学院招生信息网查看下历年分数。根据自身分数和兴趣选择专业。欢迎报考宿州学院。"
    },
    {
        "schoolName": "宿州学院",
        "title": "宿州学院-报考",
        "question": "安徽考生历政生，成绩487，位次34626，报考贵校的汉语言文学，英语有希望吗，或者有什么推荐的专业，谢谢",
        "answer": "您好，您这个专业报考我校相对有希望的，不过汉语言文学和英语专业竞争激烈，您这个位次不太具有竞争力，去年这两个专业录取的最低位次分别问24968和25413，您可以在我们宿州学院招生信息网查看下历年分数。根据自身分数和兴趣选择专业。欢迎报考宿州学院。"
    },
    {
        "schoolName": "宿州学院",
        "title": "宿州学院-报考",
        "question": "安徽考生历政生，成绩487，位次34626，报考贵校的汉语言文学，英语有希望吗，或者有什么推荐的专业，谢谢",
        "answer": "您好，您这个专业报考我校相对有希望的，不过汉语言文学和英语专业竞争激烈，您这个位次不太具有竞争力，去年这两个专业录取的最低位次分别问24968和25413，您可以在我们宿州学院招生信息网查看下历年分数。根据自身分数和兴趣选择专业。欢迎报考宿州学院。"
    },
    {
        "schoolName": "宿州学院",
        "title": "宿州学院-报考",
        "question": "安徽考生历政生，成绩487，位次34626，报考贵校的汉语言文学，英语有希望吗，或者有什么推荐的专业，谢谢",
        "answer": "您好，您这个专业报考我校相对有希望的，不过汉语言文学和英语专业竞争激烈，您这个位次不太具有竞争力，去年这两个专业录取的最低位次分别问24968和25413，您可以在我们宿州学院招生信息网查看下历年分数。根据自身分数和兴趣选择专业。欢迎报考宿州学院。"
    },
    {
        "schoolName": "宿州学院",
        "title": "宿州学院-报考",
        "question": "安徽考生历政生，成绩487，位次34626，报考贵校的汉语言文学，英语有希望吗，或者有什么推荐的专业，谢谢",
        "answer": "您好，您这个专业报考我校相对有希望的，不过汉语言文学和英语专业竞争激烈，您这个位次不太具有竞争力，去年这两个专业录取的最低位次分别问24968和25413，您可以在我们宿州学院招生信息网查看下历年分数。根据自身分数和兴趣选择专业。欢迎报考宿州学院。"
    },
    {
        "schoolName": "宿州学院",
        "title": "宿州学院-报考",
        "question": "安徽考生历政生，成绩487，位次34626，报考贵校的汉语言文学，英语有希望吗，或者有什么推荐的专业，谢谢",
        "answer": "您好，您这个专业报考我校相对有希望的，不过汉语言文学和英语专业竞争激烈，您这个位次不太具有竞争力，去年这两个专业录取的最低位次分别问24968和25413，您可以在我们宿州学院招生信息网查看下历年分数。根据自身分数和兴趣选择专业。欢迎报考宿州学院。"
    },
    {
        "schoolName": "宿州学院",
        "title": "宿州学院-报考",
        "question": "安徽考生历政生，成绩487，位次34626，报考贵校的汉语言文学，英语有希望吗，或者有什么推荐的专业，谢谢",
        "answer": "您好，您这个专业报考我校相对有希望的，不过汉语言文学和英语专业竞争激烈，您这个位次不太具有竞争力，去年这两个专业录取的最低位次分别问24968和25413，您可以在我们宿州学院招生信息网查看下历年分数。根据自身分数和兴趣选择专业。欢迎报考宿州学院。"
    },
    {
        "schoolName": "宿州学院",
        "title": "宿州学院-报考",
        "question": "安徽考生历政生，成绩487，位次34626，报考贵校的汉语言文学，英语有希望吗，或者有什么推荐的专业，谢谢",
        "answer": "您好，您这个专业报考我校相对有希望的，不过汉语言文学和英语专业竞争激烈，您这个位次不太具有竞争力，去年这两个专业录取的最低位次分别问24968和25413，您可以在我们宿州学院招生信息网查看下历年分数。根据自身分数和兴趣选择专业。欢迎报考宿州学院。"
    },
    {
        "schoolName": "宿州学院",
        "title": "宿州学院-报考",
        "question": "安徽考生历政生，成绩487，位次34626，报考贵校的汉语言文学，英语有希望吗，或者有什么推荐的专业，谢谢",
        "answer": "您好，您这个专业报考我校相对有希望的，不过汉语言文学和英语专业竞争激烈，您这个位次不太具有竞争力，去年这两个专业录取的最低位次分别问24968和25413，您可以在我们宿州学院招生信息网查看下历年分数。根据自身分数和兴趣选择专业。欢迎报考宿州学院。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-录取",
        "question": "安徽考生，物生政，位次135780，有机会被贵校录取吗？希望大不大？如果选了专业服从会被退档吗？",
        "answer": "同学你好，我校去年物理类最低录取位次为117400名，建议参考我校近几年各专业的最低录取分数及排名情况，详见我校招生信息网https://www.chu.edu.cn/zsw/。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-招生咨询",
        "question": "安徽美术生文史类 ，综合分489.66， 综合排名6327有没有录取的可能",
        "answer": "同学，你好，我校去年美术类最低录取排名为6382，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-报考咨询",
        "question": "安徽文科483分，36148名，报考贵校，希望大吗？ 可以报考哪些专业？是否有专业级差？ 转专业有什么限制吗 如果报考放到第几志愿比较合适？",
        "answer": "同学你好，我校去年文科类最低录取位次为31232名，建议参考我校近几年各专业的最低录取分数及排名情况，详见我校招生信息网https://www.chu.edu.cn/zsw/。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-安徽省 物化政",
        "question": "安徽省 物化政 517分报贵校法学稳妥嘛",
        "answer": "希望大，可以填报，建议参考我校近几年各专业的最低录取分数及排名情况，详见我校招生信息网https://www.chu.edu.cn/zsw/。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-录取",
        "question": "我是安徽省物理类考生508，位次115528有机会上贵校吗？如果有，能报哪些专业？另外，巢湖学院在安徽的投档比是多少？",
        "answer": "同学你好，我校去年物理类最低录取位次为117400名，可以填报。具体专业建议参考我校近几年各专业的最低录取分数及排名情况，详见我校招生信息网https://www.chu.edu.cn/zsw/。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-安徽考生",
        "question": "老师您好，安徽政史地528分，排名19144能报考贵校法学或汉语言专业吗",
        "answer": "同学，你好，可以报考，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-咨询",
        "question": "请问贵校有专业级差吗？如果有具体是怎样的？请问贵校开学转专业的具体要求是什么？",
        "answer": "同学，您好，无专业级差，转专业需要参照当年的转专业管理办法。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-安徽，物生地（巢湖学院）",
        "question": "位次130103，分数497，能上贵校的大数据管理与应用专业或法学吗",
        "answer": "同学你好，我校去年物理类最低录取位次为117400名，建议参考我校近几年各专业的最低录取分数及排名情况，详见我校招生信息网https://www.chu.edu.cn/zsw/。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-专业组",
        "question": "各专业组的分数线",
        "answer": "同学你好，建议参考我校近几年各专业的最低录取分数及排名情况，详见我校招生信息网https://www.chu.edu.cn/zsw/。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-安徽考生 历政地 482分 36662位次可冲什么专业",
        "question": "安徽考生 历政地 482分 36662位次可冲什么专业",
        "answer": "同学你好，我校去年文科类最低录取位次为31232名，建议参考我校近几年各专业的最低录取分数及排名情况，详见我校招生信息网https://www.chu.edu.cn/zsw/。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-录取",
        "question": "安徽考生历政生480分 位次在37794可以报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，我校去年文科类最低录取位次为31232名，建议参考我校近几年各专业的最低录取分数及排名情况，详见我校招生信息网https://www.chu.edu.cn/zsw/。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "同学，你好，建议登录我校招生信息网查看各省历年录取分数（详见https://www.chu.edu.cn/zsw/2024/0625/c1527a181453/page.htm）。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-录取",
        "question": "老师好 安徽芜湖物理类 男 505 118644 能上贵校什么专业？",
        "answer": "同学，你好，建议登录我校招生信息网查看各省历年录取分数（详见https://www.chu.edu.cn/zsw/2024/0625/c1527a181453/page.htm）。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-体育生",
        "question": "体考位次2200报考体育专业有希望吗?",
        "answer": "同学你好，建议参考我校近几年各专业的最低录取分数及排名情况，详见我校招生信息网https://www.chu.edu.cn/zsw/。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-招生比与退档",
        "question": "贵校在安徽的招生比，然后我服从调剂，是不会被退档的对吧",
        "answer": "同学，你好，建议登录我校招生信息网查看各省历年录取分数（详见https://www.chu.edu.cn/zsw/2024/0625/c1527a181453/page.htm）。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-安徽美术生组合历政地，综合分480.25，",
        "question": "安徽美术生组合历政地，综合分480.25，综合排名7852，能被本学校录取吗？投档比是多少？有没有差值？",
        "answer": "同学，你好，建议登录我校招生信息网查看各省历年录取分数（详见https://www.chu.edu.cn/zsw/2024/0625/c1527a181453/page.htm）"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-安徽物化生512分排名110014",
        "question": "请问有机会报考贵校什么专业",
        "answer": "同学，你好，建议参考我校近几年各专业录取最低分及排名情况。详见我校招生信息网历年分数栏（https://www.chu.edu.cn/zsw/）。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-录取",
        "question": "安徽考生物化生512位次109511报考贵校有希望吗",
        "answer": "同学，你好，你被我校录取希望很大。具体建议参考我校近几年各专业录取最低分及排名情况。详见我校招生信息网历年分数栏（https://www.chu.edu.cn/zsw/）。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-录取",
        "question": "您好，山东历史美术考生综合成绩472有希望报考贵校吗",
        "answer": "同学，你好，建议登录我校招生信息网查看各省历年录取分数（详见https://www.chu.edu.cn/zsw/2024/0625/c1527a181453/page.htm）"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-咨询",
        "question": "甘肃省艺术类考生美术高考综合分数439.5可以报考贵校吗",
        "answer": "同学，你好，建议登录我校招生信息网查看各省历年录取分数（详见https://www.chu.edu.cn/zsw/2024/0625/c1527a181453/page.htm）。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-安徽体考生",
        "question": "安徽体育综合分162.57，综合分排名2125有机会报考贵校体育教育专业吗？",
        "answer": "同学你好，我校去年体育类最低录取排名为1980，建议把我校专业组放在前面冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-能否被录取",
        "question": "安徽考生 物化生 493 在物理方向总共排名为135922 能否被贵校的 生物工程录取",
        "answer": "同学，你好，我校去年理科录取最低录取排名为117400，建议可考虑我校酒店管理（中外合作办学）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-江苏美术历史类考生",
        "question": "江苏美术考生文化专业双达线，投档分429，位次18759，能否报考贵校",
        "answer": "同学您好，各省招生计划请详见我校招生信息网https://www.chu.edu.cn/zsw/2024/0619/c1512a180725/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-报考",
        "question": "老师您好，安徽政史地528分，排名19144能报考贵校法学或汉语言专业吗",
        "answer": "同学，你好，建议参考我校近几年各专业录取最低分及排名情况。详见我校招生信息网历年分数栏（https://www.chu.edu.cn/zsw/）。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-江苏物化地487能录取吗？",
        "question": "贵校去年录取分数线是多少？",
        "answer": "同学，你好，建议登录我校招生信息网查看各省历年录取分数（详见https://www.chu.edu.cn/zsw/2024/0625/c1527a181453/page.htm）"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-汉语言文学专业录取",
        "question": "历史类，分数483分，位次36387有希望报考贵校的汉语言文学专业吗？或者是否有其他专业推荐🙏",
        "answer": "我校去年历史类最低录取排名为31232，报考汉语言文学专业希望不大。建议填报酒店管理（中外合作办学）专业，参考去年录取最低位次为37952名。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-安徽物生化505 分，位次11.8w+，录取概率如何？",
        "question": "安徽物生化505 分，位次11.8w+，录取概率如何？今年是否扩招。",
        "answer": "同学你好，参照我校去年理科最低录取位次117400名，建议把我校专业组放在前面冲一冲。今年我校未扩招。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-录取概率",
        "question": "浙江美术考生综合分544录取贵校的概率大不大，综合分位次在6678",
        "answer": "同学您好，各省招生计划请详见我校招生信息网https://www.chu.edu.cn/zsw/2024/0619/c1512a180725/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-美术生咨询",
        "question": "您好老师，我想咨询一下，山东美术综合分492分在服从调剂的情况下，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学您好，各省招生计划请详见我校招生信息网https://www.chu.edu.cn/zsw/2024/0619/c1512a180725/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-录取",
        "question": "云南艺术考生文化411专业245有机会报贵校的视觉传达专业吗？",
        "answer": "同学，你好，我校今年没有云南招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-安徽 物化地 英语专业能填报吗",
        "question": "英语专业对物理组安徽省开设人数是0，那为什么安徽省教育招生考试院，志愿填报辅助系统上针对物化地安徽考生是有这一项的？到底能不能报？请老师回复",
        "answer": "同学你好，我校今年英语专业物理组在省内没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-安徽历政地组合，520分，21910名，可以报哪些专业",
        "question": "安徽历政地组合，520分，21910名，可以报哪些专业",
        "answer": "同学您好，参照我校去年的位次，你的排名我校专业基本都可以满足，具体可参照我校各专业历年录取分数排名。详见我校招生信息网（https://www.chu.edu.cn/zsw/）通知公告栏中历年各专业录取分数排名情况。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-美术生",
        "question": "江苏美术生综合分436能上贵校吗",
        "answer": "同学，你好，建议参考我校外省各专业录取分数及排名，详见我校招生信息网历年分数栏https://www.chu.edu.cn/zsw/"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗",
        "question": "老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗，能报考哪些专业，有什么要求",
        "answer": "同学，你好，建议登录我校招生信息网查看各省历年录取分数（详见https://www.chu.edu.cn/zsw/2024/0625/c1527a181453/page.htm）"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是多少",
        "answer": "同学您好，我校提档率为1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-招生",
        "question": "贵校对四川有招生吗？文科492有机会进贵校吗",
        "answer": "同学您好，各省招生计划请详见我校招生信息网https://www.chu.edu.cn/zsw/2024/0619/c1512a180725/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-可不可以报名该校",
        "question": "488分，文科，34269名，报名该校录取几率大吗？",
        "answer": "同学，你好，我校去年文科最低录取位次为31232名。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-报考",
        "question": "安徽考生物生政473 位次164480有机会报考本校吗",
        "answer": "同学您好，建议参照相关专业历年录取分数排名。详见我校招生信息网（https://www.chu.edu.cn/zsw/）通知公告栏中历年各专业录取分数排名情况。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-安徽美术类考生历史方向421分，专业成绩230分，报考美术",
        "question": "老师您好，我是安徽美术类考生历史方向421分，专业成绩230，希望报考贵校美术师范专业，有希望吗？",
        "answer": "同学，你好，建议参考综合排名，我校去年美术录取最低排名为6382名。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-安徽，488 物理化学地理可以冲一下吗？",
        "question": "想报怕分不够",
        "answer": "同学，你好，我校去年理科录取最低位次为117400名。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-录取",
        "question": "请问安徽考生选物化政，考503，省排122019，可以报考贵校的计算机类的专业吗？",
        "answer": "同学您好，建议参照相关专业历年录取分数排名。详见我校招生信息网（https://www.chu.edu.cn/zsw/）通知公告栏中历年各专业录取分数排名情况。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-你好，安徽理科考生，全省排名126569",
        "question": "你好，安徽理科考生，全省排名126569，报考贵校财务管理，机率多大",
        "answer": "同学，你好，我校去年理科录取最低排名为117400名，建议把我校专业组放在前面冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-志愿填报咨询",
        "question": "你好，我的安徽省位次是全省122000名，能报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，我校理工类去年最低分排名为117400。建议把我校院校专业组放在前面冲一冲。历年各专业录取分数排名详见我校招生信息网https://www.chu.edu.cn/zsw/。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-专业问题",
        "question": "安徽省，物化地组合，13万名左右，机械设计制造及其自动化专业录取概率有多大？",
        "answer": "同学你好，建议参考机械设计制造及其自动化专业历年录取分数排名情况。详见我校招生信息网https://www.chu.edu.cn/zsw/。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-专业问题",
        "question": "老师您好，物化地组合，497分，安徽省130303名能报贵校哪些专业",
        "answer": "同学你好，建议参考我校近几年各专业的最低录取分数及排名情况，详见我校招生信息网https://www.chu.edu.cn/zsw/。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-安徽历史类26499，506分想学法学专业有机",
        "question": "老师您好，请问安徽历史类26499，506分想学法学专业有机会吗？谢谢",
        "answer": "同学你好，建议参照法学专业历年录取分数排名。详见我校招生信息网https://www.chu.edu.cn/zsw/。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-录取",
        "question": "请问贵校的提档率是多少",
        "answer": "同学你好，我校提档率为1:1."
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-录取",
        "question": "安徽物理类459分有希望吗",
        "answer": "同学你好，我校需要达到本科线。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-你好，我的安徽省位次是全省142000名，能报考贵校哪些专业",
        "question": "你好，我的安徽省位次是全省142000名，能报考贵校哪些专业",
        "answer": "同学你好，物理类安徽省排名142000名，建议参照往年分数排名情况，可考虑报考我校酒店管理（中外合作办学）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-录取",
        "question": "请问安徽省理科生高考分数483排名149979有望录取嘛",
        "answer": "同学你好，我校去年理工普通类最低录取排名为117400，酒店管理（中外合作办学）最低录取排名为141309。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-江苏艺术考生",
        "question": "艺术综合分486排名8875能上贵校视觉传达专业吗",
        "answer": "同学你好，我校今年在江苏没有视觉传达专业的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-安徽理科493",
        "question": "安徽理科493分，全省排名136222名，有色弱，能报考贵校的哪些专业？",
        "answer": "同学你好，建议参考我校近几年各专业的最低录取分数及排名情况，详见我校招生信息网https://www.chu.edu.cn/zsw/。建议可以考虑我校的酒店管理（中外合作办学）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-转专业",
        "question": "转专业有什么要求吗？",
        "answer": "同学，你好，我校新生入学后可以申请转专业，具体转专业的申请条件、时间参照当年《巢湖学院转专业实施办法（试行）》执行。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-专业",
        "question": "贵校的王牌专业是什么，法学怎么样",
        "answer": "同学，你好，建议参考我校2024年招生常见问题问答（详见网址https://www.chu.edu.cn/zsw/2024/0620/c1525a181004/page.htm：），具体专业问题详见各学院网站专业介绍或咨询学院。"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-体育",
        "question": "要多少分上贵校",
        "answer": "同学你好，建议参考我校体育专业历年分数线，详见我校招生信息网历年分数栏目（网址：https://www.chu.edu.cn/zsw/1527/list.htm）"
    },
    {
        "schoolName": "巢湖学院",
        "title": "巢湖学院-色弱能学哪些专业？",
        "question": "安徽理科预估450分能上贵校吗？有色弱，可以服从调剂，",
        "answer": "考生您好，请登录我校招生信息网历年分数线参考查看，我校各专业考生身体健康状况要求参照教育部、卫生部、中国残联印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》执行，请认真查看。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "安徽纯理科525分92133名能被生物科学录取吗",
        "answer": "概率很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取询问，",
        "question": "安徽历史类普通考生383分，位次83877，能有机会被贵校专科专业录取吗？",
        "answer": "可登录我校招生网查询淮南师范学院2023年省内各专业录取分数及位次，详细了解之后做出最佳选择"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-老师您好",
        "question": "安徽历史组合492分，排名32709有希望上吗?",
        "answer": "有希望的，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-投档比",
        "question": "四川的投档比",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-淮南师范学院",
        "question": "江苏主项器乐，文科，音乐教育425分排名1190.音乐表演441排名1158，报你们校有希望吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "历史方向政史地组合，分数486，排名34863，想冲小学教育有可能吗",
        "answer": "可以冲一下的。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽理科418分全省230093名可报贵校会计学专业吗？",
        "answer": "安徽省今年理科的本科线是465，你的分数是无法报考我校会计学专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "江西历史组考生总分506位次27969有希望报考贵校吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "江苏考生史政生493，排名四万三左右，有多大希望",
        "answer": "去年我校在江苏录取历史类最低分521，位次30452，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽，物生政，376，能被录取吗",
        "question": "安徽，物生政，376，能被录取吗）（学前教育，专科）",
        "answer": "专科具体可以电话咨询：05545626888"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取。",
        "question": "山西439有希望报考贵校吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-专业咨询",
        "question": "专业校区怎么分配?宿舍环境怎么样？专业有没有保研名额和硕士点?",
        "answer": "我校暂无保研名额和硕士点，宿舍环境4-6人间，空调热水器，只有部分专业的大一新生会在朝阳校区，待一年之后都会回到泉山校区"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-淮南师范",
        "question": "你好，海南考生，化生地，486分，报考贵校有录取机会吗？",
        "answer": "你好，考生。我校今年在海南省没有招生名额！谢谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "今年在河南省招生音乐表演主项为声乐的考生吗，多少个",
        "answer": "我校今年在河南省招艺术（文）音乐表演3个名额"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "物化政504有希望报考该校嘛",
        "answer": "希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "山东政史地24万位次考生有希望报考贵校的法学吗？另外，想问一下投档比是多少",
        "answer": "投档比是1:1，有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽历史组521分省排名21419汉语言文学和法学以被录取吗",
        "question": "老师，您好 安徽历史组521分省排名21419数字经济可以被录取吗",
        "answer": "我校数字经济专业是物理方向考生报考，你可以考虑我校会计学、法学、汉语言文学等专业。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-山东",
        "question": "山东政史地473 24万 能去什么专业 希望大不",
        "answer": "有希望，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-物生地",
        "question": "排名124544，有机会报考那些专业",
        "answer": "可登录我校招生网查询淮南师范学院2023年省内各专业录取分数及位次，以做出最佳选择！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考咨询",
        "question": "老师你好，我是安徽文科考生，分数484，位次36148，想报考贵校可以吗",
        "answer": "去年省内文科最低录取位次33271，建议可以冲一下！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽考生",
        "question": "安徽历史组 分数490 排名33512 老师有希望上贵校吗。谢谢",
        "answer": "去年我校文史最低录取位次33271，有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽录取及专业",
        "question": "请问安徽物化生516排名104287报考贵校的化学还有生物专业有机会录取吗 小学教育或者会计专业有希望冲上吗 如果报贵校的汉语言文学专业可以被录取吗，谢谢",
        "answer": "希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽物化生505，排名119710，有机会报考贵校的数据科学与大数据技术吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽物化生505，排名119710，有机会报考贵校的法学吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽物化生505，排名119710，有机会报考贵校的会计学吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-投档比是多少",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽考生",
        "question": "老师您好，安徽政史地528分，排名19144能报考贵校法学或汉语言专业吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-专业",
        "question": "520能报什么专业",
        "answer": "物理类方向的专业都可以填报，欢迎报考!"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽文科，分数480，位次37744，建议冲一下吗",
        "answer": "23年文科录取最低位次33271，建议冲一下！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "贵校在安徽省招生位次预估在多少名以内",
        "answer": "去年在省内文科最低录取位次33271（不含定向乡村教师），供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽历生地",
        "question": "安徽历生地474分 39967名定向乡村教师希望大吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "河南，文科，481分，一分一段51831.能报考贵校吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "本人湖北历史方向考生，520分，省位次16486,想报考贵校的汉语言专业，但是贵校在湖北的汉语言专业招生人数很少，想知道自己被该专业录取的概率大吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-招生投档问题",
        "question": "新疆文科普通类357，位次8764，，高二本线53分，有被贵校新闻学或广告学录取的可能吗，学校提档比例是多少，超出部分退档吗",
        "answer": "去年我校在新疆录取广告学的最低分是409，新闻学是398，供参考。我校的投档比是1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽 录取及专业",
        "question": "历史类 政史地方向525分可以报考吗？ 有专业推荐吗？",
        "answer": "希望挺大 欢迎报考。汉语言、法学、英语、思政等"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽文科排名两万六能冲思政教育吗？如果被调剂转专业有什么要求",
        "question": "吗",
        "answer": "思政单独一个专业组，不会被调剂。转专业基本放开"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "您好 我是安徽物化生考生 530分85938名可以报考咱们学校的数学与应用数学这个专业吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "浙江考生 政史生 543分 有机会报考贵校什么专业",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "湖北考生，历政地，加上少数民族优录为500分可被贵校录取吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "湖北考生，历政地，加上少数民族优录为500分可被贵校录取吗",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "老师您好，安徽政史地音乐类教育综合分479.05，排名1838名报考音乐教育有希望吗?",
        "answer": "去年最低位次1569，可以参考。建议冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "安徽考生物化政，507分位次116715名，报考贵校的计算机科学与技术被录取的概率大吗，谢谢",
        "answer": "建议专业填满，志愿服从。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "历政地位次43850宿州埇桥区学生报考贵校的定向培养乡村教师提前批有希望吗",
        "answer": "择优录取，可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-淮南师范学院乡村教师",
        "question": "请问贵校今年在肥东这边有没有招乡村教师计划",
        "answer": "没有呢"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-专科",
        "question": "您好，贵校专科可以考本校专升本吗？专科学生宿舍标准是几人的？",
        "answer": "请咨询05545626888"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-江苏物生地考生",
        "question": "江苏考生物生地523 名次115153可以报到贵校的数字经济吗？麻烦了 谢谢老师！",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "浙江考生 政史生 位次118729有机会报考贵校吗",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽理科484报本科二批次，",
        "question": "如果服从调剂，本科批次如果没被录取，会不会调剂到专科批次？",
        "answer": "不会。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-浙江考生纯文科",
        "question": "1.浙江考生纯文科530位次134139有机会报贵校社会工作，应用心理学，英语专业吗？ 2.还有什么专业推荐给我的分段吗 3.寝室是上床下桌吗？ 4.投档比是1：1吗？（感谢老师答疑）",
        "answer": "上床下桌，投档比例1:1"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "老师你好，理491，位次139047，报考贵校的提前批有希望吗？",
        "answer": "可以试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽理科484分,排名148960,可以报考贵校吗？",
        "question": "安徽理科484分,排名148960,可以报考贵校吗,能报什么专业？",
        "answer": "建议第一志愿冲一下吧"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "安徽物化生525分93155能报考汉语言文学吗",
        "answer": "第一年招文科，无往年数据可参考，预测希望很大。欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽物化政考生",
        "question": "老师您好我是安徽物化政考生495分排名133494名报考贵校被录取的概率有多大",
        "answer": "建议第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽文科33584有望被贵校录取吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取有希望吗？",
        "question": "请问一下：安徽文科考生496分，位次31109，报考你校有希望吗？？",
        "answer": "希望挺大，建议第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "您好，我是安徽考生，物化生，522，位次96173，报考贵校的生物科学被录取的概率大吗？谢谢",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考，建议多填几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "江西历史方向508分排27384有希望录取吗？",
        "answer": "第一年招文科，无往年数据可参考，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-投档",
        "question": "请问贵校的投档比例是多少，退档条件是什么，专业调剂怎么调，转专业的条件是什么，贵校是否能够双修学位，贵校是专业优先还是分数优先呢？",
        "answer": "1:1. 不服从会退当。调剂在贵省有招生计划且未录满的专业。 转专业基本放开。可以辅修双学位。分数优先"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-河南录取",
        "question": "贵校的美术学专业是师范类的吗？",
        "answer": "是的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "老师您好我是安徽考生全理490分140372位次请问报考你们学校录取概率大不大",
        "answer": "建议第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "请问安徽物化生490分，位次140688，有希望冲击一下贵校吗？服从调剂",
        "answer": "建议第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "河南文科，七万位次有希望报考贵校吗？",
        "answer": "第一年招文科，无往年数据可参考，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-江苏物生地",
        "question": "江苏考生物生地523 名次115153 可以报到哪些专业？麻烦老师了谢谢",
        "answer": "专业建议按自己的喜好程度，有序有梯度的排列"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "山西理科考生465，位次68745，报考新能源材料与器件有希望录取吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "理科475 161171服从调剂有可能被贵校录取嘛？",
        "answer": "希望不太大"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-河南",
        "question": "是首次招生吗 ？在河南招生吗 ？",
        "answer": "第一年招文科，无往年数据可参考，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "宿州埇桥区学生历史类历政生位次43843报考贵校的定向培养乡村（小学）有希望吗",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-江苏美术生投档",
        "question": "江苏美术生（历史类），平行志愿投档，体检合格且服从调剂，是否进档不退档",
        "answer": "对的"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "安徽理科519可以报考淮南师范学院哪些专业组",
        "answer": "专业可以按自己的喜好程度，按一定梯度选择。被录取的希望很大，建议几个专业组都报"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-淮南师范学院",
        "question": "请问贵校去年在江西的招生人数是多少呢？",
        "answer": "去年30，今年160吧。计划增加很多，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "理科 475 161171 服从调剂可能录取嘛？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-能录取英语师范类吗",
        "question": "物生政502分",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-音乐表演",
        "question": "河南音表（声乐）考生文化课427，专业222，综合491，报考贵校有希望录取吗",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-音乐表演",
        "question": "河南音表（声乐）考生文化课427，专业222，综合491，报考贵校有希望录取吗",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "河南文科录取有参考吗",
        "answer": "第一年招文科，无往年数据可参考，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "河北物化生476能报考本校吗",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "请问安徽文科位次37746有希望报考贵校的文科专业吗",
        "answer": "建议冲一下吧"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-咨询",
        "question": "未参加口语考试可以报考贵校的商务英语专业吗?",
        "answer": "可以的。无口语考试要求"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-咨询",
        "question": "报考贵校的英语专业需要口语考试成绩吗？",
        "answer": "可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "河北省器乐生音乐表演442位次1642音乐教育417位次1425报考贵校有希望录取吗",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-文",
        "question": "河南文473有望被贵校录取吗",
        "answer": "第一年招文科，无往年数据可参考，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "您好，安徽物化生412，位次23万五左右，报考贵校专科有希望吗？？",
        "answer": "请咨询05545626888"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考淮南师范学院",
        "question": "老师您好！安徽考生 （482）历史生物地理 位次36984 是否可以上贵校？",
        "answer": "建议第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "老师你好！安徽考生23万可以报贵校专科批次吗？",
        "answer": "请咨询05545626888"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-普通本科提前批次",
        "question": "我是安徽省埇桥区考生，想报考贵校乡村教师，我考519分全省100013名，能有多大希望被贵校录取？",
        "answer": "按报考人数 择优录取。希望挺大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-艺术生",
        "question": "美术生双达线综合排名7009名，请问有希望报考贵校吗？如果可以大概能报哪些专业?",
        "answer": "去年6500多，可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽物生地考生（淮南师范学院）",
        "question": "您好，我的位次是130103，分数是497分，能上贵校的汉语言文学（师范）或者大数据管理与应用专业吗？",
        "answer": "建议冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-关于录取规则",
        "question": "老师您好！贵校在安徽设立的003专业组里有英语专业，而且要求只招英语语种考生，因为我外语学的是日语。请问若服从调剂，但所选专业因分数都未达到要求被调剂到该专业组里的英语专业上或者该专业组里所有专业分数都达不到会被做退档处理吗？谢谢！",
        "answer": "该专业组里所有专业分数都达不到的话，档案不会投进来。如果投进来，未达填报专业的分数会被调剂到这个组的其他专业。英语专业分数还挺高，如果你没学英语，不会给你调剂到英语专业。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "您好，安徽考生理科物化生487分，排名144850，有机会报考贵校吗？可以报人工智能吗？",
        "answer": "建议冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽考生物化生，526，服从调剂有希望被贵校录取吗",
        "question": "；",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-分数线",
        "question": "老师你好，贵校今年在甘肃历史类的分数线是多少？",
        "answer": "在甘肃无历史类的招生"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-往年分数线",
        "question": "老师您好，贵校往年在甘肃的录取分数线是多少？",
        "answer": "无历史类招生"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-招生录取",
        "question": "老师您好，贵校今年招收甘肃历史类考生吗？",
        "answer": "无历史类招生"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "老师您好！安徽考生508省排名114566能上贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-淮南师范学院",
        "question": "请问贵校今年在江西的招生人数是多少呢？",
        "answer": "160多"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽文488，34141名报考贵校希望大吗",
        "question": "无",
        "answer": "冲一下吧"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-提前批录取",
        "question": "安徽省文史类学生501分，29240。为此，有希望通过定向乡村教师吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-上海考生 物化地 422",
        "question": "您好，我是上海考生，物化地，422分，想报考贵校的01专业组，请问有希望吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-文科 486 35069",
        "question": "如果服从调剂会不会被退档，投档比是多少",
        "answer": "服从的话基本不会。1:1"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽录取",
        "question": "安徽政史地474分，省内40165，问问录取的希望大吗？贵校的投档比是多少呀",
        "answer": "1:1. 希望不太大"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-请问安徽2024应届高考成绩513分能报考贵校的化学吗",
        "question": "全省位次为107980",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-江苏主项器乐",
        "question": "江苏器乐文科，音表441分，排名1151，音教425分，排名1190，能上你们学校吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-艺术",
        "question": "我的外语是日语，报考本校的音乐专业是否有限制",
        "answer": "无限制。欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "海南考生，政史地523分有机会报考贵校吗",
        "answer": "无海南招生"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽考生历史组",
        "question": "安徽考生 历史组 495分 排名31571 报考希望大吗",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "重庆纯理471，位次76558希望大吗",
        "answer": "去年2.1万，可作参考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-定向乡村师范",
        "question": "请问今年定向乡村师范定向到萧县的名额是多少",
        "answer": "无名额"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽历生地",
        "question": "安徽历生地474分 39967名能上吗",
        "answer": "希望有点小，"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "山东考生美术生 综合分数485.25 有希望报本校吗",
        "answer": "无山东美术招生"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽文科527分19464分别录取汉语言和法学的概率大不",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-招生",
        "question": "请问贵校是今年第一次在河南招生吗？ 哪里可以参考贵校最低录取位次呢",
        "answer": "今年第一次在河南招文科专业，无往年数据参考。欢迎报考，大美安徽欢迎你"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽492，32640有希望报考贵校吗",
        "answer": "有希望，建议专业填满，志愿服从"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "老师好 安徽芜湖物理类 男 505 118644 能上贵校什么专业？",
        "answer": "建议专业填满，志愿服从。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽艺术生历政地组合，综合分成绩，480.25，排名7852",
        "question": "安徽艺术生历政地组合，综合分成绩，480.25，排名7852，能有希望被该学校录取吗？录取概率是多少？投档比是多少？有级差吗？",
        "answer": "1:1 无级差。有希望，"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考、转专业",
        "question": "历史类493排名32390有希望进吗，转专业好转吗，从哪看转专业条件",
        "answer": "有希望，转专业基本放开。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-山东史地政 492 19万8000的位次可以报考咱们学校吗",
        "question": "山东史地政 492 19万8000的位次可以报考咱们学校吗？如果可以可以报考那些专业比较有把握",
        "answer": "希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "安徽物化生513分位次为108610能够被该贵校的生物科学专业录取吗？",
        "answer": "希望挺大  欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-本科预科相关",
        "question": "您好！我是新疆单列类文史考生，我在这边志愿填报系统上看到贵校在新疆只招收本科预科班学生，且未写明预科的专业种类，请问在贵校本科预科读完是有哪些专业可选？",
        "answer": "预科结束后才会分专业"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽文科 486 35069",
        "question": "安徽文科 486 35069可以报吗，英语，汉语言文学，法学对专业有分数限制吗",
        "answer": "这几个专业希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-专科录取问题(历史类)(432分)(淮南师范)",
        "question": "贵校专科今年的招生计划人数是多少？对历史类考生开放多少专业？ 贵校专科去年各专业的最低分数录取线是多少？其对应的分数位次是多少？ 贵校专科的公共外语课程是什么？可以选择其他语种吗？ 贵校专科的生活环境质量如何？宿舍条件如何？是否是上床下桌，具备热水器等必要的电器？ 贵校的专科专...[详细]",
        "answer": "请咨询05545626888"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-投档比",
        "question": "安徽省投档比是多少",
        "answer": "1；1"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-咨询录取",
        "question": "安徽考生物化政518分全省排名101728能否报考贵校的工学专业？工学专业对于单科成绩有要求吗",
        "answer": "希望挺大 欢迎报考。无要求"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽文468，42769，有希望录取吗",
        "answer": "希望不是特别大"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "您好！江西省考生物化生484，位次106634，有希望录取贵校嘛？",
        "answer": "今年计划增加了很多。希望挺大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-能报考吗",
        "question": "老师，您好！安徽考生（物理+生物+政治）480分，安徽省排名154659，能报考吗？",
        "answer": "建议冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-投档比",
        "question": "投档比是多少，去年投档线是多少",
        "answer": "1:1。 历史类3.3万位次"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽理化生497,130561，能报贵校吗",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-江苏理科体育生",
        "question": "文化431，体育130，综合497，排名905，能上贵校吗",
        "answer": "不好意思考生，江苏不招体育类的"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽美术生排名6100名，录取几率大吗",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "您好，安徽物化生总分492，生物84，位次13万六报考贵校有希望吗？",
        "answer": "可以冲一下，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-江苏理科体育生",
        "question": "文化431，体育130，综合497，排名905，能被贵校录取吗",
        "answer": "江苏不招体育类的"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "山西439位次86540左右，能报考贵校吗",
        "answer": "去年最低录取位次8.3万，可作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "安徽美术考生历史政治地理，综合分484.25，排名7230，有希望录取吗",
        "answer": "去年6700左右，可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "老师您好，请问安徽文科509分25960名报名贵校法学专业录取机会大吗",
        "answer": "希望还挺大的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-浙江咨询",
        "question": "选科物地技 位次121114有希望报考你们学校的什么专业",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考。专业建议多选几个自己喜欢的。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽物理类447分，198155，能否报考大专学前教育",
        "question": "安徽物理类447分，全省排名198155，能否报考贵校大专“学前教育”专业呢？",
        "answer": "建议咨询05545626888"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-河南录取",
        "question": "贵校在河南省招生是本科吗？贵校在河南省美术招生规则和分数是如何？文化330艺术242能上贵校的希望大吗？",
        "answer": "公办本科。今年艺考改革，按综合分录取，无具体数据可参考。去年是按专业成绩录取的，最低244分。可以试一下，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "我是安徽省考生选科物化证，今年高考524分，排名93,541名，想报该校的电气工程及其自动化专业录取概率大不大？",
        "answer": "概率挺大，欢迎报考。去年位次在9万左右"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽文科录取",
        "question": "安徽文科491分排名33000服从调剂 能在贵校上学吗",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽考生历史方向480分是否有希望报考贵校",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-我想报考贵校。",
        "question": "安徽省2024年理科108000名，可以报考贵校吗？",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考专科",
        "question": "安徽 历史科 分数341能报考贵院吗？",
        "answer": "建议咨询05545626888"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽考生物化生组合总分为501，排名为123084，能否被贵校录取，若录取选择什么样专业合适",
        "answer": "建议第一志愿冲一下，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考咨询",
        "question": "安徽物化生，502，排名123232，有希望录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考。建议第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽历政地 514 位次24314 能报贵校吗",
        "answer": "可以报，希望挺大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "老师好！想询问一下，安徽物化女生高考成绩506分，位次117102，可以填报贵吗？适合什么专业，谢谢！！",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考。专业尽量选自己喜欢的，专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽历史方向考生520分可以上淮南师范学院吗",
        "question": "排名21755,未来想考公，有适合的专业推荐吗，谢谢!",
        "answer": "法学、汉语言、会计学、财务管理等均可。欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "历政地489省排名33647可以填报嘛",
        "answer": "建议第一志愿冲一下。欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "你好，我想问一下湖北物化政在贵校录取最低批次是多少？",
        "answer": "去年最低11万位次，可以参考。欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽考生",
        "question": "请问下一本类专业有哪些，贵校是否有中外联合培养",
        "answer": "无中外合作专业。今年部分一本二本。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-你好",
        "question": "阜阳哪些地区可以报贵校的定向乡村教师培养计划",
        "answer": "太和、阜南"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽文科历政生502排名28738有机会报该校汉语言文学吗",
        "answer": "有希望，建议志愿填满。欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽考生155681报考贵校有希望吗",
        "question": "安徽考生155681报考贵校有希望吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-艺术生",
        "question": "江苏历史美术投档位次7856，录取贵校的师范和视觉传达概率大不大啊，贵校交通便利吗？贵校每年校招都有哪些企业啊",
        "answer": "江苏去年综合分最低480分，可以参考一下。具体录取情况现在没法预估。交通便利，离省会城市合肥十几分钟高铁。校招有很多企业，也可以自己找单位。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "安徽考生历政地组合491分，排名33126，有希望冲一冲吗",
        "answer": "可以冲一下，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "安徽考生历政地组合491分，排名33126，有希望冲一冲吗",
        "answer": "可以冲一下，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "老师好，山东男孩政史地，高考成绩493分，位次197730，报考贵校有希望吗？另外贵校转专业的条件是什么？",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考。政史地的可以转到首选科目为历史的专业"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-咨询",
        "question": "湖北历政地考生，509分，位次19356，可以报考贵校吗?如果可以报什么专业好",
        "answer": "去年最低2.1万位次，可以参考。希望挺大，欢迎报考。专业要综合考虑各种因素。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "只选物理可以报考电气及其自动化专业吗",
        "answer": "没有海南的招生计划呢"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-体考生",
        "question": "安徽体考生综合分 164.8，排名 1448，能被贵校体育教育专业录取吗？",
        "answer": "色弱不能被录取。希望挺大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "老师您好 物化生 492 排名138065英语123 报考贵校英语专业有希望吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考。建议第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "新疆文科考生350分 位次9438 可以录取吗",
        "answer": "有希望，可以试一下，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，排名占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考。专业要综合考虑各种因素，建议填报自己喜欢的。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-查询",
        "question": "15万左右可以报考贵校的某些专业吗",
        "answer": "建议专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-地方专项计划",
        "question": "文科考了485安徽排名35357可以报考本校的地方专项计划的会计专业吗，需要什么材料，报考流程有哪些，",
        "answer": "志愿填报时选择提前批的志愿填报，地方专项。需要农村户口。有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "老师好 安徽理科考生高考463 位次178041有机会上本校吗",
        "answer": "希望不大，不建议报考了"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取概率",
        "question": "浙江文科541有机会上吗",
        "answer": "去年文科最低546，可以试一下。欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "老师你好，我是安徽考生，物理类，500分，位次为125956，如果想报该校，应该报什么专业",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考。建议专业填满，志愿服从。按一定梯度去安排专业。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽物化生443报专科专业，能不能被录取",
        "answer": "专科请咨询05545626888"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "男 物化生 508 安徽全省排名115003 问可以报告贵校的什么专业？",
        "answer": "建议填6个，按一定梯度分布。机械、机器人、人工智能等"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "男 物化生 508 安徽全省排名115003 问可以报告贵校的什么专业？",
        "answer": "建议填满6个专业，可以试下机械、机器人等"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-山东录取",
        "question": "480史地生，有希望被本校录取吗？",
        "answer": "去年21.6万位次，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "老师您好，宁夏理科404分，位次19970能报贵校吗",
        "answer": "去年19.0万位次，可供参考。可以试下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-淮南师范学院",
        "question": "安徽体育综合分162.57，排名2125有机会填本校体育教育专业吗？",
        "answer": "去年1674名，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-湖北",
        "question": "政史地507全省位次19911有机会吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "湖北省体育生可以报考该校吗？",
        "answer": "暂无体育招生"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "设立专科专业吗？理科，387分，256224位次，报考贵校机会大吗？",
        "answer": "请咨询05545626888"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "江西考生历史组，总分525，排名一万九，可以上贵校嘛",
        "answer": "今年江西第一年文史类招生，无往年数据可参考。建议试一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-文科录取",
        "question": "安徽省文科生499可以报考贵校吗？",
        "answer": "去年最低位次3.1万，可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-咨询",
        "question": "新能源材料与器件这个专业色弱能报考吗?",
        "answer": "按体检指导意见，可以报"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽，选科物化生，473分165100名，服从调剂，报考贵校有希望吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-请问安徽2024应届高考成绩513分能报考贵校的财务管理吗",
        "question": "全省位次为107980",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽物理类 理化生493 排名135697报取贵校有希望吗，可以推荐一下专业吗，谢谢老师",
        "answer": "建议冲一下，尽量专业填满，志愿服从"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽艺考生",
        "question": "安徽艺考生，声乐表演综合分506，排名一千一百名，报考贵校有较大希望吗",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "老师你好，我是2024年河南的美术生，专业246，文科322有机会被贵校录取么",
        "answer": "今年按综合分录取"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-咨询",
        "question": "老师您好，我是江苏物生地组合的考生，高考成绩是517分，排名是121729，请问可以报考贵校吗？可以转专业吗？",
        "answer": "去年最低位次11.7万，可以试一下。进校后可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽美术类考生历史方向报考",
        "question": "老师您好，我是安徽美术类考生历史方向421分，专业成绩230，综合分651，全省名次5002名。希望报考贵校美术师范专业，有希望吗？",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-招生",
        "question": "重庆物化生502，位次59260有希望报考贵校英语专业吗",
        "answer": "去年2.1万名，可以参考下。具体分数还没发准确预估"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽大理486报考贵校有望吗？",
        "question": "我想报考贵校",
        "answer": "去年最低位次11.9万名，可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-咨询",
        "question": "安徽物生政489分，排名141601，有没有机会被贵校录取",
        "answer": "去年最低11.9万位次，可以参考一下。新高考改革第一年，可以试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "安徽历史468有机会报考太和农村定向免费师范生",
        "answer": "今年新高考改革第一年，没法准确预估，建议试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-艺术本科招生",
        "question": "请问重庆本科的音乐表演器乐招生分乐器种类吗？",
        "answer": "不分呢亲，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-咨询录取可能性及可报专业",
        "question": "老师您好，我是安徽音乐考生，文化分过了323的线，没过347的线，综合分音乐表演器乐481位次1360多，声乐475位次2260多，请问老师报考贵校录取可能性大吗？我这个文化分能报考使用音乐表演类成绩投档的音乐学专业吗？还是只能报音乐表演专业呢？谢谢老师解答。",
        "answer": "艺考改革第一年，去年录取最低位次1600左右，可以参考。音乐表演的成绩只能投到音乐表演。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽体考生",
        "question": "安徽体育综合分162.57，综合分排名2125有机会报考贵校吗？",
        "answer": "去年最低1600多位次，可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽省考生，历史方向，432分，是否有希望被贵校大数据与会计",
        "question": "安徽省考生，历史方向，432分，是否有希望被贵校大数据与会计专业报考",
        "answer": "请咨询05545626888"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽物化地考生，496分排名131208，想报考贵校的数学专业有机会吗",
        "answer": "新高考改革第一年，专业多选几个，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取问题",
        "question": "江西省文科502分，排名30570有多大概率被贵校录取",
        "answer": "文科第一年招生，无往年数据可参考。建议报一下试试，今年计划比往年增加很多。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽文史排名41490有希望吗？",
        "answer": "去年最低3.1万位次，可以参考一下。新高考改革第一年，可以试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-分数539全省排名75821",
        "question": "您好老师，该分数在本校提档概率大吗？提档且服从调剂一定可以被录取吗?",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考。基本没问题"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽考生今年高考510分，排名112684，请问报考机械设计制造及其自动化专业，可以不",
        "answer": "希望还挺大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-艺术生前年去年录取名次",
        "question": "艺术类录取美术最低排名",
        "answer": "去年6583名，希望帮到你"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽本地的",
        "question": "安徽物化政505，位次118364，想报思想政治教育（师范），可不可以",
        "answer": "去年省内最低11.8万位次，可以参考一下。新高考改革第一年，可以试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-专业报考",
        "question": "贵校今年在新疆收多少人？单列类文科考生可以报考哪些专业？本人单列类文科考生，位次2957，有望考上贵校嘛？期待贵校答复！",
        "answer": "我校在新疆总计划47人，其中定向14，非定向33。文科有学前教育、新闻学、广告学、电子商务等专业。今年预估分暂未下来。可以参考去年的文史最低分392分，"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽史地政，总分490；位次33418名，报考汉语言文学专业",
        "question": "安徽考生，490分，位次33418名，报考汉语言文学、法学、财会等专业，且服从调剂，会滑档吗？录取率多大?调剂到其他专业，能转专业吗？每个班有几个转专业的名额，需要什么条件才能成功转专业？",
        "answer": "去年最低3.1万位次，可以参考一下。新高考改革第一年，可以试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-淮南师范学院：您好！",
        "question": "我是安徽考生，历史组合348分，能不能进你们学校的专科批，大专 能专升本吗 专科批，机械制造自动化还有新能源汽车技术专业我能被贵校录取吗",
        "answer": "请咨询05545626888"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-专业及录取",
        "question": "安徽文科522分位次21007，贵校有什么推荐的专业填报吗",
        "answer": "进我校基本没问题，希望很大，欢迎报考。文科专业有 汉语言、思想政治教育、英语、财务管理、会计学等"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-考研问题",
        "question": "此院校提供考研资格吗",
        "answer": "省内学院类高校都无保研资格。仅大学类高校可以"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽省体育类",
        "question": "我的体育综合分是163.83，排名是1728，报我们学校的体育教育可以吗",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-咨询",
        "question": "请问，学校有日语公开课吗",
        "answer": "有的"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取概率",
        "question": "浙江美术考生综合分544录取贵校的概率大不大，综合分位次在6678",
        "answer": "浙江无美术类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽考生",
        "question": "安徽省物理类考生，484，排名149047，可以报考吗",
        "answer": "建议第一志愿，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-乡村教师",
        "question": "请问安徽肥东这边今年有定向培养乡村教师计划吗",
        "answer": "没有呢"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "河南文科458位次七万左右，能上贵校么？",
        "answer": "无往年数据可参考，建议试一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考咨询",
        "question": "安徽文科466，位次43737可能吗",
        "answer": "希望不是特别大，建议第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-提档线",
        "question": "今年投档线和提档线是多少",
        "answer": "还没开始提档"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取规则",
        "question": "老师你好，若两位考生分数一致，是按本省排名分还是按什么",
        "answer": "对，按你们省份的同分录取规则来"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-调剂",
        "question": "老师您好，英语口语我没有考，如果被调剂，会被调剂到英语专业吗",
        "answer": "英语专业对口语没要求，对单科成绩也没要求"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取分数多少",
        "question": "录取分数多少",
        "answer": "还没出来呢，暂时没法预估。历史位次大致在3.5万以内，分数越高，能选好专业"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽物生政十万名可以录取吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-咨询",
        "question": "江西物理类478分 位次113856 有希望报考录取吗",
        "answer": "去年8.6万，可以参考。建议冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-志愿",
        "question": "贵州美术综合分460 排名7810有机会吗？",
        "answer": "不招贵州美术生"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "请问四川理科501位次132000有望被贵校录取吗？",
        "answer": "去年最低13.2万，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-询问录取概率",
        "question": "我是安徽史政地组合高考493分，省排名32052请问报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "老师您好，宁夏理科考生20484位次有可能被贵校录取吗",
        "answer": "去年最低1.9万，可以参考一下。省外录取情况每年都不一样，存在大小年情况。建议报考试一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "老师您好，宁夏理科考生20484位次有可能被贵校录取吗",
        "answer": "去年位次1.9万，可供参考。省外录取情况每年都不一样，存在大小年情况。建议报考试一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽物生政",
        "question": "安徽物生政 ，477分，排位159101，可以报考吗",
        "answer": "今年新高考改革，没法准确预估。建议填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽考生497分 130318名 可以报贵校吗？",
        "question": "安徽考生497分 130318名 可以报贵校吗？",
        "answer": "今年新高考第一年，没法准确预估。建议第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "物理组500 十二万五名次报考贵校有希望吗 如果是地方转向呢",
        "answer": "今年新高考改革第一年，没法准确预估，建议第一志愿填报。地方专项也可以尝试一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-物化政512,排名110017可以报吗",
        "question": "招生",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "您好！2024届史政地考了452分位次49569名报考贵校的专科希望大吗？",
        "answer": "专科电话 05545626888"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽物化政 540分 74671位能报考贵校汉语言文学师范吗",
        "question": "安徽物化政考生，540分位次74671，能报贵校汉语言文学师范类吗？录取几率大吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽历史类总分485 排名35624能被录取吗",
        "answer": "建议第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-文科 486 35069",
        "question": "文科 486 35069可以报地理信息科学（地理69）或英语（英语101）或测绘或汉语言文学(113)吗",
        "answer": "建议冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "您好 本人今年安徽高考生 物化政 492 排名137237可以被贵校录取吗 服从专业调剂是会被调剂到与我所选专业类似的专业吗？",
        "answer": "建议第一志愿冲一下，服从是在专业组内调剂"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-文科 486 35069",
        "question": "文科 486 35069可以报地理信息科学（地理69）或英语（英语101）或测绘或汉语言文学(113)吗",
        "answer": "建议冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽美术类考生历史方向421分，专业成绩230，报考贵校美术",
        "question": "老师您好，我是安徽美术类考生历史方向421分，专业成绩230，希望报考贵校美术师范专业，有希望吗？",
        "answer": "综合分及位次呢？"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-可不可以报名该校",
        "question": "安徽，政史地，女，488分排名34269，可不可以报名该校？",
        "answer": "建议第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-专业报考",
        "question": "安徽合肥考生，文科，排名3.08万，有机会能报考该校的英语专业么.",
        "answer": "建议冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-提前批",
        "question": "请问：提前批，法学，汉语言文学大慨什么位次可以报？（安徽物化生考生）谢谢！",
        "answer": "汉语言今年第一年物理组招生，没有往年数据参考。法学去年10万左右，可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-定向乡村老师（小学）",
        "question": "请问：物化生9万名可以报考贵校乡村教师吗？安庆下面贫困县。如果报考需要什么手续流程？谢谢",
        "answer": "安庆没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-宁夏理科",
        "question": "408，位次19027被贵院校录取的可能性大吗",
        "answer": "去年1.9万，可以参考一下。欢迎报考，希望挺大"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-乡村教师计划",
        "question": "学校今年池州有名额吗",
        "answer": "没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "贵校今年对福建历史组招生专业有哪些，只有经济学和编导吗",
        "answer": "没有福建的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-2022、2023年音乐表演贵校河北省的录取位次？",
        "question": "2022、2023年音乐表演贵校河北省的录取位次？",
        "answer": "去年录取最低分520，可作参考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "孩子物理组 414分，排名233899名，想报你校机械制造及自动化专业，能不能录取？谢谢！",
        "answer": "希望不大。专科可咨询05545656888"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "安徽物生政488分省排名14万多报考食品质量与安全或机械设计制造及自动化有希望吗",
        "answer": "食品专业无招生。机械专业希望有点小"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-音乐",
        "question": "江苏音表器乐考生，综合分474，排名650，根据去年排名可以报吗",
        "answer": "去年最低分194分，可作参考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-投档比",
        "question": "贵校今年在安徽的投档比是多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-志愿填报",
        "question": "安徽历史499能不能报英语师范专业",
        "answer": "去年文史英语的最低位次2.3万"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-安徽历史类26499有机会吗",
        "question": "安徽历史类26499，506分想学法学专业有机会吗",
        "answer": "有希望，建议多填几个专业，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "贵校支持提前批吗？理科，387分，256224位次，可以走专科提前批吗？报考贵校机会大吗？",
        "answer": "没有专科提前批"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-能被录取吗",
        "question": "351能被学前教育录取吗？",
        "answer": "请咨询05545626888"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "去年贵校录取信息有二本的批次是有二本的专业吗 今年理科488全省十四万三千左右有机会吗",
        "answer": "可以冲一下，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-志愿",
        "question": "历史组535有机会吗",
        "answer": "位次多少？"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-理科",
        "question": "安徽 物化生516 排名104568 有机会冲贵校吗",
        "answer": "希望挺大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-普通本科提前批次",
        "question": "2024年埇桥区物理模块报贵校乡村教师选择服从调剂会被调剂到哪些专业？",
        "answer": "不会调剂。只能填一个并且只能被一个专业录取"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-投档比，转专业",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？能不能转专业？如果可以转专业，其前提条件是什么？",
        "answer": "1:1，无级差。能转，历史类的不能转物理类专业"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-江苏艺术考生",
        "question": "艺术综合分486排名8875能上贵校吗",
        "answer": "去年最低244分"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-您好！请问安徽省物化政组合366分可以报考贵校吗？",
        "question": "您好！请问安徽省物化政组合366分可以报考贵校吗？",
        "answer": "可以联系05545626888"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-打扰一下",
        "question": "你好 请问安徽理375可以报考贵校专科吗 服从调剂 可能性大吗",
        "answer": "请咨询05545626888"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-高考志愿",
        "question": "安徽2024历史组499分能填报吗",
        "answer": "位次多少？"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-分数线",
        "question": "最低多少",
        "answer": "河南去年最低录取位次16.5万，可作参考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "四川理科476分位次17万有机会报考贵校吗？如果进入贵校后可以转专业吗？",
        "answer": "去年最低13.2万，可作参考"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "宁夏，理科415分，能被贵校录取吗？ 选择法学专业会录取吗？ 你们在法学专业宁夏招生人数是多少？ 麻烦了哈！",
        "answer": "位次是多少？ 法学专业计划3个"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-宁夏理科377 有可能被录取吗，或者该选择什么专业",
        "question": "了解更多",
        "answer": "位次多少？"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-宁夏投档比",
        "question": "你好，请问宁夏投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-录取",
        "question": "湖北历史类495分报考贵校有机会么",
        "answer": "位次多少？去年最低2.1万"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-健美操录取",
        "question": "贵校今年还收录健美操考生吗？",
        "answer": "只有体育教育和社会体育指导与管理。进校后分方向。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-报考",
        "question": "贵校今年汉语言文学（师范）专业在安徽省内是物理、历史兼招，请问是物理方向、历史方向分开看成绩，还是两组放在一起看？",
        "answer": "是分开的呢"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-普通本科提前批",
        "question": "2024年，乡村教师招聘计划人数是多少？",
        "answer": "埇桥区物理类18个。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-色弱可以报体育教育专业吗?",
        "question": "我是安徽本地考生，在往年志愿书上并没有看到贵校在体育教育规定不招收色弱考生，那么我今年填贵校体育教育专业会背退档吗？",
        "answer": "请参考《普通高等学校招生体检工作指导意见》。如果专业志愿服从，会调剂到社会体育指导与管理专业。如果不服从，会被退档。全国高校执行同一个政策，不管你报考哪个学校，都是一样的结果。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-色弱能不能报体育教育？",
        "question": "我是一名体育生，但是我有色弱能不能报贵校的体育教育专业？",
        "answer": "按高考体检工作指导意见要求，色弱不能报体育教育。可以考虑社会体育指导与管理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南师范学院",
        "title": "淮南师范学院-美术生报考",
        "question": "安徽省美术生专业课考了194还有没有机会报考贵校？",
        "answer": "你好，美术专业按综合分录取。去年我校美术类专业录取最低分697.57，综合排名6583，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-安徽美术",
        "question": "您好请问历史组413 专业综合449.34 有机会被录取吗 概率大吗",
        "answer": "美术设计类，预估综合分排名在7000左右。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-老师您好",
        "question": "我是安徽历史组合，492分，排名32709，有希望上贵校吗？",
        "answer": "预估3万名左右，您可以放在前面冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "你好，本人是安徽考生，物生政组合468分，请问报考贵校风险大吗",
        "answer": "预估在505分左右，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-报考咨询",
        "question": "1.安徽文科484，36148名，报考贵校希望大吗？ 2.可以报考哪些专业？ 3.转专业有什么限制吗？ 4.如果报考放到第几志愿比较合适？",
        "answer": "历史类预估在3万名左右，可以选择你感兴趣的专业，转专业政策宽松，转出不设限制，如果报考建议放在第一志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-江西",
        "question": "你好老师，今年首次在江西招生，物理组466，位次129030，有多大概率被贵校录取",
        "answer": "今年江西首年招生，建议感兴趣的专业都可以报名"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "安徽考生，物生政，位次135780，有机会被贵校录取吗？希望大不大？如果选了专业服从会被退档吗？",
        "answer": "物理类预估12万名左右，建议放在前面冲一下，填了专业服从就不会被我校退档"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "您好，本人是广西考生，本省本科线为400分，我考了409分，位次47921，请问报考本校有希望被录取吗？",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "江西历史组考生总分506位次27969有希望报考贵校吗？",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-报考",
        "question": "安徽考生历政生可以报考贵校002专业组吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "河南文科生497分，名次40367，想报会计专业专业，能被贵校录取吗？概率大概多少？",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "江西考生物生地466，位次129030，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "我校在江西首年招生，无参考数据，建议将您感兴趣的专业放在前面报考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "物化政504，报考该校有希望嘛，有的话是哪些专业呢",
        "answer": "有希望，可以报考自己感兴趣的专业"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-报考",
        "question": "老师您好，安徽政史地音乐类教育综合分479.05，排名1838名报考音乐教育有希望吗?",
        "answer": "有希望的，建议把我校放在前面报考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-物生地",
        "question": "安徽排名124544有希望报考贵校吗？如果可以，那么有什么专业可以报？",
        "answer": "我校历史类预估12万名左右，可以报考，可以把001专业组放在前面冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "湖北历政生478位次28654被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-报考",
        "question": "宣城考生，物生地，高考分数501，位次在125300，可以报考贵校吗？",
        "answer": "我校物理类预估12万名左右，504分左右，您可以报考我校，建议放在前面"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "安徽物化生505，排名119710，有机会报考贵校的哪些专业",
        "answer": "可以报考，建议把我校放在前面填报，您可以登录我校官网，查看各个专业信息，或者填报您感兴趣的专业"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-铜陵录取",
        "question": "1.贵校今年在四川只招一个专业，那么服从调剂是在全校专业范围内调剂吗？ 2.提档比例是多少？服从调剂，身体单科都符合要求，进档会被退档吗？",
        "answer": "1、因为只招1个专业，所以服不服从调剂都是一样的，不会被我校退档"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-转专业",
        "question": "贵校的转专业政策是什么",
        "answer": "转专业政策宽松，转出不设限制"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-老师您好",
        "question": "我是安徽物化生考生，成绩为491，位次为139281，希望报考贵校，请问希望大吗，谢谢",
        "answer": "我校预估12万名左右，您可以把我校放在前面冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "安徽物化生505，排名119710，有机会报考贵校的数字媒体技术吗",
        "answer": "有机会的，建议把我校放在前面"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-报考",
        "question": "老师您好，安徽政史地528分，排名19144能报考贵校法学或汉语言专业吗",
        "answer": "可以的，建议把我校放在前面填报"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-考研率",
        "question": "老师我想问一下考研率多少？",
        "answer": "我校各学院各专业考研率情况不一样，综合考研升学率在10%以上"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "安徽物化生505，排名119710，可以报考贵校的会计学吗",
        "answer": "可以报考，建议物理类4个专业组都报，1、3专业组放在前面"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-咨询",
        "question": "物化政510排名112558有机会报上贵校的法学或会计或审计吗",
        "answer": "可以的，可以把001专业组放在前面填报"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-关于审计学报考",
        "question": "请问下，安徽史地政，508分，位次26418，报考审计学，会不会被调剂其他冷门专业？",
        "answer": "可以报考审计学，可以把001专业组放在前面，002放在后面，由可能调剂，但我校转专业政策宽松，大一期末可以申请转专业"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-报考",
        "question": "贵校今年是第一次面向广东文科招生吗",
        "answer": "不是，已经在广东招生多年"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "安徽488位次142830有希望吗",
        "answer": "可以放在前面冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "老师您好，广东历史考生481，排位5w1，想报考贵校，请问会有录取机会吗？建议报考什么专业？谢谢",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-咨询",
        "question": "物化政510排名112558有机会报上贵校的法学或会计或审计吗",
        "answer": "可以的，预估001组在515分左右，您可以把001组、003组放在前面冲一下，002、004组放在后面保底"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-咨询",
        "question": "宿舍是否有独卫",
        "answer": "有的"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "安徽考生物化政，507分位次116715名，可报考贵校的哪些专业，谢谢",
        "answer": "可以填报，专业可以填报您感兴趣的"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-报考",
        "question": "老师请问物化生491可以报考吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "江西历史组523分排位19964进入贵校概率大吗？",
        "answer": "我校江西首年招生，您可以报自己感兴趣的专业"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-河南录取",
        "question": "贵校的美术学专业是否是师范类的？",
        "answer": "今年不招美术学专业"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "理科475 161171服从调剂有可能被贵校录取嘛？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-招生",
        "question": "全理490 40069 能报吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-能否转专业",
        "question": "各位老师好，安徽女生，高考513分，位次108646，能冲一冲贵校会计专业吗，如果有幸被贵校录取，被调剂专业，请问贵校是否可转专业，如果可以转专业，需要满足哪些条件？谢谢！",
        "answer": "可以的，建议把我校001组放在第一志愿，会计学放在第一志愿的第一个专业。我校转专业政策宽松，转出不设限制。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-铜陵学院",
        "question": "请问贵校在江西招生吗？",
        "answer": "今年首年在江西招生"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-能否被录取",
        "question": "高考98033名，总分521是否被录取。 宿舍情况如何",
        "answer": "可以的，宿舍是4人间，上铺下桌，有独立卫生间"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "请问物化生499可以报考吗",
        "answer": "可以报考，建议冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "文科生，河南 469分，省排名61381若服从调剂录取概率大不大",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "老师 你好，我是安徽考生，物化生467，可以进入贵校吗",
        "answer": "可能比较危险，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-艺术生",
        "question": "美术生双达线综合排名7009名，请问有希望报考贵校吗？如果可以大概能报哪些专业?",
        "answer": "可以报考，建议美术设计类的专业都报一下，按照您的兴趣排序"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-安徽物生地考生（铜陵学院）",
        "question": "您好！我的位次是130103，分数是497分，能上贵校的物流管理专业吗？",
        "answer": "我们预估是12万名可报，您可以把铜陵学院放在前面冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "你好，物化生520分，排名98200可以报考贵校哪些专业",
        "answer": "您可以优先填物理类001组和003组两个优势专业组，在专业组内根据您的兴趣选择专业。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "2024年安徽物化地考生501分位次124284，有机会上贵校吗？有的话应该报什么专业",
        "answer": "可以报，可以先冲一下001组和003组，再填002组和004组作为保底"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-报考铜陵学院",
        "question": "老师您好！安徽考生 （482）历史生物地理 位次36984 是否可以上贵校？",
        "answer": "预估3万名左右，预估499分左右，您可以放在前面冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-安徽美术考生咨询",
        "question": "老师您好，请问安徽艺术类模块7（美术，史政地），专业课206.66，文化课441，综合分478. 83，综合位次8091 。贵校有被录取希望吗？",
        "answer": "美术设计类预估位次7000名左右，您可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-咨询",
        "question": "老师，您好！我是安徽物化生考生，501分，位次为124830，能报考贵校吗？能的话能报什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "可以填报，可以优先冲一下物理类001组和003组两个优势专业组，再填002组和004组作为保底"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-专业组",
        "question": "各专业组的分数是多少",
        "answer": "2024年我校预估："
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-安徽考生历史组",
        "question": "安徽考生 历史组 495分 排名31571 报考希望大吗",
        "answer": "2024年我校预估："
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-四川录取",
        "question": "四川理科考生，女，505，录取概率大吗？（贵校只招自动化）",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-投档比",
        "question": "贵校在安徽的投档比为多少",
        "answer": "1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "安徽考生历政生480分 位次在37794可以报考贵校吗",
        "answer": "预估3万名左右，您可以把001组和002组都填上，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-咨询",
        "question": "江苏物生地514，位次 125639，有没有希望报贵校的工业工程",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-招生",
        "question": "老师您好，该贵校今年有向福建招生吗",
        "answer": "福建有招生，您也可以百度搜索“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，即可查看铜陵学院往年的录取分数线。或关注“铜陵学院”微信小程序、“铜陵学院招生办”微信公众号，了解更多招生咨询"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "我是安徽省考生，文科、今年474分，全省排名39929，可以上贵校吗",
        "answer": "文科预估3万名，您可以放在前面冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "本省美术综合排名 7446 能进人贵校可以吗",
        "answer": "可以把铜陵学院放在前面冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "你好 物化生492 排名138065可以冲吗",
        "answer": "预估12万名左右，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-河南录取",
        "question": "贵校的美术学中有文物修复与保护吗？",
        "answer": "您好，我校没有文物修复与保护相关专业"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "安徽物化生497,130561，能报贵校吗？机会大吗？有什么专业可以报",
        "answer": "预估505分左右，您可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-投档比",
        "question": "请问贵校2024在四川的投档比是多少？",
        "answer": "1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-铜陵学院录取",
        "question": "四川文科516分有机会被录取吗？有什么推荐专业吗？",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-报考",
        "question": "安徽省美术考生综合分484.25，排名7230，可以报考贵校吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "广东历史类排名7万多有机会报考贵校吗？",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-能否被录取",
        "question": "江苏考生，总分516，江苏省排122991，能否被录取",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-能否被录取",
        "question": "本人湖北历史考生，高考483分，排名26000到27000左右，能否报考本校的会计学，如若可以报考，报考几率是多少？",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-投档比",
        "question": "安徽是100%吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-铜陵",
        "question": "江西物生政477/115510有希望到贵校吗？服从调剂",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-报考",
        "question": "老师您好！安徽考生 （482）位次36984 是否可以上贵校？",
        "answer": "预估3万左右，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-安徽美术生组合历政地，综合分480.25，综合排名7852",
        "question": "安徽美术生组合历政地，综合分480.25，综合排名7852，能被本学校录取吗？录取概率是多少？投档比是多少？有没有差值",
        "answer": "预估7000名左右可报，投档比例1：1，没有专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-物化生492 137468名报考贵校行吗",
        "question": "物化生492 137468名报考贵校",
        "answer": "预估12万名左右，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-报考",
        "question": "河南省文科499有望被贵校财会类或法学类录取吗？",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-福建录取",
        "question": "文科486 排名14900 有望录取贵校吗",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-江西历史组484分40000名",
        "question": "服从调剂有机会吗",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-河南录取",
        "question": "贵校在河南省招生是本科吗？贵校在河南省美术招生规则和分数是如何？文化330艺术242能上贵校的希望大吗？",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "河南文科457位次71460有机会被贵校录取吗",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "安徽文科历政生502排名28738有机会报该校汉语言文学吗 或者是有什么推荐的专业",
        "answer": "可以把001组放在前面，001组是学校优势专业组，专业都很好，把002组左右保底"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "您好，本人安徽物理类物化地考生，位次117506，分数505，能被贵校录取吗？能报考贵校什么专业呢？",
        "answer": "可以填报，可以优先冲一下物理类001组和003组两个优势专业组，再填002组和004组作为保底"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-咨询录取",
        "question": "安徽考生物化政518分全省排名101728能否报考贵校的工学专业？工学专业对于单科成绩有要求吗",
        "answer": "可以填报，可以优先冲一下物理类001组和003组两个优势专业组，再填002组和004组作为保底，没有单科成绩要求。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "湖北文科494，不想上中外合办的。请问录取的概率大吗",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-税收学",
        "question": "陵，河南省文科生，分数486位次48135换算后去年的分数517位次45721，有机会录到税收嘛。如果没机会，服从调剂能进到贵校嘛",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "贵校在河南省招生是本科吗？贵校在河南省美术招生规则和分数是如何？文化330艺术242能上贵校的希望大吗？",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-咨询",
        "question": "贵校的录档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-安徽物理化学",
        "question": "安徽理科117515名有机会进入贵校吗？可选什么专业",
        "answer": "可以填报，可以优先冲一下物理类001组和003组两个优势专业组，再填002组和004组作为保底"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "美术折合分457.91，排名11439有机会冲刺本校吗",
        "answer": "预估排名7000左右可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-报考咨询",
        "question": "男，安徽高考物化生组合509，排名113425，贵校是否有适合推荐的专业，予以录取？",
        "answer": "可以填报，可以优先冲一下物理类001组和003组两个优势专业组，再填002组和004组作为保底"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-能录取吗",
        "question": "安徽历政地491分，排名33126，有希望冲一冲吗",
        "answer": "2024年我校预估："
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，排名占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-会计学",
        "question": "安徽史政地 501分 位次29275 可以报会计专业吗",
        "answer": "2024年我校预估："
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "音乐类音乐表演器乐，2024年文史科目 342分，专业分224.31分，综合分排名2081，能报贵校吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-报考",
        "question": "安徽省物理组502分，位次123902，可以报考贵校的金属材料工程专业吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取咨询",
        "question": "四川理科516位次11万录取希望大吗",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "你好，安徽物化生505，排名119710，能报考贵校吗",
        "answer": "2024年，我校预估物理类001组预估分数线515左右，排名10万5千名左右，物理类002组预估分数线504左右，排名12万名左右，物理类003组预估分数线515左右，排名10万5千名左右，物理类004组预估分数线505左右，排名12万名左右。建议您将001组和003组志愿放在前面，002组和004组放在后面，4个专业组...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-招生",
        "question": "湖北物政生517分报考你校会计学专业概论大吗",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-能否被录取",
        "question": "湖北大文，分数是494，排名大概在23414到23724，请问有希望报考该校的会计学吗",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-能录取吗",
        "question": "今年四川文科516分，排名27969左右，能被贵校录取吗，录取什么专业好",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-安徽本地的",
        "question": "安徽物化政505，位次118364，想报知识产权，可不可以",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-安徽，物化生，487，名次144746能报吗",
        "question": "安徽，物化生，487，名次144746能报吗",
        "answer": "2024年，我校预估物理类001组预估分数线515左右，排名10万5千名左右，物理类002组预估分数线504左右，排名12万名左右，物理类003组预估分数线515左右，排名10万5千名左右，物理类004组预估分数线505左右，排名12万名左右。供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取概率",
        "question": "浙江美术考生综合分544录取贵校的概率大不大，综合分位次在6678",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-文科 486 35069",
        "question": "文科 486 35069可以报英语专业（101）或汉语言文学(113)吗",
        "answer": "2024年我校预估："
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "516分，23330名，可不可以被会计学录取",
        "answer": "2024年我校预估："
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "516分，233330名，可不可以被会计学录取",
        "answer": "2024年我校预估："
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-安徽物理类486分，14万，能报考你们学校吗?",
        "question": "安徽物理类486分，14万，能报考你们学校吗?",
        "answer": "2024年，我校预估物理类001组预估分数线515左右，排名10万5千名左右，物理类002组预估分数线504左右，排名12万名左右，物理类003组预估分数线515左右，排名10万5千名左右，物理类004组预估分数线505左右，排名12万名左右。供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-是否还有被退档的风险",
        "question": "我是四川文科考生，想报你校会计学专业，填写了服从调剂和定向调配，如果我的分数不够专业录取线，是否还有被退档的风险？",
        "answer": "因为在四川文科只有一个专业招生，无论是否达到我校分数线，您都不会被我校退档"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-能否被录取",
        "question": "安徽 大理 493 能否被高校物联网工程专业录取",
        "answer": "您好！2024年，我校预估物理类001组预估分数线515左右，排名10万5千名左右，物理类002组预估分数线504左右，排名12万名左右，物理类003组预估分数线515左右，排名10万5千名左右，物理类004组预估分数线505左右，排名12万名左右。供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-安徽历政地516，位次23454能被录取么？",
        "question": "安徽历政第516 ，位次23454能被录取吗？",
        "answer": "2024年我校预估："
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "您好老师！我家的是安徽考生，女孩史政地490分，33418位次。报考贵学校，有推荐专业或避开专业吗？谢谢！",
        "answer": "2024年我校预估："
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗",
        "question": "老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗，能报考哪些专业，有什么要求",
        "answer": "您好！我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "您好，湖北463有希望被录取吗？",
        "answer": "您好！我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-你好，安徽物化政509，位次113060能被贵校录取吗？",
        "question": "可以冲哪些专业？",
        "answer": "2024年，我校预估物理类001组预估分数线515左右，排名10万5千名左右，物理类002组预估分数线504左右，排名12万名左右，物理类003组预估分数线515左右，排名10万5千名左右，物理类004组预估分数线505左右，排名12万名左右。建议您将001组和003组志愿放在前面，002组和004组放在后面，4个专业组...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-理科",
        "question": "您好，理科496有没有可能被贵校录取",
        "answer": "2024年，我校预估物理类001组预估分数线515左右，排名10万5千名左右，物理类002组预估分数线504左右，排名12万名左右，物理类003组预估分数线515左右，排名10万5千名左右，物理类004组预估分数线505左右，排名12万名左右。供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "您好 本人今年安徽高考生 物化政 492 排名137237可以被贵校录取吗 服从专业调剂是会被调剂到与我所选专业类似的专业吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-安徽省历政地选科504分排名28006有希望进贵校吗",
        "question": "无",
        "answer": "2024年我校预估："
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-专业报考",
        "question": "安徽文科，排名3.1万 ，有机会报考人力资源和英语板块么",
        "answer": "2024年我校预估："
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-文科 486 35069可以报地理信息科学（地理69）或英语",
        "question": "文科 486 35069可以报地理信息科学（地理69）或英语（英语101）或测绘或汉语言文学(113)吗",
        "answer": "我校历史类不招地理信息科学专业"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-报考",
        "question": "安徽考生物生政473 位次164480 有机会报考本校吗",
        "answer": "2024年，我校预估物理类001组预估分数线515左右，排名10万5千名左右，物理类002组预估分数线504左右，排名12万名左右，物理类003组预估分数线515左右，排名10万5千名左右，物理类004组预估分数线505左右，排名12万名左右。供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "请问安徽考生选物化政，考503，省排122019，可以报考贵校的计算机类的专业吗？",
        "answer": "2024年，我校预估物理类001组预估分数线515左右，排名10万5千名左右，物理类002组预估分数线504左右，排名12万名左右，物理类003组预估分数线515左右，排名10万5千名左右，物理类004组预估分数线505左右，排名12万名左右。计算机科学与技术专业在物理类003组"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "安徽历政地考生473排名40727，报考贵校的话有希望吗",
        "answer": "希望不大，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-你好，安徽理科考试，全省排名126569",
        "question": "你好，安徽理科考试，全省排名126569，报考贵校会计学，可有希望？",
        "answer": "2024年，我校预估物理类001组预估分数线515左右，排名10万5千名左右，物理类002组预估分数线504左右，排名12万名左右，物理类003组预估分数线515左右，排名10万5千名左右，物理类004组预估分数线505左右，排名12万名左右。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-安徽",
        "question": "安徽471分能报贵校吗",
        "answer": "希望不大，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-生活",
        "question": "你好，请问宿舍是不是上床下桌四人间，有空调吗，有早自习晚自习吗",
        "answer": "您好，宿舍是4人间，上床下桌，有空调，大一有晚自习"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "安徽物化130000名，机会大吗",
        "answer": "2024年，我校预估物理类001组预估分数线515左右，排名10万5千名左右，物理类002组预估分数线504左右，排名12万名左右，物理类003组预估分数线515左右，排名10万5千名左右，物理类004组预估分数线505左右，排名12万名左右。供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-贵州美术生",
        "question": "贵州美术生文化375专业225报考几率大吗？",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "安徽物生地分数496排名132344服从调剂能被贵校录取吗",
        "answer": "2024年，我校预估物理类001组预估分数线515左右，排名10万5千名左右，物理类002组预估分数线504左右，排名12万名左右，物理类003组预估分数线515左右，排名10万5千名左右，物理类004组预估分数线505左右，排名12万名左右。供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "河南理科497，15万名机会大吗",
        "answer": "您好！由于在河南省招生计划较少，投档考生的分数波动性较大，所以我校无法对省外的分数进行预估，您可以百度搜“铜陵学院招生网”进入官网查看省外各专业分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-安徽理科",
        "question": "安徽物化生考生488排名145240有希望吗",
        "answer": "物理类建议在505分左右报考"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "请问江西省502分，排名30570能被贵校录取吗",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-音乐类艺考生，2024年文史科目 375分，但专业分201分",
        "question": "音乐类艺考生，2024年文史科目 375分，但专业分201分，能不能包括你们的艺术类本科",
        "answer": "安徽省艺术类排名还没出，待出后再行预测"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-451全省193188走征集志愿能报名吗",
        "question": "451全省193188走征集志愿能报名吗",
        "answer": "预估不能"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取可能性",
        "question": "江苏文527能不能考取贵校汉语言专业",
        "answer": "我校在省外招生人数少，考生分数线波动大，所以无法进行预测，您可以百度搜“铜陵学院招生网”，进入官方招生网站主页，查看各省份往年的录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "安徽文科考生，482分，排名36616，会计类，能够录取吗",
        "answer": "2024年我校预估："
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-四级考试",
        "question": "老师，请问大一新生可以参加同年的四级考试吗？",
        "answer": "有限制调剂"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-转专业",
        "question": "转专业有什么要求吗？",
        "answer": "转专业政策宽松，转出不设限制"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-投档比",
        "question": "贵校投档比多少",
        "answer": "您好！我校投档比例为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-有没有被录取的可能性",
        "question": "老师：我的孩子是四川省文科考生，女孩，今年考了513分，想报你校会计学专业，有没有被录取的可能性？填写了服从调剂，是否还有被调剂的风险？",
        "answer": "您好！由于在四川省招生计划较少，投档考生的分数波动性太大，所以我校无法对省外的分数进行预估，您可以百度搜“铜陵学院招生网”进入官网查看省外各专业分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-法学",
        "question": "贵校的法学专业什么时候开始招生的， 有多少老师，多少位次能报",
        "answer": "我校于2005年设置法学专业，法学院现有专业教师46人，我校2023年法学专业录取位次是24109，2022年法学专业录取位次是25447。供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "贵校的录取投挡比例？",
        "answer": "您好 ！我校投档比例是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "贵校的录取投挡比例？",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "贵校的录取投挡比例？",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-录取",
        "question": "请问贵校招收省外音乐生吗？大概多少能进",
        "answer": "我校在外省没有音乐专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵学院",
        "title": "铜陵学院-老师你好 请问综合分480可以上贵校吗",
        "question": "老师你好 请问福建考生音乐教育专业分256排名44物理组 综合分480可以上贵校吗！",
        "answer": "您好，我校在外省没有音乐类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽建筑大学",
        "title": "安徽建筑大学-安徽美术生",
        "question": "老师好，24年美术综合排名2426，上贵校有机会吗",
        "answer": "省内文科排名位次在15000名以内的考生，理科超一本线的考生，艺术类（模块七B段）排名位次在1500名以内（环境设计中外合作办学项目排名在4500名以内）的考生，均欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽建筑大学",
        "title": "安徽建筑大学-安徽考生",
        "question": "物化政520报贵校有机会录取吗",
        "answer": "您好，520分有一定希望，建议把我们学校放在前面，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽建筑大学",
        "title": "安徽建筑大学-老师，安徽物化生548分，排名65000左右",
        "question": "想报考电气类、自动化类、机械类调剂的概率大吗？此外，贵校今年新设的和南京信息工程联培的，录取希望大吗？是第一学期结束后选取部分人员去滁州，还是所有上这个专业的人都可以啊？",
        "answer": "您好，您的分数被相应专业录取希望很大，联合培养专业组也可以填报，有比较大的希望，如果是以联培专业录取的，第一个学期结束后，全部送往南信大金牛湖产教融合园区培养，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "安徽建筑大学",
        "title": "安徽建筑大学-考524，排名94135，报考贵校有希望被录取吗",
        "question": "请问好转专业吗，有没有什么要求",
        "answer": "您好，希望非常大"
    },
    {
        "schoolName": "安徽科技学院",
        "title": "安徽科技学院-天津今年不招材料科学与工程了吗？",
        "question": "请问我在天津今年排38300成绩497分今年能上本学校吗？ 入学后可以转专业吗？",
        "answer": "你好，不招。有希望的，入学后有机会转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-江苏物理482分，排名16万5千多，可以被录取吗",
        "question": "有什么推荐的专业，可以转专业吗",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校，几率还可以。专业不满意进校后可以调整。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-录取",
        "question": "我是一名河南文科考生，2024年考了440分，能否可以报贵校的什么本科专业",
        "answer": "你好，你的分数可以尝试填报我校，我校在河南投放了5个专业，均可报考。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-江苏物理482分，排名16万5千多，可以被录取吗",
        "question": "可以转专业吗？",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校，录取几率尚可，欢迎报考。专业不理想，入校是可以调整一次的。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-安徽物理方向476排名160965可以报考贵校吗？",
        "question": "可以吗？",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校，多填报专业组有助于提高录取几率。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-对河南招生计划",
        "question": "请问贵校机械设计制造及其自动化专业和数字媒体技术专业对河南的招生计划如何？以及专业分别对应的分数及位次？？谢谢",
        "answer": "你好，我校在河南投放了5个专业招生计划，没有这两个专业。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-安徽三联学院",
        "question": "江苏考生，理地生，481分，可以报考该校吗？",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校001 003专业组，希望很大。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "你好，你的分数可以尝试冲一冲，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-江苏考生",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": "你好，你的分数可以尝试填报，有一定录取几率，欢迎报考。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-安徽理科466有几率报上贵校吗",
        "question": "安徽理科466有几率报上贵校吗",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校，多填几个专业组可提高录取几率，欢迎报考。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-咨询",
        "question": "学校可以勤工俭学吗",
        "answer": "你好，我校有完整的勤工助学保障体系，欢迎报考。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-录取",
        "question": "请问安徽历史组美术生排名9342，能不能求稳？",
        "answer": "你好，专业课、文化课双达线的情况，你的分数录取几率是比较大的，欢迎报考。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-能否上贵校",
        "question": "我是安徽考生，物化生组，排名172518，可以上的了护理专业吗",
        "answer": "你好，你的分数填报护理学有一定风险，但也是有录取几率的，可以尝试三个专业组都填报，提高录取几率。专业不满意，入校后可调整，欢迎报考。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "你好，入校可调整专业，详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-录取",
        "question": "安徽 物化生 分数470 位次168240 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校，有几率。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-咨询",
        "question": "安徽，物生地，477，158882，可以报贵校嘛，贵校转专业政策如何？",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校001 003专业组，都填报可以提高录取几率，如专业不满意，进校后可调整。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-咨询",
        "question": "你好，河南理科411，位次303568，能不能被贵校录取",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校，有一定录取几率。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-投档比",
        "question": "请问贵校投档比为多少？",
        "answer": "你好，我校投档比例1:1。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-安徽三联学院报考咨询",
        "question": "您好，安徽理科物化生类，成绩476分，省位次160330，服从专业调剂的话。可以进贵校吗？",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校，三个专业组均可填报，可增加录取几率，欢迎报考。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-咨询",
        "question": "你好，河南理科411，位次303568，能不能被贵校录取",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校，不算稳，但也有一点希望，欢迎报考。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-录取",
        "question": "安徽省物化生471排名166687录取希望大吗？可选哪些专业",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校，有希望。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-河南文科考生分数438分，位次88171名，能报考贵校吗？",
        "question": "河南文科考生分数438分，位次88171名，能报考贵校吗？",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校，有录取希望，欢迎报考。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-咨询",
        "question": "请问该校在河南的招生是扩招还是缩招，实际多少人？",
        "answer": "你好，我校今年在河南投放的招生计划与去年一致，欢迎报考。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-报考",
        "question": "请问河南文科440是否有希望报考本校？",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校冲一冲，有希望。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-录取",
        "question": "安徽考生文科今年分数463，位次44688，有希望报考贵校吗",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校冲一冲，有希望。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-录取",
        "question": "今年485理科，可以报考院校吗",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校，录取希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-录取",
        "question": "请问江苏物化生477分，位次172470有希望录取上贵校本科吗，会退档吗",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校，1：1投档，有一定几率。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-文科 486 35069",
        "question": "如果服从调剂会不会被退档，投档比是多少",
        "answer": "你好，我校1：1投档，你的分数可以填报我校，有录取几率，投档后专业服从调剂是不退档的。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-文科 486 35069",
        "question": "如果服从调剂会不会被退档，投档比是多少",
        "answer": "你好，我校1：1投档，专业服从调剂的情况下是不会退档死档的"
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-464文科可以上贵校吗？",
        "question": "安徽464文科可以上贵校吗？",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校冲一冲，欢迎报考。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-关于费用",
        "question": "请问一年的费用大概是多少",
        "answer": "你好，我校普通本科专业学费是23800/年，2024年报考指导中有明细，可以查看。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-关于转专业",
        "question": "我想请问在该校入校后想要转专业需要哪些要求，集体的，和一些限制",
        "answer": "你好，录取后考生有一次转专业的机会，详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-生活",
        "question": "贵校的住宿条件怎么样，有没有空调，食堂怎么样",
        "answer": "你好，我校宿舍全覆盖空调，两栋食堂，共六层餐厅，近百种风味，欢迎报考。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-日语专业的咨询",
        "question": "该学校日语专业是否热门，在安徽超出本科线三分可以录取吗，高中学的日语，高考成绩113",
        "answer": "你好，你的成绩可以填报，优先选择日语，如录取结果不满意，可以进校后转专业调整。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-江苏物生地",
        "question": "老师好，江苏物生地477分，位次171388，有望报考吗？可以报考哪些专业？",
        "answer": "你好，你的分数可以尝试填报我校，有希望。在江苏投放的6个专业均可报考。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-安徽考生",
        "question": "安徽考生物化生466分，排名17566，能被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校，有录取几率，三个专业组都填报的情况下，可以增加录取几率。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-安徽美术排名12427可以报考吗，概率有多大",
        "question": "安徽美术排名12427可以报考这个大学，概率有多大",
        "answer": "你好，文化课、专业课双达线的情况下，你的分数可以填报我校。算作冲一冲的序列，欢迎报考。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-咨询",
        "question": "江苏物化生466，182988有机会入贵校么",
        "answer": "你好，你的分数可以尝试填报我校冲一冲，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-文科 486 35069",
        "question": "安徽文科 486 35069可以报英语专业吗，投档比是多少，去年投档线和名次是多少，英语专业是本科吗，发本科毕业证吗",
        "answer": "你好，我校1:1投档，你的分数可以填报我校，录取几率很大。我校是国家教育部批准建立的具有学士学位授予权的普通本科高校。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-文科 486 35069",
        "question": "本校英语专业是本科吗",
        "answer": "你好，我校英语是本科招生专业。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-江苏",
        "question": "江苏物化地476分，排名172471，有希望录取吗？",
        "answer": "你好，你的分数可以尝试填报我校冲一冲，不算很稳，请靠前填报。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-河南文科",
        "question": "老师您好，河南文科442分，位次84476，服从调剂，报考贵校被录取希望大吗",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校，有希望。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "你好，我校在江西没有投放招生计划，谢谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-贵校往年录取线多少？",
        "question": "服从调剂后可不可以转专业，转专业要求是否严格？",
        "answer": "你好，物理类考生今年有三个专业组，往年分数参考价值不大。录取后可以调整专业，可根据你个人分数情况详细咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-文科 486 35069",
        "question": "486 35069可以上英语（英语101分）专业吗，是本科吗",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校，希望很大。安徽三联学院是教育部批准的具有学士学位授予权的普通本科高校。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-安徽三联学院",
        "question": "广东美术生历史类（历生地）文化355，统考200，综合分428，排位20380，可以报咱学校吗",
        "answer": "你好，我校在广东省没有投放招生计划，谢谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-安徽三联学院",
        "question": "河南理科401名次31万能报考贵校嘛",
        "answer": "你好，你的分数可以尝试冲一冲我校，谢谢关注，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-江苏",
        "question": "江苏物生地491 位次154000 报考会计学概率大吗",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校，希望很大，欢迎报考。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-咨询",
        "question": "安徽艺考生综合分458，排名11333-11833可以上本校吗",
        "answer": "你好，文化课专业课双达线的情况，可以填报我校，欢迎报考。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-录取",
        "question": "物化生安徽472位次166033能上贵校吗？可以选什么专业？贵校可以考研吗？贵校投档比是多少？",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校，三个专业组均可填报，按照对专业的喜好程序排序填报，增加录取几率。录取后到校可以转专业，学校可以考研氛围好，学风浓厚，1:1投档，欢迎报考。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-江苏物生地489分158766有希望被贵校录取吗",
        "question": "江苏物生地489分158766有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校，录取几率较大。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-报考",
        "question": "河南理科417有望被贵校那些专业录取",
        "answer": "你好，我校在河南投放了5个专业，你均可填报，欢迎报考。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-江苏录取",
        "question": "江苏考生物生地484 报考贵校 录取机会大吗？",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校，有希望。欢迎报考，详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-请问安徽考生理化政468分，能被贵校录取吗？",
        "question": "请问安徽考生理化政468分，省内排名171967，能被贵校录取吗？选什么专业录取概率大一些？谢谢？",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校001、002专业组，多填报一个专业组多一些录取概率。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，排名占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "你好，你的分数填报我校非常稳，欢迎报考。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-贵校今年在是陕西招生吗，位次得多少",
        "question": "无",
        "answer": "你好，我校在陕西没有投放招生计划，谢谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-录取",
        "question": "江苏考生，物化生467分，位次181940，不挑专业，能被录取？",
        "answer": "你好，你的分数可以尝试冲一冲我校，谢谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-多少分可以上",
        "question": "我的分数是453分，有机会上贵院吗？",
        "answer": "你好，你的分数未达到安徽省本科省控线，可以关注安徽省征集计划消息发布。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-咨询",
        "question": "安徽考生，物生政470分，可以报吗",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校001专业组、003专业组。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-录取",
        "question": "江苏，物化政481",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校，冲一冲有一定录取几率，欢迎报考。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-安徽考生",
        "question": "老师您好：美术生综合放418.91排名18218，专业课166.3,可以报贵校吗？",
        "answer": "你好，你的分数可以尝试冲一冲我校，欢迎报考。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-咨询",
        "question": "江苏文科史政生481,4.9w有希望吗？",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校冲一冲，有希望。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-安徽省文科体育360，8935位次报告贵校有希望吗",
        "question": "安徽省文科体育360，8935位次报告贵校有希望吗",
        "answer": "你好，我校没有体育类招生计划，谢谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-录取咨询",
        "question": "您好，请问安徽省文史类470省排41800服从调剂的话有希望被贵校录取吗？如果可以的话建议填报哪个专业组？",
        "answer": "你好，未知你的选考科目，但历史类001专业组不限科目可以填报，有希望。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-录取",
        "question": "江苏省理科物化政，分数468，有机会被贵校录取吗？能录取到什么专业？最好把贵校放在前多少个志愿去填报？",
        "answer": "你好，可以尝试填报我校冲一冲，往年我校高出省控线13分，你的分数可以冲一冲，专业服从调剂，专业入校可调整。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-填报志愿",
        "question": "安徽省内综合分452.4排名12282有希望录取嘛",
        "answer": "你好，你的分数未达安徽省本科省控线，不能填报我校，可以关注后期安徽省征集计划通知消息发布，谢谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-艺术类",
        "question": "安徽省美术综合分464排名10497可以报吗",
        "answer": "你好，你的文化课 专业课 如果过线的情况下， 这个分数可以填报我校。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-录取",
        "question": "江苏，物化，469有多大概率",
        "answer": "你好，可以尝试填报我校，有希望。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-你好安徽文科454排名48806可以上吗",
        "question": "你好安徽文科454排名48806可以上吗",
        "answer": "你好，你的分数没有达到安徽省本科控制线，可以关注征集志愿计划发布情况。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-请问安徽物理方向 468分 省排171265名能上贵校吗?",
        "question": "请问安徽物理方向 468分 省排171265名能上贵校吗?",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校，有希望。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-物生地分数474位次163398",
        "question": "我能填报贵校哪个专业希望大，能录取我吗",
        "answer": "你好，你可以填报我校001专业组不限，和003生物组，按照个人专业兴趣填报，多填报一个专业组多一些录取几率。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-美术综合分排名13036",
        "question": "请问老师美术综合分排名13036，有希望冲冲贵校吗",
        "answer": "你好，你的文化课、专业课、综合分都需过线，就可以尝试填报。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-文科美术生446分",
        "question": "请问老师安徽美术446分（文科），有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，你的文化课、专业课、都过线的情况下，这个分数填报希望还是较高的。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-录取",
        "question": "你好老师 我安徽物化生组合469分排名169954有希望吗",
        "answer": "你好，你的情况可以填报我校三个专业组，多填报一个专业组多一些录取几率。如专业不满意，组间专业进校后可以调换。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-录取",
        "question": "安徽省文史类464分可以报考本校相关专业吗？",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校不限组，如果选科生物，也可以填报生物组。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-安徽理科考生",
        "question": "理科（物化生）466分，排名174304，理科（物生政）471，排名167667，报三联的机会大吗",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校不限组和生物组，都填报能够增大录取几率。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-咨询",
        "question": "河南理科考415 位次296534 有机会上该校吗",
        "answer": "你好，你的分数按照往年情况看，填报我校有希望。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-录取",
        "question": "本省考生物理向466分有希望被贵校录取吗？如果有可能推荐什么专业呢",
        "answer": "你好，你的分数可以填报我校，填报了才有希望。需要根据你的选科情况来选择专业组，详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-报考",
        "question": "安徽考生物生政473 位次164480有机会报考本校吗",
        "answer": "你好，你的情况可以填报我校，可以选择不限科目组和护理学的单独专业组。详情可咨询0551-63830736、63830726、63826339."
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-录取",
        "question": "江苏物理非化学可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，可以填报我校，具体专业选择请参考江苏省填报志愿报考指导，欢迎报考安徽三联学院。详情请咨询：0551-63830726、63830736、63826339"
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-录取",
        "question": "安徽物理类428分可以报考贵校电气工程及其自动化专业吗",
        "answer": "您好，分数未达本科省控线。请后期关注征集志愿发布情况。详情请咨询：0551-63830726、63 830736、63826339"
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-你好文科454排名48806能上吗",
        "question": "你好文科454排名48806能上吗",
        "answer": "您好，分数未达本科省控线。请后期关注征集志愿发布情况。详情请咨询：0551-63830726、63 830736、63826339"
    },
    {
        "schoolName": "安徽三联学院",
        "title": "安徽三联学院-报考",
        "question": "河南409理科可以报考贵校嘛",
        "answer": "你好，你的分数填报填报我校，冲一冲，有一定希望，欢迎报考安徽三联学院，详情请咨询：0551-63830726、63830736、63826339"
    },
    {
        "schoolName": "淮北职业技术学院",
        "title": "淮北职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理科，233分报可以报你们学校什么专业",
        "answer": "被我校录取的希望很小。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北职业技术学院",
        "title": "淮北职业技术学院-能不能报",
        "question": "安徽理科女365省排270883能报吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "淮北职业技术学院",
        "title": "淮北职业技术学院-理科",
        "question": "理科今年420有可能来吗",
        "answer": "可以填报，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-录取",
        "question": "您好，我天津高考成绩533，位次29649，有希望被学校的财务管理专业录取吗",
        "answer": "有希望，具体专业要看考生报考情况。如果分低有调剂的可能，建议服从调剂，减少死档的可能。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-录取",
        "question": "福建考生物化生，522排名59023报考该校新能源材料与器件，能被录取吗",
        "answer": "有希望可以报"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-投档比",
        "question": "安徽省内的投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-投档比",
        "question": "在江苏的投档比是多少？江苏省史政生考生538，位次22878录取概率大吗，会被退档吗",
        "answer": "按各省市规则执行。可参考合肥大学招生信息网及江苏省考试院历年分数线及位次进行专业填报。建议专业服从调剂减小退档风险。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-录取",
        "question": "江苏物生地478有希望吗",
        "answer": "建议参考往年录取分数线及位次进行专业填报。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-安徽美术生",
        "question": "想问一下3100名有机会被录取吗有没有小科分数限制",
        "answer": "可以冲一下，没有小科分数限制"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-安徽美术生",
        "question": "想问一下3100名有机会被录取吗有没有小科分数限制",
        "answer": "可以冲一下，没有小科分数限制"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-录取",
        "question": "四川文科，492排名最低四万六左右，服从调剂，打算填报在平行志愿第一个，请问被贵校录取的概率有多大",
        "answer": "参考往年的分数，可以报，有希望的。但是建议专业要服从调剂，减少死档的风险。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-专业录取",
        "question": "老师您好我是湖北考生历史方向511报考贵校财务管理专业或者经济学专业被录取的几率大吗",
        "answer": "可以填报，但建议专业填报有梯度，服从专业调剂避免死档。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-问题",
        "question": "文科533 今年能上合肥大学吗",
        "answer": "可以填报，建议将我校志愿往前放，专业填报有梯度，不能只看热门专业，注意专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-安徽计算机扩招",
        "question": "请问贵校计算机科学与技术、软件工程、网络工程三个专业今年安徽具体扩招多少人？",
        "answer": "安徽省内总扩招1442人，大部分计划投放在电子信息、计算机类专业，具体扩招数请在合肥大学招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-咨询",
        "question": "我是四川考生 你们认可贫困县政策加分嘛",
        "answer": "按各省考试院投档分数进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "山东物化生男592分27911名，可以报贵校的计算机类吗？",
        "answer": "山东今年没有计算机类专业的计划"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-录取+询问环境",
        "question": "您好，江西历史组496，排名33820 有希望报考贵校吗？寝室几人间？有空调独卫吗？",
        "answer": "可以冲一下，寝室女生四人间，男生4-6人间，有空调独卫"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-宿舍条件",
        "question": "贵校有几个校区，宿舍条件分别怎么样",
        "answer": "两个校区，宿舍有独立卫生间，空调。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-投档比",
        "question": "你好，请问贵校在四川的投档比是多少啊？以及招生人数是多少?",
        "answer": "招生人数请在合肥大学招生信息网查看，投档比按各省市考试院规则执行。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-合肥大学",
        "question": "1.请问贵校面对江西的投档比例是多少？ 只要服从调剂，是否承诺进档不退档 2.贵校是否存在专业分级差？ 以及对江西的招生名额 3.贵校的住宿环境如何 是否上床下桌？几人寝？",
        "answer": "1：1，有风险。没有级差。4-6人间，有空调独立卫生间"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-录取",
        "question": "重庆考生502分，全市排名14285，有希望被贵校的应用心理学专业录取吗？",
        "answer": "希望比较大，可以报考，建议服从调剂，减少死档的风险。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-是否录取",
        "question": "安徽考生 物化生493 在物理方向的总共排名为13599 能否被合肥大学的生物工程录取",
        "answer": "希望不大，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-填报",
        "question": "老师您好，今年安徽省高考物化地515分，全省105045名，可以被贵校录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-录取 湖北物理考生 488分 排99420名 报考贵校能被",
        "question": "湖北物理考生 488分 排99420名 报考贵校能被录取吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-录取",
        "question": "你好 我是安徽考生 物化生 540分 位次75150 有机会录到本校热门专业吗",
        "answer": "可以报，有希望，今年扩招1400人。同时建议不要都填热门专业，专业服从调剂，减少死档的风险。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-录取",
        "question": "山西文科480分15432名能否报考汉语言文学专业?",
        "answer": "热门专业有难度，建议合理填报专业志愿，服从调剂减少死档的风险。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-江苏省历史类25911名录取贵校会计学和汉语言文学的可能性？",
        "question": "转专业的要求是什么？",
        "answer": "热门专业有风险，建议专业服从调剂，减少死档的风险。转专业一般不能挂科，文理不能互转，整体比较宽松，一般热门专业转入考核难度大一些"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-录取问题",
        "question": "安徽历史组518省排名22675能不能报考贵校汉语言专业",
        "answer": "热门专业希望不大，可以冲一下，专业服从调剂，减少死档的风险。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-安徽物化政497排名129671能录取贵校吗？",
        "question": "安徽物化政497排名129671能录取贵校吗？",
        "answer": "今年扩招比较多，可以冲一下，同时建议专业服从调剂，减少死档的风险。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-合肥大学",
        "question": "湖南纯文考生468排名39358有望被贵校录取吗",
        "answer": "https://www.hfuu.edu.cn/zs/lnfs/list.htm建议参考往年的分数和排位报考。可以冲一下，同时建议专业服从调剂，减少死档的风险。专业建议还是看个人爱好学科兴趣来选择填报。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-录取问题",
        "question": "江苏历史美术投档分491，位次7856，希望大吗",
        "answer": "建议参考往年分数报考，有希望，可以报。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-录取",
        "question": "安徽省物理组省排名九万五左右 能被录取到吗",
        "answer": "可以报，有希望，今年扩招1400人。同时建议专业服从调剂，减少死档的风险。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-位次与汉语言文学专业",
        "question": "安徽政史地位次16936报考贵校汉语言文学专业有机会吗",
        "answer": "可以报，有希望，安徽按院校专业组投档，热门专业有风险，建议专业服从调剂，减少死档的风险。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-安徽考生选科物化生，513分省排108670可以报贵校么",
        "question": "大概能录取到那个大类专业，谢谢老师",
        "answer": "可以填报，专业分组请查看合肥大学招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-专业",
        "question": "贵校是否可以转专业",
        "answer": "我校大一新生有一次申请转专业的机会，具体请查看我校转专业政策。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-录取",
        "question": "物化生考生 500分，被贵校录取的几率有多大",
        "answer": "可以冲一下，历年分数线可到合肥大学招生信息网查询并参考"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-投档率",
        "question": "请问贵校的投档率是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-艺术类综合分549分，能上贵校的艺术与科技或视觉传达设计吗",
        "question": "如题",
        "answer": "可以填报，具体专业建议参考往年分数线，同时志愿服从调剂避免退档。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-招生计划",
        "question": "今年食品科学与工程计划招生多少个人 江苏考生513分12w名左右可以冲一冲吗",
        "answer": "可以报，有希望，江苏按院校专业组投档，建议专业服从调剂，减少死档的风险。今年该专业江苏省招生2人，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-专业",
        "question": "四川文科490，排名47829，请问可以报考贵校的哪些专业呢",
        "answer": "可在合肥大学招生信息网查看今年我校在四川招生的专业及计划。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-贵校转专业相关条件",
        "question": "贵校转专业条件严苛吗 需不需要拿到原专业第一二等",
        "answer": "我校大一新生都有一次申请转专业的机会，但需要接受转入专业相关考核。中外不能转入非中外，艺术和普通不能互转。专升本不能转专业"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-录取咨询",
        "question": "请问贵校的投档比例是多少？今年在四川是否扩招？文科487分省排四万九服从调剂的录取概率怎样？",
        "answer": "投档比1：1，具体招生计划及历年分数线请查看合肥大学招生信息网，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-四川考生500分能上贵校物流管理专业吗",
        "question": "四川文化生500分能上贵校哪些专业",
        "answer": "可以填报，请参考合肥大学招生信息网历年分数，建议志愿服从调剂避免死档。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-江苏考生报考",
        "question": "物化生522，排名115154，有希望上贵校吗？能上哪些专业？",
        "answer": "可以冲一下，具体专业请先参考我校今年在江苏的招生专业及计划、考生实际情况进行选择，我校专业间不设分数级差。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-录取",
        "question": "湖南全文458，位次45000，服从调剂，有望被合肥大学录取吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "报考我校时外语不设限，但入校后公共外语只有英语。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-提问",
        "question": "老师您好，四川文科生，分数487，省排名50468有机会被录取吗",
        "answer": "可以考虑填报，请尽量将我校志愿往前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-录取",
        "question": "四川文科生考了499报考贵校的几率如何？专业选择如何",
        "answer": "可以冲一下，具体专业选择请结合我校今年在四川投放的专业及计划和考生个人情况进行选择。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-宿舍",
        "question": "哪些专业在香怡社区",
        "answer": "到校后看具体分配。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-四川文化生",
        "question": "文科生考了449分报考贵校的几率如何？风险是否大？专业是否好选？",
        "answer": "请前往合肥大学招生信息网，参照我校往年在四川招生分数线及位次进行填报，专业请查看我校今年在四川投放的具体计划。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-高考录取咨询",
        "question": "安徽物化政考生，位次85000可以报考贵校的哪些专业啊",
        "answer": "今年安徽扩招1400多人，有希望可以报。可以填报我校物理册的所有专业，具体专业请登录合肥大学招生信息网查看组内所有专业。建议专业服从调剂，减少死档的风险。专业建议还是看个人爱好学科兴趣来选择填报。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-安徽文514报考贵校有希望吗？哪个专业希望最大",
        "question": "我是合肥的考生 想知道这个分数报考贵校有希望吗",
        "answer": "可以报，有希望，安徽按院校专业组投档，建议专业服从调剂，减少死档的风险。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-江苏物化地549，排名81094能上贵校好专业吗？",
        "question": "热门专业",
        "answer": "请登录合肥大学招生信息网查看我校今年在江苏招生的专业和计划，同时对比历年分数线和个人实际情况进行专业选择，我校专业间不设分数级差。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-合肥物化地考生",
        "question": "我是合肥物化地考生，想报贵校机械类专业，500分省排名12万，不知道有没有希望被录取。",
        "answer": "希望不是很大，建议放到前面冲一下，我校今年扩招1400多。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-升学报考",
        "question": "您好请问我是今年四川文科考生 502能有多大几率能进入贵校呢？",
        "answer": "参考往年的分数和排位，可以报，希望比较大，具体能否录取及录取专业，最终看考生的报考情况。建议专业服从调剂，减少死档的风险。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-转专业",
        "question": "老师您好 想问一下 转专业可以转至 高考时未向高考所在省份招生的专业 吗？谢谢老师！",
        "answer": "转专业是按校内相关可以转入的专业都可以申请，和高考招生专业数量没有关系"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-贵校承认四川少数民族地区加分政策吗？",
        "question": "如果承认，是承认加多少分呢？如果是原始分未过本科线加分后过线及学校调档线学校会录取吗？",
        "answer": "我校认可四川考试院投档成绩，我校只看投档的总分。建议专业志愿填满，服从调剂减少死档的风险。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校今年的分数线",
        "question": "我想报考贵校的软件工程专业，请问贵校该专业分数线会比往年上涨多少分",
        "answer": "你好，今年我校省内计划大幅扩招，主要投放在计算机类、电子类、机械类等服务十大新兴产业专业，对于考生来说录取到心仪的专业机会变大了。今年新高考改革，和往年变化较大，最终要看考生报考情况，才能知道分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-今年贵校有没有扩招的打算？",
        "question": "四川文科生480多能报贵校吗？",
        "answer": "你好，我校招生计划和去年相比略有增加，具体请登录我校招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-录取或预科",
        "question": "云南文科考生，差一本线29分，是否有可能被贵校录取？贵校是否开设预科班？是否有可能进预科班",
        "answer": "我校在云南是二本批次招生，可以报考，可以参考往年分数和排位填报。我校没有预科班。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥大学",
        "title": "合肥大学-有关贵校专业分数线",
        "question": "安徽物理方向考生大约5万5千名可以报考贵校的自动化专业吗？",
        "answer": "你好，今年新高考往年的分数和排位参考价值意义有限，但是我校今年扩招，省内增加计划较多，大部分投放到机械类、电子类和计算机类等服务十大新兴产业的理工科专业，可以报考。安徽不是按专业投档，所以专业志愿建议要有梯度，服从调剂，减少死档的风险。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖职业技术学院",
        "title": "芜湖职业技术学院-安徽录取",
        "question": "物化政444，可以考上贵校吗？如果能，有什么专业可以报得上",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖职业技术学院",
        "title": "芜湖职业技术学院-安徽史政生总分427排名61544可以冲贵校吗",
        "question": "想报考数字传媒艺术设计专业,谢谢",
        "answer": "有希望，报考艺术类专业需要参加艺考"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖职业技术学院",
        "title": "芜湖职业技术学院-今年的投档比例大概",
        "question": "今年的投档比是多少？",
        "answer": "投档比是省考试院确定。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖职业技术学院",
        "title": "芜湖职业技术学院-录取",
        "question": "安徽380分能上贵校吗",
        "answer": "你可以参考往年的分数线，我校招生信息网上有"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽考生，物生政，位次135780，有机会被贵校录取吗？希望大不大？如果选了专业服从会被退档吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂，我校今年投档比为1:1，不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽488位次142830有希望吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-蚌埠学院",
        "question": "江苏理科美术500分，理科排名929，文理综合排名6476，可能性有多大",
        "answer": "我校今年江苏省无艺术类招生计划，仅有2名物理类计算机科学与技术专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-江苏考生",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-招生计划",
        "question": "今年安徽物理组招生相比去年是多还是少了",
        "answer": "今年我校专业计划数比去年相对减少了。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽物化生505，排名119710，有机会报考贵校的哪些专业",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下我校相关热门专业机械类、电子信息类、计算机类、无机非金属材料工程、环境生态工程等，具体专业介绍可去官网了解，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报考咨询",
        "question": "老师你好，我是安徽考生，成绩484，位次36148，报考贵校可以吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-文科 486 35069",
        "question": "安徽文科政史地486 35069可以报贵校吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽考生 物化生 482 151212有希望被录取吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-蚌埠学院",
        "question": "2024年安徽物化地考生501分位次124284，有机会上贵校吗？有的话应该报什么专业",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下我校相关热门专业机械类、电子信息类、计算机类、无机非金属材料工程、环境生态工程等，具体专业介绍可去官网了解，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-转专业",
        "question": "贵校的转专业政策是什么",
        "answer": "具体文件请在官网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "贵校的转专业政策是什么",
        "answer": "具体文件请在官网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽物化生505，排名119710，有机会报考贵校的计算机科学与技术吗",
        "answer": "欢迎报考我校，此专业竞争激烈，参考往年最低分及排名，可以冲一下，多选几个感兴趣的专业，建议选择专业服从调剂，我校有相关转专业政策。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽物化生505，排名119710，有机会报考贵校的数据科学与大数据技术吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名461/124762，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-考研率",
        "question": "老师我想问一下考研率是多少？",
        "answer": "我校多个专业考研率较好，环境专业三分之一左右的学生考取了研究生，今年有一个班考研率达到42%，水利水电工程专业、应用化学专业考研率也接近30%。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-招生章程",
        "question": "请问贵校金融工程专业对数学单科成绩是否有要求？",
        "answer": "无要求"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报考",
        "question": "安徽物化地组合，排名137411，工科录取几率大不大",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-安徽考生",
        "question": "安徽考生物政地490有希望报考本校吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-英语专业报考",
        "question": "老师好。安徽考生，女，想报考贵校的英语专业，排名3.1万，不知道可有机会",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-安徽省美术",
        "question": "安徽省美术生综合分排名8156能够上嘛",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报考",
        "question": "老师您好，安徽政史地音乐类教育综合分479.05，排名1838名报考音乐教育有希望吗?",
        "answer": "欢迎报考我校，参照去年最低投档分数及位次681.9/2046，可以报考，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-想报考英语专业",
        "question": "老师好！我是合肥考生女，文史，分数497，排名30800万。英语成绩126，励志于贵校的英语专业，不知道可有机会能报考上，感谢老师回复",
        "answer": "欢迎报考我校，参照去年此专业最低投档分数及位次481/31589，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-蚌埠学院",
        "question": "安徽历生地考生 总分495 排名31450 想报贵校财务管理 稳吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照去年最低投档分数及位次482/31351，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽理科考生排名131456，能被录取吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "理科475 161171服从调剂有可能被贵校录取嘛？",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-文科 486 35069",
        "question": "贵校今年在安徽文科招几人，投档比是多少，如果服从调剂会不会被退档，去年文科最低招收排名是多少",
        "answer": "欢迎报考我校，文科招收280人左右，投档比1:1，具体专业介绍可去官网了解，建议勾选专业服从调剂，不会退档，参考去年省内文史类最低投档分位次481/31641。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-是否会被该校录取",
        "question": "安徽省高考排名98033 高考总分 宿舍情况如何",
        "answer": "欢迎报考我校，可以冲一下我校相关热门专业机械类、电子信息类、计算机类、无机非金属材料工程等，具体专业介绍可去官网了解，建议勾选专业服从调剂，宿舍无独立卫浴。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-缩招",
        "question": "蚌埠学院今年缩招吗",
        "answer": "我校今年计划招生数比去年有所减少。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-老师您好",
        "question": "我是安徽物化生考生，成绩为491，位次为139281，想通过地方专项计划报考贵校，请问希望大吗，谢谢",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-咨询",
        "question": "江苏物政地考生，480分，位次168026，请问有机会在贵校就读吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "你好，安徽全理499分可以报考贵校吗？ 排名约12w7 有无专业推荐呢",
        "answer": "欢迎报考我校，可以冲一下我校相关热门专业机械类、电子信息类、计算机类、无机非金属材料工程等，具体专业介绍可去官网了解，建议勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽物化政考生，分数521，全省排名97033，报贵学校的计算机专业被录取的概率大吗",
        "answer": "欢迎报考我校，此专业竞争激烈，参考往年最低分及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂，我校有相关转专业政策。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-能否被录取",
        "question": "安徽理科492，学物化生，如果报，能不能被录取",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-能不能报公办大学",
        "question": "我安徽理科492，位次137371，能不能报？",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比是多少？",
        "answer": "我校今年投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-老师好",
        "question": "江苏物化生515报考贵校01专业组计算机科学与技术有希望吗",
        "answer": "欢迎报考我校，此专业竞争激烈，参考往年最低分及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂，我校有相关转专业政策。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-山东美术与设计类",
        "question": "老师好，山东美术与设计类，16585名，报考贵校视觉传达设计专业是否有把握被录取？",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-安徽物生地考生（蚌埠学院）",
        "question": "您好，我的位次是130103，分数是497分，能上贵校的汉语言文学专业或英语专业吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，此专业竞争激烈，参考往年最低分及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂，我校有相关转专业政策。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报考蚌埠学院",
        "question": "老师您好！安徽考生 （482）历史生物地理 位次36984 是否可以上贵校？",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-艺术生",
        "question": "美术生双达线综合排名7009名，请问有希望报考贵校吗？如果可以大概能报哪些专业?",
        "answer": "欢迎报考我校，我校艺考类专业有视觉传达设计、环境设计、产品设计、数字媒体艺术和音乐学，具体专业介绍可去官网了解，建议勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-招生询问",
        "question": "安徽考生物化政，516分，103687名，可以被贵校录取吗，可以报考贵校的计算机科学与技术专业吗",
        "answer": "欢迎报考我校，此专业竞争激烈，参考往年最低分及排名，可以冲一下，多选择几个我校相关的你感兴趣的热门专业，建议选择专业服从调剂，我校有相关转专业政策。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "老师 你好，我是安徽考生，物化生467，可以进入贵校吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "本省物理组考生排名125305有希望录取吗？外语课程能否申请日语",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "物理组分数502.位次123594可以报考贵校吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "物理组分数502.位次在123594可以报考贵校吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-咨询",
        "question": "老师我是物化生考生，492分有希望报考贵校吗？有没有推荐的专业",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-专业组",
        "question": "各专业组的分数线",
        "answer": "分数线不分专业组，可参考去年省内文史类最低投档分位次481/31641。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-文科 486 35069",
        "question": "如果服从调剂会不会被退档，投档比是多少",
        "answer": "我校今年投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-扩招",
        "question": "今年蚌埠学院扩招吗",
        "answer": "今年我校无扩招，具体信息请参考学校官网文件。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "你好，本人物化生分数519排名99966，有望报考本校吗，要是能的话能报考什么专业呢",
        "answer": "欢迎报考我校，可以冲一下我校相关热门专业机械自动化类、电子信息类、计算机类、无机非金属材料工程等，具体专业介绍可去官网了解，建议勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-咨询",
        "question": "老师，您好！我是安徽物化生考生，501分，位次为124830，能报考贵校吗？能的话能报什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "欢迎报考我校，可以冲一下我校相关热门专业机械自动化类、电子信息类、计算机类、无机非金属材料工程等，具体专业介绍可去官网了解，建议勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-投档比",
        "question": "投档比是百分之百吗",
        "answer": "我校今年投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-安徽 历史组",
        "question": "安徽考生 历史组 495分 排名31571 报考希望大吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽考生，物化生，分数，我493，位次，136770 ，录取机会大吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-是否能上",
        "question": "安徽考生理科 493 物理化学生物",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-安徽物化生486 145810",
        "question": "可以报考贵校水利水电专业吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "如果服从调剂，是否在招生计划中进行调剂",
        "answer": "是"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-安徽文科 489 33801 可以报吗",
        "question": "文科",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-物理类 483 排名150475",
        "question": "有希望吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报考",
        "question": "安徽考美术生综合分484.25，综合分排名7230，可以报考贵校吗",
        "answer": "可以，欢迎报考我校，建议勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-咨询",
        "question": "本省理科498 排名129064可以报考蚌埠学院吗",
        "answer": "可以，欢迎报考我校，建议勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-文科 486 35069",
        "question": "安徽文科 486 35069可以报吗，英语，汉语言文学，法学对专业有分数限制吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-投档比",
        "question": "投档比是多少，去年投档线是多少",
        "answer": "我校投档比1:1，去年投档线为文史481、理工453"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-投档比",
        "question": "安徽是100%吗",
        "answer": "我校今年投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-福建考生",
        "question": "福建考生 物政生组合 492分 排名80189 进入贵校的几率大吗 非常想进入贵校",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-专业级差",
        "question": "有专业级差吗，投档比是多少",
        "answer": "我校今年投档比为1:1，无专业极差。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报考咨询",
        "question": "安徽考生文科502，位次28792能报考什么专业",
        "answer": "欢迎报考我校，可以冲一下我校相关热门专业，具体专业介绍可去官网了解，建议勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报考",
        "question": "安徽考生文科502，位次28792能报考汉语言嘛",
        "answer": "可以，欢迎报考我校，建议勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-江苏男物化生",
        "question": "24年534省99844贵校的计算机科学与技术有机会吗",
        "answer": "可以，欢迎报考我校，建议勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报考",
        "question": "老师你好，我是合肥的历史政治地理473分，排名40536名，可以报考贵校吗。",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽位次138437可以报考贵校吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-安徽美术生",
        "question": "安徽美术生综合排名9300 有机会被录取吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽考生历史方向480分有希望报考贵校吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取专业",
        "question": "安徽考生物化生，513分，全省108804名，可以报考贵校的自动化专业吗？",
        "answer": "可以，欢迎报考我校，建议多选择几个感兴趣的专业，选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报考蚌埠学院",
        "question": "安徽物理类考生高考513分报考贵校自动化专业，能否被录取",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年分数及排名有希望，建议多选择几个相关感兴趣专业，勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-咨询",
        "question": "安徽考生，物化政，494，位次134581，报贵校什么专业录取概率大？能稳吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取专业",
        "question": "安徽考生物化生，502分，可以报考贵校的软件工程和电气工程及其自动化专业吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，专业竞争激烈，参考往年最低分及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂，我校有相关转专业政策。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报考蚌埠学院",
        "question": "本省物化生480分排名154264可以报考贵校吗？若可以请问有哪些专业可供填报？",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "您好，本人安徽物理类物化地考生，位次117506，分数505，能被贵校录取吗？能报考贵校什么专业呢？",
        "answer": "欢迎报考我校，可以冲一下我校相关热门专业机械类、电子信息类、计算机类、无机非金属材料工程等，具体专业介绍可去官网了解，建议勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报考咨询",
        "question": "安徽物化生，502，排名123232，有希望录取吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名有希望，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "物化生492，排名13万6可不可以上",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报志愿",
        "question": "安徽物化生478报你们学校的新能源材料与器件可能性大吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报考咨询",
        "question": "安徽物化生组合，高考509，排名113425，贵校是否有可以推荐专业？",
        "answer": "欢迎报考我校，可以冲一下我校相关热门专业机械类、电子信息类、计算机类、无机非金属材料工程等，具体专业介绍可去官网了解，建议勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报考",
        "question": "安徽考生，高考522，排名95833可以录取贵校的汉语言文学专业吗",
        "answer": "欢迎报考我校，录取概率很大，建议多选几个感兴趣的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-安徽物化生133201",
        "question": "报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报考",
        "question": "安徽考生历政地组合491分，排名33126，有希望录取吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽物化生考生，分数502，可以报考吗",
        "answer": "欢迎报考我校，可以冲一下我校相关热门专业，建议勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报考",
        "question": "物化生502分，可以报考吗",
        "answer": "欢迎报考我校，排名在65000左右可以冲一下，建议勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "请问老师，重庆考生，物理类，504分，排名58435，能被贵校的电气专业录取吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，此专业竞争激烈，参考往年最低分及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂，我校有相关转专业政策。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "美术折合分457.91，排名11439有机会冲刺本校吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-机械设计制造及其自动化，电气工程及自动化，车辆工程这三个专业",
        "question": "机械设计制造及其自动化，电气工程及自动化，车辆工程这三个专业色盲考生可以报考吗",
        "answer": "我校体检要求，执行教育部、原卫生部、中国残联颁布的《普通高等学校招生体检工作指导意见》及其有关补充规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-咨询",
        "question": "安徽美术生，专业课236.6，文化课364，综合分477，综合排名8229，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报考",
        "question": "安徽物化生考生490分排名140680，可以冲一下报考贵校吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，排名占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下。我校今年在江苏省招生计划仅有计算机科学与技术专业两名。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-安徽，物生政，376，能被录取吗",
        "question": "安徽，物生政，376，能被录取吗",
        "answer": "我校今年无专科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽物生地选科483分，排名150209选择服从调剂会被录取吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-安徽高考",
        "question": "安徽物生地考生490 全省排名140327可以上贵校吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽理科485名次148037服从调剂，被录取的可能性有多大？选什么专业好",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-甘肃艺考美术生",
        "question": "老师您好，我是甘肃艺考美术生，高考文化课成绩383，联考成绩207分，综合分450，综合排名3830，可以报考贵校吗？录取的可能有多大",
        "answer": "我校今年甘肃艺术类无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报考咨询",
        "question": "安徽历政地美术艺考生，综合分481，排名7730，可以报考贵校吗",
        "answer": "欢迎报考我校，可以冲一下我校相关热门专业，建议勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-物理生物地理，排名13万，可以去该学校嘛",
        "question": "物理生物地理，排名13万，可以去该学校嘛",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽，选科物化生，473分165100名，服从调剂，报考贵校有希望吗",
        "answer": "录取可能性很小，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-高考506分，物化生组合，名次117390，能否报考贵校",
        "question": "想报考贵校",
        "answer": "欢迎报考我校，可以冲一下我校相关热门专业，建议勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报考咨询",
        "question": "贵校今年没开设专科专业吗？",
        "answer": "我校今年无专科招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "云南文科考生排名44,010，有机会被该贵校录取吗？",
        "answer": "我校今年在云南省无文史类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "老师，您好！物理组499有没有希望报贵校！",
        "answer": "欢迎报考我校，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-安徽大理486报考贵校有望吗？",
        "question": "我想报考贵校",
        "answer": "录取可能性很小，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "你好，请问江西省美术生文化350专业203有机会报贵校吗",
        "answer": "我校今年在江西省无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "老师您好，安徽物生政492，省排137459，报考录取希望大吗，以及有什么专业推荐吗",
        "answer": "参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "在大学里能不能修双学位，要求是什么？",
        "answer": "欢迎报考我校，我校无双学位。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽考生 469分 17万排名 能不能报考你们学校",
        "answer": "排名较低，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽考生今年高考分数是510，排名112684，请问报考咱学校的电气工程及其自动化专业，录取概率多大",
        "answer": "欢迎报考我校，参考往年分数及排名有希望，建议多选几个感兴趣的专业，勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-能否考上这个大学",
        "question": "我是山东考生，483分，组合政史生能考上吗",
        "answer": "参照往年最低分数及排名，排名在30000左右可以试一试，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-安徽美术考生咨询",
        "question": "老师您好，请问安徽艺术类模块7（美术，史政地），专业课206.66，文化课441，综合分478. 83，综合位次8091 。贵校“数字媒体艺术”有被录取希望吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，参考往年最低分及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽物化生489，14112名，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "录取可能性很小，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-安徽专业",
        "question": "您好，请问贵校2024年招收物流工程专业学生吗",
        "answer": "欢迎报考我校，省内招收此专业。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-安徽，物化生，487，名次144746能报吗",
        "question": "安徽，物化生，487，名次144746能报吗",
        "answer": "录取可能性很小，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取概率",
        "question": "浙江美术考生综合分544录取概率大不大，综合分位次在6678",
        "answer": "欢迎报考我校，参考往年分数线和排名有希望，建议勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-山东 美术生 综合分467",
        "question": "有机会能报考贵校吗",
        "answer": "欢迎报考我校，排名在8000左右可以试一试，建议勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-文科 486 35069",
        "question": "文科 486 35069可以报地理信息科学（地理69）或英语（101）吗",
        "answer": "参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报考",
        "question": "安徽物化生考生490排名140680有机会报考吗",
        "answer": "参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽美术综合分484、排名7265可以报考贵校数字媒体艺术吗，录取率大吗",
        "answer": "欢迎报考我校，参照往年分数线及排名有希望，建议勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽考生495分排名132724 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "参照往年最低分数及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报考预测",
        "question": "安徽403分 位次243258 可以报考贵校专科批次吗？",
        "answer": "今年我校无专科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报名",
        "question": "安徽考生473分，位次16万，能不能报名",
        "answer": "排名较低，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-提档线",
        "question": "今年贵校的投档线和提档线是多少",
        "answer": "可参考去年省内文史类最低投档分位次481/31641。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-安徽考生479 155681报考贵校，服从调剂，被录取的几率",
        "question": "录取",
        "answer": "录取可能性很小，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-能否被录取",
        "question": "安徽 大理 493能否被该学校物联网工程或者生物工程录取",
        "answer": "参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "您好老师！我家的是安徽考生，女孩史政地490分，33418位次。报考贵学校，有推荐专业或避开专业吗？谢谢！",
        "answer": "参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗",
        "question": "老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗，能报考哪些专业，有什么要求",
        "answer": "排名较低，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "物化生省140798有机会录取贵校吗",
        "answer": "录取可能性很小，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-文科 486 35069",
        "question": "文科 486 35069可以报地理信息科学（地理69）或英语（英语101）或测绘或汉语言文学(113)吗",
        "answer": "参照往年最低分数及排名，录取几率较低，可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报考",
        "question": "安徽考生物生政473 位次164480有机会报考本校吗",
        "answer": "录取可能性很小，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "您好 本人今年安徽高考生 物化政 492 排名137237可以被贵校录取吗 服从专业调剂是会被调剂到与我所选专业类似的专业吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，会在专业组内进行调剂，建议根据往年录取分数线及排名，填报几个专业保底，建议勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "请问安徽考生选物化政，考503，省排122019，可以报考贵校的计算机类的专业吗？",
        "answer": "可以，欢迎报考，建议勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "物化生，497分， 排名130023，被录取可能性大吗？专业选择性大吗？",
        "answer": "欢迎报考，建议勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-扩招",
        "question": "今年蚌埠学院扩招吗？扩招约多少人？",
        "answer": "今年我校无扩招，具体信息请参考学校官网文件。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "物化政 488 全省十四万有机会报考贵校吗",
        "answer": "几率不大，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-扩招",
        "question": "2024年蚌埠学院扩招吗？院校录取分数是多少？",
        "answer": "今年我校无扩招，可参考去年省内理工类最低投档分位次453/134198 。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽考生高考496分，排名132240被该校录取可能大吗？可选专业多吗？",
        "answer": "可以冲一下，具体专业可以去招生官网查看，建议勾选专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "你好，今年安徽理科13万名左右，报贵校录取概率大吗？",
        "answer": "欢迎报考，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "请问四川考生理科489有希望上贵校吗？",
        "answer": "参考往年录取排名，排名128000左右可以冲一下，建议选择专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽物化生503分122108报考电气工程及其自动化有希望录取吗？",
        "answer": "欢迎报考我校，此专业竞争激烈，参考往年最低分及排名，可以冲一下，建议选择专业服从调剂，我校有相关转专业政策。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-报考",
        "question": "贵校支持提前批吗？理科，387分，256224位次，可以走专科提前批吗？报考贵校机会大吗？",
        "answer": "我校今年无专科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-安徽文科478，38453位被贵校录取几率如何",
        "question": "服从调剂能加大几率吗",
        "answer": "录取可能性很小，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "文科489，排33669，可以吗",
        "answer": "几率不大。可以放在第一个冲刺一下。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-安徽理科物化生",
        "question": "420分 排名227344，可以报考计算机应用技术吗？",
        "answer": "我校今年无专科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取概率",
        "question": "老师您好，安徽理科物生地490，报考贵校录取概率如何？感谢老师解答",
        "answer": "录取几率不大，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-安徽物理类考生",
        "question": "安徽省物理类，484，排名149047，能上吗",
        "answer": "参考往年录取排名，排名较后，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "安徽考生理科今年486排名146475可以被录取吗？",
        "answer": "录取几率不大，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-451全省193188走征集志愿能报名吗",
        "question": "451全省193188走征集志愿能报名吗",
        "answer": "录满没有征集志愿。如若没有录满，会有征集志愿，征集志愿由省考试院统一公布。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-今年的最低录取分数线多少",
        "question": "我今年考了468分可以以本科录取上吗",
        "answer": "参考往年录取排名，排名较后，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-江苏理科物化政503",
        "question": "江苏理科物化政503，可以报贵校 “机械设计制造及其自动化”吗？",
        "answer": "今年我校江苏省该专业无招生计划，“计算机科学与技术”专业有招生计划，具体需要看排名10万以内可以考虑报考"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠学院",
        "title": "蚌埠学院-录取",
        "question": "请问贵校招收省外音乐生吗？",
        "answer": "我校2024年招生计划中音乐学专业仅对安徽省内招生。"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考",
        "question": "安徽物生政组合468分17万名，请问报考贵校风险大吗",
        "answer": "去年理科最低位次130379，报考希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-老师您好",
        "question": "安徽历史组合，492分，排名32709有希望上本校吗?",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-池州学院",
        "question": "贵校你好！湖北省首选物理，401分，可以报考贵校本科专业吗？",
        "answer": "去年湖北文科最低位次96587，报考希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "湖南省物化地排名17万，有几率录取嘛，能冲一冲嘛",
        "answer": "去年湖南理科最低位次132900，报考希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考咨询",
        "question": "1.安徽文科484，36148名，报考贵校希望大吗？ 2.可以报考哪些专业？ 3.转专业有什么限制吗？ 4.如果报考放到第几志愿比较合适？",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以冲一下。转专业可以申请，考核通过就可以转"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-转专业",
        "question": "请问贵校转专业受学科限制吗？例如文科转理科",
        "answer": "转专业有选科限制"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "安徽理科物化生排名是136455名报考贵校有希望吗",
        "answer": "去年理科最低位次130379，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "您好 湖南物化政454 位次14W+能否有机会进入贵校",
        "answer": "去年湖南理科最低位次132900，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "江西历史组考生总分506位次27969有希望报考贵校吗？",
        "answer": "去年江西文科最低位次28594，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-池州学院",
        "question": "江西美术综合排名7400有能录取上吗？",
        "answer": "去年江西美术类最低分519.4"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-江苏女生 物化地 519分 位次11.9万",
        "question": "报贵校 2348(02) 专业组 被录取的几率大吗？谢谢",
        "answer": "去年江苏数学与应用数学最低位次123513，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "安徽体考生2494有机会吗",
        "answer": "去年体育类最低位次2767，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "安徽历政生511排名25168报考网络与新媒体希望大吗",
        "answer": "去年网络与新媒体最低位次32811，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-江西481分",
        "question": "江西481分排名110153能被贵校录取吗？如果能，有哪些专业可以选择",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，可以报考应用化学、环境工程、高分子材料"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-d报考",
        "question": "安徽政史地4LE87可以冲下该校的哪些专业",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽文科",
        "question": "安徽文科。483排名36169，服从调剂，有希望被录取吗",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "安徽488位次142830有希望吗",
        "answer": "去年理科最低位次130379，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-投档比",
        "question": "请问贵校在四川的投档比是多少？文科506省排35034有希望吗",
        "answer": "1：1投档，四川文科去年最低位次36796，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "江西理科464有机会录取吗",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "思想政治专业大概多少为位次gu",
        "answer": "第一次招生，参考文科最低位次34731"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "思想政治专业大概多少为位次gu",
        "answer": "思想政治教育第一年招生，参考去年文科最低位次34731"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考",
        "question": "安徽理科500分，126198位次，能报考该院校吗，如果能，报考哪些专业？",
        "answer": "去年理科最低位次130379，可以报考微电子、光电信息、新能源材料、高分子材料、应用化学、环境工程"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-物生地",
        "question": "安徽物生地考安徽物生地考生，排名124544，可以报考贵校吗？如果可以，有哪些专业",
        "answer": "去年理科最低位次130379，可以报考人文地理与城乡规划和物理+不限专业"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-物生地",
        "question": "安徽物生地考生，排名124544，可以报考贵校吗？如果可以，有哪些专业？",
        "answer": "可以报考物理+不限专业"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-宿舍情况",
        "question": "几人一间，是上床下桌吗，有独立卫生间和空调吗",
        "answer": "宿舍都有空调，4人间上床下桌，两个宿舍公用卫浴；6人间上下铺，一层公用卫浴"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-江苏考生",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": "去年江苏理科最低位次128535，报考希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "安徽物化生505，排名119710，有机会报考贵校的哪些专业",
        "answer": "可以报考机械自动化、网络工程、智能科学、数据科学、电子信息、微电子、新能源材料"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽省美术生",
        "question": "安徽省美术生综合分排名8156可以上嘛",
        "answer": "去年美术类最低位次7700，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-文科 486 35069",
        "question": "安徽文科政史地486 35069可以报贵校吗",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考",
        "question": "河南 文科480 52598报考贵校希望大吗",
        "answer": "去年河南文科最低位次45874，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "安徽物化生505，排名119710，有机会报考贵校的数据科学与大数据技术吗",
        "answer": "去年数据科学与大数据技术最低位次124402，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽考生",
        "question": "老师您好，安徽政史地528分，排名19144能报考贵校法学或汉语言专业吗",
        "answer": "去年汉语言最低位次27675，知识产权32326，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考",
        "question": "请问贵校法语专业对英语单科成绩有要求吗？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考",
        "question": "安徽考生历史类报考英语专业，分数有限制吗",
        "answer": "可以，没有分数限制"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "老师 江西物化政考生480 位次111222有希望被贵校录取吗",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-宿舍",
        "question": "汉语言文学宿舍是新的吗是四人间吗有没有独立卫浴啊",
        "answer": "宿舍学校统一安排，4人间是两间宿舍公用卫浴，6人间是一层公用卫浴"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "安徽物化生505，排名119710，可以报考贵校的审计学吗",
        "answer": "去年审计学最低位次124402，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取及转专业",
        "question": "老师您好请问贵校今年浙江开设的广播电视编导文化生可以报吗？选科政史地 假设被录取请问可以转专业吗？转专业有什么限制吗？需要录取专业前百分之几才可以申请吗？ 谢谢老师",
        "answer": "可以报考，每个同学都可以申请转专业，转专业考核通过就可以转"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考",
        "question": "今年贵校的英语专业有什么限制吗",
        "answer": "高考考英语"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考",
        "question": "安徽物化地组合，排名137411，工科录取几率大不大",
        "answer": "去年理科最低位次130379，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "老师您好，我是湖南省的考生，请问文科471，排名三万八，服从调剂，有机会能被贵校录取吗？如果可以，是否以后能够转专业呢？谢谢",
        "answer": "去年湖南文科最低位次36418，可以冲一下。可以转专业"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽物化政考生",
        "question": "老师您好我是安徽物化政考生495分排名133494名报考贵校被录取的概率大吗",
        "answer": "去年理科最低位次130379，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽考生",
        "question": "安徽考生物政地490有希望报考本校吗",
        "answer": "去年理科最低位次130379，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-池州学院",
        "question": "想问下贵校去年的审计学和网络工程在江西的最低分数是多少呢？",
        "answer": "去年江西审计学和网络工程没有招生"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-484安徽文科35764位次，有希望上贵校吗",
        "question": "484安徽文科35764位次，有希望上贵校吗",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "浙江考生 政史生 543 位次118729有机会被贵校录取吗 可填报专业有哪些",
        "answer": "去年浙江最低位次133071，可以报考新能源材料和高分子材料"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "老师，您好，请问2024河南文科考生457分可以被该校录取吗？且服从调剂？",
        "answer": "去年河南文科最低位次45874，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考",
        "question": "老师您好，安徽政史地音乐类教育综合分479.05，排名1838名报考音乐教育有希望吗?",
        "answer": "去年音乐学最低位次2255，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "安徽文科排名27916能被思想政治教育专业录取吗",
        "answer": "去年文科最低位次34731，思想政治教育第一年招生，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考池州学院",
        "question": "老师您好，山东考生458位次28W+是否可以上贵校",
        "answer": "去年山东最低位次209603，报考希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽，物化生，位次120929能上什么专业吗？",
        "question": "安徽，物化生，位次120929能上什么专业吗？",
        "answer": "可以报考网络工程、机械自动化、电子信息、数据科学、智能科学、微电子、光电信息"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-询问招生",
        "question": "12万5千名报考贵校光电信息科学与工程是否会被录取",
        "answer": "去年光电信息科学与工程最低位次127948，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-浙江考生纯文科",
        "question": "1.浙江考生纯文科530位次134139有机会报贵校酒店管理，广播电视编导专业吗？2.有什么专业推荐给我的分段3.寝室是上床下桌吗？4.投档比是1：1吗？（感谢老师答疑）",
        "answer": "去年浙江最低位次133071，可以冲一下。1：1投档。宿舍4人间上床下桌，6人间上下床"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "安徽文科33584有望被贵校录取吗？",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "你好，福建物化生506分，排名69649，有机会被贵校的计算机科学与技术专业录取吗？",
        "answer": "去年福建理科最低位次70505，计算机最低位次66613，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考",
        "question": "河南省文科492 位次43733有机会报考贵校吗",
        "answer": "去年河南文科最低位次45874，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-宿舍",
        "question": "24 届美术生住新宿舍还是老宿舍",
        "answer": "宿舍由学校统一安排，有新宿舍也有老宿舍"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽历政地473排名40727，请问有机会被贵校录取吗",
        "question": "安徽历政地473排名40727，请问有机会被贵校录取吗",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "理科475 161171服从调剂有可能被贵校录取嘛？",
        "answer": "去年理科最低位次130379，报考希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "您好，请问一下湖北物理方向考生，分数488，排名99,420有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "去年湖北理科最低位次96587，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-退档",
        "question": "请问如果服从调剂但还是未被录取会被退档吗",
        "answer": "1：1 投档，正常情况不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-文科 486 35069",
        "question": "贵校今年在安徽文科招几人，投档比是多少，如果服从调剂会不会被退档，去年文科最低招收排名是多少",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以冲一下。1：1投档，招728，服从调剂不会投档"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-毕业证书",
        "question": "学生本科毕业后 是发本科毕业证和学士学位证书吗",
        "answer": "满足条件，会发毕业证和学位证"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "请问安徽文科位次37746有希望被贵校的文科专业录取吗",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-池州学院",
        "question": "江苏美术500分，理科排名929，文理综合6476，有希望吗",
        "answer": "去年江苏美术类最低分474"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-池州学院",
        "question": "请问有没有池州学院去年在江西的哪个专业是最低录取的，录取分是多少呢？",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，环境工程"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽录取",
        "question": "安徽政史地474分，省内40165名，请问有机会被贵校录取吗？贵校投档比是1：1吗",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以冲一下，1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "理科495分位次13万有机会上贵校会计学吗？今年是否有扩招？投档比是多少？",
        "answer": "去年理科最低位次130379，可以冲一下，今年没有扩招，1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-美术生报考",
        "question": "江苏省历史类美术生498， 文化分432，专业分239，志愿师范。有机会录取吗",
        "answer": "去年江苏美术最低分474"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "请问河南文科485，位次48861有机会吗？可以报吗？有推荐的专业吗",
        "answer": "去年河南文科最低位次45874，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "去年理科最低位次130379，报考希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-池州学院",
        "question": "你好请问一下，我江西考生480位次11万左右能不能录取贵校，冒昧问一句大一下学期能不能转专业",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，可以报考。转专业申请在11月"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-咨询",
        "question": "江西美术生综合排名6476，报考贵校视觉传达专业有希望吗",
        "answer": "去年江西视觉传达设计最低分520"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-体考",
        "question": "山东体考生综合分598.5今年有希望进贵校吗？",
        "answer": "去年山东体育类最低分599.7"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-转专业咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校转专业困难吗？具体需要达到哪些条件？",
        "answer": "转专业要考核，考核通过就可以"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "对于安徽理科考生，位次在112684，计算机，电气工程及其自动化和网络工程专业，这三个被录取的情况是什么样的",
        "answer": "去年计算机最低位次113945，电气工程119685，网络工程119685，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-山东美术与设计类",
        "question": "老师好，山东美术与设计类，16585名，报考贵校美术学（师范类）专业是否有把握被录取？",
        "answer": "去年山东美术学最低分534.9"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-山东美术与设计类",
        "question": "老师好，山东美术与设计类，16585名，报考贵校视觉传达设计专业是否有把握被录取？",
        "answer": "去年山东视觉传达设计最低分539.35"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考池州学院",
        "question": "老师您好！安徽考生 （482）历史生物地理 位次36984 是否可以上贵校？",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽物生地（池州学院）",
        "question": "您好，我的位次是130103，分数是497分，能上贵校的地理科学（师范）专业吗？",
        "answer": "去年地理科学最低位次122028，报考希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽文488，34141名报考贵校希望大吗",
        "question": "专业不过于冷门的情况下",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-艺术生",
        "question": "美术生双达线综合排名7009名，请问有希望报考贵校吗？如果可以大概能报哪些专业?",
        "answer": "去年美术类最低位次7700，可以报考动画、环境设计、美术学和视觉传达设计"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-池州学院",
        "question": "安徽考生，物化政，494 ，位次 134581，建议报考吗？报什么专业录取概率大？",
        "answer": "去年理科最低位次130379，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "本省物理组考生排名125305有希望录取吗？外语课程能否申请日语",
        "answer": "去年理科最低位次130379，可以报考。有日语班"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-咨询",
        "question": "您好我是2024届物化地考生总分483分位次150343名可以报考贵校吗",
        "answer": "去年理科最低位次130379，报考希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "物理组分数502，位次123594可以报考贵校吗",
        "answer": "去年理科最低位次130379，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "2024年安徽物化地考生501分位次124284，有机会上贵校吗？有的话应该报什么专业",
        "answer": "去年理科最低位次130379，可以报考数据科学、智能科学、微电子、光电信息、新能源材料、高分子材料、应用化学"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽美术考生咨询",
        "question": "老师您好，请问安徽艺术类模块7（美术，史政地），专业课206.66，文化课441，综合分478. 83，综合位次8091 。贵校有被录取希望吗？",
        "answer": "去年美术类最低位次7700，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考池州学院",
        "question": "老师您好！安徽考生 （482）历史生物地理 位次36984 是否可以上贵校？",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-池州学院",
        "question": "请问贵校的考研情况",
        "answer": "各专业考研录取率不一样，高的25%，低的不足10%"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-江西历政生508分，位次27175，可以录取到贵校吗",
        "question": "可以报考什么专业",
        "answer": "去年江西文科最低位次28594，可以报考管理类专业"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-专业组",
        "question": "各专业组的分数线",
        "answer": "各专业组参考去年各专业最低位次"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考",
        "question": "安徽物化地，172600位次，467分能报考贵校吗？",
        "answer": "去年理科最低位次130379，报考希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-文科 486 35069",
        "question": "如果服从调剂会不会被退档，投档比是多少",
        "answer": "不会退档，1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽理科，494分135100位次能报贵校的师范类吗",
        "question": "或者003专业组应用化学",
        "answer": "去年理科最低位次130379，报考师范类希望不大，可以冲一下应用化学"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "您好，山东美术类考生综合分数472，位次16345有希望报考贵校吗？",
        "answer": "去年山东美术类最低分532.9，报考希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽考生报考",
        "question": "物化生490省排名139807是否有机会录取",
        "answer": "去年理科最低位次130379，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考",
        "question": "文500位次29476报思想政治教育这个专业的概率大吗 这个专业是今年第一年招生吗 报考汉语言文学可以吗",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以报考思想政治教育。汉语言文学最低位次27675"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽，物生地（池州学院）",
        "question": "位次130103，分数线497，能上贵校的英语专业或商务英语专业吗，英语117分",
        "answer": "去年理科最低位次130379，可以报考商务英语"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽考生 历史组",
        "question": "安徽考生 历史组 495分 排名31571 报考希望大吗",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-咨询",
        "question": "老师，您好！我是安徽物化生考生，501分，位次为124830，能报考贵校吗？能的话能报什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "去年理科最低位次130379，可以报考应用化学、环境工程、高分子材料、新能源材料、光电信息、微电子"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽考生 历政地 482分 36662位次可冲什么专业",
        "question": "安徽考生 历政地 482分 36662位次可冲什么专业",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "您好！江西省考生，物化生484，位次106634，有希望录取贵校？",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-体育",
        "question": "安徽，体育生综合分160.4、排名2896有希望录取吗？",
        "answer": "去年体育类最低位次2767，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-咨询录取v",
        "question": "您好江西历史类考生501排名30892有机会报考嘛",
        "answer": "去年江西文科最低位次28594，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "广西物化政431位次10855可以报吗",
        "answer": "今年不在广西招生"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-江西物化生考生",
        "question": "江西物化生考生482，排名109824，可以报考贵校什么专业？录取概率大吗？",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，可以报考应用化学、高分子材料、环境工程、新能源材料与器件"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-河南文科326分专业122分，体育教育师范　专业能报考录取么",
        "question": "河南文科326分专业122分，体育教育师范　专业能报考录取么。",
        "answer": "去年河南体育最低分82.04，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考",
        "question": "安徽政史生成绩487，位次34626，可以报考贵校的汉语言，法学，或者推荐什么专业",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以报考管理类专业"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-池州学院外语课程",
        "question": "请问，贵校是否开设有日语课程",
        "answer": "可以开设日语班"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-有关贵校历史类汉语言文学专业有关疑惑",
        "question": "尊敬的老师您好，晚学对于贵校历史类汉语言文学专业十分有兴趣，还请解答疑惑。 请问贵校此专业往年最低录取排名是多少？ 请问晚学省排名13800，分数492是否有望录取？ 以上几点还请老师不吝解答",
        "answer": "去年福建文科最低位次15730，汉语言文学14918，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "你好，我是四川24届理科考生，507分，有机会报考贵校的网络工程或电气工程及其自动化吗？",
        "answer": "去年四川理科最低位次134825，可以报考电气工程，网络工程不在四川招生"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "江西历史类519，排名21899，有机会报考贵校的汉语言文学专业吗",
        "answer": "去年江西汉语言文学最低位次22928，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽文科 489 33801 可以报吗",
        "question": "安徽文科 489 33801 可以报吗",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-高考志愿填报",
        "question": "安徽物生地501，位次125233，可以报考贵校哪些专业",
        "answer": "可以报考地理科学、人文地理及物理+不限的专业"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-24年的宿舍是四人间吗",
        "question": "山东体育类综合分 609.3",
        "answer": "宿舍有4人间和6人间"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-江西美术生",
        "question": "你好，文化分369专业分233 综合分476.59 排名9810录取机率大吗",
        "answer": "去年江西美术类最低分519.4，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽艺术生历政地组合，综合分成绩，480.25，排名7852",
        "question": "安徽艺术生历政地组合，综合分成绩，480.25，排名7852，能有希望被该学校录取吗？录取概率是多少？投档比是多少？有级差吗？",
        "answer": "去年美术类最低位次7700，可以冲一下。1：1投档，没有级差"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "老师好 安徽芜湖物理类 男 505 118644 能上贵校什么专业？",
        "answer": "除了计算机、数学、英语及限地理专业，其它专业都可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考",
        "question": "老师您好，安徽物生地组合508分114525名报考贵校地理科学专业，有希望吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-咨询",
        "question": "老师你好，江西美术历史组专业254文化353综合分494综合排名6738 有望报考贵校吗",
        "answer": "去年江西美术类最低分519.4，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-咨询",
        "question": "老师你好，江西美术历史组专业254文化353综合分494综合排名6738 有望报考贵校吗",
        "answer": "去年江西美术类最低分519.4，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-江西招生",
        "question": "你好，我想问一下贵校今年在江西的招生人数是否有所增减？增减了多少呢？",
        "answer": "今年江西招生总人数没有变，专业增加了"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考",
        "question": "安徽考美术生综合分484.25，综合分排名7230，可以报考贵校吗",
        "answer": "去年美术类最低位次7700，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "安徽物化生497,130561，能报贵校吗？机会大吗？有什么专业可以报",
        "answer": "去年理科最低位次130379，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "您好，我是安徽省的考生选的是物生地，分数是496位次是132649，请问有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "去年理科最低位次130379，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "河南文科位次59729有希望被贵校录取吗",
        "answer": "去年河南文科最低位次45874，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "河南文科位次59729有希望被贵校录取吗",
        "answer": "去年河南文科最低位次45874，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-文科 486 35069",
        "question": "安徽文科 486 35069可以报吗，英语，汉语言文学，法学对专业有分数限制吗",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以冲一下。没有专业分数限制"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "小池，河南文科位次38998，有希望报考贵校汉语言或者思想政治教育专业吗？",
        "answer": "去年河南汉语言文学专业最低位次43401，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "江西物化政454可以报考贵校吗",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，报考希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-福建录取",
        "question": "文科486 排名14900 有望录取贵校吗",
        "answer": "去年福建文科最低位次15730，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-投档比",
        "question": "投档比是多少，去年投档线是多少",
        "answer": "1:1投档，去年文科最低位次34731"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-浙江考生政史生557 位次102816被您校录取的概率大吗",
        "question": "浙江政史生557 位次102816被您校录取的概率大吗",
        "answer": "去年浙江最低位次133071，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "江西考生，物生地，可以报什么专业？",
        "answer": "可以报考地理科学和人文地理"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-投档比",
        "question": "安徽是100%吗",
        "answer": "1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-甘肃投档比是多少？可保研吗？",
        "question": "甘肃投档比是多少？可保研吗？",
        "answer": "1：1投档，学校没有保研"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-池州学院",
        "question": "湖南纯文471有机会录贵校的汉语言文学专业吗",
        "answer": "去年湖南文科最低位次36418，汉语言文学希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "安徽物生地485分 有机会冲吗",
        "answer": "去年理科最低位次135222，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽文科录取",
        "question": "文科491名次33000左右 服从专业调剂 能到贵校上学吗",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-江苏艺术考生",
        "question": "江苏历史美术生综合分486排名8875能上贵校吗",
        "answer": "去年江苏美术类最低分474，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-专业",
        "question": "您好贵校视觉传达设计专业今年招生多少人",
        "answer": "安徽今年视觉传达设计专业招79人"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考",
        "question": "河南文科477位次54095可以冲一下贵校嘛",
        "answer": "去年河南文科最低位次45874，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-池",
        "question": "湖南文科480排名3w3左右有希望上贵校吗？能上贵校的哪些专业？",
        "answer": "去年湖南文科最低位次36418，文科专业都可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-江西物化地男生484，位次106672，报考该校机会大不大？",
        "question": "麻烦推荐一下专业",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-河南录取",
        "question": "贵校在河南省招生是本科吗？贵校在河南省美术招生规则和分数是如何？文化330艺术242能上贵校的希望大吗？",
        "answer": "今年不在河南招艺术生"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽文科历生地474",
        "question": "排名40027能不能上呀",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "安徽考生历史方向480分有希望报考贵校吗",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考",
        "question": "湖南文科考生442分，位次53000多，有机会录取吗",
        "answer": "去年湖南文科最低位次36418，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考询问",
        "question": "请问江西物化生482位次108886能上到你们学校什么专业呢",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，可以报考应用化学、新能源材料、高分子材料、环境工程、微电子、光电信息、统计学"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-体育",
        "question": "综合分567",
        "answer": "去年浙江体育最低分566，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-湖南考生",
        "question": "老师好，历生地，461，位次42996，有机会录取汉语言文学专业吗？",
        "answer": "去年湖南文科最低位次36418，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考咨询",
        "question": "安徽考生502,排名123232，女生，有什么推荐专业吗",
        "answer": "去年理科最低位次135222，可以报考电子科学、数据科学、智能科学、微电子、光电信息、新能源材料"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "江西省美术生，高考成绩348，美术联考成绩是253，综合分490，综合排名7436，有希望被贵校录取吗(^-^)/",
        "answer": "去年江西美术类最低分519.4，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考池州学院",
        "question": "本省物化生480分排名154264可以报考贵校吗？若可以请问有哪些专业可供填报？",
        "answer": "去年理科最低位次135222，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-山东考生480分纯文日语小语种230090位次能上贵校么？",
        "question": "能报什么专业",
        "answer": "去年山东最低位次209603，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "安徽理科，492分，排名13万6可不可以上",
        "answer": "去年理科最低位次135222，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "江西理科472，排名122004，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取概率",
        "question": "江西物理468排名126501有没有机会录取",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-池州学院",
        "question": "老师您好！江西日语美术生，综合分495.5，排名6610，有机会录取吗？学校开设公共日语吗？",
        "answer": "去年江西美术类最低分519.4，学校开设日语班"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "安徽理科，492分，排名13万6可不可以上",
        "answer": "去年理科最低位次135222，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-转专业设限吗",
        "question": "转专业时间为多少",
        "answer": "转专业有考核，申请时间大概在11月"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "老师您好请问我全理490分排名140372名可不可以上呀概率有多大",
        "answer": "去年理科最低位次135222，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-咨询",
        "question": "河南理科516可以报贵校计算机科学与技术吗",
        "answer": "去年河南计算机最低位次171116，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-有什么专业推荐",
        "question": "安徽考生历政地组合491分，排名33126，有希望冲一冲吗",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-池",
        "question": "湖南文科459 排名44424 有机会吗 我校投档比是多少 可选专业有哪些呢？",
        "answer": "去年湖南文科最低位次36418，可以冲一冲，1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-老师您好，今年安徽物化生排名133201，把贵校放在第一志愿",
        "question": "录取的几率高吗",
        "answer": "去年理科最低位次135222，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "江西，历政生488，37859，有机会上贵校的汉语言或会计专业吗？服从调剂",
        "answer": "去年江西历史类最低位次28594，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "在安徽选物化生，排12万名左右，若选贵校与计算机、自动化等专业的录取概率大吗？",
        "answer": "去年计算机最低位次113945，电气自动化119685，自动化几率大一些"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-高考志愿填报",
        "question": "我选物理组加化学和生物，今年在安徽考500分，如果填你们学校录取的概率大吗？如果可以的话，能再给我推荐几个你们学校的专业吗？",
        "answer": "去年理科最低位次135222，根据你的分数可以报考光电、微电、统计学、应用化学、高分子材料、环境工程"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "江苏467物化生可以吗",
        "answer": "去年江苏理科最低位次128535，报考希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，排名占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "去年江苏理科最低位次128535，可以报考高分子材料与工程"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽考生，物化政，482分，151115排名可以报吗?",
        "question": "安徽考生，物化政，482分，151115排名可以报吗?可以报什么专业？",
        "answer": "去年理科最低位次135222，报考希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-是否有希望录取",
        "question": "本人江西考生，省排名119620.选科物化生，报考贵校是否有希望被录取",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "您好，安徽物生地501，位次125223可以报考贵校吗？",
        "answer": "去年理科最低位次135222，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-浙江考生招生相关",
        "question": "浙江省排名12万是否有机会报考学校相关专业 若有请问是哪个专业",
        "answer": "去年浙江最低位次133071，可以报考报考高分子材料与工程"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "安徽考生历政地466，排名43703，有机会报考贵校吗",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "请问河南省文科480分位次51831～52598之间可以报考池州学院汉语言文学和旅游管理专业吗？服从调剂的话，录取的把握大吗？",
        "answer": "去年河南文科最低位次45874，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-提档比",
        "question": "池州学院的老师您好！请问贵校2024年在河南省的提档比是多少?",
        "answer": "1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-河南录取",
        "question": "河南理科481分位次179627可以报计算机科学与技术吗",
        "answer": "去年河南计算机最低位次171116，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-甘肃艺考美术生",
        "question": "老师您好，我是甘肃艺考美术生，高考文化课成绩383，联考成绩207分，综合分450，综合排名3830，可以报考贵校吗？录取的可能有多大",
        "answer": "去年甘肃美术最低分数205，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-老师您好，今年安徽物化政504，排12万名，有希望报考贵校吗",
        "question": "老师您好，今年安徽物化政504，排12万名，有希望报考贵校吗",
        "answer": "去年理科最低位次135222，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-江西录取",
        "question": "江西物化生组合，489分100260名录取可能性大吗？稳吗？",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-四川理工生510分，位次121474能报考贵校嘛？",
        "question": "如果能，有哪些专业可以报下试试？",
        "answer": "去年四川理科最低位次134825，理科专业基本都可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取概率",
        "question": "请问物化生496，位次131942，能否报考贵校应用化学专业？谢谢！",
        "answer": "去年应用化学最低位次130379，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "河南考生，文科479，省排名53329，想冲一下贵校有概率录取吗？",
        "answer": "去年河南文科最低位次45874，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取（池州学院）",
        "question": "您好，湖北文科463有希望录取吗？",
        "answer": "主要看位次，去年湖北文科最低位次26865"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-能否录取",
        "question": "安徽考生 物化生493 在物理方向总共排名为135922 能否被池州学院的物联网工程录取",
        "answer": "去年理科最低位次130379，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-江西物理451分有希望报考贵校吗",
        "question": "江西物理451分有希望报考贵校吗",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，根据你的分数可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "安徽物生政489分，排名141601，有机会报考贵校吗，有专业推荐吗",
        "answer": "去年理科最低位次130379，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "请问福建高考文科478有机会录取该校的网络与新媒体专业吗",
        "answer": "主要看位次，去年福建文科最低位次15730，网络与新媒体专业今年不在福建招生"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "老师你好我是山东考生体育601今年有没有机会报考贵学校哪个专业",
        "answer": "去年山东休闲体育最低分599.7，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-池州学院录取",
        "question": "湖南文科453位次四万七有机会报考汉语言文学非师范吗？",
        "answer": "去年湖南文科最低位次36418，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽大理486报考贵校有望吗？",
        "question": "我想报考贵校",
        "answer": "去年理科最低位次130379，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-投档比",
        "question": "1.贵校的投档比为多少 2.宿舍上床下桌吗 3.各专业有没有专业极差 4.河南文科495，排名41702，有机会吗，广编，网媒专业，专业机会大吗，有几个都是今年新专业好像，没看到历年招生数据",
        "answer": "1：1投档；四人间是上床下桌，六人间不是；没有专业级差；去年河南文科最低位次45874，根据你的位次可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "1、安徽考生，490分，位次33418名，报考汉语言文学、法学、财会等专业，且服从调剂，会滑档吗？调剂到其他专业，能转专业吗？每个班有几个转专业的名额，需要什么条件才能成功转专业？ 2、在大学里能不能修双学位，要求是什么？",
        "answer": "去年文科最低位次34731，服从调剂不会滑档。可以转专业，考核通过就可以。可以申请辅修双学位。"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "江西历史469分排名48899名有希望被贵校录取吗 有什么专业推荐的吗",
        "answer": "去年江西文科最低位次28594，报考希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "安徽考生今年高考分数为510，排名是112684，请问可以报考咱学校的哪些专业",
        "answer": "根据你的位次，物理类专业基本都可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽本地的",
        "question": "安徽物化政505，位次118364，想报知识产权，可不可以",
        "answer": "去年知识产权最低位次126779，根据你的位次可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-江西录取",
        "question": "江西物化生组合，489分100260名录取可能性大吗？能录些什么专业？",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，根据你的位次可以报考环境工程、应用化学"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "湖南物理考生456分能被贵校录取吗？",
        "answer": "湖南去年理科最低位次132900，根据你的分数报考有风险"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "今年山东物化历472有希望录取吗 位次二十四万多",
        "answer": "去年山东理科最低位次209603，根据你的位次报考比较困难"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "你好，请问安徽省美术综合排名在6千1（过了双线）能否上贵校？",
        "answer": "去年美术最低排名7700，根据你的位次可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽，物化生，487，名次144746能报吗",
        "question": "安徽，物化生，487，名次144746能报吗",
        "answer": "去年安徽理科 最低位次135222，根据你的位次报考有风险，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "老师您好，江西省物化地471，全省122659有机会录取贵校吗",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，根据你的位次报考有风险"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取率",
        "question": "你好，我是江西理科生480，位次111332能否录取？（有无适合专业推荐）",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，根据你的位次可以报考环境工程、应用化学"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取概率",
        "question": "浙江美术考生综合分544概率贵校大不大，综合分位次在6678",
        "answer": "今年不在浙江招艺术类考生"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "江西物化生488分101966位次能报贵校吗？",
        "answer": "去年江西 理科最低位次111939，根据你的位次可 以报"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考",
        "question": "安徽物理方向510分可以报考计算机专业吗",
        "answer": "去年计算机专业最低位次113945，根据你的分数可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-江西报考",
        "question": "江西448分排名150266报考贵校机会大吗",
        "answer": "江西去年理科最低位次111939，根据你的位次希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-江苏艺考",
        "question": "美术综合分478排名10577能上该院校吗",
        "answer": "去年江苏美术474，根据你的分数可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-文科 486 35069",
        "question": "文科 486 35069可以报地理（地理69）或英语（101）吗",
        "answer": "去年英语最低位次29508，地理科学30926，希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "安徽考生，494，排名134186，想报应用化学，可能性大吗",
        "answer": "去年应用化学最低位次130379，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "我是安徽历史组考生排名为36106是否可以报考贵校服从调剂",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-江西物理考生录取",
        "question": "江西479排名112329可以录取贵校吗，比较冷门的专业有哪些呢",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，根据你的位次可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "本人江西物理类考生，483分，位次108044，有几率被录取吗",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-四川理科504有机会被贵校录取吗？",
        "question": "宿舍有独卫吗？这届考生能去新校区吗？",
        "answer": "去年四川理科最低位次134825，根据你的分数可以报考。本科只有一个校区，没有独立卫生间，新宿舍楼两个宿舍公用一个卫生间。"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取1",
        "question": "宁夏文科考生467位次5572能上贵校吗",
        "answer": "去年宁夏文科最低位次4242，根据你的位次可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-请问投档比是1比1吗",
        "question": "江西省487排名102000能上环境工程吗",
        "answer": "1：1投档，去年江西环境工程最低位次11193，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-理科",
        "question": "请问物化政496报考贵校有没有希望",
        "answer": "去年理科最低位次135222，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-江苏文科录取",
        "question": "514 排名33683 希望大吗",
        "answer": "去年江苏文科最低位次35865，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "您好老师！我家的是安徽考生，女孩史政地490分，33418位次。报考贵学校，有推荐专业或避开专业吗？谢谢！",
        "answer": "去年文科最低位次34731，根据你的位次可以报考管理类"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽理科",
        "question": "494分，省排名134319上该校几率大不大",
        "answer": "去年理科最低位次135222，根据你的位次可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗",
        "question": "老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗，能报考哪些专业，有什么要求",
        "answer": "去年江苏理科最低位次128535，根据你的位次可以报考冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-江西录取",
        "question": "总分481省里排名110554有机会吗",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-池州学院报考",
        "question": "您好，请问江西省高考理科478分排名113580，请问是否有机会录取贵校？",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，根据你的位次可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "471分有概率上应用化学吗？",
        "answer": "主要看位次，去年河南理科最低位次191323，应用化学大概位次在190000"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考",
        "question": "安徽物生政488可以报什么专业",
        "answer": "去理科最低位次135222，根据你的分数可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-江苏，理科467分（本科线462分），服从调剂，能录取吗？",
        "question": "位次181984",
        "answer": "去年江苏理科最低位次128535，根据你的位次报考希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "您好 本人今年安徽高考生 物化政 492 排名137237可以被贵校录取吗 服从专业调剂是会被调剂到与我所选专业类似的专业吗？",
        "answer": "去年理科最低位次135222，根据你的位次可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-文科 486 35069",
        "question": "文科 486 35069可以报地理信息科学（地理69）或英语（英语101）或测绘或汉语言文学(113)吗",
        "answer": "去年文科最低位次34731，根据你的位次可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考",
        "question": "安徽考生物生政473 位次164480 有机会报考本校吗",
        "answer": "去年理科最低位次135222，根据你的位次希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "您好，湖北463可以上吗？",
        "answer": "主要看位次，去年湖北文科最低位次26865"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-可不可以报名该校",
        "question": "安徽政史地，488分，34269名",
        "answer": "去年文科最低位次34731，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "请问安徽考生选物化政，考503，省排122019，可以报考贵校的计算机类的专业吗？",
        "answer": "去年计算机专业最低位次113945，报考希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-体育专业",
        "question": "河南体育文化334专业109有没有机会上贵校",
        "answer": "去年河南体育最低分82，根据你的分数可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-转专业",
        "question": "江西物理462，排名133256能录取贵校吗？如果录取，转专业如何转",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，根据你的位次报考希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-你好，安徽理科考试，全省排名126569，",
        "question": "你好，安徽理科考试，全省排名126569，准备报名贵校财务管理，录取机率多大",
        "answer": "去年财务管理最低位次124402，报考希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-招生",
        "question": "今年会在江西招生吗？",
        "answer": "今年在江西招生"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是多少？",
        "answer": "1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-江西录取",
        "question": "江西物化生组合，489分100260名录取可能性大吗？能录啥专业",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，根据你的位次可以报考环境工程、应用化学、管理类"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "宁夏文科考生467位次5572能上贵校的汉语言文学专业吗",
        "answer": "去年宁夏汉语言文学专最低位次4242，根据你的位次可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-福建",
        "question": "福建物理排名107407，分数454能被录取吗",
        "answer": "去年福建理科最低位次70505，根据你的位次报考比较困难"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-考生提问",
        "question": "本人江西物理组478分能报考贵校环境工程专业吗？另外贵校是志愿顺序优先还是分数优先呢？有专业极差吗？",
        "answer": "去年江西环境工程专业最低分数462，位次111939；录取按分数有先；没有专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-湖南文科类",
        "question": "湖南全文458，位次45000，服从调剂，有望被池州学院录取吗",
        "answer": "湖南去年文科最低位次36418，根据你的位次报考比较困难"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-报考咨询",
        "question": "老师您好！孩子安徽合肥的，女，史地政，考了497，省内排名3.1万 ，想上贵校英语专业，不知道可有机会，请您在百忙之中给帮忙看下，感谢您~",
        "answer": "去年英语最低位次29508，根据你的位次差的不多，可以试着报考"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-池州学院招生",
        "question": "请问在青海省招生吗？",
        "answer": "2024年无青海招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "宁夏文科考生467位次5572能上贵校汉语言文学专业吗",
        "answer": "去年宁夏汉语言文学专业最低位次4242，根据你的位次报考有风险"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-安徽省排名142000，能报考本校吗",
        "question": "如果能考，能报考那些专业",
        "answer": "可以，去年理科最低位次135222，根据去年的数据，你的这个成绩报考比较困难"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "河南理457分有概率被贵校录取吗",
        "answer": "主要看分数位次，去年河南理科最低位次182126"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-江西物理类考生",
        "question": "请问物化地组合467分，排位是127556，可以报考贵校吗？我可以报考贵校环境工程专业吗？谢谢老师。",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，报考比较困难"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "老师您好！安徽考生分数486分，排名146420，物理组，录取几率大吗",
        "answer": "去年安徽理科最低位次135222，根据你的成绩报考比较困难"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-江西物理类考生",
        "question": "请问物化地组合467分可以报考贵校吗？我可以报考贵校环境工程专业吗？谢谢老师。",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，报考比较困难"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "河南理科497，15万名机会大吗",
        "answer": "去年河南理科最低位次191323，根据你的位次报考问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "请问江西省502分，排名30570可以被贵校录取吗？",
        "answer": "去年江西文史最低位次28594，根据你的位次报考有风险"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "江西省物理方向化生组合457分/位次139046有录取可能吗",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，根据你的位次报考有风险"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "请问安徽486分，35171名能进池州学院吗",
        "answer": "去年安徽文科最低位次34731，根据你的位次报考有风险"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-考研率和转专业",
        "question": "进入贵校后是否可转专业，成功率是多少，以及考研率是多少",
        "answer": "可以转专业，转入专业会根据转专业申请人数安排考核，转入专业根据考核结果决定是否录取。学校考研录取率大概10%，好的专业大概在25%。"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "河南省排名170000能不能上测绘 高分子材料工程 电气自动化",
        "answer": "高分子材料工程去年河南最低位次184018，根据你的位次可以报考高分子材料工程和电气自动化，测绘河南不招生"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "请问江西理科11万名，有没有机会报考贵校电气专业",
        "answer": "去年江西理科最低位次111939，根据你的位次报考电气专业有风险"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-451全省193188走征集志愿能报名吗",
        "question": "451全省193188走征集志愿能报名吗",
        "answer": "去年安徽理科最低位次135222，根据你的位次报征集志愿希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "云南文科481分位次44018录取概率是多少？",
        "answer": "2024年没有在云南招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-招生",
        "question": "在云南招文科人数",
        "answer": "2024年云南无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "安徽历史类考生高考分数472过二本线10分 全省排名41008能报考贵校吗",
        "answer": "去年安徽文科最低位次34731，根据你的位次报考有风险"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "湖南文科458能否录取本校吗",
        "answer": "你好！分数不具有较大的参考价值，建议参考历年位次。2023年我校在湖南省提档位次约36000+，感谢咨询！"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "宁夏理科403,排名20135，请问被贵校录取的几率大吗？谢谢",
        "answer": "宁夏去年理科最低383，位次16716，今年你的情况比较危险。"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-请问投档比例是多少",
        "question": "我是安徽亳州的一名考生,预估分数大概在475左右,报考该院校有没有希望",
        "answer": "投档比例是1：1。根据去年的录取分数，可以报考，需填志愿服从，具体还要看今年实际录取情况"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "安徽人在浙江上学。请问贵校2024年在浙江有招生计划吗",
        "answer": "2024年浙江招生25人。"
    },
    {
        "schoolName": "池州学院",
        "title": "池州学院-录取",
        "question": "池州学院录取省外音乐生吗？大概是多少分？",
        "answer": "你好，我校2024年音乐学专业只在安徽省招生，感谢关注池州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "四川文科425可以填报贵校吗？电气自动化或者动漫制作会被调剂吗？",
        "answer": "四川考生你好！按照我校往年文科录取最低分，你的成绩报考我校是有希望的，如确定想上，建议第一志愿报考我校，选好专业且服从调剂，对于外省考生，由于外省计划数投放有限，专业不能完全覆盖，无法充分满足考生的专业志愿需求，入学后可按照国家和学校的相关规定调整一次专业。欢迎报考淮南...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-招生",
        "question": "河南理科位次384919有机会上贵校吗",
        "answer": "河南考生你好！按照我校往年的录取位次，你的成绩报考我校希望比较大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选择好专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-招生",
        "question": "你好，贵校今年对河南有招生计划没有？如果有那么理科位次384919，有机会上贵校吗",
        "answer": "河南考生你好！按照我校往年的录取位次，你的成绩报考我校希望比较大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选择好专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "安徽历史组283，能录取吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校希望很大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校并选好专业。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "河南文科374，位次153894有希望被录取吗",
        "answer": "河南考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校是有希望的。建议第一院校志愿报考我校，选择好专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-19.河南理科",
        "question": "327位次435646报考贵校的机电专业有希望冲一冲吗？宿舍是上床下桌吗",
        "answer": "河南考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校是有风险的，但可以冲一冲。建议第一院校志愿报考我校，选择好专业且专业服从。另外，我校《章程》中已明确宿舍都是上床下桌的！欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-报考",
        "question": "河南文科体育生 文化261，位次290596-291722 体育成绩119 有机会进入贵校吗",
        "answer": "河南考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校是有风险的，但可以冲一冲。建议第一院校志愿报考我校，选择好专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "海南招吗，400分以下有机会吗",
        "answer": "海南考生你好！我校近几年在海南招生都是25人，按照我校往年的录取最低分，400分以下是有风险的，但可以冲一冲。建议第一院校志愿报考我校，选择好专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-江苏美术生",
        "question": "历政生文化276，专业215，综合381；有希望被贵校录取吗",
        "answer": "江苏考生你好！我校今年在江苏没有招生，请看看其他学校，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-历史组合274有希望吗",
        "question": "您好老师，我历史组合考了274分排名122250有希望吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分位次，你的成绩报考我校希望比较大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选择好专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "question": "老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "answer": "江西考生你好！按照我校往年的录取最低分位次，你的成绩报考我校是有希望的，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选择好专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-266分有希望吗",
        "question": "选课物理化学地理",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校是有风险的，但可以冲一冲。建议第一院校志愿报考我校，选择好专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "湖北物理333分录取概率大吗",
        "answer": "湖北考生你好！按照我校往年的录取最低分，你的成绩报考我校是有希望的，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选择好专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-报考",
        "question": "河南文科348位次184634有机会上贵校吗",
        "answer": "河南考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校是有风险的，但可以冲一冲。建议第一院校志愿报考我校，选择好专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-安徽报考",
        "question": "安徽考生374排名88395可报考贵校口腔医学技术吗不行的话可调剂",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取位次，你的成绩报考我校希望比较大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选择口腔医学技术专业为第一专业志愿且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-报考",
        "question": "浙江考生物化地395位次25万可以考上吗，转专业难吗？",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校是有风险的，但可以冲一冲。建议多个志愿报考我校。由于外省计划数投放有限，专业不能完全覆盖，无法充分满足考生的专业志愿需求，入学后可按照国家和学校的相关规定调整一次专业。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-淮南联合大学",
        "question": "安徽理科432，位次21万多，报考贵校有机会录取吗？",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分位次，你的成绩报考我校希望比较大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选择好专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-甘肃考生",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分308，请问老师我有机会报考贵校的护理学专业吗？谢谢老师!",
        "answer": "考生你好！我校今年在甘肃未招生，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-广东物理398分，排名322345，想冲口腔医学技术专业",
        "question": "您好，广东物理398分，排名322345，想冲口腔医学技术专业，是否可以，看到贵校对广东口腔医学技术专业招5人。",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分位次，你的成绩报考我校是有风险的，但可以冲一冲。如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选择好专业。欢迎另外，由于外省计划数投放有限，专业不能完全覆盖，无法充分满足考生的专业志愿需求，入学后可按照国家和学校的相关规定调整一次专业。报考淮南...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "四川文科425可以填报贵校吗？电气自动化或者动漫制作会被调剂吗？",
        "answer": "四川考生你好！按照我校往年文科录取最低分，你的成绩报考我校是有希望的，如确定想上，建议第一志愿报考我校，选好专业且服从调剂，对于外省考生，由于外省计划数投放有限，专业不能完全覆盖，无法充分满足考生的专业志愿需求，入学后可按照国家和学校的相关规定调整一次专业。欢迎报考淮南...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-招生",
        "question": "河南理科位次384919有机会上贵校吗",
        "answer": "河南考生你好！按照我校往年的录取位次，你的成绩报考我校希望比较大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选择好专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-招生",
        "question": "你好，贵校今年对河南有招生计划没有？如果有那么理科位次384919，有机会上贵校吗",
        "answer": "河南考生你好！按照我校往年的录取位次，你的成绩报考我校希望比较大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选择好专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "安徽历史组283，能录取吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校希望很大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校并选好专业。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-投档",
        "question": "请问贵校的投档比例是多少",
        "answer": "河南考生你好！我校在河南省的投档比例是1:1，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-历史组326,排名107976",
        "question": "老师您好！历史组326排名107976,可以上淮南联大吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取位次，你的成绩录取几率很大，建议第一院校志愿报考我校并选好专业且专业服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-淮南",
        "question": "贵校今年招贵州省文科考生吗 分数419 位次53102",
        "answer": "贵州考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的分数可以冲一冲，建议第一院校志愿报考我校并选好专业且专业服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-重庆美术生",
        "question": "专业249.2，文化288报考贵校有希望吗？",
        "answer": "重庆考生你好！我校今年在重庆没有招生，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-咨询",
        "question": "老师您好我想问一下安徽省考生275分，121986名能否被贵校录取。",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取位次，你的成绩录取几率很大，建议第一院校志愿报考我校并选好专业且专业服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-淮南招生",
        "question": "河南理科351位次4015555有机会冲贵校吗？",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位，可以冲一冲，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校并选好专业。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "四川文科425可以填报贵校吗？动漫制作技术或邮政快递智能技术，自动化专业会被调剂吗？",
        "answer": "四川考生你好！按照我校往年的录取位次，你的成绩报考我校是有希望的，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选好专业且专业服从。由于外省计划数投放有限，专业不能完全覆盖，无法充分满足考生的专业志愿需求，入学后可按照国家和学校的相关规定调整一次专业。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？如果可以，宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩是有希望的，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校并选好专业。宿舍都是6人间上床下桌，大一需要上晚自习，有晨跑，欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的分数报考我校有风险，但可以冲一冲，建议第一院校志愿报考我校并选好专业且专业服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-淮南联合大学",
        "question": "贵校去年向河南招生的最低分数线是多少？",
        "answer": "河南考生你好！我校2023年文科最低分为408分，位次168065.欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-安徽，物生政，376，能被录取吗",
        "question": "宿舍是上床下桌吗？有晨跑吗？宿舍有独立卫浴吗？宿舍限电吗？",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的分数可以冲一冲，建议第一院校志愿报考我校并选好专业且专业服从调剂。我校2024级宿舍以6人间为主，有少量4人间，均是上床下桌，有空调，没有独立卫生间（每一层2个公共卫生间），学生在校期间需要是晨跑的，宿舍除空调外，不能使用大功率电器...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-安徽，物生政，376，能被录取吗",
        "question": "安徽，物生政，376，能被录取吗）（食品质量与安全）",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，可以冲一冲，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，并选择好专业且服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-2024年安徽理科考生（求解答）",
        "question": "您好，安徽物生地考生366分，位次270634。报考贵校什么专业（服从调剂）能被大概率录取",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的分数可以冲一冲，建议第一院校志愿报考我校并选好专业且专业服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-想报考",
        "question": "浙江政地技411分位次242058能考上的概率大吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的分数是有希望的，建议院校志愿多填几个且志愿靠前。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-报考历史组",
        "question": "历史组288分位次118692报考幼儿教育可以吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取位次，你的成绩报考我校希望比较大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选择学前教育专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "四川文科425可以填报贵校吗？电气自动化或者动漫制作会被调剂吗？",
        "answer": "四川考生你好！按照我校往年文科录取最低分，你的成绩报考我校是有希望的，如确定想上，建议第一志愿报考我校，选好专业且服从调剂，对于外省考生，由于外省计划数投放有限，专业不能完全覆盖，无法充分满足考生的专业志愿需求，入学后可按照国家和学校的相关规定调整一次专业。欢迎报考淮南...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-招生",
        "question": "河南理科位次384919有机会上贵校吗",
        "answer": "河南考生你好！按照我校往年的录取位次，你的成绩报考我校希望比较大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选择好专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-招生",
        "question": "你好，贵校今年对河南有招生计划没有？如果有那么理科位次384919，有机会上贵校吗",
        "answer": "河南考生你好！按照我校往年的录取位次，你的成绩报考我校希望比较大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选择好专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "安徽历史组283，能录取吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校希望很大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校并选好专业。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-老师看看我",
        "question": "今年会扩招吗浙江大概最低多少分",
        "answer": "浙江考生你好！我校今年在浙江招生人数不变（90人），去年录取最低分406分，位次为240431，欢迎报考淮南联合大学。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "安徽文科297排名116363名能报贵校护理专业吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校希望很大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选择护理专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-老师您好，史化生295可以报贵校吗",
        "question": "排名116777文科，有希望可以报考贵校口腔专业吗？",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校希望很大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选择口腔医学技术专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "安徽物化生398位次247543有多大概率被贵校录取",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的分数可以冲一冲，建议第一院校志愿报考我校并选好专业且专业服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "安徽历史组248分能录取吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的分数可以冲一冲，建议第一院校志愿报考我校并选好专业且专业服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-历史类",
        "question": "文科考347位次100214能报贵校吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校录取希望很大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选择专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-安徽，物生政，376，能被录取吗",
        "question": "安徽，物生政，376，能被录取吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取位次，你的分数可以冲一冲，建议第一院校志愿报考我校并选好专业且专业服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-报考",
        "question": "安徽理科436可以报考贵校吗？需要服从调剂吗？",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校希望很大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，有37个专业供你选择，专业服从与否均可。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-历史组",
        "question": "安徽省排名118475报考贵校希望大吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校希望很大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，并选择好专业且服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-报考",
        "question": "你好，安徽省理科328分排名289055可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的分数可以冲一冲，建议第一院校志愿报考我校并选好专业且专业服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-招生",
        "question": "福建理科339位次165324，可以报考贵校的医疗美容技术吗？",
        "answer": "考生你好！我校在福建省目前没有招生，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "安徽省理科378有机会录取吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的分数可以冲一冲，建议第一院校志愿报考我校并选好专业且专业服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-考生咨询",
        "question": "老师您好，安徽选科物理化学政治，分数303，排名297569，请问有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的分数可以冲一冲，建议第一院校志愿报考我校并选好专业且专业服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-安徽省考生，历史方向，432分，报考问题",
        "question": "可以报考贵校的法律事务专业、现代物流管理专业、应用日语专业吗？ 是否有专升本？可以专升本吗？ 公共外语课是什么？可以选择日语吗？",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校希望很大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，法律事务专业、现代物流管理专业和应用日语专业均可报考，但目前安徽省专升本对口的本科专业很少，同时我校公共外语均为英语。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "四川文科425可以填报贵校吗？电气自动化或者动漫制作会被调剂吗？",
        "answer": "四川考生你好！按照我校往年文科录取最低分，你的成绩报考我校是有希望的，如确定想上，建议第一志愿报考我校，选好专业且服从调剂，对于外省考生，由于外省计划数投放有限，专业不能完全覆盖，无法充分满足考生的专业志愿需求，入学后可按照国家和学校的相关规定调整一次专业。欢迎报考淮南...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-招生",
        "question": "河南理科位次384919有机会上贵校吗",
        "answer": "河南考生你好！按照我校往年的录取位次，你的成绩报考我校希望比较大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选择好专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-招生",
        "question": "你好，贵校今年对河南有招生计划没有？如果有那么理科位次384919，有机会上贵校吗",
        "answer": "河南考生你好！按照我校往年的录取位次，你的成绩报考我校希望比较大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选择好专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "安徽历史组283，能录取吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校希望很大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校并选好专业。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "安徽374，265176.可报考那些专业",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩可以冲一冲，建议第一院校志愿报考我校并选好专业且专业服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-报考",
        "question": "安徽文科443报考贵校会计专业机会大吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校希望很大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校并选会计专业。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "本人安徽考生物理组合，374，265176名有机会报考本校吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩可以冲一冲，建议第一院校志愿报考我校并选好专业且专业服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "文科300分排名115605有希望吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校希望比较大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校并选好专业。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-报考",
        "question": "贵校在山东是否有招生计划？",
        "answer": "考生你好！我校今年在山东招生10人。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-老师看看我",
        "question": "浙江高考生390全文有机会吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩可以冲一冲，建议多选几个我校的志愿。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-淮南联合大学，您好！",
        "question": "我是安徽省考生，男生，历史组合348能不能被你们学校录取，你们学校专升本可以吗，",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校希望很大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，如准备专升本请选择宽口径的专业。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-江西考生",
        "question": "物理组308有机会吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的分数可以冲一冲，建议第一院校志愿报考我校并选好专业且专业服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-安徽物化生457分能上贵校的机械设计与制造专业吗",
        "question": "安徽高考物化生457分能上贵校的机械设计与制造专业吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校希望很大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，并选择机械设计与制造专业。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-报考",
        "question": "物理组337分可以报考贵校吗有哪些专业可以报？",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的分数可以冲一冲，建议第一院校志愿报考我校并选好专业且专业服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-招生录取",
        "question": "物化生+总分395+全省排名250321，有机会报考贵校动漫制作专业吗？",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的分数可以冲一冲，建议第一院校志愿报考我校，并选好专业且专业服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-安徽文科",
        "question": "文科270位次123312报考贵校希望大吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校希望比较大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，并选好专业且服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "四川文科425可以填报贵校吗？电气自动化或者动漫制作会被调剂吗？",
        "answer": "四川考生你好！按照我校往年文科录取最低分，你的成绩报考我校是有希望的，如确定想上，建议第一志愿报考我校，选好专业且服从调剂，对于外省考生，由于外省计划数投放有限，专业不能完全覆盖，无法充分满足考生的专业志愿需求，入学后可按照国家和学校的相关规定调整一次专业。欢迎报考淮南...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-招生",
        "question": "河南理科位次384919有机会上贵校吗",
        "answer": "河南考生你好！按照我校往年的录取位次，你的成绩报考我校希望比较大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选择好专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-招生",
        "question": "你好，贵校今年对河南有招生计划没有？如果有那么理科位次384919，有机会上贵校吗",
        "answer": "河南考生你好！按照我校往年的录取位次，你的成绩报考我校希望比较大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选择好专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "安徽历史组283，能录取吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校希望很大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校并选好专业。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "安徽文科306排名114054名能报贵校护理专业么",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校希望很大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，并选择护理专业且专业服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "请问今年411分235000名可以报考贵校吗？如果可以的话，请问可以报考什么专业，谢谢。",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校希望比较大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，并选好专业且服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-报考",
        "question": "理科，387分，256224位次，可以走提前批吗？不可以的话，那走专科批的机会大吗",
        "answer": "考生你好！我校没有提前批，可以在专科批报考，按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩可以冲一冲，建议第一院校志愿报考我校，并选好专业且服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-位次308807",
        "question": "有希望上贵学校吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的分数报考我校有风险，但可以冲一冲，建议第一院校志愿报考我校并选好专业且专业服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-安徽251理科能上吗",
        "question": "有希望能上贵学校吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的分数报考我校有风险，但可以冲一冲，建议第一院校志愿报考我校并选好专业且专业服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-报考",
        "question": "你好，安徽物化地340 283919有机会吗",
        "answer": "考生你好！从往年我校理科录取最低分及位次来看，可以冲冲，建议第一院校志愿填报我校，同时选好专业并且专业服从调剂。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-报考",
        "question": "河北考生物理组439分报考贵校的机电一体化专业录取概率大吗",
        "answer": "考生你好!从我校往年的物理类录取最低分来看，你的分数报考我校希望是比较大的，如确定想上我校机电一体化，建议第一院校志愿填报我校，选好专业且专业服从调剂。欢迎报考淮南联合大学!"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-报考贵校",
        "question": "安徽物化地组合，440分，可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校希望很大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校并选好专业。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "你好，我是云南纯理生，高考分369能否被贵校录取？",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分，你的成绩报考我校是有希望的，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校并选好专业。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-是否录取",
        "question": "安徽物理考生413可报考吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校是希望比较大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校并选好专业。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "请问湖北理科310能上贵校吗？",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分，你的成绩报考我校是有希望的，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校并选好专业。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-专业",
        "question": "陕西文科339分位次67003能报考你们学校的护理专业吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分，你的成绩报考我校是有希望的，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校并选择护理专业。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "四川文科425可以填报贵校吗？电气自动化或者动漫制作会被调剂吗？",
        "answer": "四川考生你好！按照我校往年文科录取最低分，你的成绩报考我校是有希望的，如确定想上，建议第一志愿报考我校，选好专业且服从调剂，对于外省考生，由于外省计划数投放有限，专业不能完全覆盖，无法充分满足考生的专业志愿需求，入学后可按照国家和学校的相关规定调整一次专业。欢迎报考淮南...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-招生",
        "question": "河南理科位次384919有机会上贵校吗",
        "answer": "河南考生你好！按照我校往年的录取位次，你的成绩报考我校希望比较大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选择好专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-招生",
        "question": "你好，贵校今年对河南有招生计划没有？如果有那么理科位次384919，有机会上贵校吗",
        "answer": "河南考生你好！按照我校往年的录取位次，你的成绩报考我校希望比较大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校，选择好专业且专业服从。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-录取",
        "question": "安徽历史组283，能录取吗",
        "answer": "考生你好！按照我校往年的录取最低分及位次，你的成绩报考我校希望很大，如确定想上，建议第一院校志愿报考我校并选好专业。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "淮南联合大学",
        "title": "淮南联合大学-志愿填报",
        "question": "理科391",
        "answer": "考生你好！我校2023年理科录取分数线379（位次219607），你可参考此位次填报我校，应该可以冲一冲。欢迎报考淮南联合大学！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中医药高等专科学校",
        "title": "安徽中医药高等专科学校-录取",
        "question": "安徽文科455排名4万多有希望录取吗",
        "answer": "希望比较大，第一志愿填报相对稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "江西文科355分能被录取",
        "answer": "你好，我校今年在江西没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-升本",
        "question": "哪些专业可以专升本",
        "answer": "你好，我校所有专业均可以报考专升本"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-高考志愿",
        "question": "安徽省24万的批次被贵校录取的概率有多大？",
        "answer": "你好，可以填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "安徽文科今年最低位次多少名？贵校最强专业是什么？",
        "answer": "你好，我校今年历史类最低线还没划定，23年文科最低排名96039名，供参考；我校专业均是热门专业，就业率都很高，可根据个人兴趣爱好填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "安徽物化生443，位次202710，有没有可能被录取",
        "answer": "你好，可以填报，可能性很大。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物化地组合348，位次280194.能就学贵校吗",
        "answer": "你好，可以填报冲一冲，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-浙江省考生",
        "question": "浙江省考生体育术科80分，文化课（史政地）383分，体育综合分492分可以报考你们学校吗？",
        "answer": "你好，我校今年在浙江没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-文史类二",
        "question": "如果有被贵幸校的工程造价专业录取，可以在大学期间把专业换成机电一体化等理科专业么？另外换专业有什么要求吗",
        "answer": "你好，可以转专业，具体见录取通知书和我校官网新生转专业办法。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理333分录取概率大吗",
        "answer": "你好，我校今年在湖北没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-安徽物理类",
        "question": "请问排名218100有机会填报吗 ？投档线多少？",
        "answer": "你好，可以填报，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "安徽374排名88395能上贵校吗",
        "answer": "你好，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-外省招生",
        "question": "老师您好！我想请问一下贵校今年在湖北有招生计划吗？",
        "answer": "你好，我校今年在湖北没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "安徽美术生（物生地），综合分425，排名17370能不能录取",
        "answer": "你好，安徽艺术类，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "安徽美术生，综合分425，排名17370能不能录取",
        "answer": "你好，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "安徽物化政总分为444分，排名为201643.可以报考我们学校的专业吗?",
        "answer": "你好，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-招生",
        "question": "你好，河南理科生331分，第一志愿报考本校，服从调剂，建议报考吗，希望大不大，如果入校转专业有什么要求，转专业是考试还是看大一上学期成绩",
        "answer": "你好，我校今年在河南没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "安徽考生，文科政史地，总分394，排名78174，可以填报贵校吗？",
        "answer": "你好，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-录取问题（物理457分）",
        "question": "贵校专科的录取标准与招生政策是什么？ 贵校专科的总体就业率是多少？考取其他高校本科录取率是多少？ 今年，有多少专科专业对物理类考生开放？具体招生数是多少？ 贵校专科是否可以调整专业？贵校的转专业政策如何？ 贵校专科的教学资源、师资力量、学术氛围如何？ 贵校专科的投档比是多少？ 贵校...[详细]",
        "answer": "你好，"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-安徽男生文科447报考贵校环境监测专业可以吗",
        "question": "安徽男生文科447",
        "answer": "你好，安徽历史类447分，可以填报环境监测技术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-文科379",
        "question": "专业服从什么意思",
        "answer": "你好，院校志愿服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-文科",
        "question": "文科379可以填吗",
        "answer": "你好，可以填报冲一下，建议专业服从"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-重庆美术生",
        "question": "专业249.2，文化288报考贵校有希望吗？",
        "answer": "你好，我校今年在重庆没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "理科419能考上吗",
        "answer": "你好，可以填报，建议专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-安徽男生文科447报考贵校城市轨道交通运营管理专业可以吗",
        "question": "安徽男生文科447",
        "answer": "你好，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-24届安徽省历史组427，排名61467可以被录取吗？",
        "question": "24届安徽省历史组427，排名61467可以被录取吗？有机会上机电一体化吗？",
        "answer": "你好，可以填报几率很大"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？如果可以，宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "你好，我校今年在河南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考分数",
        "question": "理科383可以报考吗",
        "answer": "你好，可以填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "文科419排名65539可以上吗？可自主选专业吗？",
        "answer": "你好，可以报考，专业可根据个人爱好填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，物化生383有望被贵校录取吗？有哪些专业可以选择？",
        "answer": "你好，可以填报冲一下，专业可根据兴趣爱好自行选择。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "江西历政生379可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，我校今年在江西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "安徽文科399分，排名75474，能不能报该学校",
        "answer": "你好，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "安徽史政地363排名93325有希望报考吗",
        "answer": "你好，可以报考冲一下，建议专业服从"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-安徽文科",
        "question": "安徽历史方向392分七万九千名能报考吗？",
        "answer": "你好，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-您好",
        "question": "您好，历史生物思想分数394分，排名78170，今年有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "安徽考生 物化生439 排名207300可以进吗",
        "answer": "你好，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考咨询",
        "question": "老师您好！物化政440分可以报考贵校吗？",
        "answer": "你好，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "理科452 排名19万 可以报考贵校的热门专业么",
        "answer": "你好，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-考生咨询",
        "question": "老师您好，安徽选科历史政治地理，分数322，排名109158，请问有希望进入贵校的大数据与会计专业吗？",
        "answer": "你好，可以报考冲一下，建议专业服从"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-安徽理科物理生物政治397分报考贵校几率多大排名248299",
        "question": "安徽理科物理生物政治397分报考贵校几率多大排名248299，很喜欢贵校",
        "answer": "你好，可以报考冲一下，建议专业服从"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "您好，安徽物化生416分231773名，报考贵校希望大吗",
        "answer": "你好，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "河北文科417可以进入本校嘛？",
        "answer": "你好，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-安徽理科物理生物政治397分报考贵校几率多大排名248299",
        "question": "安徽理科物理生物政治397分报考贵校几率多大排名248299，很喜欢贵校",
        "answer": "你好，可以填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "你好，我校今年在山东没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-安徽物化政组合360分排名273697有希望报考贵校吗",
        "question": "安徽物化政组合360分排名273697有希望报考贵校吗",
        "answer": "你好，可以填报冲一下，我校23年理科排名为197431名，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-物化生448排名197327 能报贵校？",
        "question": "稳妥专业？",
        "answer": "你好，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理科435分，位次21万，录取机会大吗",
        "answer": "你好，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物化地458，排名184892可以录取吗？",
        "answer": "你好，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-有希望吗",
        "question": "安徽理科393，排名251385能被贵校录取么",
        "answer": "你好，可以填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物化生402排名243936可以报考吗",
        "answer": "你好，可以填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-美术生",
        "question": "美术生历史类排名2.1万可以吗？",
        "answer": "你好，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "请问贵校，文科404分，72000名能上贵校吗",
        "answer": "你好，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-录取问题咨询",
        "question": "老师您好。安徽物理科452分19万2千名报考本校新能源专业录取机会大吗？",
        "answer": "你好，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-考生咨询",
        "question": "老师您好，安徽选科历史政治地理，分数322，排名109158，请问有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，可以填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "安徽理科436可以上吗？需要服从调剂吗？",
        "answer": "你好，物理类436分，可以填报，建议专业服从"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-考生咨询",
        "question": "老师您好，安徽选科物理化学政治，分数303，排名297569，请问有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，可以填报冲一下，分数偏低"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-安徽理科382分，报考贵校不知道是否可以。",
        "question": "你好，请问报考贵校是否可以。谢谢",
        "answer": "你好，可以报考冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "1   日语生进校后需要学习英语吗 2  安徽文科422进贵校的概率大吗 3    贵校是否申请升本了吗 4   贵校的宿舍环境是怎么样的呢是否有独立卫浴 5 贵校是否有跑操要求 谢谢回复",
        "answer": "需要学习英语，可以报考，宿舍标准6人间"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-南京录取",
        "question": "南京理科生407可以报测绘专业吗",
        "answer": "你好，我院在江苏没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "你好 安徽省历史类364分 全省92779名 报考贵校希望大吗",
        "answer": "你好，有机会，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "你好，安徽理科420位次227541，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-安徽物化生457分能上贵校的水利工程专业吗",
        "question": "安徽物化生高考457分能上贵校的水利工程专业吗",
        "answer": "你好，可以报考水利工程"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "你好，安徽历史组 高考363分位次9万3千名 有希望填报该院校吗",
        "answer": "你好，有希望，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "452，192262，可以报水利专业吗",
        "answer": "你好，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "安徽历地生381位次87515，想要数控专业可以吗",
        "answer": "你好，可以报考我院，数控专业我院只招物理科目组"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物理组380分有希望报考本校吗",
        "answer": "你好，可以报考冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-咨询",
        "question": "安徽高考文科359可以报考吗",
        "answer": "你好，可以报考冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物理组380分有希望报考本校吗",
        "answer": "你好，可以报考冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省物理组合426排名222109有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，可以报考冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-你好安徽理科384有希望上贵校吗位次258267",
        "question": "你好安徽理科384有希望上贵校吗位次258267",
        "answer": "你好，可以报考，建议专业服从"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "物理组337分可以报考贵校吗有哪些专业可以报？",
        "answer": "可以填报冲一下，专业见报考指导和我校官网"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-录取咨询",
        "question": "安徽物化生426，报考本校录取几率大吗，能专升本培养计划吗",
        "answer": "你好，可以报考，能专升本"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-招生",
        "question": "贵校今年在湖南有招生计划吗",
        "answer": "你好，我校今年在湖南没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-安徽省物生地432排21万能报吗",
        "question": "安徽省物生地432排21万能报吗",
        "answer": "你好，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-填报录取",
        "question": "安徽物政地416，23万报该校的那个专业?是不是分数有点低",
        "answer": "你好，可以报考，建议专业服从"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-填报录取",
        "question": "安徽物政地416，23万报该校的那个专业?是不是分数有点低",
        "answer": "你好，可以报考，建议专业服从"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-专升本",
        "question": "贵校可以专升本吗",
        "answer": "你好，所有考生均可以报考专升本"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "安徽理科380可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，可以填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-录取可能性以及专升本联合培养计划",
        "question": "1、安徽理地生451报取被贵校录取的可能性大吗 2、是否能参与专升本联合培养计划呢，需要什么条件呢？",
        "answer": "你好，安徽物理类451分，可以填报，可能性很大，可以报考专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-安徽文科",
        "question": "安徽文科考生355分，96663名能报贵校吗？",
        "answer": "你好，安徽历史类355分，可以填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-可能性",
        "question": "安徽物化生393位次251234报考有希望吗",
        "answer": "你好，安徽物理类393分，可以填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-安徽全理451可以报贵校吗 ，就选专业的范围广吗",
        "question": "安徽全理451可以报贵校吗 ，就选专业的范围广吗",
        "answer": "你好，安徽物理类451分，可以填报，物理类专业均可填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-历史类",
        "question": "您好，请问该院校今年历史类分数线大概在多少呀",
        "answer": "你好，今年历史类分数线还未划定。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-历史组 选课：政治+地理，高考分397，安徽省排名76807",
        "question": "大数据与会计能报上吗？",
        "answer": "你好，历史类397分，可以填报，建议服从调剂，2023年我校安徽文科最低排名96039，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "24届安徽考生443，可以被该院校录取吗",
        "answer": "你好，可以填报，2023年我校理科最低排名197431，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-志愿填报",
        "question": "安徽历史组分数417排名6.6万，报考贵校有希望吗？如果服从调剂的话，可以转专业吗？",
        "answer": "可以填报，可以转专业，具体时间见《新生导读》"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "理科406 排名240933有可能录取吗",
        "answer": "你好，可以报考，我院去年理科401分，排名197431，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-物生地409",
        "question": "能报哪些专业",
        "answer": "物理科目组专业均可以填报，详见报考指导或我院网站"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-安徽高考物理类453分能报考本校吗？",
        "question": "交通类的，有专升本的吗？",
        "answer": "你好，可以报考，可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-全理451可以报贵校吗 ，就选专业的范围广吗",
        "question": "全理451可以报贵校吗 ，就选专业的范围广吗",
        "answer": "可以填报，，物理科目组合均可填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-可以录取吗",
        "question": "安徽考生物理组413省排234821有机会录取吗",
        "answer": "有机会，2023年理科排名197431，今年我们增加了物理类1000多个计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "物理组434分可以报考贵校吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "公共外语是英语"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "理科，387分，256224位次，可以走提前批吗？报考贵校机会大吗？",
        "answer": "我校没有提前批，在安徽是普通专科批，可以报考，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问今年文科336分能报轨道交通类专业吗？",
        "answer": "可以报考冲一下，建议专业服从"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-2024年高考排名206836分数440可以填报轨道类专业吗",
        "question": "报考",
        "answer": "可以填报，建议专业服从"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-2024年高考排名206836分数440，能不能报考贵校",
        "question": "报考",
        "answer": "你好，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-报考",
        "question": "你好，我理科安徽省排名256708，想报考贵校你看可以吗",
        "answer": "你好，可以报考，建议专业服从"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-2024年选科物理方面排名在20万左右",
        "question": "能有机会填报吗",
        "answer": "你好，可以填报，建议专业服从"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-安徽理科382分，报考贵校不知道是否可以。",
        "question": "安徽理科382分，报考贵校不知道是否可以。",
        "answer": "你好，可以填报，建议专业服从"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-录取",
        "question": "安徽考生纯理437位次209480，有希望报考本校么",
        "answer": "你好，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-分数线",
        "question": "今年最低分数线多少",
        "answer": "你好，我校物理类分数线暂时还没有划定"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-今年在安徽的投档比是多少；大概多少分可以上；会招收多少考生",
        "question": "是平行志愿吗",
        "answer": "你好，我校今年在安徽专科批投档比例为1:1，物理类招生计划2107人，平行志愿，具体物理科目组合多少分能录取，要等安徽省各批次省控线划定后预估，2023年我校理科最低录取线为401分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽水利水电职业技术学院",
        "title": "安徽水利水电职业技术学院-高考招生",
        "question": "贵校在四川有开设电气自动化专业吗，理科考生",
        "answer": "你好，我校2024年在四川没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-定向士官",
        "question": "湖北物生地285分位次227733男生有机会被贵校定向士官录取吗",
        "answer": "你好，我校今年在湖北没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-定向士官",
        "question": "安徽理科432，位次21万多，报考贵校专科提前批定向士官有机会录取吗？报考普通专科批呢？",
        "answer": "可以报下，我校去年理科定向最低投档排名206646，普通专科批希望很大，我校去年理科低投档排名216901，以上供参考"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-报考",
        "question": "安徽考生，文科政史地，总分394，排名78174，可以填报贵校吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-乡村定向医生",
        "question": "安徽考生 物化生 442分204068名可以报考定向临床医学吗？",
        "answer": "可以报下，可以参考下我校去年的投档录取 情况：https://zsxxw.fyvtc.edu.cn/zsdt/399541.html"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史335能不能报考该贵校",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史335能不能报考该贵校",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好！我是山西考生，文科男345分，请问我的分数报考贵校的定向士官有希望吗，哪个专业录取概率高一点？谢谢老师",
        "answer": "你好，我校今年在山西首次招生定向培养军士，参考下你们省去年的军士投档情况"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-录取",
        "question": "安徽，物生政，女，461分，181324名，能够被提前批定向医学生录取吗",
        "answer": "可以报下，建议参考下去年我校的录取情况："
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-定向军士",
        "question": "山东考生报考机电一体化，是否需要必选物理？山东399排名416110是否有希望录取贵校？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师好，我是江苏历史类考生，352分，想报考贵校定向军士，服从调剂，有希望吗？",
        "answer": "你好考生，我校在江苏省是第一年招生定向培养军士，您可以报下。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-报考",
        "question": "阜阳二中的，今年物化地387可以报考吗？",
        "answer": "可以报下，建议看下您的位次，根据情况填报，去年我校理科最低投档分382"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-录取咨询",
        "question": "今年安徽理科347能报考本校吗",
        "answer": "可以报考，去年我校理科最低投档线382分。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-安徽物化政组合360分排名273697有希望报考贵校吗",
        "question": "安徽物化政组合360分排名273697有希望报考贵校吗",
        "answer": "可以报下试试，去年我校理科最低投档线382分，排名216901。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-定向士官",
        "question": "河南文科考生309有希望报考贵校定向士官吗？",
        "answer": "可以报下试试，去年我校河南文科定向培养军士最低投档分386。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-招生",
        "question": "贵校今年对湖南招生吗",
        "answer": "湖南今年没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "可以报下试试，去年我校理科最低投档线382分，排名216901。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-录取",
        "question": "江西文科308分，位次158567，有希望被阜阳职业录取吗",
        "answer": "可以报下试试，去年我校江西文科最低投档线301分"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理科方向230000名可以报考护理专业吗？有机会录取吗？",
        "answer": "可以报下试试，去年我校理科最低投档线382分，排名216901。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东省文科381分报考定向士官希望大吗",
        "answer": "可以报下试试，去年我校山东定向培养军士最低投档线373分。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好!我是江西理科350分，能报考贵校定向士官吗?录取希望大不大，谢谢！",
        "answer": "可以报下试试，去年我校江西定向培养军士最低投档线357分。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-报考",
        "question": "安徽理科物化政369，排名268464，可以报考吗",
        "answer": "可以报下试试，去年我校理科最低投档线382分，排名216901。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-定向军士",
        "question": "您好老师!请问山东理科408分报考贵校被录取的几率大吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物理化学政治四百分排名245874小学教育可以填报吗",
        "answer": "我校今年没有小学教育专业招生"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-定向士官",
        "question": "山西考生，理科，284分，可以报贵校定向士官吗",
        "answer": "可以报考，我校今年在山西省是第1年招生。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-咨询",
        "question": "您好，高考选科物化地组合，382分排名259742名有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，不知道您是哪个省的，建议您参考下我们去年的投档线："
    },
    {
        "schoolName": "阜阳职业技术学院",
        "title": "阜阳职业技术学院-安徽历史362，位次93799报考，录取概率大吗",
        "question": "安徽历史362，位次93799报考，录取概率大吗",
        "answer": "有希望，去年我校文科最低投档线350分，排名101874。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-关于转专业",
        "question": "想咨询一下贵校关于转专业的具体要求和限制",
        "answer": "考生，您好！具体可致电咨询0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-志愿",
        "question": "理科475 161171服从调剂有可能被贵校录取嘛？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-关于报考录取",
        "question": "物生地 不挑专业 480 排名16万八千名 希望大吗",
        "answer": "考生，您好！ 23年我校物理类高省控线12分，投档排名164240，可参考报考，报考专业请关注报考指导，具体可电话咨询：0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-安徽录取",
        "question": "152030名482分是否可被录取",
        "answer": "考生，您好！ 23年我校物理类预估为15500左右，欢迎报考，报考专业请关注报考指导，具体可电话咨询：0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-安徽新华学院。",
        "question": "江苏考生理地生481分可以报考该校吗？",
        "answer": "考生，您好！ 23年我校物理类最低投档分高省控线12分，欢迎报考，报考专业请关注报考指导，具体可电话咨询：0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-安徽物化生465可以报吗",
        "question": "安徽物化生465可以报吗",
        "answer": "考生，您好！ 23年我校物理类预估为15500左右，可参考报考，报考专业请关注报考指导，具体可电话咨询：0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-投报",
        "question": "安徽考生物化生499排名127374可以报考贵校自动化或者药物制剂吗？",
        "answer": "考生，您好！希望很大，欢迎报考，我校也有相关的转专业政策，具体可电话咨询：0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-能否录取",
        "question": "安徽省考生物化生组合总分470是否能被录取排名在十六万八左右有希望被录取吗",
        "answer": "考生，您好！ 23年我校物理类预估为15500左右，可参考报考，报考专业请关注报考指导，具体可电话咨询：0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-江苏考生",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-投档比",
        "question": "老师您好，请问贵校投档比为多少",
        "answer": "考生，您好！我校投档比1：1"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-转专业",
        "question": "转专业要什么条件",
        "answer": "考生，您好！转专业办法具体可电话咨询：0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-江苏考生",
        "question": "物政地474能不能被录取，位次174680 被录进去还会被退档吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-请问贵校调档比例多少？江苏考生进档服从调剂会退档吗？",
        "question": "请问贵校调档比例多少？江苏考生进档服从调剂会退档吗？",
        "answer": "考生，您好！我校投比1：1 ，进档服从调剂，符合录取条件一般不会退档。具体可电话咨询：0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-关于转专业",
        "question": "想咨询一下贵校关于转专业的具体要求和限制",
        "answer": "考生，您好！具体可致电咨询0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-安徽新华学院",
        "question": "山东文科477，排名23万位次，可以报考贵校的什么专业？一年的学费大概是多少？",
        "answer": "考生，您好！欢迎报考，具体专业可参考报考指导。学费26000元/学年。具体可电话咨询：0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-河南理科",
        "question": "老师你好，河南理科414希望大吗，谢谢老师",
        "answer": "考生，您好！有希望，我校23年高省控线21分，排名281485，可参考填报，具体可电话咨询：0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-录取",
        "question": "安徽物化政473，164255万名报自动化服从调剂可以录取上吗",
        "answer": "考生，你好！我校23年录取排名159656，可参考填报，"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-安徽新华学院报考咨询",
        "question": "您好，安徽理科物化生类，成绩476分，省位次160330，服从专业调剂的话。可以进贵校吗？",
        "answer": "考生，您好!我校23年投档排名159656，可参考填报，具体可电话咨询：0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-录取",
        "question": "理科475 161171服从调剂有可能被贵校录取嘛？",
        "answer": "考生，您好！我校23年投档排名159656，可参考填报，"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-录取",
        "question": "今年485理科，可以报考院校吗",
        "answer": "考生，您好！根据您提供的分数，欢迎第一志愿填报，具体可电话咨询：0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-关于转专业",
        "question": "想咨询一下贵校关于转专业的具体要求和限制",
        "answer": "考生，您好！具体可致电咨询0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-关于转专业",
        "question": "想咨询一下贵校关于转专业的具体要求和限制",
        "answer": "考生，您好！具体可致电咨询0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-招生比与退档",
        "question": "贵校在安徽的招生比，然后我服从调剂，是不会被退档的对吧",
        "answer": "考生，您好！我校的投档比1:1，进档服从调剂，符合录取条件的情况下一般不会退档，具体可电话咨询：0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-录取",
        "question": "江苏考生，物化生467分，位次181940，不挑专业，能被录取？",
        "answer": "考生，您好！ 23年我校物理类高省控线12分，投档排名164240，可参考生，报考专业请关注报考指导，具体可电话咨询：0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-录取",
        "question": "江苏物化政481，有多大机率",
        "answer": "考生，您好！ 23年我校物理类高省控线12分，投档排名164240，可参考生，报考专业请关注报考指导，具体可电话咨询：0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-咨询",
        "question": "江苏物化生470有希望吗",
        "answer": "考生，您好！ 23年我校物理类高省控线12分，投档排名164240，可参考生，报考专业请关注报考指导，具体可电话咨询：0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-录取",
        "question": "安徽物化生考生475分全省161487名报考贵校大数据区管理及应用可能性大吗",
        "answer": "考生，您好！我校预估排名15500左右，可参考。具体可电话咨询：0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，排名占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "考生，您好！参考您的排名，欢迎报考，报考专业请关注报考指导，具体可电话咨询：0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-报考",
        "question": "老师好 安徽理科物化生高考463 位次178041 有机会上本校吗",
        "answer": "考生，您好！达省控线后方可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-咨询",
        "question": "安徽纯文473分 位次40699 有望录取贵校会计专业吗",
        "answer": "考生，您好！根据您的排名，有希望，建议第一志愿填报。具体可电话咨询：0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-关于转专业",
        "question": "想咨询一下贵校关于转专业的具体要求和限制",
        "answer": "考生，您好！具体可致电咨询0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-舞蹈",
        "question": "请问舞蹈生综合分404可以上贵校吗",
        "answer": "考生，您好！我们预估排名为900左右。具体可电话咨询0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-文科咨询",
        "question": "您好史政地487 位次46415报考贵校有希望吗？专业有什么推荐吗",
        "answer": "您好考生，有很大希望，推荐报考历史+不限类专业组，您可根据自己兴趣和特长选择相应专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-关于转专业",
        "question": "想咨询一下贵校关于转专业的具体要求和限制",
        "answer": "考生，您好！具体可致电咨询0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-关于转专业",
        "question": "想咨询一下贵校关于转专业的具体要求和限制",
        "answer": "考生，您好！具体可致电咨询0551-65872888 65872666。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-录取",
        "question": "请问贵校今年有在广西投放招生计划吗？有哪些专业",
        "answer": "考生，您好！我校暂未在广西投放招生计划，感谢您的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-福建理科男422，省排名12万8，有机会被贵校本科药学录取吗",
        "question": "福建理科男422，省排名12万8，有机会被贵校本科药学录取吗",
        "answer": "考生，您好！我校2023年投档分448，投档排名89386，具体可电话咨询,0551-65872888 65872666."
    },
    {
        "schoolName": "安徽新华学院",
        "title": "安徽新华学院-录取",
        "question": "宁夏理科405，位次19702，报考贵校的热门专业怎样才能被录取",
        "answer": "考生，您好！我校暂未在宁夏投放招生计划，感谢您的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵职业技术学院",
        "title": "铜陵职业技术学院-甘肃考生",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分308，请问老师我有机会报考贵校的护理学专业吗？谢谢老师!",
        "answer": "今年我校在甘肃省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵职业技术学院",
        "title": "铜陵职业技术学院-铜陵 24届安徽省历史组427，排名61467可以被录取",
        "question": "24届安徽省历史组427，排名61467可以被录取吗？有机会上机电一体化吗？",
        "answer": "你可参看学校发的报考指导书，参考2023年我校的录取位次。录取机会大。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵职业技术学院",
        "title": "铜陵职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好我想问一下安徽省考生275分，121986名能否被贵校录取。",
        "answer": "你可参看学校发的报考指导书，参考2023年我校的录取位次。你可以尝试报考。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵职业技术学院",
        "title": "铜陵职业技术学院-你好，安徽理科330，排名288148，有希望被录取吗",
        "question": "你好，安徽理科330，排名288148，有希望被录取吗",
        "answer": "你可参看学校发的报考指导书，参考2023年我校的录取位次。你可以尝试报考。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵职业技术学院",
        "title": "铜陵职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？如果可以，宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "今年我校没有在河南省的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵职业技术学院",
        "title": "铜陵职业技术学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "今年我校没有在河南省的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵职业技术学院",
        "title": "铜陵职业技术学院-报考",
        "question": "安徽理科427可以报考医学影像技术吗",
        "answer": "你可参看学校发的报考指导书，参考2023年我校的录取位次。可以尝试报考医学影像技术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵职业技术学院",
        "title": "铜陵职业技术学院-老师好",
        "question": "理科430 217417 能进电气化吗",
        "answer": "你可参看学校发的报考指导书，参考2023年我校的录取位次，430分录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵职业技术学院",
        "title": "铜陵职业技术学院-理科",
        "question": "理科360 排名27w 考上的希望大吗",
        "answer": "你可参看学校发的报考指导书，参考2023年我校的录取位次。今年按专业组录取，可以尝试报考，录取有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵职业技术学院",
        "title": "铜陵职业技术学院-老师看看我",
        "question": "今年会扩招吗浙江文科大概最低多少分",
        "answer": "今年在浙江省招生计划数与去年相同，没有扩招。你可参看学校发的报考指导书，参考2023年我校的录取位次。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵职业技术学院",
        "title": "铜陵职业技术学院-安徽",
        "question": "安徽历史组合369排名9万可以报考吗",
        "answer": "你可参看学校发的报考指导书，参考2023年我校的录取位次。369分可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵职业技术学院",
        "title": "铜陵职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理科方向230000名录取护理专业有可能吗",
        "answer": "你可参看学校发的报考指导书，参考2023年我校的录取位次，护理专业相对高出20分左右，可以尝试报考护理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵职业技术学院",
        "title": "铜陵职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理科368排名26万能不能报考",
        "answer": "你可参看学校发的报考指导书，参考2023年我校的录取位次。今年按专业组录取，可以尝试报考。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵职业技术学院",
        "title": "铜陵职业技术学院-考生咨询",
        "question": "老师您好，安徽选科物理化学政治，分数303，排名297569，请问有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你可参看学校发的报考指导书，参考2023年我校的录取位次。今年按专业组录取，可以尝试报考，有被录取的可能。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵职业技术学院",
        "title": "铜陵职业技术学院-录取",
        "question": "安徽物理类403分，243276名可以被贵校录取吗？",
        "answer": "你可参看学校发的报考指导书，参考2023年我校的录取位次。你的分数录取机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵职业技术学院",
        "title": "铜陵职业技术学院-24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "你可参看学校发的报考指导书，参考2023年我校的录取位次。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵职业技术学院",
        "title": "铜陵职业技术学院-安徽考生",
        "question": "安徽考生理科350能进入贵校吗",
        "answer": "你可参看学校发的报考指导书，参考2023年我校的录取位次。可以尝试报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "铜陵职业技术学院",
        "title": "铜陵职业技术学院-报考专业",
        "question": "安徽省历史类，历生政，282分。省排名120411。可以报哪些专业",
        "answer": "暂无学校各专业预测分数。你可参看学校发的报考指导书，参考2023年我校的录取位次。考生可选择填报自己想上专业和普通专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽警官职业学院",
        "title": "安徽警官职业学院-录取",
        "question": "安徽物化生组合488,142649名提前批能录取吗？",
        "answer": "参考2023年提前批次投档线理科排名103085，这个分希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽警官职业学院",
        "title": "安徽警官职业学院-历史方向提前批",
        "question": "您好，24年安徽高考528分 省排名19202 报考贵校提前批次有希望被录取吗",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽警官职业学院",
        "title": "安徽警官职业学院-河南文科（安）",
        "question": "河南文科男333分可以报考咱们学校吗？",
        "answer": "河南去年文科分数线407，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽警官职业学院",
        "title": "安徽警官职业学院-你好！安徽警官职业学校",
        "question": "我是安徽男考生，历史组合文化课348，排名99940名，能不能被你们学校公安与司法类录取， 对视力有要求吗， 裸眼左4.3，视力右4.3 矫正度数是300， 矫正视力左右都是50 可以进你们学校哪些专业 能告诉我一下吗？ 非常感谢您",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "安徽警官职业学院",
        "title": "安徽警官职业学院-填报咨询",
        "question": "1、政审几代人？ 2、24年物化地577有希望吗？3、视力手术后可以吗？",
        "answer": "提前批次才有政审，普通批没有。政审家庭成员，视力术后可以的，裸视4.8。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽警官职业学院",
        "title": "安徽警官职业学院-投档比",
        "question": "请问安徽警官职业学院投档比为1：1吗？",
        "answer": "提前批按105%投档，普通批按100%投档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽警官职业学院",
        "title": "安徽警官职业学院-提前批",
        "question": "我们物理组495分 排名132606有希望报提前批吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "安徽警官职业学院",
        "title": "安徽警官职业学院-录取",
        "question": "海南考生录取吗？全文科女，520，29863 可以填报吗？学费可以方便问一下？",
        "answer": "我院在海南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽警官职业学院",
        "title": "安徽警官职业学院-历史类",
        "question": "您好，今年历史类345可以报考该院校吗",
        "answer": "2023年提前批分数线：男生文科425分，全省排名59427，女生文科505分，全省排名20739；男生理科480分，全省排名103085，女生理科517分，全省排名67543。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽警官职业学院",
        "title": "安徽警官职业学院-填报",
        "question": "贵校在福建有招生计划吗分数多少",
        "answer": "今年历史组3个计划，物理组2个计划。去年录取线历史组416分，物理组422分。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽警官职业学院",
        "title": "安徽警官职业学院-请问四川省本科438想报考贵校的法律事务专业可以吗",
        "question": "还有就是非公安专业报考有没有什么硬性要求呢 比如视力那些的",
        "answer": "普通批没有体检。四川2023年分数线文史类442分，理工类369分。去年的分数线仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽警官职业学院",
        "title": "安徽警官职业学院-报考",
        "question": "安徽文科405，全省排名72513报考贵校刑事侦查技术专业有希望吗",
        "answer": "我们去年提前批分数线：男生文科425分，全省排名59427，女生文科505分，全省排名20739；男生理科480分，全省排名103085，女生理科517分，全省排名67543。去年的分数线仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南职业技术学院",
        "title": "淮南职业技术学院-招生",
        "question": "理科376能报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，2023年我校在安徽省理科最低投档位次为239891，仅供参考。详情可咨询0554-6640567"
    },
    {
        "schoolName": "淮南职业技术学院",
        "title": "淮南职业技术学院-招生",
        "question": "您好理科299能上贵校的护理专业吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在四川招录理科最低投档分数为211分，仅供参考。若有意向填报我校，建议选择专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "淮南职业技术学院",
        "title": "淮南职业技术学院-录取",
        "question": "云南文史341能报考贵校护理专业吗？",
        "answer": "同学你好，我校2022年在云南文史类最低投档分数线为349分，仅供参考。若有意向填报我校，可第一志愿填报，建议选择专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-升本",
        "question": "可以专升本的专业有哪些",
        "answer": "所有的专业均可以专升本，考生填报本科志愿按专业大类填报升本专业"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-录取",
        "question": "安徽物化生398可以报考贵校的动漫制作技术专业吗",
        "answer": "可以的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-录取",
        "question": "文科247排名128725报贵校的大数据与会计录取几率大吗，服从调剂呢",
        "answer": "可以试试看，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-报考",
        "question": "安徽美术生（物生地），综合分425，排名17370能不能录取",
        "answer": "可以试试的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-安徽工业经济职业技术学院",
        "question": "安徽理科432，位次21万多，报考贵校有机会录取吗？",
        "answer": "可以的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-报考",
        "question": "浙江考生物化地395位次25万可以考上学校的计算机专业吗",
        "answer": "可以试试，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-宿舍条件",
        "question": "宿舍条件怎么样",
        "answer": "配有空调，每层都有洗浴，能充分满足学生生活需要"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-报考",
        "question": "安徽历史422六万多名能报吗",
        "answer": "可以的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-报考",
        "question": "安徽考生，文科政史地，总分394，排名78174，可以填报贵校吗？",
        "answer": "可以的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-你好，安徽理科330，排名288148，有希望被录取吗",
        "question": "你好，安徽理科330，排名288148，有希望被录取吗",
        "answer": "有希望的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-物化生",
        "question": "理科365，被贵校录取的希望大不大？往年的录取分数线大概是多少？",
        "answer": "去年386，位次212936，今年计划增多，有机会的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-录取",
        "question": "录取 老师你好我是安徽考生，选的物化生，313分，位次294272，可以被贵校录取吗？",
        "answer": "可以试试，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-报考",
        "question": "请问安徽选了物生地，高考376，位次是26万的录取率高吗？",
        "answer": "有机会的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-志愿填报",
        "question": "理科415，位次232000左右，报考贵校有希望吗",
        "answer": "可以的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "有机会的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-报考分数",
        "question": "理科383可以报考吗",
        "answer": "可以的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？如果可以，宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "我校没有河南省计划呢"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-报考",
        "question": "安徽史政地363排名93325有希望报考吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-安徽省美术考生综合分393有希望报考贵校吗",
        "question": "安徽省美术考生综合分393，排名20602，有希望报考贵校艺术类专业吗？感谢回复",
        "answer": "有机会的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-提问",
        "question": "2024高考理科411 235790名有希望报考吗",
        "answer": "很有希望的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-该校被不满意的专业录取，报名时可以直接转专业吗",
        "question": "报名可以直接转专业吗",
        "answer": "符合转专业条件的可以申请转专业，具体可以参考我校官网，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-老师看看我",
        "question": "今年会扩招吗浙江文科大概最低多少分",
        "answer": "去年415分，可以参考，今年录取最低分还没出来"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-安徽文科326 排名107753能报贵校电子商务专业吗",
        "question": "电子商务专业文科107753名有希望录取吗",
        "answer": "可以试试的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-安徽男生理科436分",
        "question": "能报贵校吗？有什么专业推荐",
        "answer": "可以的，招生专业详见官网招生信息网，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-录取",
        "question": "安徽物化生398位次247543有多大概率可以被贵校录取",
        "answer": "很有机会的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-录取",
        "question": "安徽历史组高考383分，全省排名83774名的考生可以报考贵校的高速铁路客运服务专业吗？有什么要求吗",
        "answer": "可以，今年能选择院校数目多，机会大得多，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-老师，理科330，排名288148，可以报考贵校吗",
        "question": "老师，理科330，排名288148，可以报考贵校吗",
        "answer": "可以，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省物理组合426排名222109有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有机会的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-专业",
        "question": "你好，安徽物化地340.排名283919什么专业合适",
        "answer": "具体可以参考我校招生简章，可以关注官网"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-安徽文科",
        "question": "343可以报吗",
        "answer": "可以的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-安徽考生",
        "question": "349，位次27万多能不能报考贵校",
        "answer": "可以的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-安徽文科",
        "question": "安徽文科359报考有希望吗",
        "answer": "有希望的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-报考",
        "question": "你好，安徽物化地340.排名283919有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有机会的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "可以报考，欢迎报考我校学习"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-河北理科",
        "question": "351有希望吗",
        "answer": "有希望的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-招生",
        "question": "贵校在湖南有招生计划吗",
        "answer": "没有呢"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-咨询",
        "question": "安徽理科355报考贵校有希望吗？",
        "answer": "有希望的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-招生",
        "question": "物化地369 省排名26万多可以填报吗？希望大吗",
        "answer": "可以填报的，有希望，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-咨询该校",
        "question": "安徽考生物化地380分，有多大概率上该校？",
        "answer": "有机会录取，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-安徽考生329物理科目组合，报考本校有希望吗？",
        "question": "安徽考生329物理科目组合，报考本校有希望吗？",
        "answer": "有希望的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工业经济职业技术学院",
        "title": "安徽工业经济职业技术学院-高考招生",
        "question": "贵校在四川有开设电气自动化专业吗，理科考生",
        "answer": "没有，我校四川生招生计划专业为计算机网络技术专业，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "合肥通用职业技术学院",
        "title": "合肥通用职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物化地组合348，位次280194能就学贵校吗",
        "answer": "考生你好！可以报考，建议第一志愿填报，志愿服从！"
    },
    {
        "schoolName": "合肥通用职业技术学院",
        "title": "合肥通用职业技术学院-报考",
        "question": "我是湖北省的考生，352分可以报该校吗",
        "answer": "达到湖北省省控线，均可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥通用职业技术学院",
        "title": "合肥通用职业技术学院-学校",
        "question": "几个校区，所有专业是否在一个校区",
        "answer": "学院目前只有一个校区。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥通用职业技术学院",
        "title": "合肥通用职业技术学院-升本",
        "question": "升本率是多少，能否专升本，提档比例是多少",
        "answer": "所有专业均可报考安徽省统一组织的专升本考试，可以 通过参加培训班提高个人的通过率。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥通用职业技术学院",
        "title": "合肥通用职业技术学院-学校",
        "question": "几个校区，所有专业是否在一个校区",
        "answer": "暂时一个校区。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥通用职业技术学院",
        "title": "合肥通用职业技术学院-升本",
        "question": "升本率是多少，能否专升本，提档比例是多少",
        "answer": "所有专业均可报考安徽省统一组织的专升本考试，可以 通过参加培训班提高个人的通过率。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥通用职业技术学院",
        "title": "合肥通用职业技术学院-宿舍",
        "question": "几人间，是否是上床下桌，是否有早操，是否有早晚自习",
        "answer": "宿舍是六人间，暂未安排早操。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥通用职业技术学院",
        "title": "合肥通用职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "达到省控线均可以报考，362分希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥通用职业技术学院",
        "title": "合肥通用职业技术学院-考生咨询",
        "question": "老师您好，安徽选科物理化学政治，分数303，排名297569，请问有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "今年计划有所增加，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥通用职业技术学院",
        "title": "合肥通用职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "达到省控线的考生均可以报考，362分录取几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥通用职业技术学院",
        "title": "合肥通用职业技术学院-报考",
        "question": "物理组337分可以报考贵校吗有哪些专业可以报？",
        "answer": "达到省控线均可以报考，337分录取几率很大，所有专业均可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥通用职业技术学院",
        "title": "合肥通用职业技术学院-报考",
        "question": "浙江物化地395可以报考吗",
        "answer": "我院对选科未做限制，达到浙江省省控线均可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥通用职业技术学院",
        "title": "合肥通用职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，安徽理科355报考贵校希望大吗",
        "answer": "可以报考，录取几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥通用职业技术学院",
        "title": "合肥通用职业技术学院-259分江西理科生能考上贵校吗",
        "question": "259分江西理科生能考上贵校吗",
        "answer": "我院在江西省未做宣传，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥通用职业技术学院",
        "title": "合肥通用职业技术学院-地区",
        "question": "老师，请问今年贵校面向广东物理组招生吗？如果面向的话请问360分有希望被贵校录取吗",
        "answer": "我院在广东面向物理组历史组均有招生计划，360分报考我院录取几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥通用职业技术学院",
        "title": "合肥通用职业技术学院-录取",
        "question": "老师好，安徽理科343分能否被贵校录取",
        "answer": "今年计划比去年增加较大，343分报考我院录取几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥通用职业技术学院",
        "title": "合肥通用职业技术学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "我院公共外语暂未开始俄语，所有新生外语课程均为英语。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥通用职业技术学院",
        "title": "合肥通用职业技术学院-录取",
        "question": "24届安徽考生，424分能上该校吗，投档比是多少",
        "answer": "424分只在专科分数中较好，今年计划增加较多，录取概率很大。省内投档比例为100%。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥通用职业技术学院",
        "title": "合肥通用职业技术学院-上本校的概率",
        "question": "我是2024年安徽历史类考生，453分，全省排名49311，请问有机会上本校吗",
        "answer": "453分只在专科批次中分数较好，今年计划增加较多，录取概率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-录取",
        "question": "河南理科417能录取吗？有退档风险吗？",
        "answer": "您好!在进档并且专业服从体检没有问题的话，一般不会出现退档的情况。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-录取",
        "question": "江苏物生政475有机会录取吗",
        "answer": "您好！您的分数报考是有希望被录取的，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-物生地",
        "question": "安徽物生地考生，排名124544，可以报考贵校吗？如果可以，有哪些专业？",
        "answer": "您好！你的位次可以报考。物生地可以报我校的物理+不限专业组，具体专业可在安徽省2024年《报考指导》第226页查看，我校代码是9209"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-江苏考生",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": "您好！您的位次报考是有希望被录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-录取",
        "question": "你好，我想请问一下，就是安徽省历史组美术生排名9342，录取概率大不大？",
        "answer": "您好！美术双过线综合分这个排名被录取的几率是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-440 86369",
        "question": "你好😁？录取的几率大不大，河南文科",
        "answer": "您好！根据您提供的情况被我校录取的希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-咨询",
        "question": "安徽，物生地，477，158882，可以报贵校嘛，贵校转专业政策如何？",
        "answer": "您好！您的位次报考有希望被录取。有一次转专业的机会，可以在我校物理+不限专业组内专业选择。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-河南理科416",
        "question": "河南理科位次293048-294822报考该校工学作为第一志愿录取希望大吗，如果被读档会被退档吗",
        "answer": "您好!您的位次有机会被录取，如果进档的话，在专业服从调剂并且体检没有问题的情况下一般不会出现退档的情况。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-招生",
        "question": "江苏美术艺考生今年459分，填该校希望大吗",
        "answer": "您好，这个还要结合位次考虑，详情可以致电055168583277"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-安徽文达信息工程学院报考咨询",
        "question": "您好，安徽理科物化生类，成绩476分，省位次160330，服从专业调剂的话。可以进贵校吗？",
        "answer": "您好！根据您描述的情况报考是很有希望被录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-舞蹈",
        "question": "舞蹈考生1279名可以上文达吗",
        "answer": "您好！您的名次建议冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-录取",
        "question": "您好！安徽考生历政生分数463，位次44688，有机会报考贵校吗",
        "answer": "您好！您的情况建议冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-录取",
        "question": "请问河南理科410可以被该校录取吗",
        "answer": "您好！您的成绩可以冲一下我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-录取",
        "question": "安徽省舞蹈类综合排名1240中国舞 贵校的录取大不大？",
        "answer": "您好!您的排名可以冲一下我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-录取",
        "question": "老师您好 湖北物化生组合442分 位次136436 有希望贵校吗 如果有机会 哪些专业可能性更大呢 感谢答复",
        "answer": "您好！我校在湖北灭有投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-录取",
        "question": "安徽物理461排名180951能有机会在征集志愿的时候冲一下吗",
        "answer": "您好！今年是否有征集还要看第一次录取的情况，往年我校未出现降分录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-美术",
        "question": "综合排名13597能报考贵校吗",
        "answer": "安徽美术双达线这个名次可以考虑冲一下，几率不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-文科 486 35069",
        "question": "如果服从调剂会不会被退档，投档比是多少",
        "answer": "您好！安徽省的投档比例是1:1，进档并且专业服从调剂的情况下，一般不会出现退档的情况。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-关于费用",
        "question": "该校一年的费用大概是多少？",
        "answer": "您好！各专业学费和杂费可致电详细咨询：055168583277"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-关于转专业",
        "question": "贵校对于转专业的一些具体要求和限制",
        "answer": "您好！安徽省考生专业组内可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-关于日语",
        "question": "日语专业在该校是否热门，在安徽省高出本科线三分是否能录取该专业，高考是日语考试113分",
        "answer": "您好!我校没有日语专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-理科 466 174566",
        "question": "安徽考生，物化生，466分，位次174566，请问可以上贵校吗？",
        "answer": "您好!您的这个位次建议冲一下，专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，服从专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "您好！这个排名有点困难，希望不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-河南理科434 位次262825可以报考贵校吗",
        "question": "河南理科434 位次262825可以报考贵校吗",
        "answer": "您好！您的位次可以报考我校，被录取的几率还是比较大的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-文科 486 35069",
        "question": "安徽文科 486 35069可以报英语专业吗，投档比是多少，去年投档线和名次是多少，英语专业是本科吗，发本科毕业证吗",
        "answer": "您好!我校是全日制普通本科高校。我校招生专业中有上午英语专业，去年的提档比例是1:1，您的名次可以报考。我校对在规定年限内达到所在专业毕业要求者颁发学校名称为“安徽文达信息工程学院”的普通高等学校学历证书。符合学位授予条件的，由安徽文达信息工程学院授予相应的学士学位。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-文科 486 35069",
        "question": "本校商务英语是本科吗",
        "answer": "您好！我校商务英语专业是本科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-咨询",
        "question": "安徽纯文473分 位次40699有望可以贵校会计专业吗",
        "answer": "您好！您的名次可以冲我们学校，会计专业会有困难，但被我校录取之后可以有一次申请转专业的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-文科 486 35069",
        "question": "486 35069可以报商务英语（英语101分）吗，是本科吗",
        "answer": "您好！商务英语是本科，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-录取",
        "question": "河南419,282188名次想报考贵校的电器工程希望大吗？若被调剂，以后好转专业吗？",
        "answer": "您好！您的位次有希望被录取，若被调剂，是有一次申请转专业的机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-江苏美术生，文科，451分，排名16041，能报吗？",
        "question": "江苏美术生，文科，451分，排名16041，能报吗？",
        "answer": "您好！您的排名可以填报我校。欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-录取",
        "question": "物化生安徽472位次166033能上贵校吗？可以选什么专业？贵校可以考研吗？贵校投档比是多少？",
        "answer": "您好！你的名次可以填报我校？学校的本科生是可以考研的，我校的投档比例是1:1，若还有疑问可咨询055168583277"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-江苏理科录取",
        "question": "物非化考生475有希望吗 排名今年17w4",
        "answer": "你好！您的名次可以填报我校，按照历年的情况，您的这个位次是有希望被录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-录取",
        "question": "江苏考生，物化生467分，位次181940，不挑专业，能被录取？",
        "answer": "您好！你的这个位次比较困难，如果填报的话，建议冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-志愿",
        "question": "请问 江苏 物生地 522 位次115154 能上贵校吗？如果想转专业有什么要求？",
        "answer": "您好！您的位次报考我校被录取的几率很大。录取专业不满意的话是可以申请转专业的，具体转专业情况可电话咨询055168582370."
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-河南，分数是411，有机会被贵校录取吗？在省排名是30多万。",
        "question": "如标题",
        "answer": "您好！你的分数和位次建议可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，排名占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "您好！你的位次报考我校被录取的几率很大。我校物理在江苏省的专业组只有1个，我校在江苏的院校代码是8082，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-录取",
        "question": "安徽考生，物生地，472分，位次166533，请问可以上贵校吗？",
        "answer": "您好！您可以填报我校物理+不限专业组，有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-咨询",
        "question": "江苏文科史政生481,4.9w有希望吗？",
        "answer": "您好！根据您提供的信息，这个情况可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-安徽省文科体育360，8935位次报告贵校有希望吗",
        "question": "安徽省文科体育360，8935位次报告贵校有希望吗",
        "answer": "您好！我校没有体育类招生。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-录取",
        "question": "文科462位次45416，能被录取吗？",
        "answer": "您好！根据您的位次，可以冲一下我校历史（不限）组"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-录取",
        "question": "江苏省理科物化政，分数468，有机会被贵校录取吗？能录取到什么专业？最好把贵校放在前多少个志愿去填报？",
        "answer": "您好!这个还需要结合位次，我们建议位次16.3万以内会比较合适。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-请问安徽物理方向 468分 省排171265名能上贵校吗?",
        "question": "请问安徽物理方向 468分 省排171265名能上贵校吗?",
        "answer": "您好!建议专业服从调剂冲一下！详情可致电055168583277"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-录取",
        "question": "江苏 位次170311 物生地 478 国际经贸 财务管理 有没有机会",
        "answer": "您好!根据您提供的信息，您的位次报考有一定困难，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-物生地分数474位次163398",
        "question": "请问我可以报贵校的什么专业，希望大不大，报汉语言文学能录取吗",
        "answer": "您好！您的位次填报还是有机会被录取的，我校没有汉语言文学专业，您可以考虑我校物理（不限）组的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-录取",
        "question": "安徽考生物化生469，169621有希望被录取吗？",
        "answer": "您好！根据您提供的信息，建议冲一下我们学校！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-录取",
        "question": "江苏物生地 478 国际经贸 财务管理 有没有机会",
        "answer": "您好！这个除了分数还需要结合位次考虑，您可致电055168583277详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-师资",
        "question": "学校博士点有多少个",
        "answer": "您好！我校目前还没有博士点。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-录取",
        "question": "本省考生物理向466分有希望被贵校录取吗？如果有可能推荐什么专业呢",
        "answer": "您好！您的情况建议冲一下并且专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-安徽物理类466可以试试吗",
        "question": "安徽物理类466分，有录取概率吗",
        "answer": "您好！建议专业服从调剂冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-分数是否能报考",
        "question": "老师您好，江苏考生物非化组合476分可以报考我们学校吗",
        "answer": "您好！我校在江苏省有物理+不限 8人和历史+不限8人的招生，您的分数是否能够报考还要结合您的位次，您可致电055168583277详细咨询，期待您的来电。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽文达信息工程学院",
        "title": "安徽文达信息工程学院-录取",
        "question": "四川理科469有机会被贵校录取吗?",
        "answer": "您好！这个还需要结合您的位次才能更好的为您解答，您可以拨打我们的咨询电话：0551—68583277，期待您的来电。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工贸职业技术学院",
        "title": "安徽工贸职业技术学院-安徽文科安徽工贸",
        "question": "275排名122174有机会吗",
        "answer": "根据往年录取情况，有机会"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工贸职业技术学院",
        "title": "安徽工贸职业技术学院-高考招生咨询",
        "question": "2024高考排名231284名，是否能报名该高校",
        "answer": "根据往年录取情况，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工贸职业技术学院",
        "title": "安徽工贸职业技术学院-老师好",
        "question": "安徽文科243排名12万有机会被电子商务或者动漫制作录取吗",
        "answer": "根据往年录取情况有希望，最好专业服从，提高录取几率，入学后再申请调整专业"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工贸职业技术学院",
        "title": "安徽工贸职业技术学院-可否录取",
        "question": "文科260全省排名125814能否被贵校录取",
        "answer": "根据往年录取情况，有可能"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工贸职业技术学院",
        "title": "安徽工贸职业技术学院-历史组，排名12776，252有希望报考贵校吗？",
        "question": "历史类",
        "answer": "根据往年情况，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工贸职业技术学院",
        "title": "安徽工贸职业技术学院-想要报考贵校",
        "question": "高考美术文化课300加上美术综合分380几可以报考贵校吗",
        "answer": "我校艺术类专业今年不招生。如果报考我院普通类专业，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-高考志愿",
        "question": "安徽省400分但是24万名次，愿意服从调剂，有机会被录取吗？",
        "answer": "志愿靠前填报，机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好，我为安徽省考生，高考分数为390，我的排名是253694，想报考贵校的动物医学专业，想请问您以我的成绩有机会被院校录取吗？谢谢老师",
        "answer": "志愿靠前填报，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好，我为安徽省考生，高考分数为390，我的排名是253694，想报考贵校的动物医学专业，想请问您以我的成绩有机会被院校录取吗？谢谢老师",
        "answer": "志愿靠前填报，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-高考志愿",
        "question": "安徽省24万6的批次可以被贵校录取吗？",
        "answer": "志愿靠前填报，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科体育生 文化261，位次290596-291722 体育成绩119 有机会进入贵校吗",
        "answer": "不在河南招生"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-安徽考生",
        "question": "安徽考生理科412，可以上除中外合作办学之外的专业吗",
        "answer": "可以，志愿靠前填报，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-贵州录取",
        "question": "历政地422位次51710可以被学前教育专业录取吗",
        "answer": "志愿靠前填报，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-物理化学地理",
        "question": "266分能报考贵校吗",
        "answer": "志愿靠前填报，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-报考",
        "question": "想问一下贵校今年有扩招的计划吗？若有那大概扩招多少？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-宿州职业技术学院",
        "question": "安徽理科432，位次21万多，报考贵校有机会录取吗？",
        "answer": "志愿靠前填报，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-河南录取",
        "question": "文科332，位次在204486，服从调剂，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "不在河南招生"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-录取",
        "question": "畜牧兽医，宠物医疗技术，动物医学，这三个专业对视力有什么要求吗？",
        "answer": "没要求"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-咨询",
        "question": "安徽 物化生 399分 名次246995可以被贵校的计算机网络技术或计算机应用技术专业录取吗 宿舍是否上床下桌、限电，麻烦老师了",
        "answer": "志愿靠前填报，希望很大，是上床下桌，限电，用完冲，不过不开空调一般够用"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理科314排名293950，第一志愿录取概率大吗",
        "answer": "志愿靠前填报，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-物化生",
        "question": "理科365，被贵校录取的希望大不大？",
        "answer": "志愿靠前填报，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽物化生389位次25.5万报考贵校的动物医学或宠物医疗技术这两个专业的录取希望大吗",
        "answer": "志愿靠前填报，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-安徽理科",
        "question": "投档线是多少，，宿舍，，有出入限制吗",
        "answer": "录取时才知道投档线，凭学生证出入，3、4、6人宿舍"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-安徽，物生政，376，能被录取吗",
        "question": "宿舍是上床下桌吗？有晨跑吗？宿舍有独立卫浴吗？宿舍限电吗？ 小学教育专业",
        "answer": "希望很大，志愿靠前填报，上床下桌，没晨跑，宿舍是独立卫浴，限电，用完自己冲，不开空调点够用"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好我想问一下安徽省考生275分，121986名能否被贵校录取。",
        "answer": "有希望，志愿靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-你好，安徽理科330，排名288148，有希望被录取吗",
        "question": "你好，安徽理科330，排名288148，有希望被录取吗",
        "answer": "有希望，志愿靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？如果可以，宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "不在河南招生"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-宿州职业技术学院",
        "question": "贵校今年有向河南招生的计划吗？去年向河南招生的最低分数线是多少？",
        "answer": "不在河南招生"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-录取",
        "question": "24年理科330分有希望报考吗",
        "answer": "有希望，志愿靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-录取",
        "question": "纯理382分259659排名报贵校教育类希望大吗?",
        "answer": "有希望，志愿靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-宁夏",
        "question": "宁夏文科 文化274 体育69可以报贵校吗",
        "answer": "不在宁夏招生"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-安徽理科物理生物政治397分报考贵校几率多大排名248299",
        "question": "安徽理科物理生物政治397分报考贵校几率多大排名248299，很喜欢贵校",
        "answer": "希望很大，志愿靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-你好",
        "question": "你好 山东美术生 综合分389文化课（史）314用哪个分数填报更容易被贵校录取 有什么专业 小学教育可以吗 去年是多少分啊 或者其他师范类的 有吗",
        "answer": "不在山东招生"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-报考",
        "question": "安徽考生理科359排名274470有机会被该校录取吗 服从调剂",
        "answer": "希望很大，志愿靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-录取机率大吗",
        "question": "理科272 位次305088 填报贵校园艺技术，园林技术，大数据与会计有希望吗",
        "answer": "有希望，志愿靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-文科254，位次127131有希望吗？",
        "question": "服从调剂",
        "answer": "有希望，志愿靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物化生359能报考贵校吗",
        "answer": "有希望，志愿靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-录取（3341",
        "question": "428分能取入小学教育吗？",
        "answer": "有希望，志愿靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-宿舍",
        "question": "几人间，是否是上床下桌，是否有早操，是否有早晚自习",
        "answer": "3人间4人间6人间，是上床下桌，无早操，第一年有晚自习"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校动漫制作，和软件技术",
        "answer": "希望很大，志愿靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-理科363可以上吗？27万名次",
        "question": "有没有希望？动物医学有希望吗？",
        "answer": "希望很大，志愿靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-录取",
        "question": "文科300分排名115605有希望吗",
        "answer": "希望很大，志愿靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理科368排名26万能不能报考机电一体化专业",
        "answer": "可以报考，志愿靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-报考",
        "question": "24届安徽高考历史方向281分，省排名120664名，录取希望大吗",
        "answer": "有希望，志愿靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-报考",
        "question": "物理组337分可以报考贵校吗有哪些专业可以报？",
        "answer": "按自己喜欢的专业填报就可，志愿靠前填报，志愿服从"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-报考",
        "question": "物理组337分可以报考贵校吗有哪些专业可以报？",
        "answer": "填报你喜欢的专业就行，志愿靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好，安徽理科355报考贵校有希望吗？",
        "answer": "希望很大，志愿靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-录取",
        "question": "理科285有可能被录取吗位次302241",
        "answer": "希望很大，志愿靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-报考",
        "question": "401，总排名245278，可以报考吗？",
        "answer": "达录取控制分数线即可报考"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-老师好",
        "question": "安徽理科343有希望被贵校录取吗",
        "answer": "达录取控制分数线即可报考，还是有希望的，最终以录取结果为准"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-安徽考生",
        "question": "女物理组389分，省排名254960能报考贵校吗？",
        "answer": "达录取控制分数线即可报考"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "达录取控制分数线即可报考"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-招生",
        "question": "今年招福建考生吗 理科339可以报考畜牧兽医专业吗",
        "answer": "福建没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-招生",
        "question": "今年招收福建考生吗，理科339可以报考畜牧兽医专业吗",
        "answer": "我校福建没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-安徽理科",
        "question": "安徽理科310能填报贵校吗",
        "answer": "达录取控制分数线即可报考"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-录取",
        "question": "理科407排名快24万了能报考贵校什么专业呢",
        "answer": "达录取控制分数线即可报考，具体什么专业要看自己选择"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理科375可以录取吗",
        "answer": "达录取控制分数线即可报考，能否录取以录取结果为准"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽 270 填第一志愿录取机会大吗",
        "answer": "达录取控制分数线即可报考，还是有机会的，最终以录取结果为准"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-录取",
        "question": "云南省文科398可以录取嘛",
        "answer": "每年因计划和报考人数不同，录取最低分数会有变化，按往年来看，录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "宿州职业技术学院",
        "title": "宿州职业技术学院-今年文科报不了动物医学相关专业了吗",
        "question": "安徽历史方向的 今年动物医学相关专业都不收学生了吗",
        "answer": "考生你好,按照我校2024年普通高考招生计划，动物医学专业面向物理类招生，历史类没有投放计划，因此，无法报考，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电子信息职业技术学院",
        "title": "安徽电子信息职业技术学院-录取",
        "question": "请问贵校投档比是多少啊",
        "answer": "同学你好，我校投档比为1：1，录取时按照平行志愿进行，以“分数优先，遵循志愿”为原则，依据分数按照由高分到低分依次录取，如第一专业志愿无法满足的，录取第二个专业志愿，依次类推。所有专业志愿都无法满足的，如果服从专业调剂，将由学院根据分数调剂到相应有空缺计划的专业。高考成绩...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电子信息职业技术学院",
        "title": "安徽电子信息职业技术学院-提档比例",
        "question": "贵校的提档比例是多少",
        "answer": "同学你好，我校录取时按照平行志愿进行，以“分数优先，遵循志愿”为原则，依据分数按照由高分到低分依次录取，如第一专业志愿无法满足的，录取第二个专业志愿，依次类推。所有专业志愿都无法满足的，如果服从专业调剂，将由学院根据分数调剂到相应有空缺计划的专业。高考成绩无法满足填报的...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "民办合肥经济技术职业学院",
        "title": "民办合肥经济技术职业学院-20河南文科292位次253641-254911",
        "question": "报学前教育有机会被录取吗？ 能专升本吗？专升本率多少？ 能转专业吗？有什么要求？ 投档比多少 录取原则是什么",
        "answer": "建议一志愿服从调剂冲一下，报到后可以转专业。我校服从并执行安徽省考试院的相关工作通知，具体投档细则可登录安徽省考试院官网查看，录取细则可以登录我校招生网查看2024年招生章程。另外，我校除了可以参加统招专升本，还与合肥工业大学、安徽大学、安徽财经大学、安微工程大学、安徽师范...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "民办合肥经济技术职业学院",
        "title": "民办合肥经济技术职业学院-24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "可以，建议第一专业组志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽体育运动职业技术学院",
        "title": "安徽体育运动职业技术学院-理科女",
        "question": "你好，理科生能报这所学校吗，位次26万",
        "answer": "可以关注我院微信公众号：安徽体育运动职业技术学院招生办  查看今年各专业招生计划及近三年录取分数线及位次做参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽体育运动职业技术学院",
        "title": "安徽体育运动职业技术学院-报考",
        "question": "安徽体育排名3638 有希望被贵校录取吗?",
        "answer": "要看体育综合分，可以关注我院微信公众号：安徽体育运动职业技术学院招生办  查看今年各专业招生计划及近三年录取分数线及位次做参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽体育运动职业技术学院",
        "title": "安徽体育运动职业技术学院-安徽理科体考生",
        "question": "综合分141.78 排名9784 有希望报考贵校运动训练专业吗",
        "answer": "可以关注我院微信公众号：安徽体育运动职业技术学院招生办  查看今年各专业招生计划及近三年录取分数线及位次做参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽体育运动职业技术学院",
        "title": "安徽体育运动职业技术学院-报考",
        "question": "女生物生地443，贵校交通运营管理有希望吗",
        "answer": "我校无交通运营管理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽体育运动职业技术学院",
        "title": "安徽体育运动职业技术学院-安徽省文科体育360，8935位次",
        "question": "报考贵校体育教育有希望吗",
        "answer": "要看体育综合分，可以关注我院微信公众号：安徽体育运动职业技术学院招生办  查看今年各专业招生计划及近三年录取分数线及位次做参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽体育运动职业技术学院",
        "title": "安徽体育运动职业技术学院-报考体育",
        "question": "安徽本省考生综合分142，填报贵院稳吗",
        "answer": "可以关注我院微信公众号：安徽体育运动职业技术学院招生办  查看今年各专业招生计划及近三年录取分数线及位次做参考 往年在154左右"
    },
    {
        "schoolName": "安徽体育运动职业技术学院",
        "title": "安徽体育运动职业技术学院-体育",
        "question": "山东的综合分571能报贵校吗？",
        "answer": "仅对省内招生"
    },
    {
        "schoolName": "安徽体育运动职业技术学院",
        "title": "安徽体育运动职业技术学院-报考",
        "question": "物理组337分能报考贵校吗",
        "answer": "我校有文理科计划，请关注我校招办微信公众号：安徽体育运动职业技术学院招生办 查看文理科招生计划及近三年分数线做参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽体育运动职业技术学院",
        "title": "安徽体育运动职业技术学院-湖南体考生",
        "question": "高考文化330体考239可以报考吗",
        "answer": "仅对省内招生"
    },
    {
        "schoolName": "安徽体育运动职业技术学院",
        "title": "安徽体育运动职业技术学院-安徽体育生",
        "question": "理科文化353 体育70.73 能报考贵校吗",
        "answer": "我校有文理科计划，请关注我校招办微信公众号：安徽体育运动职业技术学院招生办 查看文理科招生计划及近三年分数线做参考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽体育运动职业技术学院",
        "title": "安徽体育运动职业技术学院-安徽体育生",
        "question": "理科文化353 体育70.73 能报考贵校吗",
        "answer": "我校有文理科计划，请关注我校招办微信公众号：安徽体育运动职业技术学院招生办 查看文理科招生计划及近三年分数线做参考"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-你好",
        "question": "安徽美术生，综合分438.75，排名15347，录取机会大吗？",
        "answer": "机会比较大的，我校去年艺术类录到了21141名。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-报考",
        "question": "你好 今年安徽理科435有机会上贵校吗",
        "answer": "机会比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-录取",
        "question": "滁州的理科生417分位次230599,报考该校大数据与会计专业,有机会录取吗 ?",
        "answer": "同学你被录取的希望较大，但是由于会计专业每年报考人数较多，而你的位次有可能踩线，所以建议你勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-安徽",
        "question": "安徽美术生，综合排名是15347，机会大吗？",
        "answer": "机会比较大的，我校去年艺术类录到了21141名。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-录取希望安徽",
        "question": "老师我历史类287排名119048报考贵校录取希望大吗",
        "answer": "希望大的，但是有可能会踩线，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-咨询",
        "question": "纯文391全省79959有希望吗",
        "answer": "希望非常大的"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽，物理424，223513有机会录取吗",
        "answer": "机会比较大的，建议服从调剂增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-请问一下",
        "question": "文科生314，排名11万多可以报考吗",
        "answer": "可以报考呀，但是有踩线的可能，建议服从调剂，增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-专业",
        "question": "市场营销好就业吗？宿舍会被分到几人间，是上床下桌还是上下铺？",
        "answer": "好就业的，就业率每年都在97%以上，宿舍是随机分配的，我校大部分是4人间，上床下桌，少量6人间，是上下铺，其余设施都是一样的。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-专升本",
        "question": "进入该校可以专升本吗",
        "answer": "可以的，所有专业均可专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-咨询",
        "question": "安徽文科391全省79959报考贵校可以吗",
        "answer": "可以的，录取希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史组274位次178102有机会录取吗？",
        "answer": "由于我校今年是第一年对江西招生，没有往年分数线可参考，预估是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-报考",
        "question": "江苏理科362能不能进贵校",
        "answer": "今年我校没有江苏省的招生计划哦"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物化地组合348，位次280194。有机会就读贵校吗",
        "answer": "普通专业的话机会比较小，同学你可以看看我校中外合作的动漫制作技术专业，该专业去年录到28万多名，你是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-报考",
        "question": "理科242分有机会上贵院校（中外合作）专业吗？",
        "answer": "机会比较小哦，我校去年中外合作专业录到28万多一点。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-安徽文科滁州",
        "question": "275排名122714有机会上吗老师",
        "answer": "有机会的，我校今年扩招，分数线理论上会降低，但是你可能会压线，建议勾选服从调剂，希望更大点。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-安徽物化政组合360分排名273697有希望报考贵校吗",
        "question": "安徽物化政组合360分排名273697有希望报考贵校吗",
        "answer": "普通专业的话希望不大，你可以看看我校中外合作的动漫制作技术专业，该专业我校去年录到28万多名。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-江苏报考",
        "question": "江苏省物化生362分可以报贵校吗",
        "answer": "我校今年没有在江苏招生的计划哦"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-河南考生",
        "question": "文科，352，排名197748，能上贵校吗？",
        "answer": "我校今年没有在河南招生哦"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-滁州职业技术学院",
        "question": "安徽理科432，位次21万多，报考贵校有机会录取吗？",
        "answer": "有机会的，去年我校理工最低录到20万多名，今年我校扩招了，分数线应该会降低，建议你勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-报考",
        "question": "安徽考生，文科政史地，总分394，排名78174，可以填报贵校吗？",
        "answer": "可以填报，同学你的排名还是不错的，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-报考",
        "question": "安徽文科443报考贵校会计专业希望大吗",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-求回复报考",
        "question": "安徽历史275 省排名122174 有机会上贵校吗 如果能上上什么专业呢",
        "answer": "有机会的，我校今年扩招，分数线可能会降低，但是你可能会压线，建议勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-报考",
        "question": "文科260排名125000左右可以报考我校吗",
        "answer": "普通类专业希望不大，可以考虑我校中外合作办学专业（动漫制作技术）。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理科415报贵校可以被录取吗，贵校有广告设计类的专业吗",
        "answer": "预计今年物理组录到22-24万名左右，400分左右有希望录取的，我校有艺术设计、室内艺术设计两个艺术专业可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-24届安徽省历史组427，排名61467可以被录取吗？",
        "question": "24届安徽省历史组427，排名61467可以被录取吗？有机会上机电一体化吗？",
        "answer": "同学你的分数考的还不错，希望比较大的，但由于我校机电一体化历年报考人数较多，可以冲一下，但建议也多看看其他专业，多报一些不同专业希望更大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-报考",
        "question": "理科371分排名26万，有机会上吗",
        "answer": "希望不太大，建议多看看别的院校。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-报考",
        "question": "安徽史政地363排名93325有希望报考吗",
        "answer": "希望比较大的。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-安徽滁职你好！",
        "question": "美术生历史类排名2.1万可以报吗？机率大不大？",
        "answer": "可以报考，但是可能压线，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-安徽理科336分排名285879可以报考贵校吗",
        "question": "物生地可以报考哪些专业",
        "answer": "希望不太大，建议多看看别的院校。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-老师看看我",
        "question": "今年会扩招吗浙江文科大概最低多少分",
        "answer": "今年我校外省人数没有太大变动，可以参考我校去年分数线，我校去年浙江录取最低分为418，位次为233156."
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-报考录取",
        "question": "安徽理科435分，21万位，报考录取的机会大吗",
        "answer": "希望比较大的，建议勾选服从调剂，希望更大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-调剂",
        "question": "服从调剂的话是在工科那一类的录取，还是所有的专业",
        "answer": "会尽量在同样组合"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-咨询",
        "question": "您好，物理类382分排名259742名，有希望报考贵校吗",
        "answer": "有可能会压线，建议勾选服从调剂，也建议多看看别的院校"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽物化生398位次247543有多大概率可以被贵校录取",
        "answer": "有可能压线，建议勾选服从调剂，也建议多看看其他院校"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-报考",
        "question": "文科404分，72000名，能上贵校吗",
        "answer": "希望非常大的"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-安徽历史362，位次93799报考，录取概率大吗",
        "question": "安徽历史362，位次93799报考，录取概率大吗",
        "answer": "希望比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-报考",
        "question": "安徽理科436可以报考贵校吗？需要服从调剂吗？",
        "answer": "我校去年理科录取最低位次为20万多一点，考生你可以对比一下自己位次，我校今年扩招，分数线可能会降低，建议你先服从调剂，进校会有转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-宿舍",
        "question": "几人间，是否是上床下桌，是否有早操，是否有早晚自习",
        "answer": "我校绝大部分为4人间，是上床下桌，少部分6人间，为上下铺，其余设施是一样的；没有早操，但是每学期有晨跑打卡次数要求，大一要求上晚自习。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "我校去年理科录取最低分为360分，最低位次为20万多一点，考生你可以对比一下自己的分数和位次，建议勾选服从调剂选项，希望会大一点。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-安徽省理科426，221283位次，报考贵校有希望吗",
        "question": "报考贵校软件技术或者计算机专业有希望吗",
        "answer": "有希望，我校去年录取的最低位次为20万多一点，今年我校扩招，分数线应该会降一点点，建议勾选服从调剂，进校有转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-安徽省美术考生综合分393有希望报考贵校吗",
        "question": "安徽省美术考生综合分393，排名20602，有希望报考贵校艺术类专业吗？感谢回复",
        "answer": "有希望的，我校去年美术录取最低位次为21141，建议勾选服从调剂选项，进校有转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-1.是否录取.2专业好不好转",
        "question": "理科363位次27万有希望吗？",
        "answer": "我校去年理科录取最低位次为20万多一点，今年扩招理论上分数线会降低一点，建议服从调剂，希望大一点，或者可以看看我校中外合作办学的动漫制作技术，去年该专业录取最低位次为28万多，你的希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，安徽理科355报考贵校有希望吗？",
        "answer": "我校去年理科录取最低位次为20万多一点，同学你可以参考一下，今年我校扩招分数线理论上来说会降低一些，如要报考建议勾选服从调剂选项，希望大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-报考",
        "question": "。",
        "answer": "如有问题咨询可上我校官方网站查询具体招生信息。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-报考",
        "question": "请问安徽 物化生 372可以冲一下吗",
        "answer": "我校去年理科最低分位393，最低位次为20万多一点，考生你可以参考对比一下，今年我校扩招，理论上来说分数线会降低一些，冲一下可以，建议勾选服从调剂选项。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-你好，理科330，排名288148，可以报考贵校吗",
        "question": "你好，理科330，排名288148，可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校去年理科最低录取分为393，最低位次为20万多一点，今年我校扩招，理论上来说分数线会降低一些，如要报考建议勾选服从调剂，希望大一些。或者你可以看看我校中外合作的动漫制作设计专业，去年该专业最低录取位次为28万多。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-能录取吗",
        "question": "2024年理科类418分229444名有机会录取吗",
        "answer": "我校去年理科最低录取分数为393，最低位次为20万多一点，我校今年扩招，理论上来说分数线将降低一些，如要报考我校建议勾选服从调剂，希望会更大，可进校再转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-报考",
        "question": "物理组337分可以报考贵校吗有哪些专业可以报？",
        "answer": "考生你好，我校理科去年最低录取分数为393，最低位次为20万多一点，考生你可以参考对比一下，我校今年扩招，理论上来说分数线将降低一些，如要报考，建议勾选服从调剂，希望会大一些，也建议你多看看其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-广东省物理类379排位345555有机会报吗",
        "question": "？",
        "answer": "考生你好，我校今年没有对广东招生。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-报考",
        "question": "319分 29万多名 能被贵校录取吗？",
        "answer": "我校去年理科最低录取分为393，最低位次在20万多一点，我校今年扩招一千多人，分数线理论上来说会降低一些，考生你可以参考衡量一下，如要报考，建议勾选服从调剂，希望更大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-中外合作",
        "question": "这个专业去年多分，是在本学校上吗",
        "answer": "中外合作专业理科最低分为255，最低位次为28万多，是在我校上学的。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-安徽考生",
        "question": "尊敬的老师您好，我是本地的一名考生，理科分数282分，对动漫感兴趣，可以报考贵校的中外合作办学的动漫制作专业吗？",
        "answer": "考生你好，我校中外合作专业理科去年最低分为255，最低位次为28万多，你可以结合位次参考对比一下。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽今年历史向350能上吗",
        "answer": "我校今年扩招，分数相比去年应该有所降低，350分希望很大，可登陆我校官网查询往年分数线进行对比参考。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-填志愿",
        "question": "今年高考316可以报贵校吗？",
        "answer": "可以报考，建议勾选服从调剂，希望更大。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理科377排名26万有机会吗",
        "answer": "希望很大，建议勾选服从调剂，可登陆我校官网查询往年分数线进行对比参考。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-24届安徽省理科308分可以报考贵校吗?",
        "question": "308分安徽省排名295918能上吗？",
        "answer": "比较危险，可登陆我校官网参考往年分数线，建议勾选服从调剂，希望更大些。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-录取",
        "question": "物生地 409 分能报哪些专业",
        "answer": "物理组合可报的专业比较多，具体可登陆我校官网查询今年招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理科290有希望吗？",
        "answer": "有希望但是比较危险，建议勾选服从调剂，希望更大些。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "question": "安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "answer": "可以报考但是比较危险，建议勾选服从调剂，希望会一大点。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-询问",
        "question": "1今年的理科最低录取线是多少 2贵校有什么热门理科专业推荐 3请问贵校可以专升本吗升本率是多少",
        "answer": "1、录取分数线要等录取结束才会出来；"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-安徽文科369排名90379有希望被录取吗？可以报考哪些专业",
        "question": "有希望吗？可以报考哪些专业",
        "answer": "希望比较大，具体专业可登陆我校招生信息网查询今年招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "question": "安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "answer": "可以报考，但是比较危险，建议勾选服从调剂，希望更大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-是否能录取",
        "question": "安徽考生409能上吗",
        "answer": "同学你的分数还可以的，希望比较大，可登陆我校招生信息网参考往年分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-请问",
        "question": "安徽理科322，排名29万，能不能报装备制造专业？",
        "answer": "我校没有装备制造专业，机械设计与制造、模具设计与制造等专业是有的，如想报考这些专业是可以的，建议勾选服从调剂选项，录取机率更大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "滁州职业技术学院",
        "title": "滁州职业技术学院-安徽省物生地432排215786能报吗",
        "question": "安徽省物生地432排215786能报吗",
        "answer": "可以报考的，同学你的分数还不错的，希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-护理",
        "question": "安徽物生地405 排名24万多可以上这个专业吗",
        "answer": "2023年我院理科录取最低分数线为354分，位次排名为240556名。2024年我院普招招生计划为990名，其中物理类654名，相比2023年物理类计增加了254人，比上一年度增加了1/3还要多。护理专业在2023年普通高考未投放计划。可以考虑冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-报考",
        "question": "你好，安徽物化地340.排名283919有机会被贵校录取吗",
        "answer": "2023年我院理科录取最低分数线为354分，位次排名为240556名。可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-咨询",
        "question": "请问安徽考生历地生378分报贵校动物医院能报上吗？",
        "answer": "2023年我院文科录取最低分为275分，位次排名为134795名。可以考虑填报。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-安徽397分能上动物医学专业",
        "question": "安徽397分能上动物医学专业",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-录取希望安徽",
        "question": "老师我历史类287排名119048报考贵校录取的机会大吗",
        "answer": "2023年我院文科录取最低分为275分，位次排名为134795名。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-专升本",
        "question": "进入该校能专升本吗",
        "answer": "可以参加专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-高考志愿",
        "question": "安徽省24万6的批次可以被贵校录取吗？",
        "answer": "2023年理科录取最低分数线为354分，位次排名为240556名。很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "2023年理科录取最低分数线为354分，位次排名为240556名。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-你好，安徽理科330，排名288148，有希望被录取吗",
        "question": "你好，安徽理科330，排名288148，有希望被录取吗",
        "answer": "2023年理科录取最低分数线为354分，位次排名为240556名。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-咨询",
        "question": "物理方向417排名232395能报学前教育吗",
        "answer": "2023年我院理科录取最低分数线为354分，位次排名为240556名。可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-咨询",
        "question": "物生政415能报学前教育吗",
        "answer": "2023年我院理科录取最低分数线为354分，位次排名为240556名。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-咨询",
        "question": "安徽理科388有希望录取吗有无跑操晚自习",
        "answer": "2023年理科录取最低分数线为354分，位次排名为240556名。2024年我院普招招生计划为990名，其中历史类336名，物理类654名，物理类计增加了254人，比上一年度增加了1/3还要多。可以考虑填报。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-池州职业技术学院",
        "question": "安徽理科432，位次21万多，报考贵校有机会录取吗？",
        "answer": "2023年理科录取最低分数线为354分，位次排名为240556名。可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-录取",
        "question": "报护理专业对视力有什么要求吗？",
        "answer": "没有特殊要求。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理科368 26万名报考机械化有没有希望",
        "answer": "2023年理科录取最低分数线为354分，位次排名为240556名。2024年我院普招招生计划为990名，其中历史类336名，物理类654名，物理类计增加了254人，比上一年度增加了1/3还要多。可以考虑填报。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-报考",
        "question": "安徽考生，文科政史地，总分394，排名78174，可以填报贵校吗？",
        "answer": "2023年我院文科录取最低分为275分，位次排名为134795名。可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-报考",
        "question": "理科365，位次在270963，报考贵校希望大不大？",
        "answer": "2023年理科录取最低分数线为354分，位次排名为240556名。可以考虑冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-安徽理科328报考护理或机械制造与自动化有没有希望？",
        "question": "安徽理科328报考护理或机械制造与自动化有没有希望？",
        "answer": "2023年理科录取最低分数线为354分，位次排名为240556名。如果在27万名之前可以考虑冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽物化生389位次25.5万报考贵校的动物医学希望大吗",
        "answer": "2023年理科录取最低分数线为354分，位次排名为240556名。2024年我院普招招生计划为990名，其中历史类336名，物理类654名，物理类计增加了254人，比上一年度增加了1/3还要多。可以考虑填报。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好我想问一下安徽省考生（文科生）275分，121986名能否被贵校录取。",
        "answer": "我院2023年文科录取最低分275分，位次为134795,可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-报考",
        "question": "你好，安徽省理科分数328排名289055可以报考贵校吗？",
        "answer": "我院2023年理科录取最低分354分，位次240556，建议慎重报考。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-理科",
        "question": "371分,26万，能被录取吗",
        "answer": "2023年我院理科录取最低分数线为354分，位次排名为240556名。我院物理类计相比2023年增加了254人，比上一年度增加了1/3还要多，可以考虑报考。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-安徽 理科 物理组 293分 排名300265",
        "question": "安徽物化政293排名300265 有多大概率可以被贵校录取",
        "answer": "2023年我院理科录取最低分数线为354分，位次排名为240556名。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-录取",
        "question": "请问今年411分235000名可以报考你们学校吗？贵校宿舍环境如何",
        "answer": "2023年我院理科录取最低分数线为354分，位次排名为240556名。我院物理类计相比2023年增加了254人，比上一年度增加了1/3还要多，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-你好",
        "question": "你好 山东美术生 综合分389文化课（史）314用哪个分数填报更容易被贵校录取 有什么专业 小学教育可以吗 去年是多少分啊 或者其他师范类的 有吗",
        "answer": "我院2024年在山东省未安排招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-文科",
        "question": "文科276位次121873可以填报吗 录取的概率大吗",
        "answer": "2023年我院文科录取最低分为275分，位次排名为134795名，可以考虑报考。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-文科254，位次127131报贵校有希望录取吗？",
        "question": "老师您好！想问一下今年贵校文科计划招多少人？去年又招多少人呢？",
        "answer": "2023年我院文科录取最低分为275分，位次排名为134795名。2024年我院普招招生计划为990名，其中历史类336名，相比2023年历史类计划减少了29个。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽物化生398位次247543有多大概率可以被贵校录取",
        "answer": "2023年我院理科录取最低分数线为354分，位次排名为240556名。我院物理类计相比2023年增加了254人，比上一年度增加了1/3还要多，可以考虑报考。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽考生物理440排名206917能报机电一体化技术吗",
        "answer": "2023年我院理科录取最低分数线为354分，位次排名为240556名。我院物理类计相比2023年增加了254人，比上一年度增加了1/3还要多，可以考虑报考。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物化生359能报考贵校吗",
        "answer": "2023年我院理科录取最低分数线为354分，位次排名为240556名。我院物理类计相比2023年增加了254人，比上一年度增加了1/3还要多，可以考虑报考。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽考生文科247排名128725能被录取吗，录取几率大吗",
        "answer": "我院2023年文科录取最低分275分，位次为134795,可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理科368排名26万能不能报考机械制造专业",
        "answer": "我院2023年理科录取最低分354分，位次240556，2024年我院物理类计划比2023年增加200多，可以考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-文科录取",
        "question": "安徽省24届文科247分位次128725可以报吗？",
        "answer": "我院2023年文科录取最低分275分，位次为134795,可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-24届安徽省理科308分可以报考贵校吗?",
        "question": "308分安徽省排名295918能上吗？",
        "answer": "我院2023年理科录取最低分354分，位次240556。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-老师好",
        "question": "安徽理科343有希望被贵校录取吗",
        "answer": "我院2023年理科录取最低分354分，位次240556，2024年我院物理类计划比2023年增加200多，可以考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理科24届考生330分能进吗",
        "answer": "我院2023年理科录取最低分354分，位次240556，2024年我院物理类计划比2023年增加200多，可以考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "池州职业技术学院",
        "title": "池州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理科359，274207可以报考吗",
        "answer": "我院2023年理科录取最低分354分，位次240556，2024年我院物理类计划比2023年增加200多，可以考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "宣城职业技术学院",
        "title": "宣城职业技术学院-西藏",
        "question": "你好西藏文科240可以报贵校的学前和护理吗？",
        "answer": "我院2023年在西藏文科录取最低分258分，请谨慎填报。祝你成功。"
    },
    {
        "schoolName": "宣城职业技术学院",
        "title": "宣城职业技术学院-报考",
        "question": "浙江考生物化地395位次25万可以考上机电专业吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在浙江录取最低分为416分，请谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "宣城职业技术学院",
        "title": "宣城职业技术学院-报考",
        "question": "四川理科360有机会报考吗",
        "answer": "可以试一试。因为我院在四川投放计划只有10个，每年变化比较大。请谨慎填报。欢迎再来咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽广播影视职业技术学院",
        "title": "安徽广播影视职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好，女生理科320，身高168无色盲色弱可以报考空乘服务吗",
        "answer": "同学你好，我校今年没有空中乘务专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽广播影视职业技术学院",
        "title": "安徽广播影视职业技术学院-咨询",
        "question": "黑龙江文史类445分，17309排名报考贵校什么专业合适",
        "answer": "你好，我校今年在黑龙江有招生计划投放，你的分数和排名非常有机会，可根据兴趣选择，到校后也有转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽广播影视职业技术学院",
        "title": "安徽广播影视职业技术学院-你好，重庆播音202，文264能报考吗",
        "question": "你好，重庆播音202，文264能报考吗",
        "answer": "同学你好，我校在重庆没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽广播影视职业技术学院",
        "title": "安徽广播影视职业技术学院-安徽省美术考生综合分393有希望报考贵校吗",
        "question": "安徽省美术考生综合分393，排名20602，有希望报考贵校艺术类专业吗？感谢回复",
        "answer": "同学你好，可以尝试填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽广播影视职业技术学院",
        "title": "安徽广播影视职业技术学院-安徽考生",
        "question": "安徽考生 历政生430 没有艺考 学什么专业以后可以从事主持人或广播员职业",
        "answer": "同学你好，我校播音主持专业属于艺术类招生专业，普通历史类考生无法报考。想从事主持或者传媒类相关职业，可考虑报考我校新闻采编与制作，网络新闻与传播、融媒体技术与运营等专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽广播影视职业技术学院",
        "title": "安徽广播影视职业技术学院-江西考生",
        "question": "物理组308机会大吗",
        "answer": "你好，我校在江西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽广播影视职业技术学院",
        "title": "安徽广播影视职业技术学院-你好，重庆播音202，文264能报考吗",
        "question": "你好，重庆播音202，文264能报考吗",
        "answer": "你好，我校在重庆没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽广播影视职业技术学院",
        "title": "安徽广播影视职业技术学院-考生咨询",
        "question": "老师您好，安徽选科物理化学政治，分数303，排名297569，请问有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，机会不是特别大"
    },
    {
        "schoolName": "安徽广播影视职业技术学院",
        "title": "安徽广播影视职业技术学院-报考",
        "question": "老师今年安徽省历史组289报考安广有希望吗",
        "answer": "你好，可以尝试报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽广播影视职业技术学院",
        "title": "安徽广播影视职业技术学院-美术生",
        "question": "安徽美术生，综合分444.5，排名14397,可以稳报考本校吗",
        "answer": "你好，可以尝试报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽广播影视职业技术学院",
        "title": "安徽广播影视职业技术学院-浙江考生",
        "question": "老师您好，请问我文化314，综合450，有机会录取贵校艺术类专业吗",
        "answer": "你好，我校在浙江没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽广播影视职业技术学院",
        "title": "安徽广播影视职业技术学院-录取",
        "question": "安徽历史组283 能被录取吗",
        "answer": "你好，可以尝试报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽广播影视职业技术学院",
        "title": "安徽广播影视职业技术学院-广东考",
        "question": "老师今年招广东考生吗？表演专业",
        "answer": "同学你好，我校没有广东招生计划，祝一切顺利！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽广播影视职业技术学院",
        "title": "安徽广播影视职业技术学院-江西",
        "question": "物理文化生308有希望吗",
        "answer": "同学你好，我校没有江西招生计划，祝一切顺利！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽广播影视职业技术学院",
        "title": "安徽广播影视职业技术学院-导演",
        "question": "导演203文化课341有希望吗",
        "answer": "同学你好，我校在山东没有艺术类招生计划，可尝试报考普通专业"
    },
    {
        "schoolName": "安徽广播影视职业技术学院",
        "title": "安徽广播影视职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，安徽理科355报考贵校希望大吗？",
        "answer": "同学你好，可以尝试报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽广播影视职业技术学院",
        "title": "安徽广播影视职业技术学院-安徽考生历史256能报考贵校吗",
        "question": "可以报考吗",
        "answer": "同学你好，可以尝试报考"
    },
    {
        "schoolName": "安徽广播影视职业技术学院",
        "title": "安徽广播影视职业技术学院-美术生，文化课301，专业课173，可以报考吗",
        "question": "美术生，文化课301，专业课173，可以报考吗",
        "answer": "综合分排名更有参考价值，可以尝试填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽广播影视职业技术学院",
        "title": "安徽广播影视职业技术学院-专业录取",
        "question": "您好，我是历史科目组合377分，能上新闻采编与制作这个专业吗",
        "answer": "可以尝试填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽广播影视职业技术学院",
        "title": "安徽广播影视职业技术学院-专业录取",
        "question": "您好好，我是历史科目组合，分数377分，能上广播影视节目制作这个专业吗？",
        "answer": "可以尝试填报"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-录取",
        "question": "我是一名河南文科考生，2024年考了440分，能否可以报贵校的什么本科专业",
        "answer": "您好，您的分数是可以报考我校的。建议将我校往前填写，专业服从调剂。录取机会还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-专业",
        "question": "我看到今年的招生列表中，有两个会计，但是招生代码不一样，请问这两个会计有什么区别吗？ 另外，还有别的专业存在两个代码，请问都有什么区别呢？",
        "answer": "会计是有一个为校企合作专业，一个是普通专业"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-转专业",
        "question": "请问如果我调剂到了不喜欢的专业，可以在开学前转专业吗？ 还是要在学期末转专业？学期末转专业有什么条件吗？比如绩点专业内30%一类的",
        "answer": "可以转专业的。应该是在开学前网上进行申请。具体情况会跟录取通知书一起发送。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-安徽外国语学院。",
        "question": "江苏考生理科生481分可以报考该校吗？",
        "answer": "可以的。建议把我们学校往前填，勾选专业服从调剂，还是很有希望被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-能否录取",
        "question": "安徽省考生物化生组合总分470是否能被录取排名在十六万八左右有希望被录取吗",
        "answer": "您好，您的分数可以报考我校，还是很有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-江苏考生",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": "您好，您的分数可以报考我校，建议勾选专业服从调剂，还是很有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-填报",
        "question": "您好，我是福建历政地考生高考成绩443，排名23919，超过省控线12分，上你校汉语言文学的概率大吗",
        "answer": "您好，您的分数可以报考我校，希望还是很大的。建议勾选专业服从调剂，如未被录取至汉语言文学，开学报到会有教务处的通知，可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-安徽外国语学院报考咨询",
        "question": "您好，安徽理科物化生类，成绩476分，省位次160330，服从专业调剂的话。可以进贵校吗？",
        "answer": "您好，您的分数及报名可以填报我们学校，尽量把我们学校专业组往前放，服从调剂，被录取的概率还是很高的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-录取",
        "question": "理科475 161171服从调剂有可能被贵校录取嘛？",
        "answer": "您好，您的分数可以填报我们学校，服从调剂，尽量把我们学校往前填写，被录取的概率还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-录取",
        "question": "您好！安徽文科考生分数463，位次44688，报考成功贵校的几率大吗?如果服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "您好，您的分数可以填报我们学校，服从调剂，尽量把我们学校往前填写，被录取的概率还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-河南招生计划",
        "question": "今年是否还有汉语言文学专业的招生计划，河南文科考生，439分，87279名，能被贵校该专业录取吗",
        "answer": "您好，您的分数可以填报我们学校，服从调剂，尽量把我们学校往前填写，被录取的概率还是很大的。专业支持录取后开学等教务处通知进行调换。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-安徽2024艺术生",
        "question": "校校好，安徽美术艺考文化课374，专业课205，均过了本科线，综排13348，报考贵校录取概率有多大呀~期盼~",
        "answer": "您好，您的分数可以填报我们学校，服从调剂，尽量把我们学校往前填写，被录取的概率还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-安徽理科，物化生480",
        "question": "安徽物化生，小语种日语，480分能否报日语被录取",
        "answer": "您好，您的分数可以填报我们学校，服从调剂，尽量把我们学校往前填写，被录取的概率还是很大的。专业支持录取后开学等教务处通知进行调换。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-咨询",
        "question": "安徽纯文473分 位次40699有望录取贵校吗",
        "answer": "您好，您的分数可以填报我们学校，服从调剂，尽量把我们学校往前填写，被录取的概率还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-咨询",
        "question": "安徽历史类考生462可以进入贵校嘛？",
        "answer": "您好，您的分数可以填报我们学校，服从调剂，尽量把我们学校往前填写，被录取的概率还是有的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-安徽外国语",
        "question": "今年贵校对重庆有体育类招生计划吗？文化历史：350分，体考：87分，综合71.16，排名1678；双上线，是否有机会录取呢！",
        "answer": "很抱歉，今年我们不对重庆招生。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-安徽美术生",
        "question": "综合排名13248",
        "answer": "请问你的文化课分数和专业课分数是多少？"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-咨询",
        "question": "安徽考生文科464有机会进入贵校吗？",
        "answer": "您的分数把我校放在前面几个专业组填报，勾选专业服从调剂，还是很有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-文科 486 35069",
        "question": "如果服从调剂会不会被退档，投档比是多少",
        "answer": "投档比1:1.05。勾选服从调剂，正常不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-报考志愿",
        "question": "今年专科批次填报志愿时间比征集志愿填报时间要早啊，若是我填报了专科批次的志愿，还能填报降分征集志愿吗？这是我不知道的地方，想请您解答一下，因为我想报考贵校，但是又因为差九分本科，所以我看看能不能靠征集志愿上贵校。(安徽物理组考生)",
        "answer": "没有影响。先填你的专科志愿。等征集出来后，再尝试填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-报考",
        "question": "贵校去年的分数线和最低排名是多少？我是一名安徽物理组考生。",
        "answer": "我校去年最低录取分数线427，最低排名166570"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-文科 486 35069",
        "question": "安徽文科 486 35069可以报英语专业吗，投档比是多少，去年投档线和名次是多少，英语专业是本科吗，发本科毕业证吗",
        "answer": "可以报考。投档比1:1.05。去年录取文科录取最低分440，名次51901.本科"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-报考",
        "question": "你好 物化生492 排名138065英语123能不能稳上贵校英语专业",
        "answer": "你这个分数，把我们学校专业组填在前面，希望是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-录取",
        "question": "如果有征集志愿的话 会公布缺报专业及人数吗",
        "answer": "会的。要耐心等待哦"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-录取",
        "question": "请问安徽物生政总分472排名166247报考贵校的汉语言文学专业录取几率大么",
        "answer": "你这个分数，把我们学校专业组填在前面，勾选专业服从调剂。还是很有希望的。专业可以在开学的时候申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-调专业",
        "question": "我要是报英语专业且服从调剂，没录取是在专业组内调专业吗？调专业的话，录取后能调到英语吗？",
        "answer": "你好，服从调剂的情况是在专业组内进行调剂的；我们学校专业调剂比较宽松，转专业满意度高，不过具体的调剂情况还是要等今年的调剂专业的通知。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-江苏文科",
        "question": "江苏文科481，省排49205；同分444；被贵校录取的机会？谢谢！",
        "answer": "您好，您的分数可以填报我校，还是有希望被录取的，可以把我们学校放在前面，冲一冲，记得选专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-录取咨询",
        "question": "请问英语专业有单科分数要求吗",
        "answer": "您好，我校暂没对英语专业单科分数做要求。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-录取",
        "question": "尊敬的校领导 请问 安徽理科 物化生 465 名次175146 有希望录取吗",
        "answer": "您好，您的分数可以填报我校，还是很有希望被录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，排名占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "您好，您的分数可以填报我校，还是很有希望被录取的，记得选专业服从。专业组可以选物理加不限，或是物理加化学都可以。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-安徽招生",
        "question": "您好，安徽物化生考生总分467，英语123分，排名173374，请问报考贵校的英语专业的录取几率大吗？",
        "answer": "您好，您的分数可以报考我们学校。建议您把我们学校专业往前填报，并填写专业服从调剂。冲一冲还是有希望的。如未被英语专业录取，我校可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-录取",
        "question": "江西理科451能报该校吗",
        "answer": "您好，您的分数可以填报我们学校。建议把我们学校专业放在前面填报，选择专业服从调剂，冲一冲，还是很有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-文科461有希望么",
        "question": "我是安徽的文科考生，考了总分 461，英语102有希望吗？",
        "answer": "可以等待，看看有没有征集志愿"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-录取",
        "question": "理科461还有希望吗",
        "answer": "可以等一等我校的征集志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-征集志愿",
        "question": "您好 本校今年有征集志愿吗",
        "answer": "不能确定，可以等通知。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-请问安徽物理方向 468分 省排171265名能上贵校吗?",
        "question": "请问安徽物理方向 468分 省排171265名能上贵校吗?",
        "answer": "您好，您的分数可以填报我校，还是很有希望被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-录取",
        "question": "安徽省文史类考生464分排名44609报考本校有希望录取吗？",
        "answer": "您好，您的分数填报我校，把我校放在前面，勾选专业服从调剂，冲一冲还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-安徽，物化生组，465，有希望上本校吗",
        "question": "如题",
        "answer": "您好，您刚达线，可以填报我校，把我校专业放在前面几个并选择专业服从调剂，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-物生地分数474位次163398",
        "question": "请问填报贵校汉语言文学希望大吗？",
        "answer": "您好，您的分数填报我校，并把该专业放在前面，选择专业服从调剂，希望还是蛮大的。且我校录取后，进校可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-录取",
        "question": "录取后可以调专业吗？",
        "answer": "可以的。不能跨大类别转。被录取后，按照教务处通知进行转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-高考录取",
        "question": "物理方向，选课化学生物，高考分数469，省排名，170122，想报考该学校，请问能被录取吗？服从调剂",
        "answer": "如果您是安徽考生，填报我校，专业服从调剂，冲一冲还是很有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-录取",
        "question": "安徽文科474排名40276可以上汉语言文学吗",
        "answer": "该分数填报我校还是很有希望的，建议填写专业服从调剂，我们学校在开学后是可以申请转专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-提档线",
        "question": "今年贵校的投档线和提档线是多少",
        "answer": "我校达到安徽省本科录取最低分数线可以投档。提档线暂未出。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-文科 486 35069",
        "question": "文科 486 35069可以报地理信息科学（地理69）或英语（英语101）或测绘或汉语言文学(113)吗",
        "answer": "您好，安徽考生这个分数和排名是可以填报我们学校的。还是很有希望的。但我校暂无地理信息科学和测绘专业，您可以再看一下报考指南里的专业。英语和汉语言文学是可以填报的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-安徽蚌埠考生，物化生，分数482，名次151680，能录取吗",
        "question": "安徽蚌埠考生，物化生，分数482，名次151680，能录取到咱们的对外贸易或者英语专业吗？概率大不大",
        "answer": "您好，参考以往，您的分数和名次填报我校，专业服从调剂，还是很有希望的。但我校无对外贸易专业，您可以看一看别的专业。英语专业是可以填报的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-录取",
        "question": "安徽文科462能被录取吗？",
        "answer": "可填报我们学校，专业服从，还是可以冲一下的"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-录取",
        "question": "安徽考生，分数467，排名173120，有希望上贵校吗",
        "answer": "您好，可填报我校，专业服从，冲一冲还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-宁夏文科录取",
        "question": "请问贵校今年招宁夏文科考生吗？录取人数和专业分别是什么？",
        "answer": "亲爱的考生你好，我校今年暂不招收宁夏的考生。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-江西历史组考生489分，排名37786名，服从调剂",
        "question": "您好，请问我有希望上贵校的什么专业呢？主要想走外国语言文学类的",
        "answer": "您好，今年我校在江西省招生专业有：英语、日语、德语、西班牙语、法语、汉语言文学可供您填报，按照您的分数，把我们学院放在第一志愿，服从调剂，还是很有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽外国语学院",
        "title": "安徽外国语学院-录取",
        "question": "贵校招收省外音乐生吗？",
        "answer": "你好，暂不招收省外音乐生。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-安徽，物生政，376，能被录取吗",
        "question": "安徽，物生政，376，能被录取吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-高考志愿",
        "question": "安徽省24万6的批次可以被贵校录取吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-安徽女考生 理科，物化政，（293）",
        "question": "尊敬的老师，您好！想咨询如下问题： 1、安徽女考生， 物化政，293 排名为300265能否被贵校录取？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-录取",
        "question": "本人物理方向440，排名207000，可以报考吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-报考",
        "question": "安徽考生，文科政史地，总分394，排名78174，可以填报贵校吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-安徽女生417分理科报考贵校可以吗",
        "question": "可以报哪些专业",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-请问安徽理科398分可以报考贵校分布式发电与智能微电网吗？",
        "question": "2024届",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-报考分数",
        "question": "理科383可以报考吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物理组考生456分想报考贵校的电气自动化技术专业希望大吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-想报考",
        "question": "浙江政地技411位次24058能报上吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-报考",
        "question": "物理组434分女生可以报考贵校那些专业",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-录取",
        "question": "安徽考生442排名204930能被录取吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-报考",
        "question": "今年高考456分，能报考贵校吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-咨询",
        "question": "老师我是甘肃考生物化生359能被贵校录取吗还有进入本校往届生可以专升本吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-物化生459",
        "question": "安徽理科物化生459，排名18万三千，",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-河北理科",
        "question": "351有希望吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-安徽物化生457分能上贵校的水利工程专业吗",
        "question": "安徽物化生高考457分能上贵校的水利工程专业吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-安徽物化生457分能上贵校的电气自动化技术专业吗",
        "question": "安徽物化生高考457分能上贵校的电气自动化技术专业吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-安徽理科444，排名201843能上吗",
        "question": "报考",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-报考",
        "question": "广东理科318可以报吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-报考",
        "question": "安徽省理科444，排名201843能上吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-订单班",
        "question": "你好请问一下贵校今年是否存在订单班或者是类似的毕业包分配的班级？ 又需要什么条件呢？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-418报名贵校电气自动化有希望吗",
        "question": "全省229347名报名贵校电气自动化有希望吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-报考",
        "question": "安徽历史组438，位次56973，能被录取吗？如果可以，能否选贵校的王牌专业或者订单班",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-24届安徽省理科308分可以报考贵校吗?",
        "question": "308分安徽省排名295918能上吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-是否录取",
        "question": "安徽考生422位次225527有希望吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-广东",
        "question": "物化生453可以报吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-高考咨询",
        "question": "安徽考生428可以报考该院校吗。",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-高考招生",
        "question": "安徽考生，物理选科，分数293能报考贵校吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-河南考生，色弱，学日语可以报考咱们学校电气自动化专业吗？",
        "question": "河南考生，色弱、学日语可以报考咱们学校电气自动化专业吗",
        "answer": "您好，我校在河南省暂无招生计划，感谢您的支持！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽电气工程职业技术学院",
        "title": "安徽电气工程职业技术学院-高考招生",
        "question": "贵校在四川有开设电气自动化专业吗，理科考生",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-录取",
        "question": "您好，江西理科类314有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-河南",
        "question": "文科332，位次在204486，服从调剂有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-安徽冶金科技职业学院",
        "question": "安徽理科432，位次21万多，报考贵校有机会录取吗？",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-录取",
        "question": "报护理专业对视力有什么要求吗？",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-安徽报考",
        "question": "物理组338位次284707可以报考吗",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-录取",
        "question": "安徽物理组330排名288299能报考吗",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-广东考生",
        "question": "总分351排位174644有机会进入贵校嘛",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-历史科",
        "question": "机电一体化技术，电气自动化技术，应用电子技术，历史学科329分排名106923名可报吗？",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-咨询",
        "question": "老师您好我想问一下安徽省考生（文科生）275分，121986名能否被贵校录取。",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-历史科",
        "question": "历史学科329分排名106923名，可以报电气自动化，机电一体化技术吗？",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-文科录取",
        "question": "安徽文科生247分位次128725报贵校会计或护理专业录取希望大吗？",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-高考276位次304355能报考贵校吗",
        "question": "高考276位次304355能报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-录取",
        "question": "江西省2024届物理组学生290，报考贵校，会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-录取",
        "question": "老师您好我是河南考生分数245位次521977报这所学校的数控可以上吗，非常喜欢贵校",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-可能性高么",
        "question": "安徽理393，填护理，电气自动化，服从。被学校录取的可能性高么",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-安徽，物生政，376，能被录取吗",
        "question": "安徽，物生政，376，能被录取吗",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-安徽，物生政，376，能被录取吗",
        "question": "安徽，物生政，376，能被录取吗",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-咨询",
        "question": "您好，高考选科是物理化学地理组合，382分，全省259742名有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-考生咨询",
        "question": "老师您好，安徽选科物理化学政治，分数303，排名297569，请问有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-报考",
        "question": "安徽高考生女生物化生组合359排名274407有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-录取",
        "question": "文科300分排名115605可以冲贵校的王牌专业吗",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-报考",
        "question": "广东318理科可以报吗",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-录取",
        "question": "安徽理科368排名26万能不能报考机电一体化和数控",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-录取",
        "question": "老师，您好，河南文科，位次在27万名次，想报考贵校的机械制造有希望吗",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-招生",
        "question": "请问今年对河北招生有什么计划吗？ 393有机会去贵校吗",
        "answer": "考生您好！可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-江西文科生350可以报考贵校被录取吗",
        "question": "你好老师，江西文科生350可以被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-报考",
        "question": "物理组337分可以报考贵校吗有哪些专业可以报？",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-报考",
        "question": "广东理科318可以报吗",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-老师好",
        "question": "安徽理科343有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-安徽文科",
        "question": "270位次123312报考贵校希望大吗",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-录取",
        "question": "安徽理科380分能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-录取分数",
        "question": "老师您好，山东有招生计划吗，可以查询到往年录取分数吗",
        "answer": "考生您好！今年没有山东招生计划，感谢您对我们学校的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽冶金科技职业学院",
        "title": "安徽冶金科技职业学院-高考招生",
        "question": "文科男生246分，位次128955，可以报考贵校吗？录取机会大吗",
        "answer": "考生您好，可以报考，专业服从选择“服从”。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽城市管理职业学院",
        "title": "安徽城市管理职业学院-报考咨询",
        "question": "广西理科399可以报考贵校的现代殡葬技术与管理吗",
        "answer": "我校在广西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-咨询",
        "question": "安徽理科316分293329名能报考本校吗",
        "answer": "可以报考，但是排位没有什么优势。欢迎关注安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-你好，安徽理科330，排名288148，有希望被录取吗",
        "question": "你好，安徽理科330，排名288148，有希望被录取吗",
        "answer": "感谢关注，欢迎报考安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "感谢关注，欢迎填报安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-文科生",
        "question": "安徽文科生374，排名8.8万位.想报考贵校大数据与会计专业，录取机率怎么样。",
        "answer": "感谢关注，欢迎填报安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-浙江省考生",
        "question": "浙江省考生体育术科80分，文化课（史政地）383分，体育综合分492分可以报考你们学校吗？",
        "answer": "今年对浙江省没有招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-报考",
        "question": "安徽全文374排名88395可以报考贵校吗",
        "answer": "感谢关注，欢迎报考安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-安徽物化政组合360分排名273697有希望报考贵校吗",
        "question": "安徽物化政组合360分排名273697有希望报考贵校吗",
        "answer": "感谢关注，欢迎报考安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-报考",
        "question": "安徽考生，文科政史地，总分394，排名78174，可以填报贵校吗？",
        "answer": "感谢关注，欢迎填报安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-咨询",
        "question": "安徽理科418分全省230093名可报贵校会计学专业吗？",
        "answer": "感谢关注，欢迎报考安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-24届安徽省历史组427，排名61467可以被录取吗？有机会",
        "question": "24届安徽省历史组427，排名61467可以被录取吗？有机会上机电一体化吗？",
        "answer": "感谢关注，欢迎报考安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-录取",
        "question": "您好，安徽历史组345排名10114有望被贵校旅游管理专业录取吗",
        "answer": "感谢关注，欢迎报考安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-安徽 理科 物理组 293分 排名300265",
        "question": "安徽物化政293排名300265 有多大概率可以被贵校录取",
        "answer": "感谢关注，欢迎报考安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-您好",
        "question": "您好，历史生物思想分数394分，排名78170，今年有机会报考贵校吗",
        "answer": "感谢关注，欢迎报考安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-报校",
        "question": "新疆单列类223可以报这个学校嘛老师",
        "answer": "可以，具体可以电话咨询0553-5975116  0553-5975118"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-录取",
        "question": "请问广东深圳男生物化生392分,报贵院校有可能被录取吗？",
        "answer": "今年在广东省没有招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-安徽理科物理生物政治397分报考贵校几率多大排名248299",
        "question": "安徽理科物理生物政治397分报考贵校几率多大排名248299，很喜欢贵校",
        "answer": "感谢关注，欢迎报考安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-录取",
        "question": "你好，理科生397，排名195779，报考贵校有希望吗",
        "answer": "今年在江西省没有招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "感谢您的关注，今年在山东省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物理390分能报这个学校吗、服从",
        "answer": "感谢关注，欢迎报考安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-安徽",
        "question": "安徽历史369可以报吗",
        "answer": "感谢关注，欢迎报考安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物理组，414排名23万3千，有机会能报考本校机电专业吗",
        "answer": "感谢关注，欢迎报考安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-录取",
        "question": "443位次202224所以报机电一体化和电气自动化？",
        "answer": "感谢关注，欢迎报考安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-学校",
        "question": "几个校区，所有专业是否在一个校区",
        "answer": "一个，是，具体可以电话咨询0553-5975116 0553-5975118，感谢您的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-升本",
        "question": "老师能否专升本，升本率，提档比例为多少",
        "answer": "感谢您的关注，具体信息可以电话咨询0553-5975116 0553-5975118。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-宿舍",
        "question": "新生宿舍几人间，是否是上床下桌，是否有早操，是否有早晚自习",
        "answer": "具体信息您可以电话咨询0553-5975116 0553-5975118，感谢您的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-安徽历史362，位次93799报考，录取概率大吗",
        "question": "安徽历史362，位次93799报考，录取概率大吗",
        "answer": "感谢关注，欢迎报考安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-安徽理科451分能否上本校 ，专业的选择范围大不大",
        "question": "安徽理科451分能否上本校专业的选择范围大不大",
        "answer": "感谢关注，欢迎报考安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "感谢关注，欢迎报考安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-报考",
        "question": "江苏文科377可以报哪个专业",
        "answer": "今年在江苏省没有招生计划，感谢您的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-报考",
        "question": "物理组337分可以报考贵校吗有哪些专业可以报？",
        "answer": "具体信息您可以电话咨询0553-5975116 0553-5975118，感谢您的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-填报志愿",
        "question": "安徽物政地416排名23万，能报该学校的什么专业",
        "answer": "欢迎报考安徽机电职业技术学院，具体信息可以电话咨询0553-5975116 0553-5975118，感谢您的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-广东物理类380排位345555有机会报吗",
        "question": "？",
        "answer": "今年在广东省没有招生计划，感谢您的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-报考",
        "question": "历政地389 排名80579能报考贵校吗",
        "answer": "感谢关注，欢迎报考安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-录取",
        "question": "河北考生物理批次388分，位次29万有概率被录取吗",
        "answer": "今年在河北省没有招生计划，感谢您的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-录取",
        "question": "请问今年物化政411分236500名可以报考贵校吗",
        "answer": "感谢关注，欢迎报考安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-请问住宿是上床下桌",
        "question": "请问住宿是上床下桌吗",
        "answer": "感谢关注，欢迎报考安徽机电职业技术学院。具体信息可以电话咨询0553-5975116 0553-5975118"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-安徽全理451可以报贵校吗 ，就选专业的范围广吗",
        "question": "安徽全理451可以报贵校吗 ，就选专业的范围广吗",
        "answer": "感谢关注，欢迎报考安徽机电职业技术学院。具体信息可以电话咨询0553-5975116 0553-5975118"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-老师好",
        "question": "安徽理科343有希望被贵校录取吗",
        "answer": "感谢关注，欢迎报考安徽机电职业技术学院。具体信息可以电话咨询0553-5975116 0553-5975118"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-历史组 选课：政治+地理，高考分397，安徽省排名76807",
        "question": "能报大数据与会计吗？",
        "answer": "感谢您对学校的关注，欢迎第一志愿填报安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-录取",
        "question": "理科类412省排名23万可以吗",
        "answer": "感谢您对学校的关注，欢迎第一志愿填报安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-24届安徽省理科308分可以报考贵校吗?",
        "question": "308分安徽省排名295918能上吗？",
        "answer": "感谢您对学校的关注，欢迎第一志愿填报安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-咨询",
        "question": "广东高考分数413，排名300564，可以报考该校吗？",
        "answer": "感谢您对学校的关注，学校今年没有在广东省投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-2024年高考排名206836分数440，录取概率大吗",
        "question": "报考",
        "answer": "感谢您对学校的关注，欢迎第一志愿填报安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理科398分能上贵校吗？",
        "answer": "感谢您对学校的关注，欢迎第一志愿填报安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-报考",
        "question": "安徽历史组438，位次56973，能被录取吗？如果可以，能否选贵校的机电一体化以及铁道类",
        "answer": "感谢您对学校的关注，欢迎第一志愿填报安徽机电职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-宿舍",
        "question": "2024新生会住哪一栋宿舍楼啊",
        "answer": "感谢您对学校的关注，学校宿舍正在翻新中，进校后由后勤部门安排。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽机电职业技术学院",
        "title": "安徽机电职业技术学院-高考招生",
        "question": "贵校在四川有开设电气自动化专业吗，理科考生",
        "answer": "考生你好，学校2024年没有在四川投放招生计划。感谢对学校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工商职业学院",
        "title": "安徽工商职业学院-报考",
        "question": "安徽史政地363排名93325有希望报考吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工商职业学院",
        "title": "安徽工商职业学院-计划",
        "question": "您好 我想问一下 贵校在四川有招生计划吗",
        "answer": "有招生计划，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工商职业学院",
        "title": "安徽工商职业学院-报考",
        "question": "安徽物化地组合399分，排名246866可以报名吗？",
        "answer": "可以报考，但不能保证录取。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工商职业学院",
        "title": "安徽工商职业学院-报考2024",
        "question": "理科437 排名209675可以上交通类吗",
        "answer": "可以上"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工商职业学院",
        "title": "安徽工商职业学院-安工商招生",
        "question": "贵校今年在湖南有招生计划吗，如果有那高考历政生330分，体育239可以报考吗",
        "answer": "有计划，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽工商职业学院",
        "title": "安徽工商职业学院-安徽考生",
        "question": "安徽历史方向365分排名92100可以报贵校动漫制作类专业吗",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-报考",
        "question": "请问安徽选了物生地，高考376，位次是26万的录取率高吗？",
        "answer": "同学你好，我校理科去年最低录取分数线372分，最低投档名次22.6万。你可以第一志愿填报我们学校冲一冲，再填其他44个学校保底。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-6 文科292 位次253641-254911",
        "question": "报学前教育 有机会被录取吗？填在第几能被录取 录取规则是什么？ 投档比是多少 能专升本吗？升本率多少？ 就读期间自考成人本科能正常统招专升本吗？ 有实习要求吗？要跑操吗？ 能转专业吗？有什么要求？",
        "answer": "同学你好，根据你的分数，报考我们学校有录取机会。建议第一志愿填报我们学校，再填其他学校保底。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-报考",
        "question": "安徽物化地组合348，位次280194。有机会就读贵校吗",
        "answer": "同学你好，我校理科去年最低录取分数线372分，最低投档名次22.6万。你可以第一志愿填报我们学校冲一冲，再填其他44个学校保底。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-录取",
        "question": "报护理专业对视力有什么要求吗？",
        "answer": "同学你好，我校的护理专业对视力没有要求，欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-招生",
        "question": "你好，老师 我是安徽考生，物理组今年400分，可以报考护理专业吗",
        "answer": "同学你好，我校理科去年最低录取分数线372分，最低投档名次22.6万。你可以第一志愿填报我们学校冲一冲，再填其他44个学校保底。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-志愿填报",
        "question": "理科415，报考贵校能被录取吗",
        "answer": "同学你好，我校理科去年最低录取分数线372分，最低投档名次22.6万。建议第一志愿填报我们学校，再填其他44个学校保底。专业填自己喜欢的专业，勾选专业服从调剂。具体专业可关注安徽中澳科技职业学院招生办微信公众号进行查看，欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-报考",
        "question": "请问安徽选了物生地，高考376，位次是26万的录取率高吗？",
        "answer": "同学你好，我校理科去年最低录取分数线372分，最低投档名次22.6万。你可以第一志愿填报我们学校冲一冲，再填其他44个学校保底。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-咨询",
        "question": "老师您好我想问一下安徽省考生（文科生）275分，121986名能否被贵校录取。",
        "answer": "同学你好，我校文科去年最低录取分数线307分，最低投档名次12.3万。你可以第一志愿填报我们学校冲一冲，再填其他学校保底。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "同学你好，根据你的分数，报考我们学校有录取机会。建议第一志愿填报我们学校，再填其他学校保底。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-安徽，物生政，376，能被录取吗",
        "question": "学前教育 宿舍是上床下桌吗？有晨跑吗？宿舍有独立卫浴吗？宿舍限电吗？",
        "answer": "同学你好，我校文科去年最低录取分数线307分，最低投档名次12.34万。建议第一志愿填报我们学校，再填其他44个学校保底。专业填自己喜欢的专业，勾选专业服从调剂。具体专业可关注安徽中澳科技职业学院招生办微信公众号进行查看，欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-6 文科292 位次253641-254911",
        "question": "学校在河南那些专业有招生计划？计划几人 报学前教育 商务英语 有机会被录取吗？ 新生在哪个校区，会搬走吗",
        "answer": "同学你好，根据我院2024年高考招生计划，在河南招生计划有四个专业（计算机类、烹饪工艺与营养、旅游管理、学前教育）详情可关注安徽中澳科技职业学院招生办微信公众号，根据你的分数，报考我们学校有录取机会，建议第一志愿填报我们学校，再填其他学校保底。关于校区大一大部分专业会去新校...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-安徽中澳科技录取",
        "question": "河南文科259分，位次294037，能录取咱本校吗？能录取哪个专业？服从调剂",
        "answer": "同学你好，根据你的分数，报考我们学校有录取机会。建议第一志愿填报我们学校，再填其他学校保底。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-报考",
        "question": "安徽物化生432 21.5万报考你们学校稳吗",
        "answer": "同学你好，我校理科去年最低录取分数线372分，最低投档名次22.6万。你的分数填报我校，录取机率很大，可以选择自己喜欢的专业，勾选专业服从调剂。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-6 河南文科292 位次253641-254911",
        "question": "报学前教育 或 旅游管理被录取几率大吗 往年分数线多少 收费怎样",
        "answer": "同学你好，根据你的分数，报考我们学校有录取机会。建议第一志愿填报我们学校，再填其他学校保底。关于往年分数线及其收费标准，可搜索http://www.acac.cn/html/zs/ （安徽中澳科技职业学院招生信息网）进行查询 欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-考生咨询",
        "question": "老师您好，安徽选科物理化学政治，分数303，排名297569，请问有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，我校理科去年最低录取分数线372分，最低投档名次22.6万。你可以第一志愿填报我们学校冲一冲，再填其他44个学校保底。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-录取",
        "question": "安徽历史组283能被录取吗",
        "answer": "同学你好，我校文科去年最低录取分数线307分，最低投档名次12.34万。建议第一志愿填报我们学校，再填其他44个学校保底。专业填自己喜欢的专业，勾选专业服从调剂。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-报考",
        "question": "请问安徽 物化生 372 可以冲一下吗",
        "answer": "同学你好，我校理科去年最低录取分数线372分，最低投档名次22.6万。你可以第一志愿填报我们学校冲一冲，再填其他44个学校保底。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-河南文科",
        "question": "文科292 有机会学前教育被录取吗",
        "answer": "同学你好，根据你的分数，报考我们学校有录取机会。建议第一志愿填报我们学校，再填其他学校保底。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-报考",
        "question": "你好，安徽物化地340.排名283919有机会被贵校什么专业录取",
        "answer": "同学你好，我校理科去年最低录取分数线372分，最低投档名次22.6万。你可以第一志愿填报我们学校冲一冲，再填其他44个学校保底。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-录取",
        "question": "24年文科276排名121873能报考吗",
        "answer": "同学你好，根据你的分数，报考我们学校有录取机会。建议第一志愿填报我们学校，再填其他学校保底。可以报考。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-安徽文科",
        "question": "安徽文科359有机会上贵校吗 具体什么专业",
        "answer": "同学你好，我校文科去年最低录取分数线307分，最低投档名次12.34万。建议第一志愿填报我们学校，再填其他44个学校保底。专业填自己喜欢的专业，勾选专业服从调剂。具体专业可关注安徽中澳科技职业学院招生办微信公众号进行查看，欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-录取",
        "question": "我河南文科261 排名291722 不限专业 服从调剂 有可能被录取嘛",
        "answer": "同学你好，根据你的分数，报考我们学校有录取机会。建议第一志愿填报我们学校，再填其他学校保底。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-安徽理科",
        "question": "物化生424能报考贵校计算机类吗",
        "answer": "同学你好，我校理科去年最低录取分数线372分，最低投档名次22.6万。你的分数填报我校，录取机率很大，可以填报计算机类专业，勾选专业服从调剂。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-报考",
        "question": "你好，安徽物化地340.排名283919有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，我校理科去年最低录取分数线372分，最低投档名次22.6万。你可以第一志愿填报我们学校冲一冲，再填其他44个学校保底。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-咨询",
        "question": "请问今年河南文科280可以上咱们学校吗",
        "answer": "同学你好，根据你的分数，报考我们学校有录取机会。建议第一志愿填报我们学校，再填其他学校保底。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-报考",
        "question": "安徽体考76.6物化政318可以报贵校体育系吗",
        "answer": "同学你好，根据你的分数，报考我们学校体育专业有录取机会，我校体育专业有社会体育，健身指导与管理两个专业。建议第一志愿填报我们学校，再填其他学校保底。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-24届安徽省理科可以报考贵校吗?",
        "question": "308分安徽省排名295918能上吗？",
        "answer": "同学你好，我校理科去年最低录取分数线372分，最低投档名次22.6万。你可以第一志愿填报我们学校冲一冲，再填其他44个学校保底。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-安徽文科",
        "question": "老师您好！文科女308分报贵校艺术设计类专业有希望吗？学费是多少呢？",
        "answer": "同学你好，我校文科去年最低录取分数线307分，最低投档名次12.34万。你报考我校录取希望较大，建议第一志愿填报我们学校，再填其他44个学校保底。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-报考专业",
        "question": "历史类，282。可以报哪些专业",
        "answer": "同学你好，我校文科去年最低录取分数线307分，最低投档名次12.34万。建议第一志愿填报我们学校，再填其他44个学校保底。专业填自己喜欢的专业，勾选专业服从调剂。具体专业可关注安徽中澳科技职业学院招生办微信公众号进行查看，欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-河南录取",
        "question": "河南文科考生 261分位次291722 报考本校旅游管理专业能被录取吗",
        "answer": "同学你好，根据你的分数，报考我们学校有录取机会。建议第一志愿填报我们学校，再填其他学校保底。可以报考我校旅游管理专业。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话：0551-65148006。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽中澳科技职业学院",
        "title": "安徽中澳科技职业学院-河南理科报考咨询",
        "question": "我是一名河南理科应届毕业生，2024高考分数329，位次432982，可以被本校计算机类专业录取吗。谢谢",
        "answer": "同学你好，根据你的分数，报考我们学校有录取机会。建议第一志愿填报我们学校，再填其他学校保底。可以报考我校计算机类专业。欢迎填报安徽中澳科技职业学院，咨询电话："
    },
    {
        "schoolName": "阜阳科技职业学院",
        "title": "阜阳科技职业学院-考生咨询",
        "question": "老师您好，安徽选科物理化学政治，分数303，排名297569，请问有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好同学，按照去年我校理科录取分数，303分可以填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳科技职业学院",
        "title": "阜阳科技职业学院-录取",
        "question": "历史类224分位次132776可以报贵校吗？",
        "answer": "你好同学，达到专科建档线可以填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳科技职业学院",
        "title": "阜阳科技职业学院-1",
        "question": "安徽267名次123947可以报你们学校吗",
        "answer": "你好同学，达到专科建档线可以填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳科技职业学院",
        "title": "阜阳科技职业学院-录取",
        "question": "你好河南文科242位次310678有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好同学，按照去年我校河南省文科录取分数，可以填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳科技职业学院",
        "title": "阜阳科技职业学院-24届安徽省理科可以报考贵校吗?",
        "question": "308分安徽省排名295918能上吗？",
        "answer": "你好同学，按照去年我校理科录取分数，308分可以填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳科技职业学院",
        "title": "阜阳科技职业学院-录取",
        "question": "今年江西有招生计划吗？要达到省分数线吗？",
        "answer": "你好同学，我校今年没有在江西省投放计划。"
    },
    {
        "schoolName": "亳州职业技术学院",
        "title": "亳州职业技术学院-定向培养",
        "question": "请问报考贵校中医学的录取率大吗，物理科分数435，位次在21万多 还有就是想问一下贵校的女生宿舍怎么样，是上床下桌嘛",
        "answer": "考生你好，今年我校中医学（定向医学生）计划60人，其中历史类15人，物理类45人，欢迎报考。宿舍是标准6人间，一边上床下桌，一边上下铺。"
    },
    {
        "schoolName": "亳州职业技术学院",
        "title": "亳州职业技术学院-志愿填报",
        "question": "理科391能报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，今年我省高职（专科）分数线200分，你超过分数线可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽国防科技职业学院",
        "title": "安徽国防科技职业学院-历史科329",
        "question": "机电一体化技术，电气自动化技术，，历史学科329分排名106923名可报吗？",
        "answer": "有机会！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽国防科技职业学院",
        "title": "安徽国防科技职业学院-文科",
        "question": "文科276位次121873能报考贵校吗",
        "answer": "有机会！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽艺术职业学院",
        "title": "安徽艺术职业学院-安徽艺术你好？",
        "question": "美术生历史类2.1万可以吗？录取机率大吗？",
        "answer": "考生您好，我院美术类2023年最低录取排名为20365名，供您参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽艺术职业学院",
        "title": "安徽艺术职业学院-安徽美术生",
        "question": "综合分424综合排名17534有机会被你们学校录取吗",
        "answer": "考生您好，我院美术类2023年最低录取排名为20365名，供您参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽艺术职业学院",
        "title": "安徽艺术职业学院-音乐生综合分:420.51,排名3841",
        "question": "能报你们学校吗",
        "answer": "考生您好，我院音乐类2023年最低录取排名为3197名，供您参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽艺术职业学院",
        "title": "安徽艺术职业学院-安徽省美术考生综合分393有希望报考贵校吗",
        "question": "安徽省美术考生综合分393，排名20602，有希望报考贵校艺术类专业吗？感谢回复",
        "answer": "考生您好，我院美术类2023年最低录取排名为20365名，供您参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-2024江苏高考文科综合分438 排名17916 有希望吗？",
        "question": "2024江苏高考文科综合分438 排名17916 有希望吗？",
        "answer": "需要过本科线，根据往年的情况，可能要在本科线上10分左右."
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-请问,安徽纯理课479,排名155619有希望来贵校吗",
        "question": "请问,安徽纯理课479,排名155619有希望来贵校吗",
        "answer": "有一定希望。以下信息仅供参考："
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-录取",
        "question": "山东政史地 468 260061可以报考贵校吗",
        "answer": "可以报考。以下信息仅供参考："
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-录取咨询 福建",
        "question": "457分 服从调剂 有希望录取贵校吗",
        "answer": "可以报考。以下信息仅供参考："
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-河南理科",
        "question": "河南理科408，排名30万可以报考贵校吗",
        "answer": "可以，但需要冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-专业",
        "question": "学校英语专业 有单科成绩限制吗",
        "answer": "没有。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-安徽高考物理方向考487",
        "question": "可以报考此类学校吗",
        "answer": "可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-录取",
        "question": "江西 物生地470排名123978有机会吗",
        "answer": "从往年情况看有机会的，以下仅供参考："
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-招生",
        "question": "安徽考生物化政469省排名170610能不能报考",
        "answer": "建议冲一冲。以下仅供参考："
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-录取",
        "question": "历史类475 排名39669 报考贵校有希望吗？",
        "answer": "有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-安徽历政生474",
        "question": "报考贵校有希望录取吗",
        "answer": "有希望的，建议志愿往前放放。以下仅供参考："
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-福建录取",
        "question": "老师您好，福建物生政489，排名81998，想学会计，能上吗",
        "answer": "从往年看有较大机会。以下信息仅供参考："
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-安徽艺术生（政史地）",
        "question": "专业分204分，文化课360分，可以冲一冲吗？",
        "answer": "可以。以下信息仅供参考："
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-贵校往年录取安徽美术生综合分位次区间大概在多少名？",
        "question": "物生地",
        "answer": "基本是在综合分上50分左右，以下信息仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-蚌埠",
        "question": "安徽文科467分，排名43,000左右报考贵校 服从调剂被录取的希望大吗？",
        "answer": "建议是冲一冲。以下信息仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-蚌埠工商",
        "question": "你好，问一下安徽历史组美术生排名9342，招收概率大不大？",
        "answer": "从目前咨询情况看还是有很大几率的。艺术变化还是比较大的，以下信息你参考，特别是历年录取分数线情况。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-2024江苏高考文科综合分438 排名17916 有希望吗？",
        "question": "2024江苏高考文科综合分438 排名17916 有希望吗？",
        "answer": "需要过本科线，根据往年的情况，可能要在本科线上10分左右."
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-历史生物政治",
        "question": "您好老师，历史组合考了274排名122250，有希望吗",
        "answer": "需要过本科线。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-专业",
        "question": "您好，请问什么情况下可以转专业",
        "answer": "转专业问题。大学一年级结束后有一次转专业机会。转专业基本条件：第一学年平均成绩80分以上不挂科无违法行为，综合成绩在班级前10%。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-江苏物生地475有机会冲一冲吗",
        "question": "江苏物生地475有机会冲一冲吗",
        "answer": "可以冲。以下信息仅供参考："
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-能否录取",
        "question": "安徽省考生物化生组合总分470是否能被录取排名在十六万八左右有希望被录取吗",
        "answer": "可以冲一冲。根据往年信息有可能进。具体可参照："
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-录取",
        "question": "请问老师安徽大文479，位次38028，有希望被贵校录取吗?能报哪些专业?投档比是多少?",
        "answer": "根据往年情况有较大机会录取。历史组共17个专业都可报考，具体可参照以下信息："
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-江苏考生",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": "建议是把志愿放在冲一冲的位置。以下仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-录取",
        "question": "安徽考生物化生482 151212 有希望被录取吗",
        "answer": "根据往年情况，有较大机会录取。仅供参考。具体可参考如下信息："
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-综合分11247能上蚌埠工商学院吗",
        "question": "我是安徽省是艺术生，文化艺术双过线，综合排名11247，能报蚌埠工商学院吗？",
        "answer": "可以报考，我校今年新增一个艺术专业，但总体艺术变化比较大，可具体参考我校往年信息填报。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-录取",
        "question": "老师你好，安徽物化生505，排名119710，可以报考贵校的会计学或者审计学吗",
        "answer": "可以，希望非常大。以下信息仅供参考："
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-安徽考生",
        "question": "安徽考生物政地490有希望报考本校吗",
        "answer": "可以的，以下信息供参考："
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-录取",
        "question": "江苏考生，物化生467分，位次181940，不挑专业，能被录取？",
        "answer": "只能冲一冲。以下信息供参考："
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-本部工商学院报考咨询",
        "question": "您好，安徽理科物化生类，成绩476分，省位次160330，服从专业调剂的话。可以进贵校吗？",
        "answer": "建议放在冲一冲的志愿且服从调剂，避免滑档。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-福建理科472排名94957能否报贵校的财务管理专业呢",
        "question": "如果报的话录取的概率是大还是小呢，如果调剂到不喜欢的专业可以申请转专业吗 了解到教育技术学是新增学科，对此有什么要求吗",
        "answer": "还是有较大机会的，我校没有教育技术学。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-录取",
        "question": "老师您好，请问江苏物化政493排名152612有机会被贵校录取吗",
        "answer": "从往年录取情况看有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-录取",
        "question": "安徽考生历政生分数463，位次44688，有机会报考贵校吗",
        "answer": "建议是冲一冲。具体可参照第一点我校历年录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-2024江苏高考文科综合分438 排名17916 有希望吗？",
        "question": "2024江苏高考文科综合分438 排名17916 有希望吗？",
        "answer": "需要过本科线，根据往年的情况，可能要在本科线上10分左右."
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-日语高考",
        "question": "高考用日语参加的考试，学校可以用日语代替英语吗",
        "answer": "除英语专业外，不影响，我校教学以英语为主，进校后你可继续学日语（学日语人数多会单独开班，不然会提供日语学习和考试平台）"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-安徽综合分455位次11700有望上贵校吗？",
        "question": "文化357 美术221.67",
        "answer": "有机会，艺术招考变化还是很大的，我校今年也有新增艺术专业，可参考我校往年录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-报考",
        "question": "安徽合肥物化生485分，146984，报考的机会大吗？",
        "answer": "从往年情况看有较大机会，具体可参考如下："
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-录取",
        "question": "江苏物生政475有机会录取吗",
        "answer": "有可能，但从往年情况看可能需要冲一冲，具体可参考如下："
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-转专业！",
        "question": "浙江542位次120672希望大吗生地技 报考会计 和财务管理和国际经济与贸易 希望大吗 这个位次转专业要求是什么",
        "answer": "根据往年情况，可以报考。具体信息可参考如下："
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-分够不够",
        "question": "您好，安徽省理科组481，位次153206能报嘛？有希望嘛？",
        "answer": "根据往年经验有较大希望，意见仅供参考，可结合一下内容考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？会退档吗",
        "question": "江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？会退档吗",
        "answer": "有机会，建议放在冲一冲的志愿上，具体可参照我校往年各专业录取分数线信息填报，信息网址：https://zs.bctb.edu.cn/。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-录取",
        "question": "安徽物化组487,144937，能不能被录取",
        "answer": "从往年情况看有很大机会，具体可参照我校往年各专业录取分数线信息填报，信息网址：https://zs.bctb.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-物理类 483",
        "question": "排名150475有希望吗",
        "answer": "有希望的，具体可参照我校往年各专业录取分数线信息填报，信息网址：https://zs.bctb.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-咨询",
        "question": "您好，安徽省物化生489分排名14.2万可以报考贵校吗？",
        "answer": "可以，建议把我校放在志愿前列且服从调剂，避免滑档，具体可参照我校往年各专业录取分数线信息填报，信息网址：https://zs.bctb.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-咨询",
        "question": "安徽纯文473分 位次40699有望录取贵校会计专业吗",
        "answer": "有机会，建议冲一冲，具体可参照我校往年各专业录取分数线信息填报，信息网址：https://zs.bctb.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-请问安徽物化生465分可以报考吗",
        "question": "请问安徽物化生465分可以报考吗",
        "answer": "可以冲一冲，具体可参照我校往年各专业录取分数线信息填报，信息网址：https://zs.bctb.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-报考",
        "question": "安徽物化生考生，469，170291名，可以报考贵校的哪些专业，录取的几率高吗？",
        "answer": "建议冲一冲，我校物理组的专业包括金融、计算及等23个专业都可填报，具体可参照我校往年各专业录取分数线信息填报，信息网址：https://zs.bctb.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-美术",
        "question": "对美术生有没有单科成绩限制",
        "answer": "没有限制，具体可参照我校往年各专业录取分数线信息填报，信息网址：https://zs.bctb.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-美术生填报志愿",
        "question": "美术综合分455.88全省排名11838能不能上数字媒体艺术",
        "answer": "可以填报试试，我校往年艺术会超综合分控制线50分左右，具体可参照我校往年各专业录取分数线信息填报，信息网址：https://zs.bctb.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-2024江苏高考文科综合分438 排名17916 有希望吗？",
        "question": "2024江苏高考文科综合分438 排名17916 有希望吗？",
        "answer": "需要过本科线，根据往年的情况，可能要在本科线上10分左右."
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-咨询",
        "question": "安徽理综十七万有可能报考贵校吗",
        "answer": "建议冲一冲，具体可参照我校往年各专业录取分数线信息填报，信息网址：https://zs.bctb.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-安徽文科历生地474",
        "question": "有机会被录取吗",
        "answer": "有机会，建议是放在冲一冲的位置。具体可参照我校往年各专业录取分数线信息填报，信息网址：https://zs.bctb.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-录取",
        "question": "理科474，排名163101，能上吗",
        "answer": "有机会的，建议把我校放在志愿最前面，并服从调剂，"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-美术生志愿",
        "question": "综合分455.88全省排名11838有没有机会报考贵校的产品设计专业",
        "answer": "双线达标，即可报考，有机会，我校往年基本实在综合分至上50左右，具体可参照我校往年各专业录取分数线信息填报，信息网址：https://zs.bctb.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-志愿",
        "question": "您好，我们是安徽的。美术生排名12219名，453分。报你们的视传或数字媒体艺术有希望吗？",
        "answer": "双线达标即可报考，具体可参照我校往年各专业录取分数线信息填报，信息网址：https://zs.bctb.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-录取",
        "question": "安徽物生地474 能被会计或者财务管理录取么",
        "answer": "有可能，具体可参照我校往年各专业录取分数线信息填报，信息网址：https://zs.bctb.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，排名占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "按照往年情况有机会被录取，金融、会计、财务管理以及计算机都可以报，具体可参照我校往年各专业录取分数线信息填报，信息网址：https://zs.bctb.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-录取，投档比",
        "question": "投档比是多少，安徽物化组487,144937，在贵校有什么适合的专业",
        "answer": "投档比1:1，我校所有物理组合的报考金融、计算进等23个专业都可以报，具体可参照我校往年各专业录取分数线信息填报，信息网址：https://zs.bctb.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-安徽文科考生考了485排名35357可以报考本校的的会计专业",
        "question": "安徽文科考生考了485排名35357可以报考本校的的会计专业吗",
        "answer": "可以报考，可参照我校往年各专业录取分数线信息填报，信息网址：https://zs.bctb.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-音乐生综合分:420.51,排名3841",
        "question": "能报你们学校吗",
        "answer": "我们只有美术设计类"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-录取",
        "question": "安徽文科考生，482分，排名36616名，能被会计学专业录取吗？",
        "answer": "这个不能保证，机会很大。可以参考我校往年信息填报https://zs.bctb.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-志愿",
        "question": "安徽文科4.1w排名有希望吗",
        "answer": "可以冲一冲，具体填报可参照我校历年分数和排名情况https://zs.bctb.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-咨询",
        "question": "江苏文科史政生481,4.9w有希望吗？",
        "answer": "只能冲一冲，可以参考往年我校录取情况进行填报https://zs.bctb.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-录取",
        "question": "安徽考生，484分是否能够被贵校录取",
        "answer": "有很大几率，，可以参考往年我校录取情况进行填报https://zs.bctb.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-安徽省文科体育360，8935位次报告贵校有希望吗",
        "question": "安徽省文科体育360，8935位次报告贵校有希望吗",
        "answer": "我校无体育计划"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-2024江苏高考文科综合分438 排名17916 有希望吗？",
        "question": "2024江苏高考文科综合分438 排名17916 有希望吗？",
        "answer": "需要过本科线，根据往年的情况，可能要在本科线上10分左右."
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-美术生志愿",
        "question": "您好，美术生排名12219名，可以报你们的视传或数字媒体艺术吗",
        "answer": "你好，我校 在山东无美术计划"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-报考",
        "question": "物理方向478可以报考吗？",
        "answer": "可以，建议服从调剂，放在志愿靠前位置。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-河南理科",
        "question": "河南理科412可以报吗",
        "answer": "可以报，建议是冲一冲的位置。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-志愿",
        "question": "江苏物生政467有希望吗",
        "answer": "希望是有，但是得冲一冲，可参照我校招生网历年分数信息填报https://zs.bctb.edu.cn/。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-志愿",
        "question": "江苏物生政467有希望吗",
        "answer": "希望是有，但是得冲一冲，可参照我校招生网历年分数信息填报https://zs.bctb.edu.cn/。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-河南文科456，报考贵校有希望吗",
        "question": "河南文科456，报考贵校有希望吗",
        "answer": "有希望的，建议靠前填报并服从调剂志愿，可参照我校招生网历年分数信息填报https://zs.bctb.edu.cn/。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-报考",
        "question": "安徽考生物生政473 位次164480有机会报考本校吗",
        "answer": "可以报，建议冲一冲，可参照我校招生网历年分数信息填报https://zs.bctb.edu.cn/。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-江苏文科能录取什么专业",
        "question": "我江苏文科488分。省位次46414。可以录取你学校吗",
        "answer": "如果报考可能是金融学、财务管理、会计和国际经济与贸易之一，可以参照报考指南，我校历年分数已发布在招生信息官网https://zs.bctb.edu.cn/，可查看更多信息。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-浙江招生",
        "question": "请问有面对浙江的招生计划吗 如果有的话文科最低排名是多少呢",
        "answer": "我校在浙江有20个招生计划，具体课参照报考指南填报，最低排名需等投档结果出来才会知道。分数线信息可参照往年的，在我校招生信息网可查看https://zs.bctb.edu.cn/。"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-2024江苏高考文科综合分438 排名17916 有希望吗？",
        "question": "2024江苏高考文科综合分438 排名17916 有希望吗？",
        "answer": "需要过本科线，根据往年的情况，可能要在本科线上20分左右"
    },
    {
        "schoolName": "蚌埠工商学院",
        "title": "蚌埠工商学院-上下浮动",
        "question": "今年高考我校有上下浮动分数吗",
        "answer": "需要过本科线，根据往年的情况，可能要在本科线上10分左右"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-安徽美术物生地",
        "question": "综合分455.5 位次11700 有望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学，你好！感谢你的关注，录取机会较大，感谢关注，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-安徽信息工程",
        "question": "你好，为了安徽省历史组美术生排名9342，被招收概率大不大？",
        "answer": "同学，你好！综合分位次１１０００以上录取机会很大，感谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-安徽信息工程学院",
        "question": "你好老师，我是江西美术生，请问贵校招江西的美术生吗？综合457，排名12787，有机会入吗？能报哪些专业",
        "answer": "同学，你好！我校第一年在江西投放艺术类计划，只要文化课和专业课双达线就可以报考，感谢关注，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-安徽物化生465可以报吗",
        "question": "安徽物化生465可以报吗",
        "answer": "同学，你好！感谢你的关注，建议冲一下，把所有院校专业组都填上。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-安徽美术生有希望上贵校吗",
        "question": "排名11300，美术成绩212，文化课389",
        "answer": "同学，你好！感谢你的关注，参照往年投档位次，机会比较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-录取",
        "question": "老师您好，甘肃物化政414，排名71365，可以报考贵校电气工程及其自动化专业嘛，如果不可以，那还能上那些工科类专业呢，请您指导一下",
        "answer": "同学，你好！我校在甘肃没有招生计划，感谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-录取",
        "question": "江西考生460分位次，13500有希望录取吗？",
        "answer": "同学，你好！建议冲一下，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-江苏考生",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": "同学，你好！建议可以冲一下，请关注选科要求，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "同学，你好！参照往年，你的分数需要冲一下，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-转专业",
        "question": "转专业有什么条件",
        "answer": "同学，你好！我校转专业：不挂科不违纪，通过转专业考试，感谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-安徽美术",
        "question": "安徽美术综合排名14091有机会录取吗",
        "answer": "同学，你好！参照往年建议你冲一下，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-报考",
        "question": "您好，请问安徽理化生476,160428位次，想填报贵校的电子信息专业是否有希望",
        "answer": "同学，你好！你的分数和位次，录取电子信息工程机会比较大，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-综合排名11247能报贵校吗？",
        "question": "我是安徽省是艺术生，文化艺术双过线，综合排名11247，能报贵校吗？",
        "answer": "同学，你好！参照往年录取机会比较大，感谢关注，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-投档比",
        "question": "请问贵校今年投档比是多少？服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "同学，你好！我校投档比１００％，服从调剂进档不会退档！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？会退档吗",
        "question": "江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？会退档吗",
        "answer": "同学，你好！建议冲一下，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-咨询",
        "question": "安徽，物生地，477，158882，可以报贵校嘛，贵校转专业政策如何？",
        "answer": "同学，你好！你的分数录取机会很大，不挂科不违纪通过转专业考试，感谢关注，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-报考",
        "question": "老师，你好！物理组分数478位次157252报考贵校录取可能性大吗？",
        "answer": "同学，你好！录取机会很大，感谢关注，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-招生",
        "question": "江苏美术艺考生今年459分，填该校希望大吗",
        "answer": "同学，你好！我校在江苏省招生艺术类计划较少，只要双达线都欢迎报考，往年位次请在省考试院网站查询，感谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-宿舍",
        "question": "宿舍是全部四人间吗，没六人间吧，一年住宿费多少钱",
        "answer": "同学，你好！我校全部是４人间，一年２２００元。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-小学期",
        "question": "这个小学期是干嘛的",
        "answer": "同学，你好！小学期是让同学们参与实训和课程设计等教学环节，锻炼同学们的实践动手能力！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-专业",
        "question": "安徽物化政473，排名164255报自动化可以被录取吗",
        "answer": "同学，你好！建议把所有院校专业组全部选上，并勾选专业服从，感谢关注，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-安徽信息工程学院报考咨询",
        "question": "您好，安徽理科物化生类，成绩476分，省位次160330，服从专业调剂的话。可以进贵校吗？",
        "answer": "同学，你好！机会比较大，感谢关注，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-江西美术",
        "question": "老师您好，江西美术考生综合分472，双过线，是否有机会录取贵校，录取几率如何，感谢您在百忙之中回答",
        "answer": "同学，你好！我校第一年在江西招生艺术类，双达线即可报考，机会很大，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-安徽信息工程学院安徽录取",
        "question": "老师你好，安徽考生物化生，486，146000，填报贵校被录取的机率大不大，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！你的分数填报我校，录取机会很大，感谢关注，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-安徽录取",
        "question": "老师你好，安徽考生物化生，486，146000，填报贵校被录取的机率大不大，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！录取机会很大，感谢关注，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-录取",
        "question": "安徽文科考生分数463，位次44688，报考成功贵校的几率大吗",
        "answer": "同学，你好！建议冲一下，有机会，感谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-招生咨询",
        "question": "安徽物理组，高考471分，报考贵校数据技术大数据专业，电气自动化，通信，人工智能等专业。录取概率怎么样？谢谢",
        "answer": "同学，你好！建议把所有符合的院校专业组全部选上，勾选专业服从，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-能否报考",
        "question": "安徽物化生478名次157358",
        "answer": "同学，你好！根据你的分数和位次，报考我校录取机会很大，建议把所有可以填报的专业组全部勾选，感谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-录取",
        "question": "今年485理科，可以报考院校吗",
        "answer": "同学，你好！感谢你的关注，485分录取机会很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-录取",
        "question": "安徽考生物理化学生物471排名167154能否被贵校录取？投档比是多少？",
        "answer": "同学，你好！471报考我校录取机会比较大，投档比100%，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-录取",
        "question": "物化生472位次166033可以报考贵校吗，可以选什么专业",
        "answer": "同学，你好！感谢你的关注，按照自己喜欢的顺序填报，勾选专业服从，机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-安徽信息工程学院",
        "question": "老师您好，我是江苏美术文科生,综合分457，排名14,000多，报考贵校被录取的可能性大吗？",
        "answer": "同学，你好，参照学校近2年的录取情况，录取可能性很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-咨询",
        "question": "您好！请问安徽466，排名174400有可能报考吗",
        "answer": "同学，你好！建议冲一下，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-安徽美术生",
        "question": "老师您好：历史组422分，美术专业课166.3 综合分418.91排名18218 报贵校，有希望录取吗？",
        "answer": "同学，你好！只要双达线都鼓励填报，感谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-录取",
        "question": "您好 我想问一下我是浙江物化技考生 分数505 位次160000+ 有希望报考贵校吗",
        "answer": "同学，你好！建议冲一下，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-请问安徽物化生465分可以报考吗",
        "question": "请问安徽物化生465分可以报考吗",
        "answer": "同学，你好！可以报考，建议冲一下！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-报考",
        "question": "安徽物化生考生，469，170291名，可以报考贵校的什么专业，录取的几率大吗？",
        "answer": "同学，你好！感谢对我们学校的关注，建议把志愿往前填，能填的专业组都填，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-江苏美术生，文科，451分，排名16041，能报吗？",
        "question": "江苏美术生，文科，451分，排名16041，能报吗？",
        "answer": "同学，你好！只要双达线都可以填报，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-招生",
        "question": "贵校今年对安徽扩招吗",
        "answer": "同学，你好！我校在安徽省的招生计划与2023年数量相当，感谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-我是江西省的物化考生，我的分数是544，排名在4.1万左右",
        "question": "有什么工科专业可以填报吗",
        "answer": "同学，你好！我校是民办高校，欢迎你的填报！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-安徽大理470报考贵校的软件工程吗",
        "question": "1",
        "answer": "同学，你好！可以报考，建议冲一冲，专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-录取",
        "question": "安徽物化生考生475分全省161487名报考贵校数据科学与大数据技术可能性大吗",
        "answer": "同学，你好！录取机会比较大，建议把所有专业组都填上，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，排名占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "同学，你好！你的分数填报我校录取机会很大，我校在江苏物理类只有1个专业组，感谢关注，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-安徽物化生考生475分全省161487名报考",
        "question": "报考贵校机械设计制造及其自动化录取可能性大吗",
        "answer": "同学，你好！录取机会很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-录取",
        "question": "安徽历史类高考451，有希望录取吗",
        "answer": "同学：你好！历史类451分，未达本科线，建议你关注征集志愿，有疑问可电话联系0553-3913555，感谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-美术文科",
        "question": "请问老师美术文科综合分446，有机会上贵校吗",
        "answer": "同学：你好！麻烦你电话联系0553-3913555，提供你的综合分及位次，便于老师给你提供填报建议，感谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校吗？",
        "answer": "同学：你好！我校往年投档最低分超批次线４０分左右，而且我校选考科目要求是物理＋化学，供你参考，感谢关注，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-录取",
        "question": "江苏物化生486可以报考贵校吗",
        "answer": "同学：你好！可以填报，参照往年建议志愿往前填报，感谢你的关注，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-录取咨询",
        "question": "老师好！本人江苏物化地512，位次128300，是否能报考贵校?贵校转专业有什么条件？",
        "answer": "同学：你好！参照往年你填报我校的录取概率很大，欢迎报考，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-467分可以报考吗？",
        "question": "安徽考生，理科物化生467分，可以报考吗？",
        "answer": "同学：你好！　达本科线都可以填报我们学校，欢迎填报，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-理科449可以报考吗",
        "question": "合肥理科449可以报考吗",
        "answer": "同学，你好！本科批次暂时填不了，可以考虑关注征集志愿，有问题请电话联系0553-3913555，感谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-今年广东省物化地479，排名185935有希望报考吗",
        "question": "今年广东省物化地479，排名185935有希望报考吗",
        "answer": "同学，你好！我校在广东省未投放招生计划，感谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-报考最低排名",
        "question": "老师 你好我是本届考生我想咨询一下贵校招生的排名情况",
        "answer": "同学：你好！我校近3年录取最低分位次可以在考试院平台查询到，今年在安徽省达本科线都鼓励填报我校，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-录取",
        "question": "老师，河南理科438分，位次255000左右，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学：你好！机会很大欢迎报考，我校2023年在河南省最低投档线超本科线42分，欢迎报考，感谢关注！有问题电话咨询0553-3913555."
    },
    {
        "schoolName": "安徽信息工程学院",
        "title": "安徽信息工程学院-江苏美术",
        "question": "数字媒体需要多少分今年 有选课限制吗？交通便利吗？",
        "answer": "同学：你好！数字媒体我校未在江苏省招生，选科要求物理，交通便利，欢迎报考，感谢你的关注!"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-马鞍山学院",
        "question": "请问，安徽历史组美术生排名9342，被招收概率大不大？",
        "answer": "考生你好，去年我校在皖招收美术生最低排名为10036名，依照你的排名是可以填报我校的，被招收的概率不小，希望我的回答可以帮到你。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-安徽",
        "question": "安徽文科467分，排名43,000左右服从调剂有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校在皖招收该类最低排名到4万4左右，依照你的排名是可以填报我校的，由于贴着最低录取排名的情况需要将我校志愿向前填写，同时记得选好保底院校，希望我的回答可以帮到你。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-录取",
        "question": "安徽物化生483位次149686是否有希望报考贵校；服从调剂未录取是否会被退档滑档；感谢老师解答！！",
        "answer": "考生你好，去年我校在皖招收该类最低排名到149583名，依照你的排名是可以填报我校的，由于贴着最低录取排名的情况需要将我校志愿向前填写，同时记得选好保底院校；考生如若进档且服从调剂则不会被退档。希望我的回答可以帮到你。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-物生地",
        "question": "安徽物生地考生，排名124544，可以报考贵校吗？如果可以，有哪些好的专业？",
        "answer": "考生你好你的位次以及组合可以报考我校”物理+不限“组，工业工程，工程造价，财务管理，英语等专业都可以考虑，希望我的回答可以帮到你"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-江苏考生",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": "考生你的这个选科以及位次需要冲一下我校，同时选好保底院校，希望我的回答可以帮到你。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "考生你的这个选科以及位次需要冲一下我校，同时选好保底院校，希望我的回答可以帮到你。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-录取",
        "question": "好，我想请问一下，安徽省历史组美术生排名9342，综合分471，被招收的概率大不大？",
        "answer": "考生你的位次填报我校概率还是比较可以的，可以挑一下专业。希望我的回答可以帮到你。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-文科 486 35069",
        "question": "安徽文科政史地486 35069可以报贵校吗",
        "answer": "考生你好这个选科以及排位可以填报我校，可以选择一下专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-录取",
        "question": "今年安徽考生物理化学生物。471分。167000能否上贵校",
        "answer": "考生你的这个选科以及位次需要冲一下我校，同时选好保底院校，希望我的回答可以帮到你。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-录取",
        "question": "浙江省美术生文化400，文化位次5-247793，联考美术分257，综合分521，b-11452,可以录取你们的学校的数字媒体艺术吗",
        "answer": "考生你的这个综合分来说需要冲一下我校，同时选好保底院校，希望我的回答可以帮到你。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-咨询",
        "question": "安徽，物生地，477，158882，可以报贵校工业工程嘛，贵校转专业政策如何？",
        "answer": "考生你的这个选科以及位次可以填写我校工业工程，但是位次有点紧张，填报的同时选好保底院校，希望我的回答可以帮到你。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-浙江",
        "question": "美术522可以上本校视觉传达专业嘛",
        "answer": "考生你好你的分数还是可以考虑填报我校视觉传达设计的，但是分数比较贴近最低线，建议冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-录取",
        "question": "物化政，476,160710万报考本校通信工程专业可以吗",
        "answer": "考生你好我校没有通信工程专业，但是根据你的排名填报我校需要冲一下，希望我的回答可以帮到你"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-招生",
        "question": "江苏考生，物理类，美术生，文化411，美术统考198，报考贵院的·希望大吗",
        "answer": "考生你的折合分与综合排名是多少？我需要可以看到这些才能给你客观的建议。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-征集录取",
        "question": "安徽省理科459分 根据往年征集录取结果 有没有希望",
        "answer": "考生你好，我校往年征集录取并未有征集到本科线以下，你可以问问其他院校，希望我的回答可以帮到你。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-浙江美术",
        "question": "美术522有机会上贵校数媒 产品 视传专业嘛",
        "answer": "考生你好，根据你的分数你可以试着填报下，数媒以及产品的概率会大一些"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-马鞍山学院报考咨询",
        "question": "您好，安徽理科物化生类，成绩476分，省位次160330，服从专业调剂的话。可以进贵校吗？",
        "answer": "考生你的这个选科以及位次需要冲一下我校，同时选好保底院校，希望我的回答可以帮到你。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-录取",
        "question": "安徽，理科，物化生，489位次14w2，贵校看可不可以报个底哇",
        "answer": "我的建议是如果需要去选一下专业的话，需要把我校志愿往中间填写，希望我的回复可以帮到您。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-录取",
        "question": "理科475 161171服从调剂有可能被贵校录取嘛？H64i",
        "answer": "考生你的这个选科以及位次需要冲一下我校，同时选好保底院校，希望我的回答可以帮到你。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-录取",
        "question": "老师你好，如果是浙江政史地538 位次在124920报考希望大吗，贵校在浙江录取的人数是多少",
        "answer": "考生你好你的位次报考我校希望还是比较大的，我校在浙江录取总人数在40人，希望我的回答可以帮到你。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-文科 486 35069",
        "question": "贵校今年在安徽文科招几人，投档比是多少，如果服从调剂会不会被退档，去年文科最低招收排名是多少",
        "answer": "考生你好我校今年在安徽招收文科406人，投档比1：1，服从调剂不会被退档，去年最低文科招收排名为44684名。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-马鞍山学院",
        "question": "您好！安徽文科考生分数463，位次44688，报考成功贵校的几率大吗？如果服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "考生你好，根据你在历史组的位次以及分数来说，报考我校需要冲一下，进档且服从调剂的话不会被退档的"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-录取",
        "question": "物化生472有希望吗",
        "answer": "可以冲一下，保底学校报好。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-投档比及调剂问题",
        "question": "贵校在福建省招生的投档比是多少？福建省本科批次实施“院校专业组”平行志愿投档录取模式，如果进了贵校投档线，专业组内所有专业志愿都填上了，而且服从调剂，但达不到专业投档线，调剂是只在专业组内调剂，还是会调剂到学院其他专业？",
        "answer": "考生你好，我校在福建省投档比是1：1，只会在专业组内进行调剂的，希望我的回答可以帮到你。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-录取",
        "question": "安徽考生， 物化生 ，分数493 ，位次136770报考贵校录取机会大吗。",
        "answer": "考生你好，你的情况可以填报并考虑一下热门专业组以及专业，被录取的可能性还是比较大的，希望这条回复能给你起到帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-马鞍山学院",
        "question": "老师您好，我是江苏美术文科生，综合分457，排名14,000多，报考贵校被录取的可能性大吗？",
        "answer": "考生你好，你的情况可以冲一下因为往年最低排名也是在这附近，被录取的可能性还是比较大的，希望这条回复能给你起到帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-文科 486 35069",
        "question": "如果服从调剂会不会被退档，投档比是多少",
        "answer": "考生你好，你的分数可以报考我校且可以选一下热门专业，如果进档并服从调剂并不会被退档，投档比是1：1，希望我的回答对你有所帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-录取",
        "question": "江苏物生政496上财务管理上的几率大吗",
        "answer": "考生你好，根据你的分数以及分组情况，可以考虑填报我校，希望我的回答对你的填报有所帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-报考",
        "question": "安徽理化生494，位次134470，能报考贵校吗",
        "answer": "考生你好这个组合及位次可以填报我校，甚至可以选一下热门专业，希望我的回答对你的填报有所帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-询问",
        "question": "安徽理科，474，排名163101有机会吗",
        "answer": "依据往年最低位次来看，结合今年专业组分组情况，可以试着冲一下，填报一下。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-本省录取",
        "question": "安徽省考生，物化生，471，排名167533，能上贵校吗",
        "answer": "考生你好这个组合及位次可以填报我校，但是需要冲一下，我的建议是把我校物理的两个组都填上并往前填，加上专业服从的话概率会大一些。希望我的回答对你的填报有所帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "马鞍山学院",
        "title": "马鞍山学院-录取",
        "question": "广东物理类 486 位次173441 有机会进入贵校吗",
        "answer": "考生你好，根据往年位次分布情况，你可以考虑冲一下我校。我校在粤投放招生专业比较热门，考生可以放心把我校志愿往前填报。希望这个建议对你有所帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥城市学院",
        "title": "合肥城市学院-录取",
        "question": "安徽469分，本省分数线462分，有希望报考本校吗",
        "answer": "同学你好，可以参考我校去年文科的最低录取分数及排名，可以冲下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥城市学院",
        "title": "合肥城市学院-咨询",
        "question": "福建高考生想报考该校建筑学，请问有开放招生吗",
        "answer": "同学你好，我校今年在福建招建筑学专业（物理方向）。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-录取",
        "question": "安徽472分位次166597服从调剂可以进贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校物理类今年招生计划增加，建议第一志愿填报，专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-物生地",
        "question": "安徽物生地考生，排名124544，可以报考贵校吗？如果可以，有哪些好的专业？女生",
        "answer": "考生你好，我校物理类今年招生计划增加，建议第一志愿填报，专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-江苏考生",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": "考生你好，我校无江苏招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "考生你好，我校无山东招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-投档比",
        "question": "是1:1吗",
        "answer": "请查阅第八条录取：https://www.ahzsks.cn/ptgxzs/7544.htm"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-环境",
        "question": "独立卫浴和上床下桌吗",
        "answer": "考生你好，我校寝室均为上床下桌，寝室独立卫生间，每栋寝室一层下面设置淋浴。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是多少，如果专业服从会被退档吗，",
        "answer": "请查阅第八条录取：https://www.ahzsks.cn/ptgxzs/7544.htm"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-合肥经济学院报考咨询",
        "question": "您好，安徽理科物化生类，成绩476分，省位次160330，服从专业调剂的话。可以进贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我校物理类今年招生计划增加，建议第一志愿填报，专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-合肥经济学院安徽录取",
        "question": "老师你好，安徽考生物化生，486，146000，填报贵校的录取机率大不大，谢谢！",
        "answer": "考生你好，建议第一志愿填报，专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-录取",
        "question": "您好！安徽文科考生分数463，位次44688，报考成功贵校的几率大吗？如果服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "考生你好，建议第一志愿填报，专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-录取",
        "question": "物理组分数502，位次123594，可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，可以填报，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-文科 486 35069",
        "question": "安徽文科 486 35069可以报吗，英语，汉语言文学，法学对专业有分数限制吗，投档比是多少，去年投档线和名次是多少",
        "answer": "考生你好：请登录我校招生网https://www.hfue.edu.cn/zsw/col279/27015查询。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-录取",
        "question": "您好！广西考生总分497，省内排名17054，请问报考贵校法学专业有希望吗？",
        "answer": "考生你好，我校无广西招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-录取",
        "question": "安徽物生地485分 可以进贵校吗",
        "answer": "考生你好,建议第一志愿填报，专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-录取",
        "question": "安徽物生地485分 148121 可以进入贵校吗",
        "answer": "考生你好，建议第一志愿填报，专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-志愿",
        "question": "您好，我们是安徽考生，艺术综合分453，位次排名12219，请问报视觉传达和数字媒体艺术有希望吗？",
        "answer": "考生你好，2023年我校最低位次10625供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-报考合肥经济学院",
        "question": "本省物化生480分排名154264可以报考贵校吗？若可以请问有哪些专业可供填报？",
        "answer": "考生你好，建议第一志愿填报（我校物理组分三个），专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，排名占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "考生你好，我校无江苏计划。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-安徽省文科体育360，8935位次报告贵校有希望吗",
        "question": "安徽省文科体育360，8935位次报告贵校有希望吗",
        "answer": "考生你好，我校无体育计划"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-录取",
        "question": "江苏省理科物化政，分数468，有机会被贵校录取吗？能录取到什么专业？最好把贵校放在前多少个志愿去填报？",
        "answer": "考生你好：我校无江苏计划"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-录取",
        "question": "安徽纯理487名次十四万五左右如果不服从调剂概率大吗",
        "answer": "考生你好，建议可以填报第一志愿，并专业服从"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-请问安徽物理方向 468分 省排171265名能上贵校吗?",
        "question": "请问安徽物理方向 468分 省排171265名能上贵校吗?",
        "answer": "考生你好，建议第一志愿填报，专业服从"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-安徽省今年考了490分理科能上这个学校吗",
        "question": "在安徽省今年考了490分物理能上这个学校吗？",
        "answer": "考生你好，建议第一志愿填报，专业服从"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-录取",
        "question": "安徽理化生组合469排名16.9 有机会吗",
        "answer": "考生你好，建议第一志愿填报，专业服从"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-安徽文科历生地474能上此高校吗",
        "question": "可以冲一冲吗",
        "answer": "考生你好，建议A 志愿填报，专业服从，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-报考",
        "question": "安徽考生物生政473 位次164480有机会报考本校吗",
        "answer": "考生你好，建议A志愿填报，专业服从，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-大概录取率是多少",
        "question": "您好，安徽省内考生历史类475，排名39705，有希望被录取吗",
        "answer": "考生你好，建议A志愿填报，专业服从，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-安徽理科",
        "question": "您好安徽理科排名13万9千，可以被贵校录取吗",
        "answer": "我校2023年理科位次为144545，希望很大，填报靠前，专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-浙江质询",
        "question": "请问有面对浙江的招生计划吗 如果有的话文科录取最低排名是多少呢",
        "answer": "考生你好：我校无浙江计划。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-安徽物生政",
        "question": "您好，问问安徽物生政组合排名11万有望报本校视觉传达专业吗？",
        "answer": "考生你好：请根据位次参照我校2023年排名。https://www.hfue.edu.cn/zsw/col279/27015"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-安徽理科录取",
        "question": "安徽物理类考生，484，排名149047，能上吗",
        "answer": "考生你好：我校2023年位次为144545，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-录取",
        "question": "安徽文科考生482分，排名36616，会计专业能够录取吗？",
        "answer": "考生你好:我校2023年文科位次为38824，填报靠前，专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-报考",
        "question": "您好，咱们学校有江苏招生的意向吗，江苏理科484有机会上吗",
        "answer": "考生你好：无江苏计划"
    },
    {
        "schoolName": "合肥经济学院",
        "title": "合肥经济学院-录取",
        "question": "你好江苏艺术生文科17652名 440分可以上贵校吗",
        "answer": "考生你好：无江苏计划。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-文科 486 35069",
        "question": "文科486 35069可以上英语(101)和汉语言文学(113)吗",
        "answer": "考生你好，你的排名录取希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-录取",
        "question": "老师您好。物化地15716可以报考贵校嘛",
        "answer": "考生你好，我校物理类预测线为14万名左右。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-校区问题",
        "question": "老师您好，24级新生入学是在镜湖校区还是鸠江校区",
        "answer": "考生你好，芜湖学院目前只有一个校区位于芜湖市鸠江区。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-报考芜湖学院",
        "question": "本省物化生480分排名154264可以报考贵校吗？若可以请问有哪些专业可供填报？",
        "answer": "考生你好，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-录取",
        "question": "安徽政史地531分18042名录取几率大吗",
        "answer": "考生你好，我校历史类录取排名一般在三至四万名。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-请问该校的投档比为多少",
        "question": "是否投档比为1比1",
        "answer": "考生你好，投档比为1比1。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-理化生490",
        "question": "理化生490，超本科线25分，可以稳报这个学校吗？",
        "answer": "考生你好，比较稳。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-安徽考生",
        "question": "495能录取吗？今年招生多少，相比往届有扩招吗？",
        "answer": "考生你好，问题不大，今年物理类招生1535人，比去年略有提升。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-安徽考生历史组",
        "question": "安徽考生历史组471分，位次41258，可以报贵校吗？",
        "answer": "考生你好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-历史类",
        "question": "老师您好，安徽考生，历史类488，排名34334能上贵校汉语言专业或者财会吗？",
        "answer": "考生你好，希望很大，建议勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-报考",
        "question": "老师您好！湖北物化生考生，高考459分，能报考贵样的计算机专业嘛",
        "answer": "考生你好，湖北历届录取分数线为本科线上30分左右。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-福建",
        "question": "您好，福建类历史生444排名23649报考贵校的机会大吗",
        "answer": "考生你好，福建历届录取分数线为本科线上30分左右。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-录取",
        "question": "安徽492，物化生组合，位次137577，有机会在贵校选择专业吗？个人偏向机械设计制造及其自动化",
        "answer": "考生你好，你的排名希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-物化生",
        "question": "请问安徽物化生465分有机会上吗",
        "answer": "考生你好，你的排名有希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，排名占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "考生你好，江苏历届录取分数线为本科线上20分左右。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-录取",
        "question": "文科475 排名39699报考贵校有希望吗",
        "answer": "考生你好，你的排名有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-音乐生综合分:420.51,排名3841",
        "question": "能报你们学校吗",
        "answer": "考生你好，希望不大，但是可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-录取，投档比",
        "question": "投档比是多少，安徽物化组487,144937，在贵校有什么适合的专业",
        "answer": "考生你好，我校投档比1:1，你的排名有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-招录情况咨询",
        "question": "安徽音乐教育综合分437.75，综合排名3029，有机会上贵校吗？",
        "answer": "考生你好，建议冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-录取",
        "question": "江苏考生，物化生467分，位次181940，不挑专业，能被录取？",
        "answer": "考生你好，江苏历届录取分数线为本科线上20分左右。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-录取",
        "question": "安徽物生地473分，能够冲吗",
        "answer": "考生你好，你的排名有希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-志愿",
        "question": "安徽文科4.1w名有希望吗",
        "answer": "考生你好，你的排名有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-录取",
        "question": "老师您好，福建省物理类462，排101592有机会上贵校吗？",
        "answer": "考生你好，根据往年福建省数据报考需要本科线上20至30分。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-录取",
        "question": "安徽考生物化生476分，位次160011，可能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，有希望建议冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-录取",
        "question": "本省考生物理向466分有希望被贵校录取吗？如果有可能推荐什么专业呢",
        "answer": "考生你好，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-文科 486 35069",
        "question": "文科 486 35069可以报地理信息科学（地理69）或英语（英语101）或测绘或汉语言文学(113)吗",
        "answer": "考生你好，填报希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-安徽美术生",
        "question": "老师您好，我是安徽省美术生，请问我统考196 文化科453 有希望上贵校吗",
        "answer": "考生你好，目前我校艺术类预测排名未出，可以登陆我校招生官网进入咨询群以方便第一时间接收信息"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-投档比是多少",
        "question": "录取人数",
        "answer": "考生你好本校投档比是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-你好，安徽理科考生，全省排名126569",
        "question": "你好，安徽理科考生，全省排名126569，报考贵校会计学，几率多大",
        "answer": "考生你好，问题不大。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-467分可以报考吗？",
        "question": "安徽考生，理科467分可以报考吗？",
        "answer": "考生你好，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-录取",
        "question": "老师您好 我是安徽2024届物化生466 位次174726 服从调剂有机会上本校吗",
        "answer": "考生你好，目前我校预测排名未出，可以登陆我校招生官网进入咨询群以方便第一时间接收信息。"
    },
    {
        "schoolName": "芜湖学院",
        "title": "芜湖学院-江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "question": "江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "answer": "考生你好，目前我校预测排名未出，可以登陆我校招生官网进入咨询群以方便第一时间接收信息。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-浙江物化位次161999能报考贵校嘛",
        "question": "浙江物化位次161999能报考贵校嘛",
        "answer": "我院去年在浙江招生临床专业最低位次为88779，预防专业最低位次为108539。但我院在浙江招生计划较少，具体的位次得看今年的填报情况，可以将去年的最低位次作为参考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "安徽物化生505，排名119710，有机会报考贵校的哪些专业",
        "answer": "根据学生的兴趣和以后的就业方向选择专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-老师您好，安徽省物化生483分可以报贵校什么专业？",
        "question": "老师您好，安徽省物化生483分可以报贵校什么专业？",
        "answer": "建议002专业组与001专业组一起填报，且专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-转专业",
        "question": "贵校的转专业政策是什么",
        "answer": "我院有转专业相关政策，在大一上学期结束之后根据学生的学习情况可以申请转专业，满足条件者可以转到相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-志愿",
        "question": "安徽省物化生514排名106889能报这所学校吗",
        "answer": "录取希望较大，可以靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "安徽物化生505，排名119710，可以报考贵校的临床医学吗",
        "answer": "建议一志愿填报且专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "安徽理科489，位次14w2我第一志愿报的这个学校，服从调剂的,有没有可能被贵校录取哇",
        "answer": "有希望被录取，可以填报，专业一定要服从。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-转专业",
        "question": "转专业的具体条件是什么，比如学习成绩排本专业的前百分之几",
        "answer": "我院有转专业相关政策，在大一上学期结束之后根据学生的学习情况可以申请转专业，满足条件者可以转到相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "请问安徽物理类491分能上吗",
        "answer": "如选科有物理+化学，有希望被录取，但临床专业希望不大，建议一志愿填报且专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "浙江考生，女，物化政，561分，省内排名97679，能报考贵校临床医学吗？",
        "answer": "我院去年在浙江招生临床专业最低位次为88779，但我院在浙江招生计划较少，具体的位次得看今年的填报情况，可以将去年的最低位次作为参考。预防专业最低位次为108539，建议临床和预防专业都填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-咨询",
        "question": "安徽物化生480，可以报贵校的某些专业吗",
        "answer": "根据往年情况，可以填报我院，建议一志愿填报，且专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "安徽省451，193086名，物化生，报贵校的护理专业有机会录取吗？",
        "answer": "物理类本科线为465分，达到本科线才能填报我院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-安徽医科大临床医学院",
        "question": "山东文科47723万位次，可以被贵校录取吗？学费是多少?有什么选科建议？",
        "answer": "我院在山东只招选科为物理+化学的临床医学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-咨询",
        "question": "安徽考生物化生、省位次102040能报临床医学吧",
        "answer": "根据往年情况，应该可以被录取，建议靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "你好请问重庆理科567排名25632能报该校临床医学吗",
        "answer": "您好，您是否想要咨询安徽医科大学，我院与安徽医科大学是两所院校，如想要填报我们，我院去年在重庆招生最低位次为37825，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "安徽医科大学 老师，您好！河南考生，519，位次117381，报考咱的临床医学稳吗？在优志愿上显示在河南招生第二年，只有一年的数据，还有升学率在优志愿上看到是6%，是主要以临床类为主吗？还是全校的升学率？咱考研的学生上哪些学校比较多",
        "answer": "您好，我院是安徽医科大学临床医学院，去年第一年在河南招生，去年在河南最低位次为127155。我院在河南招生计划较少，录取分数主要看每年填报情况，可以以我们去年在你们省的投档最低微信作为参考，欢迎填报。我院考研率在30%左右，并非三方软件显示数据，考研学校由学生自己选择，主要看学生...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-文科 486 35069",
        "question": "安徽文科 486 35069可以报吗，英语，汉语言文学，法学对专业有分数限制吗，投档比是多少，去年投档线和名次是多少",
        "answer": "我院无英语、汉语言文学、法学专业，在安徽投档比1:1，去年文科最低位次37691。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-报考条件",
        "question": "老师好，我今年572分物化地组合，报考你们专业有希望吗",
        "answer": "我们是安徽医科大学临床医学艳，与安徽医科大学是两所院校。如要填报我们，根据往年情况，应该可以被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-请问安徽物化生465分可以报考吗",
        "question": "请问安徽物化生465分可以报考吗",
        "answer": "465分刚过本科线，希望不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-咨询",
        "question": "安徽考生物化生501,124835位次，请问专业第一志愿报临床医学，有希望录取吗？",
        "answer": "根据往年情况，临床医学专业建议冲一冲，尽量一志愿填报，且专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "福建物理467分，排名9.8w,超本科线约20分有希望录取吗？",
        "answer": "我院去年在福建招生最低位次为54817，但我院在福建招生计划较少，具体的位次得看今年的填报情况，可以将去年的最低位次作为参考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-咨询",
        "question": "安徽理综十七万有可能报考贵校吗",
        "answer": "希望不大，可以一志愿填报，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "安徽物理组考生470，位次16万7到16万9，特别想上贵校，有机会吗？",
        "answer": "希望较小，如要填报，建议一志愿填报，且专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-报考",
        "question": "安徽省物化政495排133267，有希望报考关系贵校吗",
        "answer": "根据往年情况，建议一志愿填报，并专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "安徽考生物化地479，位次156334护理专业",
        "answer": "我院护理学要求选科为化学，如选择物理+化学，可以一志愿填报冲一冲，并专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "湖南 物化生 分数447 位次157191 报考贵校药学专业机会大吗",
        "answer": "我院在湖南今年无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-安徽，女",
        "question": "478分，157305位次，请问如果将贵校放在第一位且服从调剂的话被贵校录取的机率有多大呢？",
        "answer": "今年新高考第一年，填报情况还不清楚，可以一志愿填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，排名占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "我院在江苏只招公共事业管理一个专业，且招生计划较少，录取分数主要看每年填报情况，去年在江苏招生最低位次为142059，可以参考去年的最低位次进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-专业问题",
        "question": "录取后贵校可能转专业",
        "answer": "我院有转专业相关政策，在大一上学期结束之后根据学生的学习情况可以申请转专业，满足条件者可以转到相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "福建物理467分，排名9万8千多，有希望被录取吗",
        "answer": "我院去年在福建招生最低位次为54817，但我院在福建招生计划较少，具体的位次得看今年的填报情况，可以将去年的最低位次作为参考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-咨询",
        "question": "老师好，今年高考分数是496.位次安徽省132345，报名贵校有希望吗",
        "answer": "根据往年情况，有希望被录取，建议前2个志愿填报我院2个专业组，且专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "本校是一比一投档吗",
        "answer": "我院在安徽省投档比为1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "理化地500分可以报考药学可以吗",
        "answer": "根据往年情况，录取希望较大，建议靠前填报，且专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-安徽理科",
        "question": "我安徽高考物化生493排名136455报考贵校有希望吗",
        "answer": "根据往年情况，有希望被录取，建议前2个志愿填报我院2个专业组，且专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "您好，山东省高考分数523，排名125127，有希望报考临床医学吗",
        "answer": "我院去年在山东招生最低位次为139368，但我院在山东招生计划较少，具体的位次得看今年的填报情况，可以将去年的最低位次作为参考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-安徽省 物理组 安徽省位次132447，报考贵校录取概率大吗",
        "question": "安徽省 物理组 安徽省位次132447，报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "根据以往经验，有希望被我院录取，建议前2个志愿填报我院2个专业组，且专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "安徽物理510分，排名112257，有希望被贵校临床录取吗？",
        "answer": "根据以往经验，有希望被录取，建议一志愿填报我院002专业组，专业组内第一专业志愿填临床专业，且专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "562能上贵校临床专业吗？",
        "answer": "需要看考生的选科，如考生选择了物理+化学，根据以往经验，562分应该可以被录取；如没有选择化学，则无法填报临床专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "河南24w有没有机会填报临床医学专业",
        "answer": "我院去年在河南招生最低位次为127155，该位次希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-志愿填报",
        "question": "物理组物化地，500,13w请问可以报考贵校吗？",
        "answer": "根据往年情况，该位次填报我院希望较大，但临床专业希望较小，如要填临床专业建议一志愿填报我院002专业组且专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-报考",
        "question": "江西考试女物化生，513分，报考贵校临床有希望吗？贵校的投档比是多少？",
        "answer": "我院去年在江西招生最低位次为71547，但我院在江西招生计划较少，具体的位次得看今年的填报情况，可以将去年的最低位次作为参考。我院在江西投档比1：1。欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-江苏物化生489，位次157612报考希望大吗？",
        "question": "01专业组有希望吗？",
        "answer": "我院在江苏只招公共事业管理一个专业，且招生计划较少，录取分数主要看每年填报情况，去年在江苏招生最低位次为142059，可以参考去年的最低位次进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "老师你好，477分，排名159338。报贵校临床有希望吗？",
        "answer": "我院去年在安徽招生临床专业最低位次为120852，该位次希望不大，如要填报，建议一志愿填报，并专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "福建物理467，排名98443有希望录取吗？",
        "answer": "我院去年在福建招生最低位次为54817，但我院在福建招生计划较少，具体的位次得看今年的填报情况，可以将去年的最低位次作为参考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "浙江考生女选科政史地，高考分461分，位次207319，贵校有机会录取吗？",
        "answer": "我院在浙江招生专业的选科要求为物理和化学，该生无法填报我院。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-2024广东省物理",
        "question": "522分排名110596可以报考贵校吗",
        "answer": "我院去年在广东招生最低位次为111410，但我院在广东招生计划较少，具体的位次得看今年的填报情况，可以将去年的最低位次作为参考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-安徽物理组479 排名156048能被哪个专业录取",
        "question": "建议报考哪个专业",
        "answer": "按照往年情况，需要一志愿填报冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-录取",
        "question": "安徽理科498分12万8千名左右，可以被本校的临床专业录取吗",
        "answer": "按照往年情况，临床专业需要一志愿填报冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "安徽医科大学临床医学院",
        "title": "安徽医科大学临床医学院-政策",
        "question": "有无5+3本硕连读政策",
        "answer": "我院暂无5+3本硕连读政策，可咨询安徽医科大学。"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳理工学院",
        "title": "阜阳理工学院-安徽文488，34141名报考贵校希望大吗",
        "question": "贵校投档比是多少呢",
        "answer": "你好，有希望的，去年文科最低录取位次为36747，供你参考！"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳理工学院",
        "title": "阜阳理工学院-安徽",
        "question": "您好，安徽物生地考生487排名144731有机会录取贵校的教育技术学或数字经济吗",
        "answer": "你好，可以试一下，我校是阜阳理工学院，符合物理+生物选科要求的有食品科学与工程（省级一流专业）、工程造价、金融工程、物流工程、财务管理、英语（师范），去年理科录取最低位次为140998，供你参考！"
    },
    {
        "schoolName": "阜阳理工学院",
        "title": "阜阳理工学院-录取",
        "question": "安徽物生政472排名166247，有几率被贵校录取么",
        "answer": "你好，我校符合物理+生物选科要求的有食品科学与工程（省级一流专业）、工程造价、金融工程、物流工程、财务管理、英语（师范），去年理科录取最低位次为140998，供你参考！"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-住宿",
        "question": "宿舍全都是上床下桌吗",
        "answer": "考生您好，"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-安徽物理组479 排名156048能被哪个专业录取",
        "question": "最建议报哪个专业",
        "answer": "一志愿填报，希望非常大。专业不是问题，如果对录取的专业不满意，可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-录取",
        "question": "江西物生地470 排名123978有希望吗",
        "answer": "我校2023年在江西理科最低录取分455分，超省控线10分。你这个分数一志愿填报我校有很大希望。谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-录取",
        "question": "福建物化地513/64800有希望上贵校的机械设计自动化或者其他工科类吗",
        "answer": "考生您好，我校2024年未对福建省有招生计划。谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-物理类录取",
        "question": "老师您好，安徽物生政考生481分，排名152910，报考贵校希望大吗",
        "answer": "根据2023年我校在安徽省理科录取最低分的排名，你这个分数一志愿填报我校有很大希望。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-能否录取",
        "question": "安徽省考生物化生组合总分470是否能被录取排名在十六万八左右有希望被录取吗",
        "answer": "根据2023年我校在安徽省理科录取最低分的排名，你这个分数一志愿填报我校可以冲一下。谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-学费",
        "question": "贵校学费一年多少",
        "answer": "电子信息工程、化学工程与工艺、通信工程、机械设计制造及其自动化、无机非金属材料工程、自动化、计算机科学与技术、土木工程、智能制造工程、人工智能、数据科学与大数据技术、软件工程、新能源材料与器件、电气工程及其自动化、安全工程、应用化学：23800元/生·学年"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-江苏考生",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": "考生您好，我校2024年未对江苏省有招生计划。谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "考生您好，我校2024年未对山东有招生计划。谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-录取",
        "question": "学校可以勤工俭学吗",
        "answer": "考生你好，为帮助家庭经济困难学生顺利完成学业，激励学生勤奋进取，学校建立了“奖、助、贷、勤、减、免、补〞七位一体资助体系。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-录取",
        "question": "物理组444分可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，你的分数为未达到江西省本科线。谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是多少 如果服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "考生 您好，我校投档比是1:1，一般如果服从调剂录取后，不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-淮北理工学院报考咨询",
        "question": "您好，安徽理科物化生类，成绩476分，省位次160330，服从专业调剂的话。可以进贵校吗？",
        "answer": "根据2023年我校在安徽省理科录取最低分的排名，你这个分数一志愿填报我校有希望。谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-录取",
        "question": "理科475 161171服从调剂有可能被贵校录取嘛？",
        "answer": "根据2023年我校在安徽省理科录取最低分436，超本科线9分，你这个分数一志愿填报我校有希望，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-录取",
        "question": "安徽理科471有机会报考本校有机会吗",
        "answer": "根据2023年我校在安徽省理科录取最低分的排名，你这个分数一志愿填报我校有希望，可以冲一下。谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-淮北理工学院",
        "question": "你好，河南文科452，位次75749报贵校的汉语言文学专业，放在第一志愿能被录取吗",
        "answer": "我校2023年在河南文科最低录取分479分，超省控线14分。你这个分数一志愿填报我校，有很大希望，基本没什么问题。专业不是问题，进校可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-录取",
        "question": "今年文科刚过二本线1分，有机会上贵校吗",
        "answer": "我校2023年在安徽文史最低录取分461分，超省控线21分，你这个分数，一志愿填报我校可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-住宿",
        "question": "宿舍全都是上床下桌吗",
        "answer": "考生您好，"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-安徽物理组479 排名156048能被哪个专业录取",
        "question": "最建议报哪个专业",
        "answer": "一志愿填报，希望非常大。专业不是问题，如果对录取的专业不满意，可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-咨询",
        "question": "物化生472也希望报考贵校吗，投档比多少，",
        "answer": "根据2023年我校在安徽省理科录取最低分的排名，你这个分数一志愿填报我校有希望，可以冲一下。谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-您好!",
        "question": "河南考生422（物化生）排名282438报考贵校的几率大吗？建议报考吗？",
        "answer": "我校2023年在河南理工最低录取分436分，超省控线27分。你这个分数一志愿填报我校，有希望的。谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-录取",
        "question": "今年485理科，可以报考院校吗",
        "answer": "根据2023年我校在安徽省理科录取最低分436，超省控线9分，你一志愿填报我校，希望非常大，基本没什么问题。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-录取",
        "question": "安徽物生政472排名166247服从调剂，有希望上贵校么",
        "answer": "根据2023年我校在安徽省理科录取最低分的排名，你这个分数一志愿填报我校有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-安徽物化生",
        "question": "高考494，位次134470，报考贵校有机会吗",
        "answer": "根据2023年我校在安徽省理科录取最低分的排名，你这个分数一志愿填报我校基本没什么问题。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-录取",
        "question": "江西文科484 排名40387 有机会录取吗，会被退档吗，或是滑档",
        "answer": "我校2023年在江西文史最低录取分489分，超省控线17分。你这个分数一志愿填报我校，有希望的。谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-填报",
        "question": "安徽省物理生物地理466分，排名173612，可以报本校吗",
        "answer": "根据2023年我校在安徽省理科录取最低分的排名，一志愿可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-淮北专业咨询",
        "question": "河南文科考生442分位次84476，想要报考贵校汉语言文学、英语、经济学专业希望大吗？若服从调剂，可以转专业吗？ 贵校的英语专业对口语和英语单科成绩是否有限制？限制为多少分？",
        "answer": "我校2023年在河南文科最低录取分479分，超省控线14分。你这个分数一志愿填报我校，有希望。专业不是问题，进校可以申请转专业。英语专业对于英语成绩无限制。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "我校2023年在江西理科最低录取分455分，超省控线10分。你这个分数一志愿填报我校可以冲一下。谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-录取",
        "question": "理科474，排名163101能上贵校吗",
        "answer": "根据2023年我校在安徽省理科录取最低分的排名，一志愿可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-录取",
        "question": "河南理科男，405分，能不能报考贵校",
        "answer": "我校2023年在河南理工最低录取分436分，超省控线27分。你这个分数一志愿填报我校，可以冲一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-安徽文科历生地474",
        "question": "对英语单科有什么要求吗？可以报考吗？",
        "answer": "考生，你好，可以报考的。根据2023年我校在安徽省文科录取最低分461，超本科线21分，一志愿填报，有希望。对英语单科无要求。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-录取",
        "question": "请问安徽历史类477排名38917报者汉语言有希望吗，学费多少",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，排名占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "考生您好，我校2024年未对江苏省有招生计划。谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-江西录取",
        "question": "江西历政地477分排名44419服从调剂有机会被录取吗",
        "answer": "我校2023年在江西文史最低录取分489分，超省控线17分。你这个分数一志愿填报我校，有希望。谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-住宿",
        "question": "宿舍全都是上床下桌吗",
        "answer": "考生您好，"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-安徽物理组479 排名156048能被哪个专业录取",
        "question": "最建议报哪个专业",
        "answer": "一志愿填报，希望非常大。专业不是问题，如果对录取的专业不满意，可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-录取",
        "question": "马鞍山，物生地151000名，有希望录吗？投档是100%还是105%？",
        "answer": "根据2023年我校在安徽省理科录取最低分的排名，一志愿填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-咨询",
        "question": "安徽 475 省排名161803 能在贵校报一个好一点的专业吗",
        "answer": "根据2023年我校在安徽省理科录取最低分的排名，一志愿填报，有希望。如果对录取的专业不满意，可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-河南理科",
        "question": "河南理科420有机会被录取吗？位次287723",
        "answer": "我校2023年在河南理工最低录取分436分，超省控线27分。你这个分数一志愿填报我校，有希望。谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-录取",
        "question": "江苏省理科物化政，分数468，有机会被贵校录取吗？机会大吗？最好把贵校放在前多少个志愿去填报？",
        "answer": "考生您好，我校2024年未对江苏省有招生计划。谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-请问安徽物理方向 468分 省排171265名能上贵校吗?",
        "question": "请问安徽物理方向 468分 省排171265名能上贵校吗?",
        "answer": "根据2023年我校在安徽省理科录取最低分的排名，一志愿可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-录取",
        "question": "老师，安徽理科物化生470分，168800名。报贵校有希望吗？",
        "answer": "根据2023年我校在安徽省理科录取最低分的排名，一志愿可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-录取",
        "question": "安徽 文科 474 40049 有希望报考吗？ 有机会报考 汉语言文学吗？",
        "answer": "考生你好，欢迎了解淮北理工学院，历史类 474 40049，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-安徽理科考生",
        "question": "理科（物化生）466分，排名174304，理科（物生政）471，排名167667，录取机会大吗",
        "answer": "考生你好，欢迎了解淮北理工学院，理科（物化生）466分，冲一下，有希望，理科（物生政）471分，冲一下，希望很大，建议可以优先填报\"物理+化学组\"然后填报\"物理+不限组\"记得选择服从调剂，希望我的建议可以帮到你。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-安徽理科450",
        "question": "可以冲一下吗",
        "answer": "考生你好：省控线物理类是465分，请参考往年学校录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-河南理科",
        "question": "河南理科412可以报吗？位次301799",
        "answer": "我校2023年在河南理工最低录取分436分，超省控线27分。你这个分数一志愿可以冲一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-安徽物生地",
        "question": "请问安徽选科物生地能报考汉语言文学专业吗",
        "answer": "根据学校22个招生专业根据选考科目要求，汉语言文学专业在物理组选科中有投放计划。谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-招生",
        "question": "请问有面对浙江的招生计划吗 如果有的话录取位次号大概是多少呢",
        "answer": "考生您好，我校2024年暂未对浙江省投放计划，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-24届考生求解答",
        "question": "老师高考483排名150000能上电子信息和计算机一类的吗？ 不行的话有哪些能报的",
        "answer": "我校2023年在安徽理科436分。超省控线9分。您这个分数一志愿填报我校，基本没什么问题。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-录取",
        "question": "江西考生文科485分，位次40067，有机会录取吗?",
        "answer": "我校2023年在江西文史最低录取分489分，超省控线17分。你这个分数一志愿填报我校，希望非常大。谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-安徽考生484",
        "question": "安徽物理类考生，484，排名149047，能录取吗",
        "answer": "我校2023年在安徽理科436分。超省控线9分。你这个分数一志愿报考我校，希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-住宿",
        "question": "宿舍全都是上床下桌吗",
        "answer": "考生您好，"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-安徽物理组479 排名156048能被哪个专业录取",
        "question": "最建议报哪个专业",
        "answer": "一志愿填报，希望非常大。专业不是问题，如果对录取的专业不满意，可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-征集志愿",
        "question": "请问贵校征集志愿怎么填报？",
        "answer": "考生您好，请及时关注考试院和我校招生网通知，https://zsb.hblgxy.edu.cn/。谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-录取",
        "question": "理科十一万四千多名报名贵校有希望吗",
        "answer": "根据2023年我校在安徽省理科录取最低分的排名，一志愿填报，希望非常大。基本没有什么问题，如果对录取的专业不满意，可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "淮北理工学院",
        "title": "淮北理工学院-咨询",
        "question": "请问江苏物理考生477分有希望报考贵校吗？并且尴尬的是语数成绩和只有170分，感觉同分情况下比不过别人。 谢谢！",
        "answer": "考生您好，我校2024年未对江苏省有招生计划。谢谢。"
    }
]